{"id":10140,"date":"2021-03-12T08:59:54","date_gmt":"2021-03-12T12:59:54","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/03\/Defesa-de-Tese-do-discente-F\u00e1bio-Luis-Silva-Neves.pdf"},"modified":"2021-03-12T08:59:54","modified_gmt":"2021-03-12T12:59:54","slug":"defesa-de-tese-do-discente-fabio-luis-silva-neves","status":"inherit","type":"attachment","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/calendario-de-defesas\/defesa-de-tese-do-discente-fabio-luis-silva-neves\/","title":{"rendered":"Defesa de Tese do discente F\u00e1bio Luis Silva Neves"},"author":6668,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Defesa de Tese do discente F\u00e1bio Luis Silva Neves - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/03\/Defesa-de-Tese-do-discente-F\u00e1bio-Luis-Silva-Neves.pdf\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Defesa de Tese do discente F\u00e1bio Luis Silva Neves - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Defesa de Tese do discente F\u00e1bio Luis Silva Neves\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/03\/Defesa-de-Tese-do-discente-F\u00e1bio-Luis-Silva-Neves.pdf\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/03\/Defesa-de-Tese-do-discente-F\u00e1bio-Luis-Silva-Neves.pdf\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/03\/Defesa-de-Tese-do-discente-F\u00e1bio-Luis-Silva-Neves.pdf\",\"name\":\"Defesa de Tese do discente F\u00e1bio Luis Silva Neves - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-03-12T12:59:54+00:00\",\"dateModified\":\"2021-03-12T12:59:54+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/03\/Defesa-de-Tese-do-discente-F\u00e1bio-Luis-Silva-Neves.pdf#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/03\/Defesa-de-Tese-do-discente-F\u00e1bio-Luis-Silva-Neves.pdf\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/03\/Defesa-de-Tese-do-discente-F\u00e1bio-Luis-Silva-Neves.pdf#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Calend\u00e1rio de Bancas\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/calendario-de-defesas\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Defesa de Tese do discente F\u00e1bio Luis Silva Neves\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Defesa de Tese do discente F\u00e1bio Luis Silva Neves - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/03\/Defesa-de-Tese-do-discente-F\u00e1bio-Luis-Silva-Neves.pdf","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Defesa de Tese do discente F\u00e1bio Luis Silva Neves - CPTL","og_description":"Defesa de Tese do discente F\u00e1bio Luis Silva Neves","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/03\/Defesa-de-Tese-do-discente-F\u00e1bio-Luis-Silva-Neves.pdf","og_site_name":"CPTL","twitter_card":"summary_large_image","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/03\/Defesa-de-Tese-do-discente-F\u00e1bio-Luis-Silva-Neves.pdf","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/03\/Defesa-de-Tese-do-discente-F\u00e1bio-Luis-Silva-Neves.pdf","name":"Defesa de Tese do discente F\u00e1bio Luis Silva Neves - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2021-03-12T12:59:54+00:00","dateModified":"2021-03-12T12:59:54+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/03\/Defesa-de-Tese-do-discente-F\u00e1bio-Luis-Silva-Neves.pdf#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/03\/Defesa-de-Tese-do-discente-F\u00e1bio-Luis-Silva-Neves.pdf"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/03\/Defesa-de-Tese-do-discente-F\u00e1bio-Luis-Silva-Neves.pdf#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Calend\u00e1rio de Bancas","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/calendario-de-defesas\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Defesa de Tese do discente F\u00e1bio Luis Silva Neves"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"description":{"rendered":"<p class=\"attachment\"><a href='https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/03\/Defesa-de-Tese-do-discente-F\u00e1bio-Luis-Silva-Neves.pdf'>Defesa de Tese do discente F\u00e1bio Luis Silva Neves<\/a><\/p>\n"},"caption":{"rendered":"<p>Defesa de Tese do discente F\u00e1bio Luis Silva Neves<\/p>\n"},"alt_text":"","media_type":"file","mime_type":"application\/pdf","media_details":{},"post":751,"source_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/03\/Defesa-de-Tese-do-discente-F\u00e1bio-Luis-Silva-Neves.pdf","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10140"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/attachment"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6668"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10140"}]}}