{"id":12877,"date":"2022-10-11T21:57:33","date_gmt":"2022-10-12T01:57:33","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Profa-Vania.jpg"},"modified":"2022-10-11T21:57:33","modified_gmt":"2022-10-12T01:57:33","slug":"profa-vania","status":"inherit","type":"attachment","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/docentes\/profa-vania\/","title":{"rendered":"Profa V\u00e2nia"},"author":6668,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Profa V\u00e2nia - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Profa-Vania.jpg\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Profa V\u00e2nia - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Profa-Vania.jpg\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Profa-Vania.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"964\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1925\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Profa-Vania.jpg\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Profa-Vania.jpg\",\"name\":\"Profa V\u00e2nia - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-10-12T01:57:33+00:00\",\"dateModified\":\"2022-10-12T01:57:33+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Profa-Vania.jpg#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Profa-Vania.jpg\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Profa-Vania.jpg#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Letras (PPGLetras)\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Docentes \/ Edital de credenciamento 2023\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/docentes\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":4,\"name\":\"Profa V\u00e2nia\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Profa V\u00e2nia - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Profa-Vania.jpg","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Profa V\u00e2nia - CPTL","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Profa-Vania.jpg","og_site_name":"CPTL","og_image":[{"width":964,"height":1925,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Profa-Vania.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Profa-Vania.jpg","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Profa-Vania.jpg","name":"Profa V\u00e2nia - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2022-10-12T01:57:33+00:00","dateModified":"2022-10-12T01:57:33+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Profa-Vania.jpg#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Profa-Vania.jpg"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Profa-Vania.jpg#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Letras (PPGLetras)","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Docentes \/ Edital de credenciamento 2023","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/docentes\/"},{"@type":"ListItem","position":4,"name":"Profa V\u00e2nia"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"description":{"rendered":"<p class=\"attachment\"><a href='https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Profa-Vania.jpg' rel=\"lightbox[12877]\"><img width=\"150\" height=\"300\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Profa-Vania-150x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Profa-Vania-150x300.jpg 150w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Profa-Vania-513x1024.jpg 513w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Profa-Vania-768x1534.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Profa-Vania-769x1536.jpg 769w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Profa-Vania-160x320.jpg 160w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Profa-Vania.jpg 964w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a><\/p>\n"},"caption":{"rendered":""},"alt_text":"","media_type":"image","mime_type":"image\/jpeg","media_details":{"width":964,"height":1925,"file":"2022\/10\/Profa-Vania.jpg","sizes":{"medium":{"file":"Profa-Vania-150x300.jpg","width":150,"height":300,"mime_type":"image\/jpeg","source_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Profa-Vania-150x300.jpg"},"large":{"file":"Profa-Vania-513x1024.jpg","width":513,"height":1024,"mime_type":"image\/jpeg","source_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Profa-Vania-513x1024.jpg"},"thumbnail":{"file":"Profa-Vania-150x150.jpg","width":150,"height":150,"mime_type":"image\/jpeg","source_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Profa-Vania-150x150.jpg"},"medium_large":{"file":"Profa-Vania-768x1534.jpg","width":768,"height":1534,"mime_type":"image\/jpeg","source_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Profa-Vania-768x1534.jpg"},"1536x1536":{"file":"Profa-Vania-769x1536.jpg","width":769,"height":1536,"mime_type":"image\/jpeg","source_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Profa-Vania-769x1536.jpg"},"post-thumbnail":{"file":"Profa-Vania-160x320.jpg","width":160,"height":320,"mime_type":"image\/jpeg","source_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Profa-Vania-160x320.jpg"},"thumbnail-categoria":{"file":"Profa-Vania-730x200.jpg","width":730,"height":200,"mime_type":"image\/jpeg","source_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Profa-Vania-730x200.jpg"},"content-img":{"file":"Profa-Vania-738x330.jpg","width":738,"height":330,"mime_type":"image\/jpeg","source_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Profa-Vania-738x330.jpg"},"img-boxes":{"file":"Profa-Vania-350x233.jpg","width":350,"height":233,"mime_type":"image\/jpeg","source_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Profa-Vania-350x233.jpg"},"img-2":{"file":"Profa-Vania-350x233.jpg","width":350,"height":233,"mime_type":"image\/jpeg","source_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Profa-Vania-350x233.jpg"},"img-1":{"file":"Profa-Vania-555x233.jpg","width":555,"height":233,"mime_type":"image\/jpeg","source_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Profa-Vania-555x233.jpg"},"full":{"file":"Profa-Vania.jpg","width":964,"height":1925,"mime_type":"image\/jpeg","source_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Profa-Vania.jpg"}},"image_meta":{"aperture":"2.4","credit":"","camera":"iPhone 5c","caption":"","created_timestamp":"1418209736","copyright":"","focal_length":"4.12","iso":"80","shutter_speed":"0.05","title":"","orientation":"0","keywords":[]}},"post":227,"source_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Profa-Vania.jpg","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12877"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/attachment"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6668"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12877"}]}}