{"id":14716,"date":"2023-06-23T21:33:49","date_gmt":"2023-06-24T01:33:49","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/06\/00-ORIENTACOES-PARA-PROVAS-PELO-AVA-Doutorado-Edital-Unificado-2023-2.pdf"},"modified":"2023-06-23T21:34:40","modified_gmt":"2023-06-24T01:34:40","slug":"00-orientacoes-para-provas-pelo-ava-doutorado-edital-unificado-2023-2","status":"inherit","type":"attachment","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2022\/00-orientacoes-para-provas-pelo-ava-doutorado-edital-unificado-2023-2\/","title":{"rendered":"ORIENTA\u00c7\u00d5ES PARA REALIZA\u00c7\u00c3O DE PROVAS PELO AVA &#8211; Doutorado Edital Unificado 2023-2"},"author":6668,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>ORIENTA\u00c7\u00d5ES PARA REALIZA\u00c7\u00c3O DE PROVAS PELO AVA - Doutorado Edital Unificado 2023-2 - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/06\/00-ORIENTACOES-PARA-PROVAS-PELO-AVA-Doutorado-Edital-Unificado-2023-2.pdf\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"ORIENTA\u00c7\u00d5ES PARA REALIZA\u00c7\u00c3O DE PROVAS PELO AVA - Doutorado Edital Unificado 2023-2 - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"ORIENTA\u00c7\u00d5ES PARA REALIZA\u00c7\u00c3O DE PROVAS PELO AVA - Doutorado Edital Unificado 2023-2\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/06\/00-ORIENTACOES-PARA-PROVAS-PELO-AVA-Doutorado-Edital-Unificado-2023-2.pdf\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-06-24T01:34:40+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/06\/00-ORIENTACOES-PARA-PROVAS-PELO-AVA-Doutorado-Edital-Unificado-2023-2.pdf\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/06\/00-ORIENTACOES-PARA-PROVAS-PELO-AVA-Doutorado-Edital-Unificado-2023-2.pdf\",\"name\":\"ORIENTA\u00c7\u00d5ES PARA REALIZA\u00c7\u00c3O DE PROVAS PELO AVA - Doutorado Edital Unificado 2023-2 - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-06-24T01:33:49+00:00\",\"dateModified\":\"2023-06-24T01:34:40+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/06\/00-ORIENTACOES-PARA-PROVAS-PELO-AVA-Doutorado-Edital-Unificado-2023-2.pdf#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/06\/00-ORIENTACOES-PARA-PROVAS-PELO-AVA-Doutorado-Edital-Unificado-2023-2.pdf\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/06\/00-ORIENTACOES-PARA-PROVAS-PELO-AVA-Doutorado-Edital-Unificado-2023-2.pdf#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Letras (PPGLetras)\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Processo Seletivo Regular 2023 &amp; Processo Seletivo em Fluxo Cont\u00ednuo para candidatos estrangeiros 2023 e 2024\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2022\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":4,\"name\":\"ORIENTA\u00c7\u00d5ES PARA REALIZA\u00c7\u00c3O DE PROVAS PELO AVA &#8211; Doutorado Edital Unificado 2023-2\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"ORIENTA\u00c7\u00d5ES PARA REALIZA\u00c7\u00c3O DE PROVAS PELO AVA - Doutorado Edital Unificado 2023-2 - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/06\/00-ORIENTACOES-PARA-PROVAS-PELO-AVA-Doutorado-Edital-Unificado-2023-2.pdf","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"ORIENTA\u00c7\u00d5ES PARA REALIZA\u00c7\u00c3O DE PROVAS PELO AVA - Doutorado Edital Unificado 2023-2 - CPTL","og_description":"ORIENTA\u00c7\u00d5ES PARA REALIZA\u00c7\u00c3O DE PROVAS PELO AVA - Doutorado Edital Unificado 2023-2","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/06\/00-ORIENTACOES-PARA-PROVAS-PELO-AVA-Doutorado-Edital-Unificado-2023-2.pdf","og_site_name":"CPTL","article_modified_time":"2023-06-24T01:34:40+00:00","twitter_card":"summary_large_image","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/06\/00-ORIENTACOES-PARA-PROVAS-PELO-AVA-Doutorado-Edital-Unificado-2023-2.pdf","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/06\/00-ORIENTACOES-PARA-PROVAS-PELO-AVA-Doutorado-Edital-Unificado-2023-2.pdf","name":"ORIENTA\u00c7\u00d5ES PARA REALIZA\u00c7\u00c3O DE PROVAS PELO AVA - Doutorado Edital Unificado 2023-2 - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2023-06-24T01:33:49+00:00","dateModified":"2023-06-24T01:34:40+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/06\/00-ORIENTACOES-PARA-PROVAS-PELO-AVA-Doutorado-Edital-Unificado-2023-2.pdf#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/06\/00-ORIENTACOES-PARA-PROVAS-PELO-AVA-Doutorado-Edital-Unificado-2023-2.pdf"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/06\/00-ORIENTACOES-PARA-PROVAS-PELO-AVA-Doutorado-Edital-Unificado-2023-2.pdf#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Letras (PPGLetras)","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Processo Seletivo Regular 2023 &amp; Processo Seletivo em Fluxo Cont\u00ednuo para candidatos estrangeiros 2023 e 2024","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2022\/"},{"@type":"ListItem","position":4,"name":"ORIENTA\u00c7\u00d5ES PARA REALIZA\u00c7\u00c3O DE PROVAS PELO AVA &#8211; Doutorado Edital Unificado 2023-2"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"description":{"rendered":"<p class=\"attachment\"><a href='https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/06\/00-ORIENTACOES-PARA-PROVAS-PELO-AVA-Doutorado-Edital-Unificado-2023-2.pdf'>ORIENTA\u00c7\u00d5ES PARA REALIZA\u00c7\u00c3O DE PROVAS PELO AVA - Doutorado Edital Unificado 2023-2<\/a><\/p>\n"},"caption":{"rendered":"<p>ORIENTA\u00c7\u00d5ES PARA REALIZA\u00c7\u00c3O DE PROVAS PELO AVA &#8211; Doutorado Edital Unificado 2023-2<\/p>\n"},"alt_text":"","media_type":"file","mime_type":"application\/pdf","media_details":{"filesize":997567,"sizes":{}},"post":253,"source_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/06\/00-ORIENTACOES-PARA-PROVAS-PELO-AVA-Doutorado-Edital-Unificado-2023-2.pdf","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/14716"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/attachment"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6668"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14716"}]}}