{"id":15272,"date":"2023-08-09T16:52:38","date_gmt":"2023-08-09T20:52:38","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/08\/Edital-38-PROCESSO-CLASSIFICATORIO-PARA-ATRIBUICAO-DE-BOLSAS-DE-MESTRADO-E-DOUTORADO-.pdf"},"modified":"2023-08-09T16:52:38","modified_gmt":"2023-08-09T20:52:38","slug":"edital-38-processo-classificatorio-para-atribuicao-de-bolsas-de-mestrado-e-doutorado","status":"inherit","type":"attachment","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/ppgletrasbolsas\/edital-38-processo-classificatorio-para-atribuicao-de-bolsas-de-mestrado-e-doutorado\/","title":{"rendered":"Edital 38 PROCESSO CLASSIFICAT\u00d3RIO PARA ATRIBUI\u00c7\u00c3O DE BOLSAS DE MESTRADO E DOUTORADO &#8211;"},"author":6668,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Edital 38 PROCESSO CLASSIFICAT\u00d3RIO PARA ATRIBUI\u00c7\u00c3O DE BOLSAS DE MESTRADO E DOUTORADO - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/08\/Edital-38-PROCESSO-CLASSIFICATORIO-PARA-ATRIBUICAO-DE-BOLSAS-DE-MESTRADO-E-DOUTORADO-.pdf\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Edital 38 PROCESSO CLASSIFICAT\u00d3RIO PARA ATRIBUI\u00c7\u00c3O DE BOLSAS DE MESTRADO E DOUTORADO - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Edital 38 PROCESSO CLASSIFICAT\u00d3RIO PARA ATRIBUI\u00c7\u00c3O DE BOLSAS DE MESTRADO E DOUTORADO -\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/08\/Edital-38-PROCESSO-CLASSIFICATORIO-PARA-ATRIBUICAO-DE-BOLSAS-DE-MESTRADO-E-DOUTORADO-.pdf\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/08\/Edital-38-PROCESSO-CLASSIFICATORIO-PARA-ATRIBUICAO-DE-BOLSAS-DE-MESTRADO-E-DOUTORADO-.pdf\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/08\/Edital-38-PROCESSO-CLASSIFICATORIO-PARA-ATRIBUICAO-DE-BOLSAS-DE-MESTRADO-E-DOUTORADO-.pdf\",\"name\":\"Edital 38 PROCESSO CLASSIFICAT\u00d3RIO PARA ATRIBUI\u00c7\u00c3O DE BOLSAS DE MESTRADO E DOUTORADO - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-08-09T20:52:38+00:00\",\"dateModified\":\"2023-08-09T20:52:38+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/08\/Edital-38-PROCESSO-CLASSIFICATORIO-PARA-ATRIBUICAO-DE-BOLSAS-DE-MESTRADO-E-DOUTORADO-.pdf#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/08\/Edital-38-PROCESSO-CLASSIFICATORIO-PARA-ATRIBUICAO-DE-BOLSAS-DE-MESTRADO-E-DOUTORADO-.pdf\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/08\/Edital-38-PROCESSO-CLASSIFICATORIO-PARA-ATRIBUICAO-DE-BOLSAS-DE-MESTRADO-E-DOUTORADO-.pdf#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Letras (PPGLetras)\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Bolsa CAPES\/Demanda Social &amp; FUNDECT\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/ppgletrasbolsas\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":4,\"name\":\"Edital 38 PROCESSO CLASSIFICAT\u00d3RIO PARA ATRIBUI\u00c7\u00c3O DE BOLSAS DE MESTRADO E DOUTORADO &#8211;\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Edital 38 PROCESSO CLASSIFICAT\u00d3RIO PARA ATRIBUI\u00c7\u00c3O DE BOLSAS DE MESTRADO E DOUTORADO - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/08\/Edital-38-PROCESSO-CLASSIFICATORIO-PARA-ATRIBUICAO-DE-BOLSAS-DE-MESTRADO-E-DOUTORADO-.pdf","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Edital 38 PROCESSO CLASSIFICAT\u00d3RIO PARA ATRIBUI\u00c7\u00c3O DE BOLSAS DE MESTRADO E DOUTORADO - CPTL","og_description":"Edital 38 PROCESSO CLASSIFICAT\u00d3RIO PARA ATRIBUI\u00c7\u00c3O DE BOLSAS DE MESTRADO E DOUTORADO -","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/08\/Edital-38-PROCESSO-CLASSIFICATORIO-PARA-ATRIBUICAO-DE-BOLSAS-DE-MESTRADO-E-DOUTORADO-.pdf","og_site_name":"CPTL","twitter_card":"summary_large_image","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/08\/Edital-38-PROCESSO-CLASSIFICATORIO-PARA-ATRIBUICAO-DE-BOLSAS-DE-MESTRADO-E-DOUTORADO-.pdf","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/08\/Edital-38-PROCESSO-CLASSIFICATORIO-PARA-ATRIBUICAO-DE-BOLSAS-DE-MESTRADO-E-DOUTORADO-.pdf","name":"Edital 38 PROCESSO CLASSIFICAT\u00d3RIO PARA ATRIBUI\u00c7\u00c3O DE BOLSAS DE MESTRADO E DOUTORADO - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2023-08-09T20:52:38+00:00","dateModified":"2023-08-09T20:52:38+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/08\/Edital-38-PROCESSO-CLASSIFICATORIO-PARA-ATRIBUICAO-DE-BOLSAS-DE-MESTRADO-E-DOUTORADO-.pdf#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/08\/Edital-38-PROCESSO-CLASSIFICATORIO-PARA-ATRIBUICAO-DE-BOLSAS-DE-MESTRADO-E-DOUTORADO-.pdf"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/08\/Edital-38-PROCESSO-CLASSIFICATORIO-PARA-ATRIBUICAO-DE-BOLSAS-DE-MESTRADO-E-DOUTORADO-.pdf#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Letras (PPGLetras)","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Bolsa CAPES\/Demanda Social &amp; FUNDECT","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/ppgletrasbolsas\/"},{"@type":"ListItem","position":4,"name":"Edital 38 PROCESSO CLASSIFICAT\u00d3RIO PARA ATRIBUI\u00c7\u00c3O DE BOLSAS DE MESTRADO E DOUTORADO &#8211;"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"description":{"rendered":"<p class=\"attachment\"><a href='https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/08\/Edital-38-PROCESSO-CLASSIFICATORIO-PARA-ATRIBUICAO-DE-BOLSAS-DE-MESTRADO-E-DOUTORADO-.pdf'>Edital 38 PROCESSO CLASSIFICAT\u00d3RIO PARA ATRIBUI\u00c7\u00c3O DE BOLSAS DE MESTRADO E DOUTORADO -<\/a><\/p>\n"},"caption":{"rendered":"<p>Edital 38 PROCESSO CLASSIFICAT\u00d3RIO PARA ATRIBUI\u00c7\u00c3O DE BOLSAS DE MESTRADO E DOUTORADO &#8211;<\/p>\n"},"alt_text":"","media_type":"file","mime_type":"application\/pdf","media_details":{"filesize":1453152,"sizes":{}},"post":5160,"source_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/08\/Edital-38-PROCESSO-CLASSIFICATORIO-PARA-ATRIBUICAO-DE-BOLSAS-DE-MESTRADO-E-DOUTORADO-.pdf","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/15272"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/attachment"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6668"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=15272"}]}}