{"id":8346,"date":"2020-05-11T11:17:20","date_gmt":"2020-05-11T15:17:20","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/05\/Anexo-I-Manifesta\u00e7\u00e3o-de-interesse-Aluno-Ingressante-1.doc"},"modified":"2020-05-11T11:17:20","modified_gmt":"2020-05-11T15:17:20","slug":"anexo-i-manifestacao-de-interesse-aluno-ingressante-5","status":"inherit","type":"attachment","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/ppgletrasbolsas\/anexo-i-manifestacao-de-interesse-aluno-ingressante-5\/","title":{"rendered":"Anexo I &#8211; Manifesta\u00e7\u00e3o de interesse &#8211; Aluno Ingressante"},"author":6668,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Anexo I - Manifesta\u00e7\u00e3o de interesse - Aluno Ingressante - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/05\/Anexo-I-Manifesta\u00e7\u00e3o-de-interesse-Aluno-Ingressante-1.doc\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Anexo I - Manifesta\u00e7\u00e3o de interesse - Aluno Ingressante - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Anexo I - Manifesta\u00e7\u00e3o de interesse - Aluno Ingressante\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/05\/Anexo-I-Manifesta\u00e7\u00e3o-de-interesse-Aluno-Ingressante-1.doc\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/05\/Anexo-I-Manifesta\u00e7\u00e3o-de-interesse-Aluno-Ingressante-1.doc\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/05\/Anexo-I-Manifesta\u00e7\u00e3o-de-interesse-Aluno-Ingressante-1.doc\",\"name\":\"Anexo I - Manifesta\u00e7\u00e3o de interesse - Aluno Ingressante - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-05-11T15:17:20+00:00\",\"dateModified\":\"2020-05-11T15:17:20+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/05\/Anexo-I-Manifesta\u00e7\u00e3o-de-interesse-Aluno-Ingressante-1.doc#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/05\/Anexo-I-Manifesta\u00e7\u00e3o-de-interesse-Aluno-Ingressante-1.doc\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/05\/Anexo-I-Manifesta\u00e7\u00e3o-de-interesse-Aluno-Ingressante-1.doc#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Letras (PPGLetras)\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Bolsa CAPES\/Demanda Social &amp; FUNDECT\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/ppgletrasbolsas\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":4,\"name\":\"Anexo I &#8211; Manifesta\u00e7\u00e3o de interesse &#8211; Aluno Ingressante\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Anexo I - Manifesta\u00e7\u00e3o de interesse - Aluno Ingressante - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/05\/Anexo-I-Manifesta\u00e7\u00e3o-de-interesse-Aluno-Ingressante-1.doc","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Anexo I - Manifesta\u00e7\u00e3o de interesse - Aluno Ingressante - CPTL","og_description":"Anexo I - Manifesta\u00e7\u00e3o de interesse - Aluno Ingressante","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/05\/Anexo-I-Manifesta\u00e7\u00e3o-de-interesse-Aluno-Ingressante-1.doc","og_site_name":"CPTL","twitter_card":"summary_large_image","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/05\/Anexo-I-Manifesta\u00e7\u00e3o-de-interesse-Aluno-Ingressante-1.doc","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/05\/Anexo-I-Manifesta\u00e7\u00e3o-de-interesse-Aluno-Ingressante-1.doc","name":"Anexo I - Manifesta\u00e7\u00e3o de interesse - Aluno Ingressante - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-05-11T15:17:20+00:00","dateModified":"2020-05-11T15:17:20+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/05\/Anexo-I-Manifesta\u00e7\u00e3o-de-interesse-Aluno-Ingressante-1.doc#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/05\/Anexo-I-Manifesta\u00e7\u00e3o-de-interesse-Aluno-Ingressante-1.doc"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/05\/Anexo-I-Manifesta\u00e7\u00e3o-de-interesse-Aluno-Ingressante-1.doc#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Letras (PPGLetras)","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Bolsa CAPES\/Demanda Social &amp; FUNDECT","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/ppgletrasbolsas\/"},{"@type":"ListItem","position":4,"name":"Anexo I &#8211; Manifesta\u00e7\u00e3o de interesse &#8211; Aluno Ingressante"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"description":{"rendered":"<p class=\"attachment\"><a href='https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/05\/Anexo-I-Manifesta\u00e7\u00e3o-de-interesse-Aluno-Ingressante-1.doc'>Anexo I - Manifesta\u00e7\u00e3o de interesse - Aluno Ingressante<\/a><\/p>\n"},"caption":{"rendered":"<p>Anexo I &#8211; Manifesta\u00e7\u00e3o de interesse &#8211; Aluno Ingressante<\/p>\n"},"alt_text":"","media_type":"file","mime_type":"application\/msword","media_details":{},"post":5160,"source_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/05\/Anexo-I-Manifesta\u00e7\u00e3o-de-interesse-Aluno-Ingressante-1.doc","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8346"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/attachment"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6668"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8346"}]}}