{"version":"1.0","provider_name":"CPTL","provider_url":"https:\/\/cptl.ufms.br","title":"[:pb]Trabalhos de Direito do CPTL s\u00e3o selecionados em concurso de artigos[:] - CPTL","type":"rich","width":600,"height":338,"html":"<blockquote class=\"wp-embedded-content\" data-secret=\"X5u5G4DHr1\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/02\/trabalhos-de-direito-do-cptl-sao-selecionados-em-concurso-de-artigos\/\">Trabalhos de Direito do CPTL s\u00e3o selecionados em concurso de artigos<\/a><\/blockquote><iframe sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/02\/trabalhos-de-direito-do-cptl-sao-selecionados-em-concurso-de-artigos\/embed\/#?secret=X5u5G4DHr1\" width=\"600\" height=\"338\" title=\"&#8220;Trabalhos de Direito do CPTL s\u00e3o selecionados em concurso de artigos&#8221; &#8212; CPTL\" data-secret=\"X5u5G4DHr1\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\" class=\"wp-embedded-content\"><\/iframe><script type=\"text\/javascript\">\n\/*! This file is auto-generated *\/\n!function(c,d){\"use strict\";var e=!1,o=!1;if(d.querySelector)if(c.addEventListener)e=!0;if(c.wp=c.wp||{},c.wp.receiveEmbedMessage);else if(c.wp.receiveEmbedMessage=function(e){var t=e.data;if(!t);else if(!(t.secret||t.message||t.value));else if(\/[^a-zA-Z0-9]\/.test(t.secret));else{for(var r,s,a,i=d.querySelectorAll('iframe[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),n=d.querySelectorAll('blockquote[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),o=new RegExp(\"^https?:$\",\"i\"),l=0;l<n.length;l++)n[l].style.display=\"none\";for(l=0;l<i.length;l++)if(r=i[l],e.source!==r.contentWindow);else{if(r.removeAttribute(\"style\"),\"height\"===t.message){if(1e3<(s=parseInt(t.value,10)))s=1e3;else if(~~s<200)s=200;r.height=s}if(\"link\"===t.message)if(s=d.createElement(\"a\"),a=d.createElement(\"a\"),s.href=r.getAttribute(\"src\"),a.href=t.value,!o.test(a.protocol));else if(a.host===s.host)if(d.activeElement===r)c.top.location.href=t.value}}},e)c.addEventListener(\"message\",c.wp.receiveEmbedMessage,!1),d.addEventListener(\"DOMContentLoaded\",t,!1),c.addEventListener(\"load\",t,!1);function t(){if(o);else{o=!0;for(var e,t,r,s=-1!==navigator.appVersion.indexOf(\"MSIE 10\"),a=!!navigator.userAgent.match(\/Trident.*rv:11\\.\/),i=d.querySelectorAll(\"iframe.wp-embedded-content\"),n=0;n<i.length;n++){if(!(r=(t=i[n]).getAttribute(\"data-secret\")))r=Math.random().toString(36).substr(2,10),t.src+=\"#?secret=\"+r,t.setAttribute(\"data-secret\",r);if(s||a)(e=t.cloneNode(!0)).removeAttribute(\"security\"),t.parentNode.replaceChild(e,t);t.contentWindow.postMessage({message:\"ready\",secret:r},\"*\")}}}}(window,document);\n<\/script>\n","description":"O Instituto Brasileiro de Direito de Fam\u00edlia (IBDFAM) selecionou dois artigos de autoria de acad\u00eamicas e de um docente da UFMS do c\u00e2mpus de Tr\u00eas lagoas (CPTL) em um concurso para uma obra coletiva que marca seus 20 anos de exist\u00eancia. Os trabalhos intitulados \u201cO exerc\u00edcio respons\u00e1vel da autoridade parental \u00e0 luz do melhor interesse [&hellip;]","thumbnail_url":"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/IMG_0464-225x300.jpg"}