{"version":"1.0","provider_name":"CPTL","provider_url":"https:\/\/cptl.ufms.br","title":"Estudantes de gradua\u00e7\u00e3o iniciam segundo semestre letivo de 2020 - CPTL","type":"rich","width":600,"height":338,"html":"<blockquote class=\"wp-embedded-content\" data-secret=\"lx7IsVksEO\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/17\/estudantes-de-graduacao-iniciam-segundo-semestre-letivo-de-2020\/\">Estudantes de gradua\u00e7\u00e3o iniciam segundo semestre letivo de 2020<\/a><\/blockquote><iframe sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/17\/estudantes-de-graduacao-iniciam-segundo-semestre-letivo-de-2020\/embed\/#?secret=lx7IsVksEO\" width=\"600\" height=\"338\" title=\"&#8220;Estudantes de gradua\u00e7\u00e3o iniciam segundo semestre letivo de 2020&#8221; &#8212; CPTL\" data-secret=\"lx7IsVksEO\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\" class=\"wp-embedded-content\"><\/iframe><script type=\"text\/javascript\">\n\/*! This file is auto-generated *\/\n!function(c,d){\"use strict\";var e=!1,o=!1;if(d.querySelector)if(c.addEventListener)e=!0;if(c.wp=c.wp||{},c.wp.receiveEmbedMessage);else if(c.wp.receiveEmbedMessage=function(e){var t=e.data;if(!t);else if(!(t.secret||t.message||t.value));else if(\/[^a-zA-Z0-9]\/.test(t.secret));else{for(var r,s,a,i=d.querySelectorAll('iframe[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),n=d.querySelectorAll('blockquote[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),o=new RegExp(\"^https?:$\",\"i\"),l=0;l<n.length;l++)n[l].style.display=\"none\";for(l=0;l<i.length;l++)if(r=i[l],e.source!==r.contentWindow);else{if(r.removeAttribute(\"style\"),\"height\"===t.message){if(1e3<(s=parseInt(t.value,10)))s=1e3;else if(~~s<200)s=200;r.height=s}if(\"link\"===t.message)if(s=d.createElement(\"a\"),a=d.createElement(\"a\"),s.href=r.getAttribute(\"src\"),a.href=t.value,!o.test(a.protocol));else if(a.host===s.host)if(d.activeElement===r)c.top.location.href=t.value}}},e)c.addEventListener(\"message\",c.wp.receiveEmbedMessage,!1),d.addEventListener(\"DOMContentLoaded\",t,!1),c.addEventListener(\"load\",t,!1);function t(){if(o);else{o=!0;for(var e,t,r,s=-1!==navigator.appVersion.indexOf(\"MSIE 10\"),a=!!navigator.userAgent.match(\/Trident.*rv:11\\.\/),i=d.querySelectorAll(\"iframe.wp-embedded-content\"),n=0;n<i.length;n++){if(!(r=(t=i[n]).getAttribute(\"data-secret\")))r=Math.random().toString(36).substr(2,10),t.src+=\"#?secret=\"+r,t.setAttribute(\"data-secret\",r);if(s||a)(e=t.cloneNode(!0)).removeAttribute(\"security\"),t.parentNode.replaceChild(e,t);t.contentWindow.postMessage({message:\"ready\",secret:r},\"*\")}}}}(window,document);\n<\/script>\n","thumbnail_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/08\/Qdd_inicio_do_2_semestre_letivo-768x768.png","thumbnail_width":768,"thumbnail_height":768,"description":"Aproximadamente vinte e dois mil estudantes dos cursos de gradua\u00e7\u00e3o presencial e da Educa\u00e7\u00e3o a Dist\u00e2ncia (EAD) da UFMS iniciam hoje, 17, as atividades acad\u00eamicas do segundo semestre letivo de 2020. Conforme definido pelo Conselho de Ensino de Gradua\u00e7\u00e3o (Cograd) em\u00a0maio deste ano,\u00a0o per\u00edodo vai at\u00e9 15 de dezembro. De acordo com o pr\u00f3-reitor de [&hellip;]"}