{"version":"1.0","provider_name":"CPTL","provider_url":"https:\/\/cptl.ufms.br","title":"[:pb]SEB\/UNESCO divulga oportunidades para acad\u00eamicos e pesquisadores[:] - CPTL","type":"rich","width":600,"height":338,"html":"<blockquote class=\"wp-embedded-content\" data-secret=\"cufEt0zN8r\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/04\/07\/sebunesco-divulga-oportunidades-para-profissionais-graduados-e-pos-graduados\/\">SEB\/UNESCO  divulga oportunidades para acad\u00eamicos e pesquisadores<\/a><\/blockquote><iframe sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/04\/07\/sebunesco-divulga-oportunidades-para-profissionais-graduados-e-pos-graduados\/embed\/#?secret=cufEt0zN8r\" width=\"600\" height=\"338\" title=\"&#8220;SEB\/UNESCO  divulga oportunidades para acad\u00eamicos e pesquisadores&#8221; &#8212; CPTL\" data-secret=\"cufEt0zN8r\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\" class=\"wp-embedded-content\"><\/iframe><script type=\"text\/javascript\">\n\/*! This file is auto-generated *\/\n!function(c,d){\"use strict\";var e=!1,o=!1;if(d.querySelector)if(c.addEventListener)e=!0;if(c.wp=c.wp||{},c.wp.receiveEmbedMessage);else if(c.wp.receiveEmbedMessage=function(e){var t=e.data;if(!t);else if(!(t.secret||t.message||t.value));else if(\/[^a-zA-Z0-9]\/.test(t.secret));else{for(var r,s,a,i=d.querySelectorAll('iframe[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),n=d.querySelectorAll('blockquote[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),o=new RegExp(\"^https?:$\",\"i\"),l=0;l<n.length;l++)n[l].style.display=\"none\";for(l=0;l<i.length;l++)if(r=i[l],e.source!==r.contentWindow);else{if(r.removeAttribute(\"style\"),\"height\"===t.message){if(1e3<(s=parseInt(t.value,10)))s=1e3;else if(~~s<200)s=200;r.height=s}if(\"link\"===t.message)if(s=d.createElement(\"a\"),a=d.createElement(\"a\"),s.href=r.getAttribute(\"src\"),a.href=t.value,!o.test(a.protocol));else if(a.host===s.host)if(d.activeElement===r)c.top.location.href=t.value}}},e)c.addEventListener(\"message\",c.wp.receiveEmbedMessage,!1),d.addEventListener(\"DOMContentLoaded\",t,!1),c.addEventListener(\"load\",t,!1);function t(){if(o);else{o=!0;for(var e,t,r,s=-1!==navigator.appVersion.indexOf(\"MSIE 10\"),a=!!navigator.userAgent.match(\/Trident.*rv:11\\.\/),i=d.querySelectorAll(\"iframe.wp-embedded-content\"),n=0;n<i.length;n++){if(!(r=(t=i[n]).getAttribute(\"data-secret\")))r=Math.random().toString(36).substr(2,10),t.src+=\"#?secret=\"+r,t.setAttribute(\"data-secret\",r);if(s||a)(e=t.cloneNode(!0)).removeAttribute(\"security\"),t.parentNode.replaceChild(e,t);t.contentWindow.postMessage({message:\"ready\",secret:r},\"*\")}}}}(window,document);\n<\/script>\n","description":"A Representa\u00e7\u00e3o\u00a0da UNESCO no Brasil periodicamente publica neste site an\u00fancios de vagas abertas no pa\u00eds, tanto de vagas para trabalhar no Escrit\u00f3rio em Bras\u00edlia, nos Projetos. As vagas dispon\u00edveis tamb\u00e9m s\u00e3o divulgadas\u00a0entre as ag\u00eancias\u00a0do Sistema das Na\u00e7\u00f5es Unidas no pa\u00eds, e\/ou oportunamente em jornais de grande circula\u00e7\u00e3o. Confira as vagas dispon\u00edveis:\u00a0http:\/\/app3.brasilia.unesco.org\/vagasubo\/"}