{"version":"1.0","provider_name":"CPTL","provider_url":"https:\/\/cptl.ufms.br","title":"Divulgado o resultado preliminar do Processo Seletivo para Aux\u00edlios da Assist\u00eancia Estudantil. - CPTL","type":"rich","width":600,"height":338,"html":"<blockquote class=\"wp-embedded-content\" data-secret=\"znHXN71sIh\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/05\/03\/divulgado-o-resultado-preliminar-do-processo-seletivo-para-auxilios-da-assistencia-estudantil\/\">Divulgado o resultado preliminar do Processo Seletivo para Aux\u00edlios da Assist\u00eancia Estudantil.<\/a><\/blockquote><iframe sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/05\/03\/divulgado-o-resultado-preliminar-do-processo-seletivo-para-auxilios-da-assistencia-estudantil\/embed\/#?secret=znHXN71sIh\" width=\"600\" height=\"338\" title=\"&#8220;Divulgado o resultado preliminar do Processo Seletivo para Aux\u00edlios da Assist\u00eancia Estudantil.&#8221; &#8212; CPTL\" data-secret=\"znHXN71sIh\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\" class=\"wp-embedded-content\"><\/iframe><script type=\"text\/javascript\">\n\/*! This file is auto-generated *\/\n!function(c,d){\"use strict\";var e=!1,o=!1;if(d.querySelector)if(c.addEventListener)e=!0;if(c.wp=c.wp||{},c.wp.receiveEmbedMessage);else if(c.wp.receiveEmbedMessage=function(e){var t=e.data;if(!t);else if(!(t.secret||t.message||t.value));else if(\/[^a-zA-Z0-9]\/.test(t.secret));else{for(var r,s,a,i=d.querySelectorAll('iframe[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),n=d.querySelectorAll('blockquote[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),o=new RegExp(\"^https?:$\",\"i\"),l=0;l<n.length;l++)n[l].style.display=\"none\";for(l=0;l<i.length;l++)if(r=i[l],e.source!==r.contentWindow);else{if(r.removeAttribute(\"style\"),\"height\"===t.message){if(1e3<(s=parseInt(t.value,10)))s=1e3;else if(~~s<200)s=200;r.height=s}if(\"link\"===t.message)if(s=d.createElement(\"a\"),a=d.createElement(\"a\"),s.href=r.getAttribute(\"src\"),a.href=t.value,!o.test(a.protocol));else if(a.host===s.host)if(d.activeElement===r)c.top.location.href=t.value}}},e)c.addEventListener(\"message\",c.wp.receiveEmbedMessage,!1),d.addEventListener(\"DOMContentLoaded\",t,!1),c.addEventListener(\"load\",t,!1);function t(){if(o);else{o=!0;for(var e,t,r,s=-1!==navigator.appVersion.indexOf(\"MSIE 10\"),a=!!navigator.userAgent.match(\/Trident.*rv:11\\.\/),i=d.querySelectorAll(\"iframe.wp-embedded-content\"),n=0;n<i.length;n++){if(!(r=(t=i[n]).getAttribute(\"data-secret\")))r=Math.random().toString(36).substr(2,10),t.src+=\"#?secret=\"+r,t.setAttribute(\"data-secret\",r);if(s||a)(e=t.cloneNode(!0)).removeAttribute(\"security\"),t.parentNode.replaceChild(e,t);t.contentWindow.postMessage({message:\"ready\",secret:r},\"*\")}}}}(window,document);\n<\/script>\n","thumbnail_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/CPTL-1024x644.jpg","thumbnail_width":1024,"thumbnail_height":644,"description":"Prezados (as) estudantes, Divulgamos o edital a seguir para que tenham conhecimento: Edital n\u00ba 13\/2021-CPTL\/UFMS, de 03 de maio de 2021. &#8220;Divulga o resultado preliminar ap\u00f3s an\u00e1lise de documentos do processo seletivo 2021 para Aux\u00edlios da Assist\u00eancia Estudantil \u2013 Campus de Tr\u00eas Lagoas\u201d. Pedimos aten\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o ao prazo para recurso constante no edital. No [&hellip;]"}