{"version":"1.0","provider_name":"CPTL","provider_url":"https:\/\/cptl.ufms.br","title":"Question\u00e1rio: Impacto da pandemia de COVID-19 na Qualidade de Vida Relacionada \u00e0 Sa\u00fade em acad\u00eamicos do CPTL\/UFMS - CPTL","type":"rich","width":600,"height":338,"html":"<blockquote class=\"wp-embedded-content\" data-secret=\"2D0kGDZzll\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/15\/questionario-impacto-da-pandemia-de-covid-19-na-qualidade-de-vida-academicos-cptl\/\">Question\u00e1rio: Impacto da pandemia de COVID-19 na Qualidade de Vida Relacionada \u00e0 Sa\u00fade em acad\u00eamicos do CPTL\/UFMS<\/a><\/blockquote><iframe sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/15\/questionario-impacto-da-pandemia-de-covid-19-na-qualidade-de-vida-academicos-cptl\/embed\/#?secret=2D0kGDZzll\" width=\"600\" height=\"338\" title=\"&#8220;Question\u00e1rio: Impacto da pandemia de COVID-19 na Qualidade de Vida Relacionada \u00e0 Sa\u00fade em acad\u00eamicos do CPTL\/UFMS&#8221; &#8212; CPTL\" data-secret=\"2D0kGDZzll\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\" class=\"wp-embedded-content\"><\/iframe><script type=\"text\/javascript\">\n\/*! This file is auto-generated *\/\n!function(c,d){\"use strict\";var e=!1,o=!1;if(d.querySelector)if(c.addEventListener)e=!0;if(c.wp=c.wp||{},c.wp.receiveEmbedMessage);else if(c.wp.receiveEmbedMessage=function(e){var t=e.data;if(!t);else if(!(t.secret||t.message||t.value));else if(\/[^a-zA-Z0-9]\/.test(t.secret));else{for(var r,s,a,i=d.querySelectorAll('iframe[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),n=d.querySelectorAll('blockquote[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),o=new RegExp(\"^https?:$\",\"i\"),l=0;l<n.length;l++)n[l].style.display=\"none\";for(l=0;l<i.length;l++)if(r=i[l],e.source!==r.contentWindow);else{if(r.removeAttribute(\"style\"),\"height\"===t.message){if(1e3<(s=parseInt(t.value,10)))s=1e3;else if(~~s<200)s=200;r.height=s}if(\"link\"===t.message)if(s=d.createElement(\"a\"),a=d.createElement(\"a\"),s.href=r.getAttribute(\"src\"),a.href=t.value,!o.test(a.protocol));else if(a.host===s.host)if(d.activeElement===r)c.top.location.href=t.value}}},e)c.addEventListener(\"message\",c.wp.receiveEmbedMessage,!1),d.addEventListener(\"DOMContentLoaded\",t,!1),c.addEventListener(\"load\",t,!1);function t(){if(o);else{o=!0;for(var e,t,r,s=-1!==navigator.appVersion.indexOf(\"MSIE 10\"),a=!!navigator.userAgent.match(\/Trident.*rv:11\\.\/),i=d.querySelectorAll(\"iframe.wp-embedded-content\"),n=0;n<i.length;n++){if(!(r=(t=i[n]).getAttribute(\"data-secret\")))r=Math.random().toString(36).substr(2,10),t.src+=\"#?secret=\"+r,t.setAttribute(\"data-secret\",r);if(s||a)(e=t.cloneNode(!0)).removeAttribute(\"security\"),t.parentNode.replaceChild(e,t);t.contentWindow.postMessage({message:\"ready\",secret:r},\"*\")}}}}(window,document);\n<\/script>\n","thumbnail_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/03\/WhatsApp-Image-2021-03-15-at-16.36.02.jpeg","thumbnail_width":1030,"thumbnail_height":1280,"description":"Voc\u00ea est\u00e1 sendo convidado para participar como volunt\u00e1rio(a) da pesquisa intitulada: \u201cImpacto da Pandemia de Covid-19 na Qualidade de Vida da equipe de enfermagem de um hospital de m\u00e9dio porte do interior do Mato Grosso do Sul\u201d, desenvolvida sob \u00e0 coordena\u00e7\u00e3o da pesquisadora Andr\u00e9a Sanchez, da Universidade Federal de Mato Grosso do Sul \u2013 C\u00e2mpus [&hellip;]"}