{"version":"1.0","provider_name":"CPTL","provider_url":"https:\/\/cptl.ufms.br","title":"[:pb]Medicina da UFMS promove a\u00e7\u00f5es de educa\u00e7\u00e3o em sa\u00fade para os idosos do Centro de Conviv\u00eancia \u201cTia Nega\u201d de Tr\u00eas Lagoas[:] - CPTL","type":"rich","width":600,"height":338,"html":"<blockquote class=\"wp-embedded-content\" data-secret=\"AWRjgCrsbt\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/07\/10\/medicina-da-ufms-promove-acoes-de-educacao-em-saude-para-os-idosos-do-centro-de-convivencia-tia-nega-de-tres-lagoas\/\">Medicina da UFMS promove a\u00e7\u00f5es de educa\u00e7\u00e3o em sa\u00fade para os idosos do Centro de Conviv\u00eancia \u201cTia Nega\u201d de Tr\u00eas Lagoas<\/a><\/blockquote><iframe sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/07\/10\/medicina-da-ufms-promove-acoes-de-educacao-em-saude-para-os-idosos-do-centro-de-convivencia-tia-nega-de-tres-lagoas\/embed\/#?secret=AWRjgCrsbt\" width=\"600\" height=\"338\" title=\"&#8220;Medicina da UFMS promove a\u00e7\u00f5es de educa\u00e7\u00e3o em sa\u00fade para os idosos do Centro de Conviv\u00eancia \u201cTia Nega\u201d de Tr\u00eas Lagoas&#8221; &#8212; CPTL\" data-secret=\"AWRjgCrsbt\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\" class=\"wp-embedded-content\"><\/iframe><script type=\"text\/javascript\">\n\/*! This file is auto-generated *\/\n!function(c,d){\"use strict\";var e=!1,o=!1;if(d.querySelector)if(c.addEventListener)e=!0;if(c.wp=c.wp||{},c.wp.receiveEmbedMessage);else if(c.wp.receiveEmbedMessage=function(e){var t=e.data;if(!t);else if(!(t.secret||t.message||t.value));else if(\/[^a-zA-Z0-9]\/.test(t.secret));else{for(var r,s,a,i=d.querySelectorAll('iframe[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),n=d.querySelectorAll('blockquote[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),o=new RegExp(\"^https?:$\",\"i\"),l=0;l<n.length;l++)n[l].style.display=\"none\";for(l=0;l<i.length;l++)if(r=i[l],e.source!==r.contentWindow);else{if(r.removeAttribute(\"style\"),\"height\"===t.message){if(1e3<(s=parseInt(t.value,10)))s=1e3;else if(~~s<200)s=200;r.height=s}if(\"link\"===t.message)if(s=d.createElement(\"a\"),a=d.createElement(\"a\"),s.href=r.getAttribute(\"src\"),a.href=t.value,!o.test(a.protocol));else if(a.host===s.host)if(d.activeElement===r)c.top.location.href=t.value}}},e)c.addEventListener(\"message\",c.wp.receiveEmbedMessage,!1),d.addEventListener(\"DOMContentLoaded\",t,!1),c.addEventListener(\"load\",t,!1);function t(){if(o);else{o=!0;for(var e,t,r,s=-1!==navigator.appVersion.indexOf(\"MSIE 10\"),a=!!navigator.userAgent.match(\/Trident.*rv:11\\.\/),i=d.querySelectorAll(\"iframe.wp-embedded-content\"),n=0;n<i.length;n++){if(!(r=(t=i[n]).getAttribute(\"data-secret\")))r=Math.random().toString(36).substr(2,10),t.src+=\"#?secret=\"+r,t.setAttribute(\"data-secret\",r);if(s||a)(e=t.cloneNode(!0)).removeAttribute(\"security\"),t.parentNode.replaceChild(e,t);t.contentWindow.postMessage({message:\"ready\",secret:r},\"*\")}}}}(window,document);\n<\/script>\n","thumbnail_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/07\/medimg3.jpg","thumbnail_width":973,"thumbnail_height":295,"description":"O curso de Medicina do campus de Tr\u00eas Lagoas teve in\u00edcio em agosto de 2014 em decorr\u00eancia do processo de expans\u00e3o fomentado pelo Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o em 2012. Com o objetivo de formar m\u00e9dicos que atendam \u00e0s necessidades de sa\u00fade da popula\u00e7\u00e3o, de maneira \u00e9tica e humana, os alunos de Medicina s\u00e3o inseridos em atividades [&hellip;]"}