{"version":"1.0","provider_name":"CPTL","provider_url":"https:\/\/cptl.ufms.br","title":"[:pb]INSCRI\u00c7\u00d5ES PARA INSTALA\u00c7\u00c3O DAS BARRACAS NO SHOW DE VER\u00c3O FORAM PRORROGADAS [:] - CPTL","type":"rich","width":600,"height":338,"html":"<blockquote class=\"wp-embedded-content\" data-secret=\"hjPKag3PBY\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/28\/inscricoes-para-instalacao-das-barracas-no-show-de-verao-foram-prorrogadas\/\">INSCRI\u00c7\u00d5ES PARA INSTALA\u00c7\u00c3O DAS BARRACAS NO SHOW DE VER\u00c3O FORAM PRORROGADAS<\/a><\/blockquote><iframe sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/28\/inscricoes-para-instalacao-das-barracas-no-show-de-verao-foram-prorrogadas\/embed\/#?secret=hjPKag3PBY\" width=\"600\" height=\"338\" title=\"&#8220;INSCRI\u00c7\u00d5ES PARA INSTALA\u00c7\u00c3O DAS BARRACAS NO SHOW DE VER\u00c3O FORAM PRORROGADAS&#8221; &#8212; CPTL\" data-secret=\"hjPKag3PBY\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\" class=\"wp-embedded-content\"><\/iframe><script type=\"text\/javascript\">\n\/*! This file is auto-generated *\/\n!function(c,d){\"use strict\";var e=!1,o=!1;if(d.querySelector)if(c.addEventListener)e=!0;if(c.wp=c.wp||{},c.wp.receiveEmbedMessage);else if(c.wp.receiveEmbedMessage=function(e){var t=e.data;if(!t);else if(!(t.secret||t.message||t.value));else if(\/[^a-zA-Z0-9]\/.test(t.secret));else{for(var r,s,a,i=d.querySelectorAll('iframe[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),n=d.querySelectorAll('blockquote[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),o=new RegExp(\"^https?:$\",\"i\"),l=0;l<n.length;l++)n[l].style.display=\"none\";for(l=0;l<i.length;l++)if(r=i[l],e.source!==r.contentWindow);else{if(r.removeAttribute(\"style\"),\"height\"===t.message){if(1e3<(s=parseInt(t.value,10)))s=1e3;else if(~~s<200)s=200;r.height=s}if(\"link\"===t.message)if(s=d.createElement(\"a\"),a=d.createElement(\"a\"),s.href=r.getAttribute(\"src\"),a.href=t.value,!o.test(a.protocol));else if(a.host===s.host)if(d.activeElement===r)c.top.location.href=t.value}}},e)c.addEventListener(\"message\",c.wp.receiveEmbedMessage,!1),d.addEventListener(\"DOMContentLoaded\",t,!1),c.addEventListener(\"load\",t,!1);function t(){if(o);else{o=!0;for(var e,t,r,s=-1!==navigator.appVersion.indexOf(\"MSIE 10\"),a=!!navigator.userAgent.match(\/Trident.*rv:11\\.\/),i=d.querySelectorAll(\"iframe.wp-embedded-content\"),n=0;n<i.length;n++){if(!(r=(t=i[n]).getAttribute(\"data-secret\")))r=Math.random().toString(36).substr(2,10),t.src+=\"#?secret=\"+r,t.setAttribute(\"data-secret\",r);if(s||a)(e=t.cloneNode(!0)).removeAttribute(\"security\"),t.parentNode.replaceChild(e,t);t.contentWindow.postMessage({message:\"ready\",secret:r},\"*\")}}}}(window,document);\n<\/script>\n","thumbnail_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/WhatsApp-Image-2020-02-21-at-15.32.13.jpeg","thumbnail_width":827,"thumbnail_height":278,"description":"O Show de Ver\u00e3o da UFMS faz parte da programa\u00e7\u00e3o de recep\u00e7\u00e3o dos calouros. Como marco cultural do in\u00edcio do ano letivo, ser\u00e3o realizadas apresenta\u00e7\u00f5es em todos os c\u00e2mpus da institui\u00e7\u00e3o, para que por meio da arte, a intera\u00e7\u00e3o e socializa\u00e7\u00e3o entre acad\u00eamicos possam ocorrer. No Campus de Tr\u00eas Lagoas, o show ocorrer\u00e1 no dia [&hellip;]"}