{"id":1002,"date":"2016-05-21T08:21:47","date_gmt":"2016-05-21T12:21:47","guid":{"rendered":"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/?p=1002"},"modified":"2016-06-10T15:08:49","modified_gmt":"2016-06-10T19:08:49","slug":"gestao2016","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/05\/21\/gestao2016\/","title":{"rendered":"I Encontro de Gest\u00e3o Acad\u00eamica e Administrativa do Campus de Tr\u00eas Lagoas"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/files\/2016\/03\/LOGO-OFICIAL.jpg\"  rel=\"lightbox[1002] attachment wp-att-997\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-997\" src=\"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/files\/2016\/03\/LOGO-OFICIAL.jpg\" alt=\"LOGO OFICIAL\" width=\"476\" height=\"430\" \/><\/a><\/p>\n<p>O evento tem o objetivo de avaliar as atividades desenvolvidas e planejar os trabalhos do CPTL para 2016 e anos seguintes.<\/p>\n<ul>\n<li><strong><a href=\"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/files\/2016\/05\/CRONOGRAMA-EVENTO-GEST\u00c3O-AACPTL.docx\">Confira o cronograma do evento!<\/a><\/strong><\/li>\n<\/ul>\n<p><!--more--><\/p>\n<p><strong>P\u00fablico Alvo:<\/strong> Servidores docentes e t\u00e9cnico-administrativos do CPTL.<\/p>\n<p><strong>Per\u00edodo de realiza\u00e7\u00e3o:<\/strong>\u00a006, 07 e 08 de junho de 2016<\/p>\n<p><strong>Comiss\u00e3o:\u00a0<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Prof. Mar\u00e7al Rog\u00e9rio Rizzo \u2013\u00a0<a href=\"mailto:marcalprofessor@yahoo.com.br\">marcalprofessor@yahoo.com.br<\/a><\/li>\n<li>Prof. Osvaldo Alves de Castro Filho \u2013\u00a0<a href=\"mailto:osvaldodecastro@gmail.com\">osvaldodecastro@gmail.com<\/a><\/li>\n<li>Prof. Evandro Carlos Garcia \u2013\u00a0<a href=\"mailto:evandro.garcia@ufms.br\">evandro.garcia@ufms.br<\/a><\/li>\n<li>Prof. Osmar Jesus Macedo \u2013\u00a0<a href=\"mailto:ojmacedo@gmail.com\">ojmacedo@gmail.com<\/a><\/li>\n<li>Profa. Sirlei Tonello Tisott \u2013\u00a0<a href=\"mailto:sirlei.tonello@yahoo.com.br\">sirlei.tonello@yahoo.com.br<\/a><\/li>\n<li>Prof. Luiz Carlos Fraga \u2013\u00a0<a href=\"mailto:fraga.lc@gmail.com\">fraga.lc@gmail.com<\/a>;\u00a0<a href=\"mailto:luiz@fraga.pro.br\">luiz@fraga.pro.br<\/a><\/li>\n<li>T\u00e9c. Adm. Michelle Oliveira do Esp\u00edrito Santo \u2013\u00a0<a href=\"mailto:coadcptl@gmail.com\">coadcptl@gmail.com<\/a><\/li>\n<li>T\u00e9c. Adm. Edeilton Aparecido Barbosa \u2013\u00a0<a href=\"mailto:edeilton2003@hotmail.com\">edeilton2003@hotmail.com<\/a><\/li>\n<li>Discente: Priscila Isabelle Domingues Dantas\u00a0\u2013\u00a0<a href=\"mailto:pri-dantas@hotmail.com\">pri-dantas@hotmail.com<\/a>.<\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O evento tem o objetivo de avaliar as atividades desenvolvidas e planejar os trabalhos do CPTL para 2016 e anos seguintes. Confira o cronograma do evento!<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":1006,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>I Encontro de Gest\u00e3o Acad\u00eamica e Administrativa do Campus de Tr\u00eas Lagoas - CPTL<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"O evento tem o objetivo de avaliar as atividades desenvolvidas e planejar os trabalhos do CPTL para 2016 e anos seguintes.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/05\/21\/gestao2016\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"I Encontro de Gest\u00e3o Acad\u00eamica e Administrativa do Campus de Tr\u00eas Lagoas - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O evento tem o objetivo de avaliar as atividades desenvolvidas e planejar os trabalhos do CPTL para 2016 e anos seguintes.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/05\/21\/gestao2016\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-05-21T12:21:47+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-06-10T19:08:49+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2016\/03\/logo-destaque-1.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"738\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"330\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/05\/21\/gestao2016\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/05\/21\/gestao2016\/\",\"name\":\"I Encontro de Gest\u00e3o Acad\u00eamica e Administrativa do Campus de Tr\u00eas Lagoas - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2016-05-21T12:21:47+00:00\",\"dateModified\":\"2016-06-10T19:08:49+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"description\":\"O evento tem o objetivo de avaliar as atividades desenvolvidas e planejar os trabalhos do CPTL para 2016 e anos seguintes.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/05\/21\/gestao2016\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/05\/21\/gestao2016\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/05\/21\/gestao2016\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"I Encontro de Gest\u00e3o Acad\u00eamica e Administrativa do Campus de Tr\u00eas Lagoas\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"I Encontro de Gest\u00e3o Acad\u00eamica e Administrativa do Campus de Tr\u00eas Lagoas - CPTL","description":"O evento tem o objetivo de avaliar as atividades desenvolvidas e planejar os trabalhos do CPTL para 2016 e anos seguintes.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/05\/21\/gestao2016\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"I Encontro de Gest\u00e3o Acad\u00eamica e Administrativa do Campus de Tr\u00eas Lagoas - CPTL","og_description":"O evento tem o objetivo de avaliar as atividades desenvolvidas e planejar os trabalhos do CPTL para 2016 e anos seguintes.","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/05\/21\/gestao2016\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2016-05-21T12:21:47+00:00","article_modified_time":"2016-06-10T19:08:49+00:00","og_image":[{"width":738,"height":330,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2016\/03\/logo-destaque-1.png","type":"image\/png"}],"author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/05\/21\/gestao2016\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/05\/21\/gestao2016\/","name":"I Encontro de Gest\u00e3o Acad\u00eamica e Administrativa do Campus de Tr\u00eas Lagoas - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2016-05-21T12:21:47+00:00","dateModified":"2016-06-10T19:08:49+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"description":"O evento tem o objetivo de avaliar as atividades desenvolvidas e planejar os trabalhos do CPTL para 2016 e anos seguintes.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/05\/21\/gestao2016\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/05\/21\/gestao2016\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/05\/21\/gestao2016\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"I Encontro de Gest\u00e3o Acad\u00eamica e Administrativa do Campus de Tr\u00eas Lagoas"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1002"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1002"}],"version-history":[{"count":8,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1002\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1167,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1002\/revisions\/1167"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1006"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1002"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1002"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1002"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}