{"id":10031,"date":"2021-02-26T13:45:03","date_gmt":"2021-02-26T17:45:03","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=10031"},"modified":"2021-02-26T14:16:06","modified_gmt":"2021-02-26T18:16:06","slug":"comunicamdpo","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/02\/26\/comunicamdpo\/","title":{"rendered":"Centro Acad\u00eamico de Medicina divulga tr\u00eas novas edi\u00e7\u00f5es do jornal"},"content":{"rendered":"<p>O Centro Acad\u00eamico de Medicina Dercir Pedro de Oliveira desenvolve mensalmente o jornal do curso \u2013 ComuniCAMDPO &#8211; que traz informa\u00e7\u00f5es sobre o meio acad\u00eamico, entrevistas com egressos, curiosidades e atualidades em sa\u00fade, al\u00e9m de importante tem\u00e1tica sociais. Entre o final do ano passado e come\u00e7o deste ano, tr\u00eas novas edi\u00e7\u00f5es foram publicadas e est\u00e3o dispon\u00edveis na Internet.<\/p>\n<p style=\"text-align: left\"><strong>Quinta edi\u00e7\u00e3o <img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignright wp-image-10033 \" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/02\/Ed5-210x300.png\" alt=\"\" width=\"121\" height=\"172\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/02\/Ed5-210x300.png 210w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/02\/Ed5-224x320.png 224w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/02\/Ed5.png 394w\" sizes=\"(max-width: 121px) 100vw, 121px\" \/><\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: left\">Publicada em dezembro, a quinta edi\u00e7\u00e3o trouxe uma retrospectiva de 2020, relembrando um pouco do que aconteceu no Brasil e no mundo. O exemplar tamb\u00e9m conta com entrevistas, curiosidades, express\u00f5es art\u00edsticas, atualidades e informa\u00e7\u00f5es sobre a atl\u00e9tica do curso, al\u00e9m da apresenta\u00e7\u00e3o da nova coordenadora do jornal, a professora Bruna Moretti Luchesi. \u201cFoi uma honra! Eu j\u00e1 tinha lido as edi\u00e7\u00f5es anteriores e achei muito interessante a proposta desde a primeira edi\u00e7\u00e3o. Atualmente, a informa\u00e7\u00e3o \u00e9 uma das armas mais poderosas contra as <em>fake n<\/em><em>ews<\/em>, e o jornal est\u00e1 a\u00ed para informar tanto a comunidade universit\u00e1ria, como a popula\u00e7\u00e3o de forma geral\u201d, comenta Bruna. Confira a edi\u00e7\u00e3o <strong><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1E3v0nwrKXj3FinZj7XL54HCZUPM2J3V-\/view\">aqui<\/a>.<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: left\"><strong>Sexta edi\u00e7\u00e3o<img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-10034 alignright\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/02\/Ed6-212x300.png\" alt=\"\" width=\"124\" height=\"176\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/02\/Ed6-212x300.png 212w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/02\/Ed6-226x320.png 226w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/02\/Ed6.png 396w\" sizes=\"(max-width: 124px) 100vw, 124px\" \/><\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: left\">Em janeiro, a sexta edi\u00e7\u00e3o trouxe em sua capa o tema \u201cVisibilidade Trans e Travesti\u201d, abordado em textos e ilustra\u00e7\u00f5es. O exemplar tamb\u00e9m conta com uma nova coluna com informa\u00e7\u00f5es sobre resid\u00eancias medicas e pode ser lido <strong><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1-1ZXWR6JMoUh87j3EBLuJp8S3WpiSzjz\/view\">aqui<\/a>.<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: left\"><strong>S\u00e9tima edi\u00e7\u00e3o<\/strong><\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignleft wp-image-10042 \" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/02\/CAPA-JORNAL-FEVEREIRO-2021-1-212x300.png\" alt=\"\" width=\"121\" height=\"172\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/02\/CAPA-JORNAL-FEVEREIRO-2021-1-212x300.png 212w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/02\/CAPA-JORNAL-FEVEREIRO-2021-1-768x1085.png 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/02\/CAPA-JORNAL-FEVEREIRO-2021-1-725x1024.png 725w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/02\/CAPA-JORNAL-FEVEREIRO-2021-1-226x320.png 226w\" sizes=\"(max-width: 121px) 100vw, 121px\" \/>A edi\u00e7\u00e3o de fevereiro do ComuniCAMDPO destaca o papel das mulheres na ci\u00eancia e aborda a situa\u00e7\u00e3o da resid\u00eancia em Medicina de Emerg\u00eancia no Brasil, com participa\u00e7\u00e3o do professor de Urg\u00eancia e Emerg\u00eancia Jo\u00e3o Gabriel. O exemplar tamb\u00e9m traz entrevista com a ex-aluna Bruna Minomi que foi aprovada na resid\u00eancia m\u00e9dica em anestesiologia. Confira a edi\u00e7\u00e3o <strong><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/193E8UyGauXG7_0xlBGVaHMOg_H29zghO\/view\">aqui<\/a>.<\/strong><\/p>\n<p>O jornal tamb\u00e9m possui um perfil no Instagram &#8211; <a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/comunicamdpo\/\"><em>@comunicamdpo<\/em><\/a> \u2013 no qual \u00e9 poss\u00edvel ter acesso a todas as edi\u00e7\u00f5es.<\/p>\n<p><em>Texto: Pablo Afonso Silva \u2013 estagi\u00e1rio da Agecom no CPTL.<\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O Centro Acad\u00eamico de Medicina Dercir Pedro de Oliveira desenvolve mensalmente o jornal do curso \u2013 ComuniCAMDPO &#8211; que traz informa\u00e7\u00f5es sobre o meio acad\u00eamico, entrevistas com egressos, curiosidades e atualidades em sa\u00fade, al\u00e9m de importante tem\u00e1tica sociais. Entre o final do ano passado e come\u00e7o deste ano, tr\u00eas novas edi\u00e7\u00f5es foram publicadas e est\u00e3o [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":10032,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Centro Acad\u00eamico de Medicina divulga tr\u00eas novas edi\u00e7\u00f5es do jornal - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/02\/26\/comunicamdpo\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Centro Acad\u00eamico de Medicina divulga tr\u00eas novas edi\u00e7\u00f5es do jornal - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O Centro Acad\u00eamico de Medicina Dercir Pedro de Oliveira desenvolve mensalmente o jornal do curso \u2013 ComuniCAMDPO &#8211; que traz informa\u00e7\u00f5es sobre o meio acad\u00eamico, entrevistas com egressos, curiosidades e atualidades em sa\u00fade, al\u00e9m de importante tem\u00e1tica sociais. Entre o final do ano passado e come\u00e7o deste ano, tr\u00eas novas edi\u00e7\u00f5es foram publicadas e est\u00e3o [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/02\/26\/comunicamdpo\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-02-26T17:45:03+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-02-26T18:16:06+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/02\/CAPA-JORNAL-FEVEREIRO-2021-e1614362030939.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2385\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"2376\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/02\/26\/comunicamdpo\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/02\/26\/comunicamdpo\/\",\"name\":\"Centro Acad\u00eamico de Medicina divulga tr\u00eas novas edi\u00e7\u00f5es do jornal - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-02-26T17:45:03+00:00\",\"dateModified\":\"2021-02-26T18:16:06+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/02\/26\/comunicamdpo\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/02\/26\/comunicamdpo\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/02\/26\/comunicamdpo\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Centro Acad\u00eamico de Medicina divulga tr\u00eas novas edi\u00e7\u00f5es do jornal\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Centro Acad\u00eamico de Medicina divulga tr\u00eas novas edi\u00e7\u00f5es do jornal - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/02\/26\/comunicamdpo\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Centro Acad\u00eamico de Medicina divulga tr\u00eas novas edi\u00e7\u00f5es do jornal - CPTL","og_description":"O Centro Acad\u00eamico de Medicina Dercir Pedro de Oliveira desenvolve mensalmente o jornal do curso \u2013 ComuniCAMDPO &#8211; que traz informa\u00e7\u00f5es sobre o meio acad\u00eamico, entrevistas com egressos, curiosidades e atualidades em sa\u00fade, al\u00e9m de importante tem\u00e1tica sociais. Entre o final do ano passado e come\u00e7o deste ano, tr\u00eas novas edi\u00e7\u00f5es foram publicadas e est\u00e3o [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/02\/26\/comunicamdpo\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2021-02-26T17:45:03+00:00","article_modified_time":"2021-02-26T18:16:06+00:00","og_image":[{"width":2385,"height":2376,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/02\/CAPA-JORNAL-FEVEREIRO-2021-e1614362030939.png","type":"image\/png"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/02\/26\/comunicamdpo\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/02\/26\/comunicamdpo\/","name":"Centro Acad\u00eamico de Medicina divulga tr\u00eas novas edi\u00e7\u00f5es do jornal - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2021-02-26T17:45:03+00:00","dateModified":"2021-02-26T18:16:06+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/02\/26\/comunicamdpo\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/02\/26\/comunicamdpo\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/02\/26\/comunicamdpo\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Centro Acad\u00eamico de Medicina divulga tr\u00eas novas edi\u00e7\u00f5es do jornal"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10031"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10031"}],"version-history":[{"count":9,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10031\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":10044,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10031\/revisions\/10044"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10032"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10031"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10031"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=10031"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}