{"id":10055,"date":"2021-03-02T08:55:00","date_gmt":"2021-03-02T12:55:00","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=10055"},"modified":"2021-03-02T08:56:19","modified_gmt":"2021-03-02T12:56:19","slug":"xvanpuhms","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/02\/xvanpuhms\/","title":{"rendered":"Encontro estadual de Hist\u00f3ria ser\u00e1 realizado em abril"},"content":{"rendered":"<p><span style=\"font-weight: 400\">Entre os dias 6 e 8 de abril, ser\u00e1 realizada a 15\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Encontro de Hist\u00f3ria de Mato Grosso do Sul, organizado pela se\u00e7\u00e3o de Mato Grosso do Sul da Associa\u00e7\u00e3o Nacional de Hist\u00f3ria (ANPUH). O evento conta com o apoio da Universidade Federal de Mato Grosso do Sul e \u00e9 organizado por professores dos campus de Tr\u00eas Lagoas, Aquidauana e Nova Andradina, que tamb\u00e9m integram a diretoria da ANPUH.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400\">O Encontro conta, em sua programa\u00e7\u00e3o, com duas confer\u00eancias, tr\u00eas mesas redondas, 21 simp\u00f3sios tem\u00e1ticos e quatro minicursos, com palestrantes e pesquisadores de todo o Brasil. Realizado desde 1992, \u00e9 considerado o maior evento de Hist\u00f3ria do estado. Na edi\u00e7\u00e3o deste ano, o tema ser\u00e1 <\/span><i><span style=\"font-weight: 400\">Hist\u00f3ria em combate: ci\u00eancia e ensino, \u00e9tica e engajamento<\/span><\/i><span style=\"font-weight: 400\">.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400\">De acordo com o professor de Hist\u00f3ria do CPTL e diretor da Associa\u00e7\u00e3o, Leandro Hecko, devido \u00e0 pandemia do novo coronav\u00edrus o evento ser\u00e1 realizado na modalidade on-line. \u201cNo entanto, da mesma forma como vem sendo realizado ao longo de tr\u00eas d\u00e9cadas, mostrar\u00e1 a import\u00e2ncia e inser\u00e7\u00e3o de historiadores e historiadoras do Mato Grosso do Sul no \u00e2mbito nacional e at\u00e9 internacional. Contar\u00e1 com a presidente nacional da associa\u00e7\u00e3o, Marcia Motta, da Universidade Federal Fluminense na confer\u00eancia de abertura, e com o professor Francisco Marshal, da Universidade Federal do Rio Grande do Sul, na confer\u00eancia de encerramento. Ambos abordar\u00e3o, em perspectivas diferentes, a vis\u00e3o da Hist\u00f3ria sobre sua cientificidade, sobre seu ensino, bem como quest\u00f5es \u00e9ticas e de engajamento desta \u00e1rea do conhecimento\u201d, destaca Leandro.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400\">Nos simp\u00f3sios tem\u00e1ticos, pesquisadores de todo o pa\u00eds devem expor e debater sobre temas como hist\u00f3ria ind\u00edgena, resid\u00eancia pedag\u00f3gica e inicia\u00e7\u00e3o \u00e0 doc\u00eancia, ditadura militar, ensino de Hist\u00f3ria e rela\u00e7\u00f5es \u00e9tnico-raciais e de g\u00eanero, hist\u00f3ria do Paraguai, entre outros. Os minicursos, voltados aos acad\u00eamicos de gradua\u00e7\u00e3o de Hist\u00f3ria de qualquer institui\u00e7\u00e3o, tratam de temas como m\u00e9todo em Marx e crise capitalista, povos ind\u00edgenas e g\u00eaneros, tecnologias digitais e educa\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica e hier\u00f3glifos eg\u00edpcios.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400\">De acordo com o professor Luiz Carlos Bento, as tr\u00eas mesas de debates, possuem temas atuais e diversos, nas quais estar\u00e3o representados todos os cursos de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Hist\u00f3ria de MS, al\u00e9m de pesquisadores de renome nacional como Estev\u00e3o de Rezende Martins, professor titular em\u00e9rito da Universidade de Bras\u00edlia e Luiz Fernando Cerri da Universidade Estadual de Ponta Grossa.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400\">\u201cParticipem do nosso evento, \u00e9 uma oportunidade \u00fanica de troca de conhecimentos e aprendizagem que, nesta vers\u00e3o on-line, facilita ainda mais o acesso a quem quiser fazer parte das discuss\u00f5es sobre o conhecimento hist\u00f3rico na atualidade\u201d, convida o professor Leandro.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400\">O Encontro conta tamb\u00e9m com o apoio do CPTL, da revista eletr\u00f4nica Trilhas da Hist\u00f3ria, do N\u00facleo de Documenta\u00e7\u00e3o Hist\u00f3rica Hon\u00f3rio Souza Carneiro, do PET-Hist\u00f3ria, da revista Fatos e Vers\u00f5es, do curso de Hist\u00f3ria do CPTL, do programa de Resid\u00eancia Pedag\u00f3gica da UFMS e do grupo de pesquisa Hist\u00f3ria, Mulheres e Feminismo (Himufe).<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400\">Mais informa\u00e7\u00f5es sobre o Encontro podem ser conferidas no site: <\/span><a href=\"https:\/\/www.even3.com.br\/xvencontrodehistoriadaanpuhms\/\"><i><span style=\"font-weight: 400\">https:\/\/www.even3.com.br\/xvencontrodehistoriadaanpuhms\/<\/span><\/i><\/a><i><span style=\"font-weight: 400\">\u00a0<\/span><\/i><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><i><span style=\"font-weight: 400\">Texto: Pablo Afonso Silva \u2013 estagi\u00e1rio da Agecom no CPTL.<\/span><\/i><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Entre os dias 6 e 8 de abril, ser\u00e1 realizada a 15\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Encontro de Hist\u00f3ria de Mato Grosso do Sul, organizado pela se\u00e7\u00e3o de Mato Grosso do Sul da Associa\u00e7\u00e3o Nacional de Hist\u00f3ria (ANPUH). O evento conta com o apoio da Universidade Federal de Mato Grosso do Sul e \u00e9 organizado por professores [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":10056,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Encontro estadual de Hist\u00f3ria ser\u00e1 realizado em abril - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/02\/xvanpuhms\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Encontro estadual de Hist\u00f3ria ser\u00e1 realizado em abril - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Entre os dias 6 e 8 de abril, ser\u00e1 realizada a 15\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Encontro de Hist\u00f3ria de Mato Grosso do Sul, organizado pela se\u00e7\u00e3o de Mato Grosso do Sul da Associa\u00e7\u00e3o Nacional de Hist\u00f3ria (ANPUH). O evento conta com o apoio da Universidade Federal de Mato Grosso do Sul e \u00e9 organizado por professores [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/02\/xvanpuhms\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-03-02T12:55:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-03-02T12:56:19+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/03\/arte.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"950\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"487\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/02\/xvanpuhms\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/02\/xvanpuhms\/\",\"name\":\"Encontro estadual de Hist\u00f3ria ser\u00e1 realizado em abril - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-03-02T12:55:00+00:00\",\"dateModified\":\"2021-03-02T12:56:19+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/02\/xvanpuhms\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/02\/xvanpuhms\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/02\/xvanpuhms\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Encontro estadual de Hist\u00f3ria ser\u00e1 realizado em abril\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Encontro estadual de Hist\u00f3ria ser\u00e1 realizado em abril - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/02\/xvanpuhms\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Encontro estadual de Hist\u00f3ria ser\u00e1 realizado em abril - CPTL","og_description":"Entre os dias 6 e 8 de abril, ser\u00e1 realizada a 15\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Encontro de Hist\u00f3ria de Mato Grosso do Sul, organizado pela se\u00e7\u00e3o de Mato Grosso do Sul da Associa\u00e7\u00e3o Nacional de Hist\u00f3ria (ANPUH). O evento conta com o apoio da Universidade Federal de Mato Grosso do Sul e \u00e9 organizado por professores [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/02\/xvanpuhms\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2021-03-02T12:55:00+00:00","article_modified_time":"2021-03-02T12:56:19+00:00","og_image":[{"width":950,"height":487,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/03\/arte.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/02\/xvanpuhms\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/02\/xvanpuhms\/","name":"Encontro estadual de Hist\u00f3ria ser\u00e1 realizado em abril - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2021-03-02T12:55:00+00:00","dateModified":"2021-03-02T12:56:19+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/02\/xvanpuhms\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/02\/xvanpuhms\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/02\/xvanpuhms\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Encontro estadual de Hist\u00f3ria ser\u00e1 realizado em abril"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10055"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10055"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10055\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":10057,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10055\/revisions\/10057"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10056"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10055"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10055"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=10055"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}