{"id":10058,"date":"2021-03-02T10:44:50","date_gmt":"2021-03-02T14:44:50","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=10058"},"modified":"2021-03-02T10:44:50","modified_gmt":"2021-03-02T14:44:50","slug":"calendario-academico-2021-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/02\/calendario-academico-2021-2\/","title":{"rendered":"Calend\u00e1rio Acad\u00eamico 2021"},"content":{"rendered":"<p>O Calend\u00e1rio Acad\u00eamico do ano letivo de 2021, para os cursos de Gradua\u00e7\u00e3o e P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o da UFMS, j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel para consulta.<\/p>\n<p>Conforme o Calend\u00e1rio Acad\u00eamico, aprovado pelo Conselho Universit\u00e1rio, o primeiro per\u00edodo letivo para a gradua\u00e7\u00e3o e p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o iniciasse em\u00a0<strong>15 de mar\u00e7o<\/strong>, com t\u00e9rmino em\u00a0<strong>10 de julho<\/strong>\u00a0de 2021. J\u00e1 o segundo per\u00edodo letivo come\u00e7a em\u00a0<strong>02 de agosto<\/strong>\u00a0e encerra-se em\u00a0<strong>04 de dezembro<\/strong>\u00a0de 2021. O calend\u00e1rio tamb\u00e9m prev\u00ea os principais eventos da UFMS, feriados e pontos facultativos e ainda acrescenta informa\u00e7\u00f5es como datas comemorativas e institucionais.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Na \u00edntegra a Resolu\u00e7\u00e3o e Calend\u00e1rio Acad\u00eamico:<\/p>\n<iframe src=\"\/\/docs.google.com\/viewer?url=https%3A%2F%2Fcptl.ufms.br%2Ffiles%2F2021%2F01%2Fcalend%C3%A1rio2021.pdf&hl=pt_BR&embedded=true\" class=\"gde-frame\" style=\"width:100%; height:500px; border: none;\" scrolling=\"no\"><\/iframe>\n<p class=\"gde-text\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/01\/calend\u00e1rio2021.pdf\" class=\"gde-link\">Download (PDF, 505KB)<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O Calend\u00e1rio Acad\u00eamico do ano letivo de 2021, para os cursos de Gradua\u00e7\u00e3o e P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o da UFMS, j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel para consulta. Conforme o Calend\u00e1rio Acad\u00eamico, aprovado pelo Conselho Universit\u00e1rio, o primeiro per\u00edodo letivo para a gradua\u00e7\u00e3o e p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o iniciasse em\u00a015 de mar\u00e7o, com t\u00e9rmino em\u00a010 de julho\u00a0de 2021. J\u00e1 o segundo per\u00edodo letivo come\u00e7a [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":9830,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Calend\u00e1rio Acad\u00eamico 2021 - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/02\/calendario-academico-2021-2\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Calend\u00e1rio Acad\u00eamico 2021 - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O Calend\u00e1rio Acad\u00eamico do ano letivo de 2021, para os cursos de Gradua\u00e7\u00e3o e P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o da UFMS, j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel para consulta. Conforme o Calend\u00e1rio Acad\u00eamico, aprovado pelo Conselho Universit\u00e1rio, o primeiro per\u00edodo letivo para a gradua\u00e7\u00e3o e p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o iniciasse em\u00a015 de mar\u00e7o, com t\u00e9rmino em\u00a010 de julho\u00a0de 2021. J\u00e1 o segundo per\u00edodo letivo come\u00e7a [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/02\/calendario-academico-2021-2\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-03-02T14:44:50+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/01\/calend\u00e1rio2021.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1182\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1182\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/02\/calendario-academico-2021-2\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/02\/calendario-academico-2021-2\/\",\"name\":\"Calend\u00e1rio Acad\u00eamico 2021 - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-03-02T14:44:50+00:00\",\"dateModified\":\"2021-03-02T14:44:50+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/02\/calendario-academico-2021-2\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/02\/calendario-academico-2021-2\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/02\/calendario-academico-2021-2\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Calend\u00e1rio Acad\u00eamico 2021\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Calend\u00e1rio Acad\u00eamico 2021 - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/02\/calendario-academico-2021-2\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Calend\u00e1rio Acad\u00eamico 2021 - CPTL","og_description":"O Calend\u00e1rio Acad\u00eamico do ano letivo de 2021, para os cursos de Gradua\u00e7\u00e3o e P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o da UFMS, j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel para consulta. Conforme o Calend\u00e1rio Acad\u00eamico, aprovado pelo Conselho Universit\u00e1rio, o primeiro per\u00edodo letivo para a gradua\u00e7\u00e3o e p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o iniciasse em\u00a015 de mar\u00e7o, com t\u00e9rmino em\u00a010 de julho\u00a0de 2021. J\u00e1 o segundo per\u00edodo letivo come\u00e7a [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/02\/calendario-academico-2021-2\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2021-03-02T14:44:50+00:00","og_image":[{"width":1182,"height":1182,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/01\/calend\u00e1rio2021.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/02\/calendario-academico-2021-2\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/02\/calendario-academico-2021-2\/","name":"Calend\u00e1rio Acad\u00eamico 2021 - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2021-03-02T14:44:50+00:00","dateModified":"2021-03-02T14:44:50+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/02\/calendario-academico-2021-2\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/02\/calendario-academico-2021-2\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/02\/calendario-academico-2021-2\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Calend\u00e1rio Acad\u00eamico 2021"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10058"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10058"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10058\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":10059,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10058\/revisions\/10059"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9830"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10058"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10058"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=10058"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}