{"id":10076,"date":"2021-03-05T12:14:20","date_gmt":"2021-03-05T16:14:20","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=10076"},"modified":"2021-03-05T12:22:45","modified_gmt":"2021-03-05T16:22:45","slug":"elopet","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/05\/elopet\/","title":{"rendered":"Encontro dos grupos PET do Campus de Tr\u00eas Lagoas \u00e9 realizado dia 10"},"content":{"rendered":"<p>No dia 10 de mar\u00e7o ser\u00e1 realizado o 4\u00b0 Encontro Local dos Grupos PET (ELOPET) do Campus de Tr\u00eas Lagoas, que tem como objetivo principal promover atividades e di\u00e1logo de a\u00e7\u00f5es conjuntas que favore\u00e7am o fortalecimento dos grupos do Programa de Educa\u00e7\u00e3o Tutorial.<\/p>\n<p>O tema do encontro \u00e9 \u201cRacismo: Conhecer, debater e enfrentar\u201d, visando contribuir com as discuss\u00f5es sobre diversidade e a defesa da equidade \u00e9tnico-racial. A programa\u00e7\u00e3o ter\u00e1 palestra, roda de conversa sobre cinema e uma<br \/>\nmesa redonda sobre o Programa de Educa\u00e7\u00e3o Tutorial e os desafios dos grupos do CPTL.<\/p>\n<p>Em sua quarta edi\u00e7\u00e3o, o evento \u00e9 organizado pelo grupo PET Conex\u00f5es de Saberes Matem\u00e1tica, contando, ainda com o apoio do PET Geografia, PET Enfermagem, PET Matem\u00e1tica, PET Conex\u00f5es de Saberes Hist\u00f3ria. \u201cO ELOPET iniciou em 2017, com periodicidade anual e organiza\u00e7\u00e3o rotativa entre os grupos, e se consolidou como um espa\u00e7o de forma\u00e7\u00e3o \u2018petiana\u2019 e de discuss\u00e3o de pautas comuns\u201d, conta a professora Eugenia Brunilda Opazo Uribe, tutora do PET Conex\u00f5es de Saberes Matem\u00e1tica.<\/p>\n<p>Segundo a professora, a palestra e a roda de conversa ser\u00e3o abertas \u00e0 comunidade, sem necessidade de pertencer a um dos grupos organizadores. \u201cN\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio fazer inscri\u00e7\u00e3o, bastar\u00e1 preencher o formul\u00e1rio de presen\u00e7a que ser\u00e1 disponibilizado no dia. Os participantes ter\u00e3o direito a uma declara\u00e7\u00e3o de participa\u00e7\u00e3o\u201d, comenta.<\/p>\n<p>O evento \u00e9 totalmente gratuito e ocorrer\u00e1 de maneira totalmente on-line, com transmiss\u00e3o pelo YouTube.<\/p>\n<p>Texto: Pablo Afonso Silva (estagi\u00e1rio da Agecom no CPTL)<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>No dia 10 de mar\u00e7o ser\u00e1 realizado o 4\u00b0 Encontro Local dos Grupos PET (ELOPET) do Campus de Tr\u00eas Lagoas, que tem como objetivo principal promover atividades e di\u00e1logo de a\u00e7\u00f5es conjuntas que favore\u00e7am o fortalecimento dos grupos do Programa de Educa\u00e7\u00e3o Tutorial. O tema do encontro \u00e9 \u201cRacismo: Conhecer, debater e enfrentar\u201d, visando contribuir [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":10079,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Encontro dos grupos PET do Campus de Tr\u00eas Lagoas \u00e9 realizado dia 10 - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/05\/elopet\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Encontro dos grupos PET do Campus de Tr\u00eas Lagoas \u00e9 realizado dia 10 - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"No dia 10 de mar\u00e7o ser\u00e1 realizado o 4\u00b0 Encontro Local dos Grupos PET (ELOPET) do Campus de Tr\u00eas Lagoas, que tem como objetivo principal promover atividades e di\u00e1logo de a\u00e7\u00f5es conjuntas que favore\u00e7am o fortalecimento dos grupos do Programa de Educa\u00e7\u00e3o Tutorial. O tema do encontro \u00e9 \u201cRacismo: Conhecer, debater e enfrentar\u201d, visando contribuir [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/05\/elopet\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-03-05T16:14:20+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-03-05T16:22:45+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/03\/NOT.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"461\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"281\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/05\/elopet\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/05\/elopet\/\",\"name\":\"Encontro dos grupos PET do Campus de Tr\u00eas Lagoas \u00e9 realizado dia 10 - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-03-05T16:14:20+00:00\",\"dateModified\":\"2021-03-05T16:22:45+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/05\/elopet\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/05\/elopet\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/05\/elopet\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Encontro dos grupos PET do Campus de Tr\u00eas Lagoas \u00e9 realizado dia 10\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Encontro dos grupos PET do Campus de Tr\u00eas Lagoas \u00e9 realizado dia 10 - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/05\/elopet\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Encontro dos grupos PET do Campus de Tr\u00eas Lagoas \u00e9 realizado dia 10 - CPTL","og_description":"No dia 10 de mar\u00e7o ser\u00e1 realizado o 4\u00b0 Encontro Local dos Grupos PET (ELOPET) do Campus de Tr\u00eas Lagoas, que tem como objetivo principal promover atividades e di\u00e1logo de a\u00e7\u00f5es conjuntas que favore\u00e7am o fortalecimento dos grupos do Programa de Educa\u00e7\u00e3o Tutorial. O tema do encontro \u00e9 \u201cRacismo: Conhecer, debater e enfrentar\u201d, visando contribuir [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/05\/elopet\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2021-03-05T16:14:20+00:00","article_modified_time":"2021-03-05T16:22:45+00:00","og_image":[{"width":461,"height":281,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/03\/NOT.png","type":"image\/png"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/05\/elopet\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/05\/elopet\/","name":"Encontro dos grupos PET do Campus de Tr\u00eas Lagoas \u00e9 realizado dia 10 - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2021-03-05T16:14:20+00:00","dateModified":"2021-03-05T16:22:45+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/05\/elopet\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/05\/elopet\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/05\/elopet\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Encontro dos grupos PET do Campus de Tr\u00eas Lagoas \u00e9 realizado dia 10"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10076"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10076"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10076\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":10078,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10076\/revisions\/10078"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10079"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10076"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10076"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=10076"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}