{"id":10158,"date":"2021-03-15T19:52:44","date_gmt":"2021-03-15T23:52:44","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=10158"},"modified":"2021-03-15T20:22:56","modified_gmt":"2021-03-16T00:22:56","slug":"questionario-impacto-da-pandemia-de-covid-19-na-qualidade-de-vida-academicos-cptl","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/15\/questionario-impacto-da-pandemia-de-covid-19-na-qualidade-de-vida-academicos-cptl\/","title":{"rendered":"Question\u00e1rio: Impacto da pandemia de COVID-19 na Qualidade de Vida Relacionada \u00e0 Sa\u00fade em acad\u00eamicos do CPTL\/UFMS"},"content":{"rendered":"<p>Voc\u00ea est\u00e1 sendo convidado para participar como volunt\u00e1rio(a) da pesquisa intitulada: \u201cImpacto da Pandemia de Covid-19 na Qualidade de Vida da equipe de enfermagem de um hospital de m\u00e9dio porte do interior do Mato Grosso do Sul\u201d, desenvolvida sob \u00e0 coordena\u00e7\u00e3o da pesquisadora Andr\u00e9a Sanchez, da Universidade Federal de Mato Grosso do Sul \u2013 C\u00e2mpus Tr\u00eas Lagoas (UFMS-CPTL).<\/p>\n<p>Essa pesquisa tem por objetivo avaliar o impacto da Pandemia de Covid-19 na Qualidade de Vida dos auxiliares\/t\u00e9cnicos de enfermagem e enfermeiros de um hospital de m\u00e9dio porte do interior de Mato Grosso do Sul.<\/p>\n<p>Para participar da pesquisa, acesse o formul\u00e1rio dispon\u00edvel em: <a href=\"https:\/\/docs.google.com\/forms\/d\/e\/1FAIpQLSdS3wrfPR0d4bSKYAiBOnKKen-eQweiVVunDcrKuaPkZMfmgQ\/viewform\">https:\/\/docs.google.com\/forms\/d\/e\/1FAIpQLSeChEOJntlEAGUhhzAhT-HIYgzmmave6L9HlgmHxDGtNJBNqA\/viewform<\/a>.<\/p>\n<p>Segue tamb\u00e9m o <em>folder<\/em> do projeto:<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/03\/WhatsApp-Image-2021-03-15-at-16.36.02.jpeg\" rel=\"lightbox[10158]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-large wp-image-10159\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/03\/WhatsApp-Image-2021-03-15-at-16.36.02-824x1024.jpeg\" alt=\"\" width=\"824\" height=\"1024\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/03\/WhatsApp-Image-2021-03-15-at-16.36.02-824x1024.jpeg 824w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/03\/WhatsApp-Image-2021-03-15-at-16.36.02-241x300.jpeg 241w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/03\/WhatsApp-Image-2021-03-15-at-16.36.02-768x954.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/03\/WhatsApp-Image-2021-03-15-at-16.36.02-258x320.jpeg 258w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/03\/WhatsApp-Image-2021-03-15-at-16.36.02.jpeg 1030w\" sizes=\"(max-width: 824px) 100vw, 824px\" \/><\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Voc\u00ea est\u00e1 sendo convidado para participar como volunt\u00e1rio(a) da pesquisa intitulada: \u201cImpacto da Pandemia de Covid-19 na Qualidade de Vida da equipe de enfermagem de um hospital de m\u00e9dio porte do interior do Mato Grosso do Sul\u201d, desenvolvida sob \u00e0 coordena\u00e7\u00e3o da pesquisadora Andr\u00e9a Sanchez, da Universidade Federal de Mato Grosso do Sul \u2013 C\u00e2mpus [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3396,"featured_media":10159,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Question\u00e1rio: Impacto da pandemia de COVID-19 na Qualidade de Vida Relacionada \u00e0 Sa\u00fade em acad\u00eamicos do CPTL\/UFMS - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/15\/questionario-impacto-da-pandemia-de-covid-19-na-qualidade-de-vida-academicos-cptl\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Question\u00e1rio: Impacto da pandemia de COVID-19 na Qualidade de Vida Relacionada \u00e0 Sa\u00fade em acad\u00eamicos do CPTL\/UFMS - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Voc\u00ea est\u00e1 sendo convidado para participar como volunt\u00e1rio(a) da pesquisa intitulada: \u201cImpacto da Pandemia de Covid-19 na Qualidade de Vida da equipe de enfermagem de um hospital de m\u00e9dio porte do interior do Mato Grosso do Sul\u201d, desenvolvida sob \u00e0 coordena\u00e7\u00e3o da pesquisadora Andr\u00e9a Sanchez, da Universidade Federal de Mato Grosso do Sul \u2013 C\u00e2mpus [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/15\/questionario-impacto-da-pandemia-de-covid-19-na-qualidade-de-vida-academicos-cptl\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-03-15T23:52:44+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-03-16T00:22:56+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/03\/WhatsApp-Image-2021-03-15-at-16.36.02.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1030\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Rafael Rossi\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Rafael Rossi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/15\/questionario-impacto-da-pandemia-de-covid-19-na-qualidade-de-vida-academicos-cptl\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/15\/questionario-impacto-da-pandemia-de-covid-19-na-qualidade-de-vida-academicos-cptl\/\",\"name\":\"Question\u00e1rio: Impacto da pandemia de COVID-19 na Qualidade de Vida Relacionada \u00e0 Sa\u00fade em acad\u00eamicos do CPTL\/UFMS - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-03-15T23:52:44+00:00\",\"dateModified\":\"2021-03-16T00:22:56+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/25c893a11d2687333724cc9f4c675e26\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/15\/questionario-impacto-da-pandemia-de-covid-19-na-qualidade-de-vida-academicos-cptl\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/15\/questionario-impacto-da-pandemia-de-covid-19-na-qualidade-de-vida-academicos-cptl\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/15\/questionario-impacto-da-pandemia-de-covid-19-na-qualidade-de-vida-academicos-cptl\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Question\u00e1rio: Impacto da pandemia de COVID-19 na Qualidade de Vida Relacionada \u00e0 Sa\u00fade em acad\u00eamicos do CPTL\/UFMS\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/25c893a11d2687333724cc9f4c675e26\",\"name\":\"Rafael Rossi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/49bfc19d3bffcccfc1b5802cbe667039?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/49bfc19d3bffcccfc1b5802cbe667039?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Rafael Rossi\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/rafael-g-rossi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Question\u00e1rio: Impacto da pandemia de COVID-19 na Qualidade de Vida Relacionada \u00e0 Sa\u00fade em acad\u00eamicos do CPTL\/UFMS - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/15\/questionario-impacto-da-pandemia-de-covid-19-na-qualidade-de-vida-academicos-cptl\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Question\u00e1rio: Impacto da pandemia de COVID-19 na Qualidade de Vida Relacionada \u00e0 Sa\u00fade em acad\u00eamicos do CPTL\/UFMS - CPTL","og_description":"Voc\u00ea est\u00e1 sendo convidado para participar como volunt\u00e1rio(a) da pesquisa intitulada: \u201cImpacto da Pandemia de Covid-19 na Qualidade de Vida da equipe de enfermagem de um hospital de m\u00e9dio porte do interior do Mato Grosso do Sul\u201d, desenvolvida sob \u00e0 coordena\u00e7\u00e3o da pesquisadora Andr\u00e9a Sanchez, da Universidade Federal de Mato Grosso do Sul \u2013 C\u00e2mpus [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/15\/questionario-impacto-da-pandemia-de-covid-19-na-qualidade-de-vida-academicos-cptl\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2021-03-15T23:52:44+00:00","article_modified_time":"2021-03-16T00:22:56+00:00","og_image":[{"width":1030,"height":1280,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/03\/WhatsApp-Image-2021-03-15-at-16.36.02.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Rafael Rossi","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Rafael Rossi","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/15\/questionario-impacto-da-pandemia-de-covid-19-na-qualidade-de-vida-academicos-cptl\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/15\/questionario-impacto-da-pandemia-de-covid-19-na-qualidade-de-vida-academicos-cptl\/","name":"Question\u00e1rio: Impacto da pandemia de COVID-19 na Qualidade de Vida Relacionada \u00e0 Sa\u00fade em acad\u00eamicos do CPTL\/UFMS - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2021-03-15T23:52:44+00:00","dateModified":"2021-03-16T00:22:56+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/25c893a11d2687333724cc9f4c675e26"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/15\/questionario-impacto-da-pandemia-de-covid-19-na-qualidade-de-vida-academicos-cptl\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/15\/questionario-impacto-da-pandemia-de-covid-19-na-qualidade-de-vida-academicos-cptl\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/15\/questionario-impacto-da-pandemia-de-covid-19-na-qualidade-de-vida-academicos-cptl\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Question\u00e1rio: Impacto da pandemia de COVID-19 na Qualidade de Vida Relacionada \u00e0 Sa\u00fade em acad\u00eamicos do CPTL\/UFMS"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/25c893a11d2687333724cc9f4c675e26","name":"Rafael Rossi","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/49bfc19d3bffcccfc1b5802cbe667039?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/49bfc19d3bffcccfc1b5802cbe667039?s=96&d=mm&r=g","caption":"Rafael Rossi"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/rafael-g-rossi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10158"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3396"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10158"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10158\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":10161,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10158\/revisions\/10161"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10159"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10158"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10158"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=10158"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}