{"id":10286,"date":"2021-03-22T11:53:40","date_gmt":"2021-03-22T15:53:40","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=10286"},"modified":"2021-03-22T11:54:32","modified_gmt":"2021-03-22T15:54:32","slug":"oitavaedi","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/22\/oitavaedi\/","title":{"rendered":"Dispon\u00edvel oitava edi\u00e7\u00e3o do jornal do curso de medicina"},"content":{"rendered":"<p>O Centro Acad\u00eamico de Medicina Dercir Pedro de Oliveira desenvolve mensalmente o jornal do curso \u2013 ComuniCAMDPO \u2013 que traz informa\u00e7\u00f5es sobre o meio acad\u00eamico, entrevistas com egressos, curiosidades e atualidades em sa\u00fade, al\u00e9m de importante tem\u00e1ticas sociais. A oitava edi\u00e7\u00e3o acaba de ser publicada e j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel <strong><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/10TGH-E0tMacwe1XWwmqFQKoOGxszGKBp\/view\">aqui<\/a><\/strong>.<\/p>\n<p>O principal assunto \u00e9 a luta antimanicomial brasileira, abordada em um artigo com reflex\u00f5es acerca da perman\u00eancia de um car\u00e1ter opressor dentro de institui\u00e7\u00f5es como pris\u00f5es, pol\u00edcias e manic\u00f4mios. \u201cAl\u00e9m disso, tivemos tamb\u00e9m uma entrevista com a professora Marina Guerra sobre sua hist\u00f3ria de vida e suas atua\u00e7\u00f5es como coordenadora do eixo de Bases Biol\u00f3gicas da Pr\u00e1ticas M\u00e9dica I (BBPM I), na recep\u00e7\u00e3o dos calouros, e do 2\u00ba Congresso M\u00e9dico<br \/>\nAcad\u00eamico (Comac)\u201d, comenta Bruna Moretti Luchesi, professora do curso de Medicina e coordenadora docente do projeto de extens\u00e3o ComuniCAMDPO.<\/p>\n<p>Celebrando o Dia Internacional da Mulher, o jornal traz, na se\u00e7\u00e3o de personalidades hist\u00f3ricas, Ester Cerdeira Sabino, m\u00e9dica imunologista brasileira formada pelo ensino p\u00fablico e atualmente conhecida por ter feito o sequenciamento do genoma de uma das primeiras cepas do novo coronav\u00edrus. A edi\u00e7\u00e3o de mar\u00e7o tamb\u00e9m celebra as aprova\u00e7\u00f5es dos formandos das turmas 1 e 2 do CPTL em programas de resid\u00eancia m\u00e9dica.<\/p>\n<p>\u201cA coluna sobre o Centro Acad\u00eamico deu \u00eanfase \u00e0s informa\u00e7\u00f5es sobre o 2\u00ba Comac, evento de grande import\u00e2ncia para o curso de Medicina e que acontecer\u00e1 pela primeira vez na modalidade on-line nos dias 7, 8, 9 e 10 de abril\u201d, ressalta Laura Ramires Silva, acad\u00eamica e editora do jornal.<\/p>\n<p>O ComuniCAMDPO tamb\u00e9m possui um perfil no Instagram \u2013 @comunicamdpo \u2013 no qual \u00e9 poss\u00edvel ter acesso a todas as edi\u00e7\u00f5es.<\/p>\n<p>Texto: Pablo Afonso Silva \u2013 estagi\u00e1rio da Agecom no CPTL.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O Centro Acad\u00eamico de Medicina Dercir Pedro de Oliveira desenvolve mensalmente o jornal do curso \u2013 ComuniCAMDPO \u2013 que traz informa\u00e7\u00f5es sobre o meio acad\u00eamico, entrevistas com egressos, curiosidades e atualidades em sa\u00fade, al\u00e9m de importante tem\u00e1ticas sociais. A oitava edi\u00e7\u00e3o acaba de ser publicada e j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel aqui. O principal assunto \u00e9 a [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":10287,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Dispon\u00edvel oitava edi\u00e7\u00e3o do jornal do curso de medicina - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/22\/oitavaedi\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Dispon\u00edvel oitava edi\u00e7\u00e3o do jornal do curso de medicina - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O Centro Acad\u00eamico de Medicina Dercir Pedro de Oliveira desenvolve mensalmente o jornal do curso \u2013 ComuniCAMDPO \u2013 que traz informa\u00e7\u00f5es sobre o meio acad\u00eamico, entrevistas com egressos, curiosidades e atualidades em sa\u00fade, al\u00e9m de importante tem\u00e1ticas sociais. A oitava edi\u00e7\u00e3o acaba de ser publicada e j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel aqui. O principal assunto \u00e9 a [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/22\/oitavaedi\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-03-22T15:53:40+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-03-22T15:54:32+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/03\/Capturar.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"392\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"547\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/22\/oitavaedi\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/22\/oitavaedi\/\",\"name\":\"Dispon\u00edvel oitava edi\u00e7\u00e3o do jornal do curso de medicina - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-03-22T15:53:40+00:00\",\"dateModified\":\"2021-03-22T15:54:32+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/22\/oitavaedi\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/22\/oitavaedi\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/22\/oitavaedi\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Dispon\u00edvel oitava edi\u00e7\u00e3o do jornal do curso de medicina\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Dispon\u00edvel oitava edi\u00e7\u00e3o do jornal do curso de medicina - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/22\/oitavaedi\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Dispon\u00edvel oitava edi\u00e7\u00e3o do jornal do curso de medicina - CPTL","og_description":"O Centro Acad\u00eamico de Medicina Dercir Pedro de Oliveira desenvolve mensalmente o jornal do curso \u2013 ComuniCAMDPO \u2013 que traz informa\u00e7\u00f5es sobre o meio acad\u00eamico, entrevistas com egressos, curiosidades e atualidades em sa\u00fade, al\u00e9m de importante tem\u00e1ticas sociais. A oitava edi\u00e7\u00e3o acaba de ser publicada e j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel aqui. O principal assunto \u00e9 a [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/22\/oitavaedi\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2021-03-22T15:53:40+00:00","article_modified_time":"2021-03-22T15:54:32+00:00","og_image":[{"width":392,"height":547,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/03\/Capturar.png","type":"image\/png"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/22\/oitavaedi\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/22\/oitavaedi\/","name":"Dispon\u00edvel oitava edi\u00e7\u00e3o do jornal do curso de medicina - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2021-03-22T15:53:40+00:00","dateModified":"2021-03-22T15:54:32+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/22\/oitavaedi\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/22\/oitavaedi\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/22\/oitavaedi\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Dispon\u00edvel oitava edi\u00e7\u00e3o do jornal do curso de medicina"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10286"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10286"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10286\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":10288,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10286\/revisions\/10288"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10287"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10286"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10286"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=10286"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}