{"id":10360,"date":"2021-03-31T16:40:58","date_gmt":"2021-03-31T20:40:58","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=10360"},"modified":"2021-03-31T16:42:42","modified_gmt":"2021-03-31T20:42:42","slug":"publicado-edital-do-resultado-preliminar-da-selecao-de-estudante-apoiador-educacional-e-apoiador-educacional-em-libras-para-a-concessao-de-auxilio-apoio-educacional-a-estudantes-com-deficiencia","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/31\/publicado-edital-do-resultado-preliminar-da-selecao-de-estudante-apoiador-educacional-e-apoiador-educacional-em-libras-para-a-concessao-de-auxilio-apoio-educacional-a-estudantes-com-deficiencia\/","title":{"rendered":"Publicado edital do resultado preliminar da sele\u00e7\u00e3o de estudante apoiador educacional e apoiador educacional em libras para a concess\u00e3o de aux\u00edlio apoio educacional a estudantes com defici\u00eancia."},"content":{"rendered":"<p style=\"font-weight: 400\">Prezados (as) estudantes,<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">Divulgamos o edital a seguir para que tenham conhecimento sobre\u00a0o resultado preliminar da sele\u00e7\u00e3o de estudante\u00a0apoiador educacional e apoiador educacional em libras.<\/p>\n<iframe src=\"\/\/docs.google.com\/viewer?url=https%3A%2F%2Fcptl.ufms.br%2Ffiles%2F2021%2F03%2FEdital-Proaes-n.-14-2021.pdf&hl=pt_BR&embedded=true\" class=\"gde-frame\" style=\"width:100%; height:500px; border: none;\" scrolling=\"no\"><\/iframe>\n<p class=\"gde-text\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/03\/Edital-Proaes-n.-14-2021.pdf\" class=\"gde-link\">Download (PDF, 1019KB)<\/a><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">Refor\u00e7amos a necessidade de\u00a0<strong>aten\u00e7\u00e3o<\/strong>\u00a0em rela\u00e7\u00e3o aos\u00a0<strong>prazos e crit\u00e9rios<\/strong>\u00a0constantes em cada edital.<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">No caso de d\u00favidas, entrar em contato com a\u00a0<a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/uap-ae\/\" data-saferedirecturl=\"https:\/\/www.google.com\/url?q=https:\/\/cptl.ufms.br\/uap-ae\/&amp;source=gmail&amp;ust=1617303238887000&amp;usg=AFQjCNHMrbDr2JqMuEJv-00i8EHpVUB6Hg\">Unidade de Apoio para Assuntos Estudantis &#8211; UAP-AE\/CPTL<\/a>\u00a0pelo e-mail\u00a0<a href=\"mailto:uap-ae.cptl@ufms.br\">uap-ae.cptl@ufms.br<\/a>\u00a0ou pelo\u00a0<em>WhatsApp Business<\/em>\u00a03509-3756.<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>Favor auxiliar na divulga\u00e7\u00e3o.<\/strong><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">Atenciosamente,<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">Equipe UAP-AE\/CPTL<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Prezados (as) estudantes, Divulgamos o edital a seguir para que tenham conhecimento sobre\u00a0o resultado preliminar da sele\u00e7\u00e3o de estudante\u00a0apoiador educacional e apoiador educacional em libras. Refor\u00e7amos a necessidade de\u00a0aten\u00e7\u00e3o\u00a0em rela\u00e7\u00e3o aos\u00a0prazos e crit\u00e9rios\u00a0constantes em cada edital. No caso de d\u00favidas, entrar em contato com a\u00a0Unidade de Apoio para Assuntos Estudantis &#8211; UAP-AE\/CPTL\u00a0pelo e-mail\u00a0uap-ae.cptl@ufms.br\u00a0ou pelo\u00a0WhatsApp Business\u00a03509-3756. [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Publicado edital do resultado preliminar da sele\u00e7\u00e3o de estudante apoiador educacional e apoiador educacional em libras para a concess\u00e3o de aux\u00edlio apoio educacional a estudantes com defici\u00eancia. - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/31\/publicado-edital-do-resultado-preliminar-da-selecao-de-estudante-apoiador-educacional-e-apoiador-educacional-em-libras-para-a-concessao-de-auxilio-apoio-educacional-a-estudantes-com-deficiencia\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Publicado edital do resultado preliminar da sele\u00e7\u00e3o de estudante apoiador educacional e apoiador educacional em libras para a concess\u00e3o de aux\u00edlio apoio educacional a estudantes com defici\u00eancia. - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Prezados (as) estudantes, Divulgamos o edital a seguir para que tenham conhecimento sobre\u00a0o resultado preliminar da sele\u00e7\u00e3o de estudante\u00a0apoiador educacional e apoiador educacional em libras. Refor\u00e7amos a necessidade de\u00a0aten\u00e7\u00e3o\u00a0em rela\u00e7\u00e3o aos\u00a0prazos e crit\u00e9rios\u00a0constantes em cada edital. No caso de d\u00favidas, entrar em contato com a\u00a0Unidade de Apoio para Assuntos Estudantis &#8211; UAP-AE\/CPTL\u00a0pelo e-mail\u00a0uap-ae.cptl@ufms.br\u00a0ou pelo\u00a0WhatsApp Business\u00a03509-3756. [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/31\/publicado-edital-do-resultado-preliminar-da-selecao-de-estudante-apoiador-educacional-e-apoiador-educacional-em-libras-para-a-concessao-de-auxilio-apoio-educacional-a-estudantes-com-deficiencia\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-03-31T20:40:58+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-03-31T20:42:42+00:00\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/31\/publicado-edital-do-resultado-preliminar-da-selecao-de-estudante-apoiador-educacional-e-apoiador-educacional-em-libras-para-a-concessao-de-auxilio-apoio-educacional-a-estudantes-com-deficiencia\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/31\/publicado-edital-do-resultado-preliminar-da-selecao-de-estudante-apoiador-educacional-e-apoiador-educacional-em-libras-para-a-concessao-de-auxilio-apoio-educacional-a-estudantes-com-deficiencia\/\",\"name\":\"Publicado edital do resultado preliminar da sele\u00e7\u00e3o de estudante apoiador educacional e apoiador educacional em libras para a concess\u00e3o de aux\u00edlio apoio educacional a estudantes com defici\u00eancia. - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-03-31T20:40:58+00:00\",\"dateModified\":\"2021-03-31T20:42:42+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/31\/publicado-edital-do-resultado-preliminar-da-selecao-de-estudante-apoiador-educacional-e-apoiador-educacional-em-libras-para-a-concessao-de-auxilio-apoio-educacional-a-estudantes-com-deficiencia\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/31\/publicado-edital-do-resultado-preliminar-da-selecao-de-estudante-apoiador-educacional-e-apoiador-educacional-em-libras-para-a-concessao-de-auxilio-apoio-educacional-a-estudantes-com-deficiencia\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/31\/publicado-edital-do-resultado-preliminar-da-selecao-de-estudante-apoiador-educacional-e-apoiador-educacional-em-libras-para-a-concessao-de-auxilio-apoio-educacional-a-estudantes-com-deficiencia\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Publicado edital do resultado preliminar da sele\u00e7\u00e3o de estudante apoiador educacional e apoiador educacional em libras para a concess\u00e3o de aux\u00edlio apoio educacional a estudantes com defici\u00eancia.\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Publicado edital do resultado preliminar da sele\u00e7\u00e3o de estudante apoiador educacional e apoiador educacional em libras para a concess\u00e3o de aux\u00edlio apoio educacional a estudantes com defici\u00eancia. - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/31\/publicado-edital-do-resultado-preliminar-da-selecao-de-estudante-apoiador-educacional-e-apoiador-educacional-em-libras-para-a-concessao-de-auxilio-apoio-educacional-a-estudantes-com-deficiencia\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Publicado edital do resultado preliminar da sele\u00e7\u00e3o de estudante apoiador educacional e apoiador educacional em libras para a concess\u00e3o de aux\u00edlio apoio educacional a estudantes com defici\u00eancia. - CPTL","og_description":"Prezados (as) estudantes, Divulgamos o edital a seguir para que tenham conhecimento sobre\u00a0o resultado preliminar da sele\u00e7\u00e3o de estudante\u00a0apoiador educacional e apoiador educacional em libras. Refor\u00e7amos a necessidade de\u00a0aten\u00e7\u00e3o\u00a0em rela\u00e7\u00e3o aos\u00a0prazos e crit\u00e9rios\u00a0constantes em cada edital. No caso de d\u00favidas, entrar em contato com a\u00a0Unidade de Apoio para Assuntos Estudantis &#8211; UAP-AE\/CPTL\u00a0pelo e-mail\u00a0uap-ae.cptl@ufms.br\u00a0ou pelo\u00a0WhatsApp Business\u00a03509-3756. [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/31\/publicado-edital-do-resultado-preliminar-da-selecao-de-estudante-apoiador-educacional-e-apoiador-educacional-em-libras-para-a-concessao-de-auxilio-apoio-educacional-a-estudantes-com-deficiencia\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2021-03-31T20:40:58+00:00","article_modified_time":"2021-03-31T20:42:42+00:00","author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/31\/publicado-edital-do-resultado-preliminar-da-selecao-de-estudante-apoiador-educacional-e-apoiador-educacional-em-libras-para-a-concessao-de-auxilio-apoio-educacional-a-estudantes-com-deficiencia\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/31\/publicado-edital-do-resultado-preliminar-da-selecao-de-estudante-apoiador-educacional-e-apoiador-educacional-em-libras-para-a-concessao-de-auxilio-apoio-educacional-a-estudantes-com-deficiencia\/","name":"Publicado edital do resultado preliminar da sele\u00e7\u00e3o de estudante apoiador educacional e apoiador educacional em libras para a concess\u00e3o de aux\u00edlio apoio educacional a estudantes com defici\u00eancia. - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2021-03-31T20:40:58+00:00","dateModified":"2021-03-31T20:42:42+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/31\/publicado-edital-do-resultado-preliminar-da-selecao-de-estudante-apoiador-educacional-e-apoiador-educacional-em-libras-para-a-concessao-de-auxilio-apoio-educacional-a-estudantes-com-deficiencia\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/31\/publicado-edital-do-resultado-preliminar-da-selecao-de-estudante-apoiador-educacional-e-apoiador-educacional-em-libras-para-a-concessao-de-auxilio-apoio-educacional-a-estudantes-com-deficiencia\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/31\/publicado-edital-do-resultado-preliminar-da-selecao-de-estudante-apoiador-educacional-e-apoiador-educacional-em-libras-para-a-concessao-de-auxilio-apoio-educacional-a-estudantes-com-deficiencia\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Publicado edital do resultado preliminar da sele\u00e7\u00e3o de estudante apoiador educacional e apoiador educacional em libras para a concess\u00e3o de aux\u00edlio apoio educacional a estudantes com defici\u00eancia."}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10360"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10360"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10360\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":10372,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10360\/revisions\/10372"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10360"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10360"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=10360"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}