{"id":10407,"date":"2021-04-06T14:42:47","date_gmt":"2021-04-06T18:42:47","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=10407"},"modified":"2021-04-06T14:43:40","modified_gmt":"2021-04-06T18:43:40","slug":"06-de-abril-dia-nacional-de-mobilizacao-pela-promocao-da-saude-e-qualidade-de-vida-qvrs-ufms","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/06\/06-de-abril-dia-nacional-de-mobilizacao-pela-promocao-da-saude-e-qualidade-de-vida-qvrs-ufms\/","title":{"rendered":"06 de Abril &#8211; Dia Nacional de Mobiliza\u00e7\u00e3o Pela Promo\u00e7\u00e3o da Sa\u00fade e Qualidade de Vida &#8211; QVRS\/UFMS"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/04\/55afbab4-3d4a-4275-9c38-574c800ef989.jpeg\" rel=\"lightbox[10407]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-10408 size-full\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/04\/55afbab4-3d4a-4275-9c38-574c800ef989.jpeg\" alt=\"\" width=\"1080\" height=\"1080\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/04\/55afbab4-3d4a-4275-9c38-574c800ef989.jpeg 1080w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/04\/55afbab4-3d4a-4275-9c38-574c800ef989-150x150.jpeg 150w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/04\/55afbab4-3d4a-4275-9c38-574c800ef989-300x300.jpeg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/04\/55afbab4-3d4a-4275-9c38-574c800ef989-768x768.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/04\/55afbab4-3d4a-4275-9c38-574c800ef989-1024x1024.jpeg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/04\/55afbab4-3d4a-4275-9c38-574c800ef989-320x320.jpeg 320w\" sizes=\"(max-width: 1080px) 100vw, 1080px\" \/><\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":3396,"featured_media":10408,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>06 de Abril - Dia Nacional de Mobiliza\u00e7\u00e3o Pela Promo\u00e7\u00e3o da Sa\u00fade e Qualidade de Vida - QVRS\/UFMS - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/06\/06-de-abril-dia-nacional-de-mobilizacao-pela-promocao-da-saude-e-qualidade-de-vida-qvrs-ufms\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"06 de Abril - Dia Nacional de Mobiliza\u00e7\u00e3o Pela Promo\u00e7\u00e3o da Sa\u00fade e Qualidade de Vida - QVRS\/UFMS - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/06\/06-de-abril-dia-nacional-de-mobilizacao-pela-promocao-da-saude-e-qualidade-de-vida-qvrs-ufms\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-04-06T18:42:47+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-04-06T18:43:40+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/04\/55afbab4-3d4a-4275-9c38-574c800ef989.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Rafael Rossi\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Rafael Rossi\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/06\/06-de-abril-dia-nacional-de-mobilizacao-pela-promocao-da-saude-e-qualidade-de-vida-qvrs-ufms\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/06\/06-de-abril-dia-nacional-de-mobilizacao-pela-promocao-da-saude-e-qualidade-de-vida-qvrs-ufms\/\",\"name\":\"06 de Abril - Dia Nacional de Mobiliza\u00e7\u00e3o Pela Promo\u00e7\u00e3o da Sa\u00fade e Qualidade de Vida - QVRS\/UFMS - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-04-06T18:42:47+00:00\",\"dateModified\":\"2021-04-06T18:43:40+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/25c893a11d2687333724cc9f4c675e26\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/06\/06-de-abril-dia-nacional-de-mobilizacao-pela-promocao-da-saude-e-qualidade-de-vida-qvrs-ufms\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/06\/06-de-abril-dia-nacional-de-mobilizacao-pela-promocao-da-saude-e-qualidade-de-vida-qvrs-ufms\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/06\/06-de-abril-dia-nacional-de-mobilizacao-pela-promocao-da-saude-e-qualidade-de-vida-qvrs-ufms\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"06 de Abril &#8211; Dia Nacional de Mobiliza\u00e7\u00e3o Pela Promo\u00e7\u00e3o da Sa\u00fade e Qualidade de Vida &#8211; QVRS\/UFMS\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/25c893a11d2687333724cc9f4c675e26\",\"name\":\"Rafael Rossi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/49bfc19d3bffcccfc1b5802cbe667039?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/49bfc19d3bffcccfc1b5802cbe667039?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Rafael Rossi\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/rafael-g-rossi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"06 de Abril - Dia Nacional de Mobiliza\u00e7\u00e3o Pela Promo\u00e7\u00e3o da Sa\u00fade e Qualidade de Vida - QVRS\/UFMS - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/06\/06-de-abril-dia-nacional-de-mobilizacao-pela-promocao-da-saude-e-qualidade-de-vida-qvrs-ufms\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"06 de Abril - Dia Nacional de Mobiliza\u00e7\u00e3o Pela Promo\u00e7\u00e3o da Sa\u00fade e Qualidade de Vida - QVRS\/UFMS - CPTL","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/06\/06-de-abril-dia-nacional-de-mobilizacao-pela-promocao-da-saude-e-qualidade-de-vida-qvrs-ufms\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2021-04-06T18:42:47+00:00","article_modified_time":"2021-04-06T18:43:40+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":1080,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/04\/55afbab4-3d4a-4275-9c38-574c800ef989.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Rafael Rossi","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Rafael Rossi"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/06\/06-de-abril-dia-nacional-de-mobilizacao-pela-promocao-da-saude-e-qualidade-de-vida-qvrs-ufms\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/06\/06-de-abril-dia-nacional-de-mobilizacao-pela-promocao-da-saude-e-qualidade-de-vida-qvrs-ufms\/","name":"06 de Abril - Dia Nacional de Mobiliza\u00e7\u00e3o Pela Promo\u00e7\u00e3o da Sa\u00fade e Qualidade de Vida - QVRS\/UFMS - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2021-04-06T18:42:47+00:00","dateModified":"2021-04-06T18:43:40+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/25c893a11d2687333724cc9f4c675e26"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/06\/06-de-abril-dia-nacional-de-mobilizacao-pela-promocao-da-saude-e-qualidade-de-vida-qvrs-ufms\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/06\/06-de-abril-dia-nacional-de-mobilizacao-pela-promocao-da-saude-e-qualidade-de-vida-qvrs-ufms\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/06\/06-de-abril-dia-nacional-de-mobilizacao-pela-promocao-da-saude-e-qualidade-de-vida-qvrs-ufms\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"06 de Abril &#8211; Dia Nacional de Mobiliza\u00e7\u00e3o Pela Promo\u00e7\u00e3o da Sa\u00fade e Qualidade de Vida &#8211; QVRS\/UFMS"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/25c893a11d2687333724cc9f4c675e26","name":"Rafael Rossi","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/49bfc19d3bffcccfc1b5802cbe667039?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/49bfc19d3bffcccfc1b5802cbe667039?s=96&d=mm&r=g","caption":"Rafael Rossi"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/rafael-g-rossi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10407"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3396"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10407"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10407\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":10410,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10407\/revisions\/10410"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10408"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10407"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10407"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=10407"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}