{"id":10428,"date":"2021-04-09T08:51:19","date_gmt":"2021-04-09T12:51:19","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=10428"},"modified":"2021-04-09T08:51:19","modified_gmt":"2021-04-09T12:51:19","slug":"publicados-editais-com-resultado-preliminar-dos-processos-seletivos-para-auxilio-de-inclusao-digital-por-meio-de-chip-de-dados-e-para-o-recebimento-de-epi","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/09\/publicados-editais-com-resultado-preliminar-dos-processos-seletivos-para-auxilio-de-inclusao-digital-por-meio-de-chip-de-dados-e-para-o-recebimento-de-epi\/","title":{"rendered":"Publicados editais com resultado preliminar dos processos seletivos para aux\u00edlio de inclus\u00e3o digital por meio de Chip de dados e para o recebimento de EPI."},"content":{"rendered":"<p>Prezados (as) estudantes,<\/p>\n<p>Divulgamos os editais a seguir para que tenham conhecimento:<\/p>\n<p>Edital PROAES\/UFMS n\u00ba 16, de 8 de abril de 2021.<br \/>\n&#8220;<a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1i7vhngLfgqPI-VJM7QWwqJmd4TU6Fzu2\/view?usp=sharing\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Disp\u00f5e sobre a classifica\u00e7\u00e3o preliminar do processo seletivo de estudantes regularmente matriculados nos cursos de gradua\u00e7\u00e3o presenciais da UFMS para aux\u00edlio de inclus\u00e3o digital \u2013 acesso \u00e0 internet por meio de chip de dados<\/a>. &#8221;<\/p>\n<p>Edital PROAES\/UFMS n\u00ba 17, de 8 de abril de 2021.<br \/>\n&#8220;<a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1ZbK8aFda9IyYqYkVfSLRev52YwPE8WLg\/view?usp=sharing\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Classifica\u00e7\u00e3o preliminar da sele\u00e7\u00e3o de estudantes regularmente matriculados nos cursos de gradua\u00e7\u00e3o da UFMS, para receber equipamentos de prote\u00e7\u00e3o individual<\/a>.&#8221;<\/p>\n<p>Refor\u00e7amos a necessidade de aten\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o aos prazos para recurso constantes em cada edital.<\/p>\n<p>No caso de d\u00favidas, entrar em contato com a Unidade de Apoio para Assuntos Estudantis &#8211; UAP-AE\/CPTL pelo e-mail uap-ae.cptl@ufms.br ou pelo WhatsApp Business 3509-3756.<\/p>\n<p>Favor auxiliar na divulga\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p>Atenciosamente,<br \/>\nEquipe UAP-AE\/CPTL<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Prezados (as) estudantes, Divulgamos os editais a seguir para que tenham conhecimento: Edital PROAES\/UFMS n\u00ba 16, de 8 de abril de 2021. &#8220;Disp\u00f5e sobre a classifica\u00e7\u00e3o preliminar do processo seletivo de estudantes regularmente matriculados nos cursos de gradua\u00e7\u00e3o presenciais da UFMS para aux\u00edlio de inclus\u00e3o digital \u2013 acesso \u00e0 internet por meio de chip de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2268,"featured_media":5821,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Publicados editais com resultado preliminar dos processos seletivos para aux\u00edlio de inclus\u00e3o digital por meio de Chip de dados e para o recebimento de EPI. - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/09\/publicados-editais-com-resultado-preliminar-dos-processos-seletivos-para-auxilio-de-inclusao-digital-por-meio-de-chip-de-dados-e-para-o-recebimento-de-epi\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Publicados editais com resultado preliminar dos processos seletivos para aux\u00edlio de inclus\u00e3o digital por meio de Chip de dados e para o recebimento de EPI. - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Prezados (as) estudantes, Divulgamos os editais a seguir para que tenham conhecimento: Edital PROAES\/UFMS n\u00ba 16, de 8 de abril de 2021. &#8220;Disp\u00f5e sobre a classifica\u00e7\u00e3o preliminar do processo seletivo de estudantes regularmente matriculados nos cursos de gradua\u00e7\u00e3o presenciais da UFMS para aux\u00edlio de inclus\u00e3o digital \u2013 acesso \u00e0 internet por meio de chip de [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/09\/publicados-editais-com-resultado-preliminar-dos-processos-seletivos-para-auxilio-de-inclusao-digital-por-meio-de-chip-de-dados-e-para-o-recebimento-de-epi\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-04-09T12:51:19+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/CPTL-1024x644.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"644\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"CPTL\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/09\/publicados-editais-com-resultado-preliminar-dos-processos-seletivos-para-auxilio-de-inclusao-digital-por-meio-de-chip-de-dados-e-para-o-recebimento-de-epi\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/09\/publicados-editais-com-resultado-preliminar-dos-processos-seletivos-para-auxilio-de-inclusao-digital-por-meio-de-chip-de-dados-e-para-o-recebimento-de-epi\/\",\"name\":\"Publicados editais com resultado preliminar dos processos seletivos para aux\u00edlio de inclus\u00e3o digital por meio de Chip de dados e para o recebimento de EPI. - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-04-09T12:51:19+00:00\",\"dateModified\":\"2021-04-09T12:51:19+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/09\/publicados-editais-com-resultado-preliminar-dos-processos-seletivos-para-auxilio-de-inclusao-digital-por-meio-de-chip-de-dados-e-para-o-recebimento-de-epi\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/09\/publicados-editais-com-resultado-preliminar-dos-processos-seletivos-para-auxilio-de-inclusao-digital-por-meio-de-chip-de-dados-e-para-o-recebimento-de-epi\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/09\/publicados-editais-com-resultado-preliminar-dos-processos-seletivos-para-auxilio-de-inclusao-digital-por-meio-de-chip-de-dados-e-para-o-recebimento-de-epi\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Publicados editais com resultado preliminar dos processos seletivos para aux\u00edlio de inclus\u00e3o digital por meio de Chip de dados e para o recebimento de EPI.\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340\",\"name\":\"CPTL\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"CPTL\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/juliano-yugoshi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Publicados editais com resultado preliminar dos processos seletivos para aux\u00edlio de inclus\u00e3o digital por meio de Chip de dados e para o recebimento de EPI. - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/09\/publicados-editais-com-resultado-preliminar-dos-processos-seletivos-para-auxilio-de-inclusao-digital-por-meio-de-chip-de-dados-e-para-o-recebimento-de-epi\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Publicados editais com resultado preliminar dos processos seletivos para aux\u00edlio de inclus\u00e3o digital por meio de Chip de dados e para o recebimento de EPI. - CPTL","og_description":"Prezados (as) estudantes, Divulgamos os editais a seguir para que tenham conhecimento: Edital PROAES\/UFMS n\u00ba 16, de 8 de abril de 2021. &#8220;Disp\u00f5e sobre a classifica\u00e7\u00e3o preliminar do processo seletivo de estudantes regularmente matriculados nos cursos de gradua\u00e7\u00e3o presenciais da UFMS para aux\u00edlio de inclus\u00e3o digital \u2013 acesso \u00e0 internet por meio de chip de [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/09\/publicados-editais-com-resultado-preliminar-dos-processos-seletivos-para-auxilio-de-inclusao-digital-por-meio-de-chip-de-dados-e-para-o-recebimento-de-epi\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2021-04-09T12:51:19+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":644,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/CPTL-1024x644.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"CPTL","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"CPTL","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/09\/publicados-editais-com-resultado-preliminar-dos-processos-seletivos-para-auxilio-de-inclusao-digital-por-meio-de-chip-de-dados-e-para-o-recebimento-de-epi\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/09\/publicados-editais-com-resultado-preliminar-dos-processos-seletivos-para-auxilio-de-inclusao-digital-por-meio-de-chip-de-dados-e-para-o-recebimento-de-epi\/","name":"Publicados editais com resultado preliminar dos processos seletivos para aux\u00edlio de inclus\u00e3o digital por meio de Chip de dados e para o recebimento de EPI. - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2021-04-09T12:51:19+00:00","dateModified":"2021-04-09T12:51:19+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/09\/publicados-editais-com-resultado-preliminar-dos-processos-seletivos-para-auxilio-de-inclusao-digital-por-meio-de-chip-de-dados-e-para-o-recebimento-de-epi\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/09\/publicados-editais-com-resultado-preliminar-dos-processos-seletivos-para-auxilio-de-inclusao-digital-por-meio-de-chip-de-dados-e-para-o-recebimento-de-epi\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/09\/publicados-editais-com-resultado-preliminar-dos-processos-seletivos-para-auxilio-de-inclusao-digital-por-meio-de-chip-de-dados-e-para-o-recebimento-de-epi\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Publicados editais com resultado preliminar dos processos seletivos para aux\u00edlio de inclus\u00e3o digital por meio de Chip de dados e para o recebimento de EPI."}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340","name":"CPTL","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g","caption":"CPTL"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/juliano-yugoshi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10428"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2268"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10428"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10428\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":10429,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10428\/revisions\/10429"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5821"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10428"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10428"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=10428"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}