{"id":10440,"date":"2021-04-13T20:07:09","date_gmt":"2021-04-14T00:07:09","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=10440"},"modified":"2021-04-13T20:07:09","modified_gmt":"2021-04-14T00:07:09","slug":"ii-semana-integrada-de-enfermagem-da-ufms","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/13\/ii-semana-integrada-de-enfermagem-da-ufms\/","title":{"rendered":"II Semana Integrada de Enfermagem da UFMS"},"content":{"rendered":"<p>A Enfermagem \u00e9 uma profiss\u00e3o complexa, enraizada nos prim\u00f3rdios da exist\u00eancia humana, visto que as necessidades do cuidar fazem parte da evolu\u00e7\u00e3o e desenvolvimento da humanidade. Nos tempos atuais, a enfermagem tem representado a for\u00e7a propulsora e mantenedora dos servi\u00e7os de sa\u00fade, do Brasil e do mundo, estando presente em todos os n\u00edveis hier\u00e1rquicos das organiza\u00e7\u00f5es de sa\u00fade.<br \/>\nA UFMS possui tr\u00eas Cursos de Gradua\u00e7\u00e3o em Enfermagem, sediados em munic\u00edpios distantes (Campo Grande, Coxim e Tr\u00eas Lagoas), que em 2020 uniram for\u00e7as e enfrentaram as adversidades impostas pela pandemia da Covid-19 para comemorar a Semana da Enfermagem. Devido a repercuss\u00e3o positiva o evento ganhar\u00e1 uma nova edi\u00e7\u00e3o em 2021.<br \/>\nHistoricamente no Brasil, entre os dias 12 e 20 de maio, comemora-se a Semana da Enfermagem e em conson\u00e2ncia com a\u00a082\u00aa Semana Brasileira de Enfermagem (SBEn\u00ae), promovida pela Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Enfermagem Nacional, suas Se\u00e7\u00f5es, Regionais e N\u00facleos, a Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal do Mato Grosso do Sul \u2013 UFMS, promover\u00e1 entre os dias 13 e 15 de maio a\u00a0II Semana Integrada de Enfermagem da UFMS com o tema\u00a0\u201cO trabalho em enfermagem no contexto de crise\u201d.<br \/>\nO mundo vive uma crise sanit\u00e1ria, decorrente da pandemia ocasionada pelo Novo Coronav\u00edrus, situa\u00e7\u00e3o esta que tem desafiado os servi\u00e7os de sa\u00fade e trazido luz sobre o protagonismo da enfermagem, enquanto profiss\u00e3o de lideran\u00e7a nos cuidados aos pacientes, fam\u00edlias e comunidades. Portanto, abordar a tem\u00e1tica do trabalho da enfermagem neste contexto torna-se relevante e atual para a profiss\u00e3o.<br \/>\nEst\u00e3o confirmados como palestrantes enfermeiros, professores e pesquisadores de diferentes regi\u00f5es do pa\u00eds e, inclusive, de Portugal, os quais promover\u00e3o a integra\u00e7\u00e3o de distintos saberes, pr\u00e1ticas e conhecimentos, por meio da discuss\u00e3o de temas atuais e relevantes para a \u00e1rea da enfermagem e da sa\u00fade. O evento ser\u00e1 100% on-line e gratuito, sendo que podem se inscrever e participar estudantes de cursos t\u00e9cnicos e de gradua\u00e7\u00e3o (de qualquer institui\u00e7\u00e3o de ensino), estudantes de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o e profissionais de enfermagem (enfermeiros, t\u00e9cnicos e auxiliares de enfermagem)<br \/>\nO professor Mayckel da Silva Barreto, coordenador do evento, se sente honrado com a oportunidade de estar \u00e0 frente deste momento e acredita que o \u00eaxito se deve ao trabalho dos docentes e alunos que juntos tem colaborado para o desenvolvimento da proposta.<br \/>\nPara maiores informa\u00e7\u00f5es os interessados podem acessar a p\u00e1gina do evento https:\/\/www.even3.com.br\/iisemanaintegradadeenfermagem\/<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A Enfermagem \u00e9 uma profiss\u00e3o complexa, enraizada nos prim\u00f3rdios da exist\u00eancia humana, visto que as necessidades do cuidar fazem parte da evolu\u00e7\u00e3o e desenvolvimento da humanidade. Nos tempos atuais, a enfermagem tem representado a for\u00e7a propulsora e mantenedora dos servi\u00e7os de sa\u00fade, do Brasil e do mundo, estando presente em todos os n\u00edveis hier\u00e1rquicos das [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2268,"featured_media":10441,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>II Semana Integrada de Enfermagem da UFMS - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/13\/ii-semana-integrada-de-enfermagem-da-ufms\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"II Semana Integrada de Enfermagem da UFMS - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A Enfermagem \u00e9 uma profiss\u00e3o complexa, enraizada nos prim\u00f3rdios da exist\u00eancia humana, visto que as necessidades do cuidar fazem parte da evolu\u00e7\u00e3o e desenvolvimento da humanidade. Nos tempos atuais, a enfermagem tem representado a for\u00e7a propulsora e mantenedora dos servi\u00e7os de sa\u00fade, do Brasil e do mundo, estando presente em todos os n\u00edveis hier\u00e1rquicos das [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/13\/ii-semana-integrada-de-enfermagem-da-ufms\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-04-14T00:07:09+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/04\/imagem-enfermagem.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1125\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"589\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"CPTL\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/13\/ii-semana-integrada-de-enfermagem-da-ufms\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/13\/ii-semana-integrada-de-enfermagem-da-ufms\/\",\"name\":\"II Semana Integrada de Enfermagem da UFMS - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-04-14T00:07:09+00:00\",\"dateModified\":\"2021-04-14T00:07:09+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/13\/ii-semana-integrada-de-enfermagem-da-ufms\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/13\/ii-semana-integrada-de-enfermagem-da-ufms\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/13\/ii-semana-integrada-de-enfermagem-da-ufms\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"II Semana Integrada de Enfermagem da UFMS\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340\",\"name\":\"CPTL\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"CPTL\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/juliano-yugoshi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"II Semana Integrada de Enfermagem da UFMS - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/13\/ii-semana-integrada-de-enfermagem-da-ufms\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"II Semana Integrada de Enfermagem da UFMS - CPTL","og_description":"A Enfermagem \u00e9 uma profiss\u00e3o complexa, enraizada nos prim\u00f3rdios da exist\u00eancia humana, visto que as necessidades do cuidar fazem parte da evolu\u00e7\u00e3o e desenvolvimento da humanidade. Nos tempos atuais, a enfermagem tem representado a for\u00e7a propulsora e mantenedora dos servi\u00e7os de sa\u00fade, do Brasil e do mundo, estando presente em todos os n\u00edveis hier\u00e1rquicos das [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/13\/ii-semana-integrada-de-enfermagem-da-ufms\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2021-04-14T00:07:09+00:00","og_image":[{"width":1125,"height":589,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/04\/imagem-enfermagem.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"CPTL","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"CPTL","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/13\/ii-semana-integrada-de-enfermagem-da-ufms\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/13\/ii-semana-integrada-de-enfermagem-da-ufms\/","name":"II Semana Integrada de Enfermagem da UFMS - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2021-04-14T00:07:09+00:00","dateModified":"2021-04-14T00:07:09+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/13\/ii-semana-integrada-de-enfermagem-da-ufms\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/13\/ii-semana-integrada-de-enfermagem-da-ufms\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/13\/ii-semana-integrada-de-enfermagem-da-ufms\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"II Semana Integrada de Enfermagem da UFMS"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340","name":"CPTL","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g","caption":"CPTL"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/juliano-yugoshi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10440"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2268"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10440"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10440\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":10442,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10440\/revisions\/10442"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10441"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10440"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10440"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=10440"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}