{"id":10443,"date":"2021-04-13T20:14:54","date_gmt":"2021-04-14T00:14:54","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=10443"},"modified":"2021-04-13T20:14:54","modified_gmt":"2021-04-14T00:14:54","slug":"atendimento-em-servico-social-acolhimento-aos-estudantes-da-ufms-em-tempos-de-pandemia-da-covid-19","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/13\/atendimento-em-servico-social-acolhimento-aos-estudantes-da-ufms-em-tempos-de-pandemia-da-covid-19\/","title":{"rendered":"Atendimento em servi\u00e7o social: Acolhimento aos estudantes da UFMS em tempos de pandemia da Covid-19."},"content":{"rendered":"<div>\n<p><span style=\"color: #000000;font-family: arial, sans-serif\" data-darkreader-inline-color=\"\">O Acolhimento\u00a0\u00e9 parte integrante do processo interventivo dos assistentes\u00a0sociais. Ele congrega tr\u00eas elementos que agem em concomit\u00e2ncia: a escuta, a troca de informa\u00e7\u00f5es e o conhecimento da situa\u00e7\u00e3o em que se encontra o usu\u00e1rio, \u00e9\u00a0um espa\u00e7o de escuta aberto \u00e0 diversidade e \u00e0 pluralidade de demandas.<\/span><\/p>\n<\/div>\n<div>\n<p><span style=\"color: #000000;font-family: arial, sans-serif\" data-darkreader-inline-color=\"\">Esse projeto tem como proposta a utiliza\u00e7\u00e3o do procedimento t\u00e9cnico-operacional do Acolhimento, para atuar especificamente nas situa\u00e7\u00f5es e dificuldades relacionadas ao isolamento social e ao per\u00edodo de pandemia.\u00a0<\/span><\/p>\n<\/div>\n<div>\n<p><span style=\"color: #000000;font-family: arial, sans-serif\" data-darkreader-inline-color=\"\">\u00a0<\/span><\/p>\n<\/div>\n<div>\n<p><strong><span style=\"color: #000000;font-family: arial, sans-serif\" data-darkreader-inline-color=\"\">Objetivo:\u00a0\u00a0<\/span><\/strong><\/p>\n<\/div>\n<div>\n<p><span style=\"color: #000000;font-family: arial, sans-serif\" data-darkreader-inline-color=\"\">Acolher os acad\u00eamicos da UFMS;<\/span><\/p>\n<\/div>\n<div>\n<p><span style=\"color: #000000;font-family: arial, sans-serif\" data-darkreader-inline-color=\"\">Identificar poss\u00edveis demandas para o Servi\u00e7o Social;<\/span><\/p>\n<\/div>\n<div>\n<p><span style=\"color: #000000;font-family: arial, sans-serif\" data-darkreader-inline-color=\"\">Realizar encaminhamentos de acordo com as demandas identificadas dado a realidade de atendimento da rede socioassistencial.<\/span><\/p>\n<\/div>\n<div>\n<p><span style=\"color: #000000;font-family: arial, sans-serif\" data-darkreader-inline-color=\"\">\u00a0<\/span><\/p>\n<\/div>\n<div>\n<p><strong><span style=\"color: #000000;font-family: arial, sans-serif\" data-darkreader-inline-color=\"\">P\u00fablico-alvo:<\/span><\/strong><\/p>\n<\/div>\n<div>\n<p><span style=\"color: #000000;font-family: arial, sans-serif\" data-darkreader-inline-color=\"\">Graduandos e p\u00f3s-graduandos da UFMS.<\/span><\/p>\n<\/div>\n<div>\n<p><span style=\"color: #000000;font-family: arial, sans-serif\" data-darkreader-inline-color=\"\">\u00a0<\/span><\/p>\n<\/div>\n<div>\n<p><strong><span style=\"color: #000000;font-family: arial, sans-serif\" data-darkreader-inline-color=\"\">Metodologia e fluxos:<\/span><\/strong><\/p>\n<\/div>\n<div>\n<p><span style=\"color: #000000;font-family: arial, sans-serif\" data-darkreader-inline-color=\"\">O usu\u00e1rio deve clicar no link abaixo\u00a0para o preenchimento de informa\u00e7\u00f5es iniciais e contatos. As informa\u00e7\u00f5es alimentar\u00e3o um banco de dados que ser\u00e1 utilizado pelos profissionais atendentes para contato com os\/as estudantes da UFMS e agendamento de atendimentos por meio de tecnologias de informa\u00e7\u00e3o e comunica\u00e7\u00e3o, privilegiando os dispositivos da plataforma Google por meio de seu contrato com a UFMS para preservar os dados tanto dos\/as acad\u00eamicos\/as da UFMS, quanto do profissional atendente.<\/span><\/p>\n<\/div>\n<div>\n<p><strong><span style=\"color: #000000;font-family: arial, sans-serif\" data-darkreader-inline-color=\"\">Link para cadastro:\u00a0<a href=\"https:\/\/forms.gle\/frqcX8geJeEkUMVu5\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" data-saferedirecturl=\"https:\/\/www.google.com\/url?q=https:\/\/forms.gle\/frqcX8geJeEkUMVu5&amp;source=gmail&amp;ust=1618434900681000&amp;usg=AFQjCNHRV7iwCm_sBigTk-VO9dVIKclV4A\" data-darkreader-inline-bgcolor=\"\">Solicita\u00e7\u00e3o de atendimento em servi\u00e7o social<\/a><\/span><\/strong><\/p>\n<\/div>\n<div>\n<p><span style=\"color: #000000;font-family: arial, sans-serif\" data-darkreader-inline-color=\"\">Durante o acolhimento ser\u00e3o realizadas a escuta, a orienta\u00e7\u00e3o e, sendo poss\u00edvel, o encaminhamento para a rede de servi\u00e7os dispon\u00edvel, a partir das demandas identificadas.\u00a0\u00a0<\/span><\/p>\n<\/div>\n<div>\n<p><span style=\"color: #000000;font-family: arial, sans-serif\" data-darkreader-inline-color=\"\">Os\/as estudantes ser\u00e3o atendidos pelos profissionais lotados na Pr\u00f3-Reitoria de Assuntos Estudantis e Campi da UFMS.<\/span><\/p>\n<\/div>\n<div>\n<p><span style=\"color: #000000;font-family: arial, sans-serif\" data-darkreader-inline-color=\"\">O atendimento em Servi\u00e7o Social funcionar\u00e1 conforme agenda espec\u00edfica de cada profissional. Todos os profissionais seguir\u00e3o as normatiza\u00e7\u00f5es dos Conselhos Federal e Regional de Servi\u00e7o Social para o atendimento online.<\/span><\/p>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O Acolhimento\u00a0\u00e9 parte integrante do processo interventivo dos assistentes\u00a0sociais. Ele congrega tr\u00eas elementos que agem em concomit\u00e2ncia: a escuta, a troca de informa\u00e7\u00f5es e o conhecimento da situa\u00e7\u00e3o em que se encontra o usu\u00e1rio, \u00e9\u00a0um espa\u00e7o de escuta aberto \u00e0 diversidade e \u00e0 pluralidade de demandas. Esse projeto tem como proposta a utiliza\u00e7\u00e3o do procedimento [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2268,"featured_media":5821,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Atendimento em servi\u00e7o social: Acolhimento aos estudantes da UFMS em tempos de pandemia da Covid-19. - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/13\/atendimento-em-servico-social-acolhimento-aos-estudantes-da-ufms-em-tempos-de-pandemia-da-covid-19\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Atendimento em servi\u00e7o social: Acolhimento aos estudantes da UFMS em tempos de pandemia da Covid-19. - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O Acolhimento\u00a0\u00e9 parte integrante do processo interventivo dos assistentes\u00a0sociais. Ele congrega tr\u00eas elementos que agem em concomit\u00e2ncia: a escuta, a troca de informa\u00e7\u00f5es e o conhecimento da situa\u00e7\u00e3o em que se encontra o usu\u00e1rio, \u00e9\u00a0um espa\u00e7o de escuta aberto \u00e0 diversidade e \u00e0 pluralidade de demandas. Esse projeto tem como proposta a utiliza\u00e7\u00e3o do procedimento [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/13\/atendimento-em-servico-social-acolhimento-aos-estudantes-da-ufms-em-tempos-de-pandemia-da-covid-19\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-04-14T00:14:54+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/CPTL-1024x644.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"644\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"CPTL\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/13\/atendimento-em-servico-social-acolhimento-aos-estudantes-da-ufms-em-tempos-de-pandemia-da-covid-19\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/13\/atendimento-em-servico-social-acolhimento-aos-estudantes-da-ufms-em-tempos-de-pandemia-da-covid-19\/\",\"name\":\"Atendimento em servi\u00e7o social: Acolhimento aos estudantes da UFMS em tempos de pandemia da Covid-19. - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-04-14T00:14:54+00:00\",\"dateModified\":\"2021-04-14T00:14:54+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/13\/atendimento-em-servico-social-acolhimento-aos-estudantes-da-ufms-em-tempos-de-pandemia-da-covid-19\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/13\/atendimento-em-servico-social-acolhimento-aos-estudantes-da-ufms-em-tempos-de-pandemia-da-covid-19\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/13\/atendimento-em-servico-social-acolhimento-aos-estudantes-da-ufms-em-tempos-de-pandemia-da-covid-19\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Atendimento em servi\u00e7o social: Acolhimento aos estudantes da UFMS em tempos de pandemia da Covid-19.\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340\",\"name\":\"CPTL\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"CPTL\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/juliano-yugoshi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Atendimento em servi\u00e7o social: Acolhimento aos estudantes da UFMS em tempos de pandemia da Covid-19. - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/13\/atendimento-em-servico-social-acolhimento-aos-estudantes-da-ufms-em-tempos-de-pandemia-da-covid-19\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Atendimento em servi\u00e7o social: Acolhimento aos estudantes da UFMS em tempos de pandemia da Covid-19. - CPTL","og_description":"O Acolhimento\u00a0\u00e9 parte integrante do processo interventivo dos assistentes\u00a0sociais. Ele congrega tr\u00eas elementos que agem em concomit\u00e2ncia: a escuta, a troca de informa\u00e7\u00f5es e o conhecimento da situa\u00e7\u00e3o em que se encontra o usu\u00e1rio, \u00e9\u00a0um espa\u00e7o de escuta aberto \u00e0 diversidade e \u00e0 pluralidade de demandas. Esse projeto tem como proposta a utiliza\u00e7\u00e3o do procedimento [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/13\/atendimento-em-servico-social-acolhimento-aos-estudantes-da-ufms-em-tempos-de-pandemia-da-covid-19\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2021-04-14T00:14:54+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":644,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/CPTL-1024x644.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"CPTL","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"CPTL","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/13\/atendimento-em-servico-social-acolhimento-aos-estudantes-da-ufms-em-tempos-de-pandemia-da-covid-19\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/13\/atendimento-em-servico-social-acolhimento-aos-estudantes-da-ufms-em-tempos-de-pandemia-da-covid-19\/","name":"Atendimento em servi\u00e7o social: Acolhimento aos estudantes da UFMS em tempos de pandemia da Covid-19. - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2021-04-14T00:14:54+00:00","dateModified":"2021-04-14T00:14:54+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/13\/atendimento-em-servico-social-acolhimento-aos-estudantes-da-ufms-em-tempos-de-pandemia-da-covid-19\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/13\/atendimento-em-servico-social-acolhimento-aos-estudantes-da-ufms-em-tempos-de-pandemia-da-covid-19\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/13\/atendimento-em-servico-social-acolhimento-aos-estudantes-da-ufms-em-tempos-de-pandemia-da-covid-19\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Atendimento em servi\u00e7o social: Acolhimento aos estudantes da UFMS em tempos de pandemia da Covid-19."}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340","name":"CPTL","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g","caption":"CPTL"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/juliano-yugoshi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10443"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2268"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10443"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10443\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":10444,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10443\/revisions\/10444"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5821"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10443"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10443"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=10443"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}