{"id":10457,"date":"2021-04-15T15:03:48","date_gmt":"2021-04-15T19:03:48","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=10457"},"modified":"2021-04-15T15:04:51","modified_gmt":"2021-04-15T19:04:51","slug":"convite-para-a-roda-de-conversa-aquele-adeus-nao-pude-dar-lidando-com-lutos-e-perdas-na-pandemia","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/15\/convite-para-a-roda-de-conversa-aquele-adeus-nao-pude-dar-lidando-com-lutos-e-perdas-na-pandemia\/","title":{"rendered":"Convite para a Roda de conversa &#8220;Aquele adeus, n\u00e3o pude dar&#8221;: lidando com lutos e perdas na pandemia."},"content":{"rendered":"<p>Prezados (as) estudantes,<\/p>\n<p>A Secretaria de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade do Estudante (Sease) convida a comunidade acad\u00eamica para a roda de conversa: &#8220;Aquele adeus, n\u00e3o pude dar&#8221;: lidando com lutos e perdas na pandemia.<\/p>\n<p>Data: 22\/04\/2021<br \/>\nHor\u00e1rio: das 9h \u00e0s 11h &#8211; hor\u00e1rio MS.<br \/>\nInscri\u00e7\u00f5es: <a href=\"https:\/\/link.ufms.br\/rodaufms\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">https:\/\/link.ufms.br\/rodaufms<\/a><\/p>\n<p>A confirma\u00e7\u00e3o da inscri\u00e7\u00e3o ocorrer\u00e1 por e-mail, no qual ser\u00e1 enviado tamb\u00e9m o link para participa\u00e7\u00e3o pelo Google Meet.<\/p>\n<p>A roda de conversa tem como objetivo promover o debate e a reflex\u00e3o acerca dos diferentes lutos, vivenciados pela comunidade acad\u00eamica durante a pandemia de covid-19. Ser\u00e3o abordadas tem\u00e1ticas relacionadas \u00e0s experi\u00eancias de perda de entes queridos, como tamb\u00e9m discutidos outros tipos de lutos e perdas, como as mudan\u00e7as bruscas na rotina, nos h\u00e1bitos e nas intera\u00e7\u00f5es sociais. As discuss\u00f5es ser\u00e3o realizadas \u00e0 luz da Psicologia, buscando trazer informa\u00e7\u00f5es que deem suporte \u00e0 comunidade acad\u00eamica no enfrentamento dos lutos e perdas vivenciados durante o distanciamento social.<br \/>\nEste evento faz parte das atividades desenvolvidas pelos setores de assist\u00eancia estudantil na Semana da Sa\u00fade.<\/p>\n<p>Convidados:<br \/>\nProf. Dr. Alberto Mesaque (Curso de Psicologia &#8211; Fach)<br \/>\nLuis Nolasco, Estudante de Psicologia, bolsista IC do Projeto Covid<\/p>\n<p>Moderadoras: Psic\u00f3logas da Secretaria de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade do Estudante, Ana Lucia, Fabio e Juliana (Cidade Universit\u00e1ria)<\/p>\n<p>Contatos em caso de d\u00favidas: (67) 3345-7135\/7918 ou sease.proaes@ufms.br<\/p>\n<p>Favor auxiliar na divulga\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p>Atenciosamente,<\/p>\n<p>Equipe de Psicologia Unidade de Apoio para Assuntos Estudantis &#8211; UAP-AE\/CPTL &#8211; Fone: (67) 3509-3749<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Prezados (as) estudantes, A Secretaria de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade do Estudante (Sease) convida a comunidade acad\u00eamica para a roda de conversa: &#8220;Aquele adeus, n\u00e3o pude dar&#8221;: lidando com lutos e perdas na pandemia. Data: 22\/04\/2021 Hor\u00e1rio: das 9h \u00e0s 11h &#8211; hor\u00e1rio MS. Inscri\u00e7\u00f5es: https:\/\/link.ufms.br\/rodaufms A confirma\u00e7\u00e3o da inscri\u00e7\u00e3o ocorrer\u00e1 por e-mail, no qual ser\u00e1 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2268,"featured_media":10458,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Convite para a Roda de conversa &quot;Aquele adeus, n\u00e3o pude dar&quot;: lidando com lutos e perdas na pandemia. - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/15\/convite-para-a-roda-de-conversa-aquele-adeus-nao-pude-dar-lidando-com-lutos-e-perdas-na-pandemia\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Convite para a Roda de conversa &quot;Aquele adeus, n\u00e3o pude dar&quot;: lidando com lutos e perdas na pandemia. - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Prezados (as) estudantes, A Secretaria de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade do Estudante (Sease) convida a comunidade acad\u00eamica para a roda de conversa: &#8220;Aquele adeus, n\u00e3o pude dar&#8221;: lidando com lutos e perdas na pandemia. Data: 22\/04\/2021 Hor\u00e1rio: das 9h \u00e0s 11h &#8211; hor\u00e1rio MS. Inscri\u00e7\u00f5es: https:\/\/link.ufms.br\/rodaufms A confirma\u00e7\u00e3o da inscri\u00e7\u00e3o ocorrer\u00e1 por e-mail, no qual ser\u00e1 [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/15\/convite-para-a-roda-de-conversa-aquele-adeus-nao-pude-dar-lidando-com-lutos-e-perdas-na-pandemia\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-04-15T19:03:48+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-04-15T19:04:51+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/04\/Roda-de-Conversa_Psicologia_22.04.2021.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"CPTL\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/15\/convite-para-a-roda-de-conversa-aquele-adeus-nao-pude-dar-lidando-com-lutos-e-perdas-na-pandemia\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/15\/convite-para-a-roda-de-conversa-aquele-adeus-nao-pude-dar-lidando-com-lutos-e-perdas-na-pandemia\/\",\"name\":\"Convite para a Roda de conversa \\\"Aquele adeus, n\u00e3o pude dar\\\": lidando com lutos e perdas na pandemia. - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-04-15T19:03:48+00:00\",\"dateModified\":\"2021-04-15T19:04:51+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/15\/convite-para-a-roda-de-conversa-aquele-adeus-nao-pude-dar-lidando-com-lutos-e-perdas-na-pandemia\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/15\/convite-para-a-roda-de-conversa-aquele-adeus-nao-pude-dar-lidando-com-lutos-e-perdas-na-pandemia\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/15\/convite-para-a-roda-de-conversa-aquele-adeus-nao-pude-dar-lidando-com-lutos-e-perdas-na-pandemia\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Convite para a Roda de conversa &#8220;Aquele adeus, n\u00e3o pude dar&#8221;: lidando com lutos e perdas na pandemia.\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340\",\"name\":\"CPTL\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"CPTL\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/juliano-yugoshi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Convite para a Roda de conversa \"Aquele adeus, n\u00e3o pude dar\": lidando com lutos e perdas na pandemia. - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/15\/convite-para-a-roda-de-conversa-aquele-adeus-nao-pude-dar-lidando-com-lutos-e-perdas-na-pandemia\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Convite para a Roda de conversa \"Aquele adeus, n\u00e3o pude dar\": lidando com lutos e perdas na pandemia. - CPTL","og_description":"Prezados (as) estudantes, A Secretaria de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade do Estudante (Sease) convida a comunidade acad\u00eamica para a roda de conversa: &#8220;Aquele adeus, n\u00e3o pude dar&#8221;: lidando com lutos e perdas na pandemia. Data: 22\/04\/2021 Hor\u00e1rio: das 9h \u00e0s 11h &#8211; hor\u00e1rio MS. Inscri\u00e7\u00f5es: https:\/\/link.ufms.br\/rodaufms A confirma\u00e7\u00e3o da inscri\u00e7\u00e3o ocorrer\u00e1 por e-mail, no qual ser\u00e1 [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/15\/convite-para-a-roda-de-conversa-aquele-adeus-nao-pude-dar-lidando-com-lutos-e-perdas-na-pandemia\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2021-04-15T19:03:48+00:00","article_modified_time":"2021-04-15T19:04:51+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":1080,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/04\/Roda-de-Conversa_Psicologia_22.04.2021.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"CPTL","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"CPTL","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/15\/convite-para-a-roda-de-conversa-aquele-adeus-nao-pude-dar-lidando-com-lutos-e-perdas-na-pandemia\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/15\/convite-para-a-roda-de-conversa-aquele-adeus-nao-pude-dar-lidando-com-lutos-e-perdas-na-pandemia\/","name":"Convite para a Roda de conversa \"Aquele adeus, n\u00e3o pude dar\": lidando com lutos e perdas na pandemia. - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2021-04-15T19:03:48+00:00","dateModified":"2021-04-15T19:04:51+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/15\/convite-para-a-roda-de-conversa-aquele-adeus-nao-pude-dar-lidando-com-lutos-e-perdas-na-pandemia\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/15\/convite-para-a-roda-de-conversa-aquele-adeus-nao-pude-dar-lidando-com-lutos-e-perdas-na-pandemia\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/15\/convite-para-a-roda-de-conversa-aquele-adeus-nao-pude-dar-lidando-com-lutos-e-perdas-na-pandemia\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Convite para a Roda de conversa &#8220;Aquele adeus, n\u00e3o pude dar&#8221;: lidando com lutos e perdas na pandemia."}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340","name":"CPTL","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g","caption":"CPTL"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/juliano-yugoshi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10457"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2268"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10457"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10457\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":10460,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10457\/revisions\/10460"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10458"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10457"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10457"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=10457"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}