{"id":10461,"date":"2021-04-16T11:34:10","date_gmt":"2021-04-16T15:34:10","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=10461"},"modified":"2021-04-16T11:34:10","modified_gmt":"2021-04-16T15:34:10","slug":"divulgada-a-relacao-dos-pre-classificados-do-processo-seletivo-dos-auxilios-da-assistencia-estudantil","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/16\/divulgada-a-relacao-dos-pre-classificados-do-processo-seletivo-dos-auxilios-da-assistencia-estudantil\/","title":{"rendered":"Divulgada a rela\u00e7\u00e3o dos pr\u00e9-classificados do Processo Seletivo dos Aux\u00edlios da Assist\u00eancia Estudantil."},"content":{"rendered":"<p>Prezados (as) estudantes,<\/p>\n<p>Divulgamos o edital a seguir para que tenham conhecimento:<br \/>\n<a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1SywrnvXf3urCnWR_QZYOvnvlTura_3jU\/view?usp=sharing\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Edital Proaes\/UFMS n\u00ba 20, de 15 de abril de 2021.<\/a><br \/>\n&#8220;Divulga a classifica\u00e7\u00e3o preliminar e convoca\u00e7\u00e3o para an\u00e1lise de renda dos candidatos do Edital Proaes\/UFMS n\u00ba 10, de 12 de mar\u00e7o de 2021, que trata dos aux\u00edlios da assist\u00eancia estudantil.\u201d<\/p>\n<p>No caso de d\u00favidas, entrar em contato com a Unidade de Apoio para Assuntos Estudantis &#8211; UAP-AE\/CPTL pelo e-mail uap-ae.cptl@ufms.br ou pelo WhatsApp Business 3509-3756.<\/p>\n<p>Atenciosamente,<br \/>\nEquipe UAP-AE\/CPTL<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Prezados (as) estudantes, Divulgamos o edital a seguir para que tenham conhecimento: Edital Proaes\/UFMS n\u00ba 20, de 15 de abril de 2021. &#8220;Divulga a classifica\u00e7\u00e3o preliminar e convoca\u00e7\u00e3o para an\u00e1lise de renda dos candidatos do Edital Proaes\/UFMS n\u00ba 10, de 12 de mar\u00e7o de 2021, que trata dos aux\u00edlios da assist\u00eancia estudantil.\u201d No caso de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2268,"featured_media":5821,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Divulgada a rela\u00e7\u00e3o dos pr\u00e9-classificados do Processo Seletivo dos Aux\u00edlios da Assist\u00eancia Estudantil. - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/16\/divulgada-a-relacao-dos-pre-classificados-do-processo-seletivo-dos-auxilios-da-assistencia-estudantil\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Divulgada a rela\u00e7\u00e3o dos pr\u00e9-classificados do Processo Seletivo dos Aux\u00edlios da Assist\u00eancia Estudantil. - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Prezados (as) estudantes, Divulgamos o edital a seguir para que tenham conhecimento: Edital Proaes\/UFMS n\u00ba 20, de 15 de abril de 2021. &#8220;Divulga a classifica\u00e7\u00e3o preliminar e convoca\u00e7\u00e3o para an\u00e1lise de renda dos candidatos do Edital Proaes\/UFMS n\u00ba 10, de 12 de mar\u00e7o de 2021, que trata dos aux\u00edlios da assist\u00eancia estudantil.\u201d No caso de [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/16\/divulgada-a-relacao-dos-pre-classificados-do-processo-seletivo-dos-auxilios-da-assistencia-estudantil\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-04-16T15:34:10+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/CPTL-1024x644.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"644\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"CPTL\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/16\/divulgada-a-relacao-dos-pre-classificados-do-processo-seletivo-dos-auxilios-da-assistencia-estudantil\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/16\/divulgada-a-relacao-dos-pre-classificados-do-processo-seletivo-dos-auxilios-da-assistencia-estudantil\/\",\"name\":\"Divulgada a rela\u00e7\u00e3o dos pr\u00e9-classificados do Processo Seletivo dos Aux\u00edlios da Assist\u00eancia Estudantil. - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-04-16T15:34:10+00:00\",\"dateModified\":\"2021-04-16T15:34:10+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/16\/divulgada-a-relacao-dos-pre-classificados-do-processo-seletivo-dos-auxilios-da-assistencia-estudantil\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/16\/divulgada-a-relacao-dos-pre-classificados-do-processo-seletivo-dos-auxilios-da-assistencia-estudantil\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/16\/divulgada-a-relacao-dos-pre-classificados-do-processo-seletivo-dos-auxilios-da-assistencia-estudantil\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Divulgada a rela\u00e7\u00e3o dos pr\u00e9-classificados do Processo Seletivo dos Aux\u00edlios da Assist\u00eancia Estudantil.\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340\",\"name\":\"CPTL\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"CPTL\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/juliano-yugoshi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Divulgada a rela\u00e7\u00e3o dos pr\u00e9-classificados do Processo Seletivo dos Aux\u00edlios da Assist\u00eancia Estudantil. - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/16\/divulgada-a-relacao-dos-pre-classificados-do-processo-seletivo-dos-auxilios-da-assistencia-estudantil\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Divulgada a rela\u00e7\u00e3o dos pr\u00e9-classificados do Processo Seletivo dos Aux\u00edlios da Assist\u00eancia Estudantil. - CPTL","og_description":"Prezados (as) estudantes, Divulgamos o edital a seguir para que tenham conhecimento: Edital Proaes\/UFMS n\u00ba 20, de 15 de abril de 2021. &#8220;Divulga a classifica\u00e7\u00e3o preliminar e convoca\u00e7\u00e3o para an\u00e1lise de renda dos candidatos do Edital Proaes\/UFMS n\u00ba 10, de 12 de mar\u00e7o de 2021, que trata dos aux\u00edlios da assist\u00eancia estudantil.\u201d No caso de [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/16\/divulgada-a-relacao-dos-pre-classificados-do-processo-seletivo-dos-auxilios-da-assistencia-estudantil\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2021-04-16T15:34:10+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":644,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/CPTL-1024x644.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"CPTL","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"CPTL"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/16\/divulgada-a-relacao-dos-pre-classificados-do-processo-seletivo-dos-auxilios-da-assistencia-estudantil\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/16\/divulgada-a-relacao-dos-pre-classificados-do-processo-seletivo-dos-auxilios-da-assistencia-estudantil\/","name":"Divulgada a rela\u00e7\u00e3o dos pr\u00e9-classificados do Processo Seletivo dos Aux\u00edlios da Assist\u00eancia Estudantil. - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2021-04-16T15:34:10+00:00","dateModified":"2021-04-16T15:34:10+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/16\/divulgada-a-relacao-dos-pre-classificados-do-processo-seletivo-dos-auxilios-da-assistencia-estudantil\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/16\/divulgada-a-relacao-dos-pre-classificados-do-processo-seletivo-dos-auxilios-da-assistencia-estudantil\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/16\/divulgada-a-relacao-dos-pre-classificados-do-processo-seletivo-dos-auxilios-da-assistencia-estudantil\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Divulgada a rela\u00e7\u00e3o dos pr\u00e9-classificados do Processo Seletivo dos Aux\u00edlios da Assist\u00eancia Estudantil."}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340","name":"CPTL","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g","caption":"CPTL"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/juliano-yugoshi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10461"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2268"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10461"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10461\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":10462,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10461\/revisions\/10462"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5821"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10461"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10461"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=10461"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}