{"id":10489,"date":"2021-04-22T13:38:38","date_gmt":"2021-04-22T17:38:38","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=10489"},"modified":"2021-04-22T13:38:38","modified_gmt":"2021-04-22T17:38:38","slug":"iii-eduforp-e-i-eduinforp-2021","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/22\/iii-eduforp-e-i-eduinforp-2021\/","title":{"rendered":"III EduForP e I EduInForP \u2013 2021"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/04\/III-EduForP-e-I-EduInForP-cartaz-1.jpg\" rel=\"lightbox[10489]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-10491 alignnone\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/04\/III-EduForP-e-I-EduInForP-cartaz-1-212x300.jpg\" alt=\"\" width=\"212\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/04\/III-EduForP-e-I-EduInForP-cartaz-1-212x300.jpg 212w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/04\/III-EduForP-e-I-EduInForP-cartaz-1-768x1086.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/04\/III-EduForP-e-I-EduInForP-cartaz-1-724x1024.jpg 724w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/04\/III-EduForP-e-I-EduInForP-cartaz-1-226x320.jpg 226w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/04\/III-EduForP-e-I-EduInForP-cartaz-1.jpg 1131w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" \/><\/a>\u00a0 \u00a0 <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/04\/III-EduForP-e-I-EduInForP-Cartaz-2.jpg\" rel=\"lightbox[10489]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-10492 alignnone\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/04\/III-EduForP-e-I-EduInForP-Cartaz-2-212x300.jpg\" alt=\"\" width=\"212\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/04\/III-EduForP-e-I-EduInForP-Cartaz-2-212x300.jpg 212w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/04\/III-EduForP-e-I-EduInForP-Cartaz-2-768x1086.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/04\/III-EduForP-e-I-EduInForP-Cartaz-2-724x1024.jpg 724w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/04\/III-EduForP-e-I-EduInForP-Cartaz-2-226x320.jpg 226w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/04\/III-EduForP-e-I-EduInForP-Cartaz-2.jpg 1131w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;color: #000000\"><strong>III Semin\u00e1rio Nacional de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura para a Forma\u00e7\u00e3o de Professores\u00a0(EduForP)<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: center;color: #000000\"><strong>I Semin\u00e1rio Internacional de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura para a Forma\u00e7\u00e3o de Professores\u00a0(EduInForP)<\/strong><\/p>\n<p><strong>Justificativa<\/strong><\/p>\n<p>Em tempos sombrios nos propomos \u00e0 apreens\u00e3o das rela\u00e7\u00f5es entre a Educa\u00e7\u00e3o e a Sociedade pela Arte. A Arte salva? Perguntaria o tolo ao olhar para o dedo do mestre que aponta para a lua. A Arte materializa a finalidade sem fins \u00e0 procura do n\u00facleo de verdade que funda o sujeito num processo constante de esvaziamento de\u00a0<em>si<\/em>\u00a0(desfazer-se dos sup\u00e9rfluos)<em>; em-si<\/em>\u00a0(com autonomia)<em>, para-si\u00a0<\/em>(sem expectativas)\u00a0<em>e para-com-outro<\/em>\u00a0\u2013 uma vez que \u00e9 na frui\u00e7\u00e3o que se d\u00e1 a recep\u00e7\u00e3o da obra de arte (considerando as rela\u00e7\u00f5es contextuais). \u00c9 somente diante de um outro, considerando as m\u00faltiplas subjetividades, que a Arte se realiza na permanente busca da exterioriza\u00e7\u00e3o do\u00a0<em>alter<\/em>\u00a0naquele que a observa ou a aprecia. Onde nada mais resta a dizer de si \u00e9 onde a Arte come\u00e7a e finda ao n\u00e3o-dizer sobre si. \u00c9 o outro que a desvela.<\/p>\n<p>Por isso que, na Arte, toda verborragia torna-se hemorr\u00e1gica e definha aquilo que a faz pulsar, mas toda nudez ser\u00e1 castigada! Um sil\u00eancio ensurdecedor que impulsiona o encontro do sujeito consigo mesmo sem (inter)media\u00e7\u00f5es ou corrim\u00e3os e, mais, sem garantia de manuten\u00e7\u00e3o da sua inteireza em processo de (re)constru\u00e7\u00e3o permanente. Essa \u00e9, talvez, a promessa da Arte, mas promessa.<\/p>\n<p>A educa\u00e7\u00e3o, por sua vez, se prop\u00f5e a espreitar os substratos sociais para,\u00a0<em>em-si<\/em>, tornar-se um instrumento de reafirma\u00e7\u00e3o do\u00a0<em>status quo<\/em>\u00a0dos invisibilizados nas hierarquias sociais subalternizantes. Se a Arte n\u00e3o salva, a Educa\u00e7\u00e3o muito menos na excel\u00eancia da manuten\u00e7\u00e3o\u00a0<em>de-si<\/em>\u00a0ainda como um ato revolucion\u00e1rio. \u00c9 preciso mirar para uma forma\u00e7\u00e3o cultural na pot\u00eancia consciente e racional do saber o quanto \u201cviver \u00e9 perigoso!\u201d. Tornar-se um perigo em vida flerta com a Arte, pois \u00e9 a \u00fanica possibilidade de nos tornarmos dissonantes diante da realidade m\u00f3rbida e conformante. Se \u201cviver \u00e9 perigoso\u201d, a Arte n\u00e3o \u00e9 a salva\u00e7\u00e3o, mas sim o motor do perigo (<em>insight<\/em>), pois nos mantem ressabiados\/as em vida. Portanto, uma vida sem Arte n\u00e3o vale a pena ser vivida e n\u00e3o saber o porqu\u00ea (re)afirma a import\u00e2ncia da Arte.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2 style=\"text-align: center\"><em><strong><a href=\"https:\/\/forms.gle\/3SLXtRPNLPr1c2AM7\">INSCRI\u00c7\u00d5ES<\/a>\u00a0 &amp;\u00a0 <a href=\"https:\/\/ppgeducacaocptl.ufms.br\/grupos-de-pesquisa\/eduforp\/\">MAIS INFORMA\u00c7\u00d5ES<\/a><\/strong><\/em><\/h2>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>#<\/p>\n<p>EM ESPANHOL<\/p>\n<p>#<\/p>\n<p><strong>Justificativa<\/strong><\/p>\n<p>En tiempos oscuros nos proponemos aprehender la relaci\u00f3n entre Educaci\u00f3n y Sociedad a trav\u00e9s del Arte. \u00bfEl arte salva? Preguntar\u00eda el tonto al mirar el dedo del maestro que apunta a la luna. El arte materializa el prop\u00f3sito sin fines en busca del n\u00facleo de verdad que funda al sujeto en un constante proceso de vaciamiento (descartando lo superfluo); en s\u00ed (con autonom\u00eda), para s\u00ed (sin expectativas) y para-con-otro (considerando las relaciones contextuales). S\u00f3lo frente al otro, considerando las m\u00faltiples subjetividades, el Arte se realiza en la b\u00fasqueda permanente de la exteriorizaci\u00f3n del alter en el que se observa o se aprecia. Donde no queda nada que decir sobre si es donde el Arte comienza y termina, sin decir nada sobre s\u00ed. Si toda desnudez va a ser castigada, en el Arte, toda verborrea es hemorr\u00e1gica en el marchitamiento de lo que la hace palpitar. Un silencio ensordecedor que impulsa el encuentro del sujeto consigo mismo, sin (inter) mediaciones ni pasamanos y, adem\u00e1s, sin garant\u00eda de mantener su integridad en el proceso de reconstrucci\u00f3n permanente.<\/p>\n<p>La educaci\u00f3n, a su vez, se propone echar un vistazo a los sustratos sociales para convertirse, en s\u00ed misma, en un instrumento para reafirmar el statu quo de lo invisible en las jerarqu\u00edas sociales subordinadas. Si el Arte no salva, la Educaci\u00f3n mucho menos, en la excelencia del auto mantenimiento, a\u00fan como acto revolucionario. Es necesario apuntar a una formaci\u00f3n cultural en el poder consciente y racional de saber cu\u00e1nto \u201c\u00a1vivir es peligroso!\u201d. Convertirse en un peligro en la vida coquetea con el Arte, ya que es la \u00fanica posibilidad de volverse disonante ante la realidad morbosa y conforme. Si \u201cvivir es peligroso\u201d, el Arte no es la salvaci\u00f3n, sino el motor del peligro (insight), ya que nos mantiene recelosos de la vida. Por tanto, una vida sin Arte no vale la pena vivirla, y no saber el por qu\u00e9 (re) afirma la importancia del Arte.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00a0 \u00a0 III Semin\u00e1rio Nacional de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura para a Forma\u00e7\u00e3o de Professores\u00a0(EduForP) I Semin\u00e1rio Internacional de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura para a Forma\u00e7\u00e3o de Professores\u00a0(EduInForP) Justificativa Em tempos sombrios nos propomos \u00e0 apreens\u00e3o das rela\u00e7\u00f5es entre a Educa\u00e7\u00e3o e a Sociedade pela Arte. A Arte salva? Perguntaria o tolo ao olhar para o dedo do mestre [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":41155,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>III EduForP e I EduInForP \u2013 2021 - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/22\/iii-eduforp-e-i-eduinforp-2021\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"III EduForP e I EduInForP \u2013 2021 - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"\u00a0 \u00a0 III Semin\u00e1rio Nacional de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura para a Forma\u00e7\u00e3o de Professores\u00a0(EduForP) I Semin\u00e1rio Internacional de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura para a Forma\u00e7\u00e3o de Professores\u00a0(EduInForP) Justificativa Em tempos sombrios nos propomos \u00e0 apreens\u00e3o das rela\u00e7\u00f5es entre a Educa\u00e7\u00e3o e a Sociedade pela Arte. A Arte salva? Perguntaria o tolo ao olhar para o dedo do mestre [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/22\/iii-eduforp-e-i-eduinforp-2021\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-04-22T17:38:38+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/04\/III-EduForP-e-I-EduInForP-cartaz-1-212x300.jpg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/22\/iii-eduforp-e-i-eduinforp-2021\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/22\/iii-eduforp-e-i-eduinforp-2021\/\",\"name\":\"III EduForP e I EduInForP \u2013 2021 - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-04-22T17:38:38+00:00\",\"dateModified\":\"2021-04-22T17:38:38+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/cdb4eba27bfd2129ab9ea9dfd6425cb5\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/22\/iii-eduforp-e-i-eduinforp-2021\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/22\/iii-eduforp-e-i-eduinforp-2021\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/22\/iii-eduforp-e-i-eduinforp-2021\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"III EduForP e I EduInForP \u2013 2021\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/cdb4eba27bfd2129ab9ea9dfd6425cb5\",\"name\":\"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/24f3914c1590b3345dd84b2b74eed18d?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/24f3914c1590b3345dd84b2b74eed18d?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/wesley-mello\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"III EduForP e I EduInForP \u2013 2021 - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/22\/iii-eduforp-e-i-eduinforp-2021\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"III EduForP e I EduInForP \u2013 2021 - CPTL","og_description":"\u00a0 \u00a0 III Semin\u00e1rio Nacional de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura para a Forma\u00e7\u00e3o de Professores\u00a0(EduForP) I Semin\u00e1rio Internacional de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura para a Forma\u00e7\u00e3o de Professores\u00a0(EduInForP) Justificativa Em tempos sombrios nos propomos \u00e0 apreens\u00e3o das rela\u00e7\u00f5es entre a Educa\u00e7\u00e3o e a Sociedade pela Arte. A Arte salva? Perguntaria o tolo ao olhar para o dedo do mestre [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/22\/iii-eduforp-e-i-eduinforp-2021\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2021-04-22T17:38:38+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/04\/III-EduForP-e-I-EduInForP-cartaz-1-212x300.jpg"}],"author":"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO","Est. tempo de leitura":"4 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/22\/iii-eduforp-e-i-eduinforp-2021\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/22\/iii-eduforp-e-i-eduinforp-2021\/","name":"III EduForP e I EduInForP \u2013 2021 - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2021-04-22T17:38:38+00:00","dateModified":"2021-04-22T17:38:38+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/cdb4eba27bfd2129ab9ea9dfd6425cb5"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/22\/iii-eduforp-e-i-eduinforp-2021\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/22\/iii-eduforp-e-i-eduinforp-2021\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/22\/iii-eduforp-e-i-eduinforp-2021\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"III EduForP e I EduInForP \u2013 2021"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/cdb4eba27bfd2129ab9ea9dfd6425cb5","name":"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/24f3914c1590b3345dd84b2b74eed18d?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/24f3914c1590b3345dd84b2b74eed18d?s=96&d=mm&r=g","caption":"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/wesley-mello\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10489"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/41155"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10489"}],"version-history":[{"count":27,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10489\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":10519,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10489\/revisions\/10519"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10489"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10489"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=10489"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}