{"id":10534,"date":"2021-04-23T14:12:01","date_gmt":"2021-04-23T18:12:01","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=10534"},"modified":"2021-04-23T15:14:22","modified_gmt":"2021-04-23T19:14:22","slug":"curso-de-pos-graduacao-sujetividades-e-praticas-teoricas-metodologicas-na-perspectiva-da-educacao-etnica-e-racial","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/23\/curso-de-pos-graduacao-sujetividades-e-praticas-teoricas-metodologicas-na-perspectiva-da-educacao-etnica-e-racial\/","title":{"rendered":"Curso de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o: Sujetividades e pr\u00e1ticas Te\u00f3ricas-Metodol\u00f3gicas na Perspectiva da Educa\u00e7\u00e3o \u00c9tnica e \u00abRacial\u00bb"},"content":{"rendered":"<p><span class=\"goog-text-highlight\">Curso de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o: sujetividades e pr\u00e1ticas Te\u00f3ricas-Metodol\u00f3gicas na Perspectiva da Educa\u00e7\u00e3o \u00c9tnica e \u00abRacial\u00bb<\/span><\/p>\n<p><strong><span class=\"\">Professor (es):<\/span><\/strong><span class=\"\">\u00a0Doutor Christian Muleka Mwewa (Universidade Federal de Mato Grosso do Sul, MS, Brasil)<\/span><\/p>\n<p><strong><span class=\"\">Destinat\u00e1rios:<\/span><\/strong><span class=\"\"> mestrandas (os) do ProMEF, alunos de outros programas de mestrado e vagas dispon\u00edveis para alunos de educa\u00e7\u00e3o permanente.<\/span><\/p>\n<p><strong>Datas e hor\u00e1rios:<\/strong>\u00a015, 17, 22, 24 e 29 de\u00a0<strong>junho<\/strong>\u00a0, das 18h \u00e0s 21h<\/p>\n<p><strong>Modalidade:<\/strong>\u00a0virtual<\/p>\n<p>Inscri\u00e7\u00f5es pela SGAE at\u00e9\u00a0<strong>11\/06\/21<\/strong><\/p>\n<p>Para inscri\u00e7\u00f5es externas envie e-mail\u00a0para: <a href=\"mailto:bedeliaposgradoisef@gmail.com\">bedeliaposgradoisef@gmail.com<\/a> , indicando Nome, Sobrenome, CI e e-mail. (Todos os dados s\u00e3o obrigat\u00f3rios)<\/p>\n<p>Para outras perguntas, entre em contato com\u00a0<a href=\"mailto:posgrados.isef@gmail.com\">postgraduates.isef@gmail.com<\/a><\/p>\n<blockquote><p><strong><a href=\"https:\/\/isef.udelar.edu.uy\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/Sujetividades-e-praticas-Teoricas-Metodologicas-na-Perspectiva-da-Educacao-Etnica-e-Racial.doc.pdf\">&gt;&gt; Ver programa do curso<\/a><\/strong><\/p><\/blockquote>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Christian Muleka Mwewa:<\/strong><br \/>\nCoordenador e professor do Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Educa\u00e7\u00e3o (Mestrado) da Universidade Federal de Mato Grosso do Sul (UFMS\/CPTL). Professor no Programa de P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Educa\u00e7\u00e3o (Mestrado e Doutorado) da Universidade Federal de Mato Grosso do Sul (UFMS\/Campo Grande). L\u00edder do Grupo de Pesquisa Forma\u00e7\u00e3o e Cultura em Sociedade \u2013 EduForp (certificado pelo CNPq). Doutor em Ci\u00eancias da Educa\u00e7\u00e3o pela Universidade Federal de Santa Catarina (2010) com est\u00e1gio doutoral na Universit\u00e9 de Paris I Panth\u00e9on-Sorbonne (2008); Mestre em Formaci\u00f3n de Profesionales de la Formaci\u00f3n (M\u00e1ster Erasmus Mundus, MUNDUSFOR, 2009) pela Universidad de Granada-Es; Universitat Rovira i Virgili-Es e Universidade do Porto-Pt; Mestre em Ci\u00eancias da Educa\u00e7\u00e3o (Educa\u00e7\u00e3o, Hist\u00f3ria e Pol\u00edtica) pela Universidade Federal de Santa Catarina (2005); Graduado em Letras Portugu\u00eas pela Universidade Federal de Santa Catarina (2001); graduando em Letras Franc\u00eas na mesma institui\u00e7\u00e3o (2002 \u2013 2007, forma\u00e7\u00e3o incompleta). Professor com dedica\u00e7\u00e3o exclusiva (DE) na Universidade Federal de Mato Grosso do Sul (Campus Tr\u00eas Lagoas\/CPTL\/MS). Foi investigador Visitante no Instituto de Ci\u00eancias Sociais (ICS) da Universidade de Lisboa no ano letivo (2017-2018). Realizou uma est\u00e2ncia de curta dura\u00e7\u00e3o na Universidad Nacional de La Plata (Argentina, 2017). Realizou estudos p\u00f3s-doutorais na Universidade Federal de Santa Catarina (2017- N\u00facleo de Estudos e Pesquisa da Educa\u00e7\u00e3o na Pequena Inf\u00e2ncia-NUPEIN\/UFSC\/CNPq) e na Universidade Federal de Santa Maria (2017-2018 \u2013 Grupo de Estudos e Pesquisa Forma\u00e7\u00e3o Cultural, Hermen\u00eautica e Educa\u00e7\u00e3o\/UFSM\/CNPq). Parecer\u00edsta ad hoc da revista Cadernos de Estudos Africanos do Centro de Estudos Internacionais do Instituto Universit\u00e1rio de Lisboa (CEI-IULisboa-Portugal). Avaliador ad hoc da Agencia Nacional de Investigaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n (ANII), Uruguai. Foi parecerista Ad Hoc da CAPES ? Edital n\u00ba 45\/2017 para a sele\u00e7\u00e3o do Professor Visitante no Exterior J\u00fanior (2018). Foi parecerista Ad Hoc da CAPES \u2013 Programa PROBRAL\/Edital n\u00ba 13\/2018. \u00c9 professor de Capoeira e outras manifesta\u00e7\u00f5es Culturais Afro-brasileiras. Membro do N\u00facleo de Estudos e Pesquisas Educa\u00e7\u00e3o e Sociedade Contempor\u00e2nea (UFSC\/CNPq); Membro do N\u00facleo de Estudos e Pesquisas Educa\u00e7\u00e3o e Sociedade (UFMS\/CNPq). Coordenador da Cole\u00e7\u00e3o Cen\u00e1rios na editora Nova Harmonia (S\u00e3o Leopoldo\/RS\/Br). Organizador dos livros: (1) Verso do anverso: teoria, cr\u00edtica e literaturas africanas, (Ed. Nova Harmonia, 2011); (2) \u00c1frica e suas di\u00e1sporas: olhares interdisciplinares (Ed. Nova Harmonia, 2008) e (3) do livro Sociedades desiguais (Ed. Nova Harmonia, 2009); autor do livro Cen\u00e1rios da Ind\u00fastria cultural: corpo negro, cultura e capoeira (Ed. Nova Harmonia, 2009). Autor de diversos artigos sobre a tem\u00e1tica da Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Sociedade. Membro do comit\u00ea editorial da Poi\u00e9sis \u2013 Revista do Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Educa\u00e7\u00e3o da UNISUL; Membro do comit\u00ea cient\u00edfico da Revista Criar Educa\u00e7\u00e3o \u2013 Revista do Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Educa\u00e7\u00e3o \u2013 UNESC. Tem experi\u00eancia na \u00e1rea de Ci\u00eancias Humanas (Fundamentos da Educa\u00e7\u00e3o). Atua, principalmente, nos seguintes temas: Teoria Cr\u00edtica e Estudos Culturais, Rela\u00e7\u00f5es \u00e9tnico e \u00abraciais\u00bb na inf\u00e2ncia, Educa\u00e7\u00e3o (Forma\u00e7\u00e3o) com interfaces com a Cultura, a Literatura, a Capoeira e outras Manifesta\u00e7\u00f5es culturais de matriz afro-brasileira. Os seus projetos t\u00eam sido contemplados pela Funda\u00e7\u00e3o de Amparo \u00e0 Pesquisa e Inova\u00e7\u00e3o do Estado de Santa Catarina (FAPESC) nos Editais Pr\u00f3-eventos em duas edi\u00e7\u00f5es de 2011; Publica\u00e7\u00f5es (2011); e pelo CNPq no Edital das Ci\u00eancias Humanas (CNPq, 2012) e Igualdade de G\u00eanero (CNPq, 2012). Foi Editor da Revista POI\u00c9SIS-RPPGE-UNISUL (2010-2013), QUALIS B2-Educa\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong># <\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong>\u00a0 \u00a0EM ESPANHOL<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong>#<\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Curso de posgrado: Sujetividades e pr\u00e1ticas Te\u00f3ricas-Metodol\u00f3gicas na Perspectiva da Educa\u00e7\u00e3o \u00c9tnica e \u201cRacial\u00bb<\/p>\n<p><strong>Docente\/s:<\/strong>\u00a0Doutor Christian Muleka Mwewa (Universidade Federal de Mato Grosso do Sul, MS, Brasil)<\/p>\n<p><strong>Destinatarios:<\/strong>\u00a0maestrandas\/os del ProMEF, cursantes de otros programas de maestr\u00eda y cupos disponibles para cursantes de Educaci\u00f3n Permanente.<\/p>\n<p><strong>Fechas y horarios:<\/strong>\u00a015, 17, 22, 24 y 29 de junio de 18:00 a 21:00<\/p>\n<p><strong>Modalidad:<\/strong>\u00a0virtual<\/p>\n<p>Inscripciones por SGAE hasta el\u00a0<strong>11\/06\/21<\/strong><\/p>\n<p>Por inscripciones de externos enviar mail a:\u00a0<a href=\"mailto:bedeliaposgradoisef@gmail.com\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">bedeliaposgradoisef@gmail.com<\/a>, indicando Nombre, Apellido, C.I. y mail. (Todos los datos son obligatorios)<\/p>\n<p>Por otras consultas comunicarse con\u00a0<a href=\"mailto:posgrados.isef@gmail.com\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">posgrados.isef@gmail.com<\/a><\/p>\n<blockquote><p><strong><a href=\"https:\/\/isef.udelar.edu.uy\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/Sujetividades-e-praticas-Teoricas-Metodologicas-na-Perspectiva-da-Educacao-Etnica-e-Racial.doc.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" data-saferedirecturl=\"https:\/\/www.google.com\/url?q=https:\/\/isef.udelar.edu.uy\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/Sujetividades-e-praticas-Teoricas-Metodologicas-na-Perspectiva-da-Educacao-Etnica-e-Racial.doc.pdf&amp;source=gmail&amp;ust=1619283725004000&amp;usg=AFQjCNHnHbd7uKccPA5qy81uIdf8IAHe9A\">&gt;&gt; Ver programa del curso<\/a><\/strong><\/p><\/blockquote>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Christian Muleka Mwewa:<\/strong><br \/>\nCoordenador e professor do Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Educa\u00e7\u00e3o (Mestrado) da Universidade Federal de Mato Grosso do Sul (UFMS\/CPTL). Professor no Programa de P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Educa\u00e7\u00e3o (Mestrado e Doutorado) da Universidade Federal de Mato Grosso do Sul (UFMS\/Campo Grande). L\u00edder do Grupo de Pesquisa Forma\u00e7\u00e3o e Cultura em Sociedade \u2013 EduForp (certificado pelo CNPq). Doutor em Ci\u00eancias da Educa\u00e7\u00e3o pela Universidade Federal de Santa Catarina (2010) com est\u00e1gio doutoral na Universit\u00e9 de Paris I Panth\u00e9on-Sorbonne (2008); Mestre em Formaci\u00f3n de Profesionales de la Formaci\u00f3n (M\u00e1ster Erasmus Mundus, MUNDUSFOR, 2009) pela Universidad de Granada-Es; Universitat Rovira i Virgili-Es e Universidade do Porto-Pt; Mestre em Ci\u00eancias da Educa\u00e7\u00e3o (Educa\u00e7\u00e3o, Hist\u00f3ria e Pol\u00edtica) pela Universidade Federal de Santa Catarina (2005); Graduado em Letras Portugu\u00eas pela Universidade Federal de Santa Catarina (2001); graduando em Letras Franc\u00eas na mesma institui\u00e7\u00e3o (2002 \u2013 2007, forma\u00e7\u00e3o incompleta). Professor com dedica\u00e7\u00e3o exclusiva (DE) na Universidade Federal de Mato Grosso do Sul (Campus Tr\u00eas Lagoas\/CPTL\/MS). Foi investigador Visitante no Instituto de Ci\u00eancias Sociais (ICS) da Universidade de Lisboa no ano letivo (2017-2018). Realizou uma est\u00e2ncia de curta dura\u00e7\u00e3o na Universidad Nacional de La Plata (Argentina, 2017). Realizou estudos p\u00f3s-doutorais na Universidade Federal de Santa Catarina (2017- N\u00facleo de Estudos e Pesquisa da Educa\u00e7\u00e3o na Pequena Inf\u00e2ncia-NUPEIN\/UFSC\/CNPq) e na Universidade Federal de Santa Maria (2017-2018 \u2013 Grupo de Estudos e Pesquisa Forma\u00e7\u00e3o Cultural, Hermen\u00eautica e Educa\u00e7\u00e3o\/UFSM\/CNPq). Parecer\u00edsta ad hoc da revista Cadernos de Estudos Africanos do Centro de Estudos Internacionais do Instituto Universit\u00e1rio de Lisboa (CEI-IULisboa-Portugal). Avaliador ad hoc da Agencia Nacional de Investigaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n (ANII), Uruguai. Foi parecerista Ad Hoc da CAPES ? Edital n\u00ba 45\/2017 para a sele\u00e7\u00e3o do Professor Visitante no Exterior J\u00fanior (2018). Foi parecerista Ad Hoc da CAPES \u2013 Programa PROBRAL\/Edital n\u00ba 13\/2018. \u00c9 professor de Capoeira e outras manifesta\u00e7\u00f5es Culturais Afro-brasileiras. Membro do N\u00facleo de Estudos e Pesquisas Educa\u00e7\u00e3o e Sociedade Contempor\u00e2nea (UFSC\/CNPq); Membro do N\u00facleo de Estudos e Pesquisas Educa\u00e7\u00e3o e Sociedade (UFMS\/CNPq). Coordenador da Cole\u00e7\u00e3o Cen\u00e1rios na editora Nova Harmonia (S\u00e3o Leopoldo\/RS\/Br). Organizador dos livros: (1) Verso do anverso: teoria, cr\u00edtica e literaturas africanas, (Ed. Nova Harmonia, 2011); (2) \u00c1frica e suas di\u00e1sporas: olhares interdisciplinares (Ed. Nova Harmonia, 2008) e (3) do livro Sociedades desiguais (Ed. Nova Harmonia, 2009); autor do livro Cen\u00e1rios da Ind\u00fastria cultural: corpo negro, cultura e capoeira (Ed. Nova Harmonia, 2009). Autor de diversos artigos sobre a tem\u00e1tica da Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Sociedade. Membro do comit\u00ea editorial da Poi\u00e9sis \u2013 Revista do Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Educa\u00e7\u00e3o da UNISUL; Membro do comit\u00ea cient\u00edfico da Revista Criar Educa\u00e7\u00e3o \u2013 Revista do Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Educa\u00e7\u00e3o \u2013 UNESC. Tem experi\u00eancia na \u00e1rea de Ci\u00eancias Humanas (Fundamentos da Educa\u00e7\u00e3o). Atua, principalmente, nos seguintes temas: Teoria Cr\u00edtica e Estudos Culturais, Rela\u00e7\u00f5es \u00e9tnico e \u00abraciais\u00bb na inf\u00e2ncia, Educa\u00e7\u00e3o (Forma\u00e7\u00e3o) com interfaces com a Cultura, a Literatura, a Capoeira e outras Manifesta\u00e7\u00f5es culturais de matriz afro-brasileira. Os seus projetos t\u00eam sido contemplados pela Funda\u00e7\u00e3o de Amparo \u00e0 Pesquisa e Inova\u00e7\u00e3o do Estado de Santa Catarina (FAPESC) nos Editais Pr\u00f3-eventos em duas edi\u00e7\u00f5es de 2011; Publica\u00e7\u00f5es (2011); e pelo CNPq no Edital das Ci\u00eancias Humanas (CNPq, 2012) e Igualdade de G\u00eanero (CNPq, 2012). Foi Editor da Revista POI\u00c9SIS-RPPGE-UNISUL (2010-2013), QUALIS B2-Educa\u00e7\u00e3o.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Curso de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o: sujetividades e pr\u00e1ticas Te\u00f3ricas-Metodol\u00f3gicas na Perspectiva da Educa\u00e7\u00e3o \u00c9tnica e \u00abRacial\u00bb Professor (es):\u00a0Doutor Christian Muleka Mwewa (Universidade Federal de Mato Grosso do Sul, MS, Brasil) Destinat\u00e1rios: mestrandas (os) do ProMEF, alunos de outros programas de mestrado e vagas dispon\u00edveis para alunos de educa\u00e7\u00e3o permanente. Datas e hor\u00e1rios:\u00a015, 17, 22, 24 e 29 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":41155,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Curso de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o: Sujetividades e pr\u00e1ticas Te\u00f3ricas-Metodol\u00f3gicas na Perspectiva da Educa\u00e7\u00e3o \u00c9tnica e \u00abRacial\u00bb - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/23\/curso-de-pos-graduacao-sujetividades-e-praticas-teoricas-metodologicas-na-perspectiva-da-educacao-etnica-e-racial\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Curso de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o: Sujetividades e pr\u00e1ticas Te\u00f3ricas-Metodol\u00f3gicas na Perspectiva da Educa\u00e7\u00e3o \u00c9tnica e \u00abRacial\u00bb - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Curso de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o: sujetividades e pr\u00e1ticas Te\u00f3ricas-Metodol\u00f3gicas na Perspectiva da Educa\u00e7\u00e3o \u00c9tnica e \u00abRacial\u00bb Professor (es):\u00a0Doutor Christian Muleka Mwewa (Universidade Federal de Mato Grosso do Sul, MS, Brasil) Destinat\u00e1rios: mestrandas (os) do ProMEF, alunos de outros programas de mestrado e vagas dispon\u00edveis para alunos de educa\u00e7\u00e3o permanente. Datas e hor\u00e1rios:\u00a015, 17, 22, 24 e 29 [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/23\/curso-de-pos-graduacao-sujetividades-e-praticas-teoricas-metodologicas-na-perspectiva-da-educacao-etnica-e-racial\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-04-23T18:12:01+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-04-23T19:14:22+00:00\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"7 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/23\/curso-de-pos-graduacao-sujetividades-e-praticas-teoricas-metodologicas-na-perspectiva-da-educacao-etnica-e-racial\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/23\/curso-de-pos-graduacao-sujetividades-e-praticas-teoricas-metodologicas-na-perspectiva-da-educacao-etnica-e-racial\/\",\"name\":\"Curso de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o: Sujetividades e pr\u00e1ticas Te\u00f3ricas-Metodol\u00f3gicas na Perspectiva da Educa\u00e7\u00e3o \u00c9tnica e \u00abRacial\u00bb - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-04-23T18:12:01+00:00\",\"dateModified\":\"2021-04-23T19:14:22+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/cdb4eba27bfd2129ab9ea9dfd6425cb5\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/23\/curso-de-pos-graduacao-sujetividades-e-praticas-teoricas-metodologicas-na-perspectiva-da-educacao-etnica-e-racial\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/23\/curso-de-pos-graduacao-sujetividades-e-praticas-teoricas-metodologicas-na-perspectiva-da-educacao-etnica-e-racial\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/23\/curso-de-pos-graduacao-sujetividades-e-praticas-teoricas-metodologicas-na-perspectiva-da-educacao-etnica-e-racial\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Curso de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o: Sujetividades e pr\u00e1ticas Te\u00f3ricas-Metodol\u00f3gicas na Perspectiva da Educa\u00e7\u00e3o \u00c9tnica e \u00abRacial\u00bb\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/cdb4eba27bfd2129ab9ea9dfd6425cb5\",\"name\":\"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/24f3914c1590b3345dd84b2b74eed18d?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/24f3914c1590b3345dd84b2b74eed18d?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/wesley-mello\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Curso de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o: Sujetividades e pr\u00e1ticas Te\u00f3ricas-Metodol\u00f3gicas na Perspectiva da Educa\u00e7\u00e3o \u00c9tnica e \u00abRacial\u00bb - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/23\/curso-de-pos-graduacao-sujetividades-e-praticas-teoricas-metodologicas-na-perspectiva-da-educacao-etnica-e-racial\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Curso de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o: Sujetividades e pr\u00e1ticas Te\u00f3ricas-Metodol\u00f3gicas na Perspectiva da Educa\u00e7\u00e3o \u00c9tnica e \u00abRacial\u00bb - CPTL","og_description":"Curso de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o: sujetividades e pr\u00e1ticas Te\u00f3ricas-Metodol\u00f3gicas na Perspectiva da Educa\u00e7\u00e3o \u00c9tnica e \u00abRacial\u00bb Professor (es):\u00a0Doutor Christian Muleka Mwewa (Universidade Federal de Mato Grosso do Sul, MS, Brasil) Destinat\u00e1rios: mestrandas (os) do ProMEF, alunos de outros programas de mestrado e vagas dispon\u00edveis para alunos de educa\u00e7\u00e3o permanente. Datas e hor\u00e1rios:\u00a015, 17, 22, 24 e 29 [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/23\/curso-de-pos-graduacao-sujetividades-e-praticas-teoricas-metodologicas-na-perspectiva-da-educacao-etnica-e-racial\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2021-04-23T18:12:01+00:00","article_modified_time":"2021-04-23T19:14:22+00:00","author":"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO","Est. tempo de leitura":"7 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/23\/curso-de-pos-graduacao-sujetividades-e-praticas-teoricas-metodologicas-na-perspectiva-da-educacao-etnica-e-racial\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/23\/curso-de-pos-graduacao-sujetividades-e-praticas-teoricas-metodologicas-na-perspectiva-da-educacao-etnica-e-racial\/","name":"Curso de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o: Sujetividades e pr\u00e1ticas Te\u00f3ricas-Metodol\u00f3gicas na Perspectiva da Educa\u00e7\u00e3o \u00c9tnica e \u00abRacial\u00bb - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2021-04-23T18:12:01+00:00","dateModified":"2021-04-23T19:14:22+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/cdb4eba27bfd2129ab9ea9dfd6425cb5"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/23\/curso-de-pos-graduacao-sujetividades-e-praticas-teoricas-metodologicas-na-perspectiva-da-educacao-etnica-e-racial\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/23\/curso-de-pos-graduacao-sujetividades-e-praticas-teoricas-metodologicas-na-perspectiva-da-educacao-etnica-e-racial\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/23\/curso-de-pos-graduacao-sujetividades-e-praticas-teoricas-metodologicas-na-perspectiva-da-educacao-etnica-e-racial\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Curso de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o: Sujetividades e pr\u00e1ticas Te\u00f3ricas-Metodol\u00f3gicas na Perspectiva da Educa\u00e7\u00e3o \u00c9tnica e \u00abRacial\u00bb"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/cdb4eba27bfd2129ab9ea9dfd6425cb5","name":"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/24f3914c1590b3345dd84b2b74eed18d?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/24f3914c1590b3345dd84b2b74eed18d?s=96&d=mm&r=g","caption":"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/wesley-mello\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10534"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/41155"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10534"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10534\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":10537,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10534\/revisions\/10537"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10534"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10534"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=10534"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}