{"id":10549,"date":"2021-04-27T13:18:20","date_gmt":"2021-04-27T17:18:20","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=10549"},"modified":"2021-04-27T13:18:20","modified_gmt":"2021-04-27T17:18:20","slug":"divulgados-os-resultados-dos-processos-seletivos-para-auxilio-para-acesso-a-internet-por-meio-de-chips-e-para-o-recebimento-de-equipamentos-de-protecao-individual-epi","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/27\/divulgados-os-resultados-dos-processos-seletivos-para-auxilio-para-acesso-a-internet-por-meio-de-chips-e-para-o-recebimento-de-equipamentos-de-protecao-individual-epi\/","title":{"rendered":"Divulgados os resultados dos Processos Seletivos para aux\u00edlio para acesso \u00e0 internet por meio de Chips e para o recebimento de equipamentos de prote\u00e7\u00e3o individual (EPI)."},"content":{"rendered":"<p>Prezados (as) estudantes,<\/p>\n<p>Divulgamos os editais a seguir para que tenham conhecimento:<\/p>\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"566\">\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/04\/Edital-23_EPI-Resultado-Final.pdf\">Edital PROAES\/UFMS n\u00ba 23, de 26 de abril de 2021.<\/a><\/p>\n<p>&#8220;Divulga o resultado do processo seletivo de estudantes regularmente matriculados nos cursos de gradua\u00e7\u00e3o presenciais da UFMS para receber equipamentos de prote\u00e7\u00e3o individual (EPI). \u201d<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/04\/Edital-24_Chip-Resultado-Final.pdf\">Edital PROAES\/UFMS n\u00ba 24, de 26 de abril de 2021.<\/a><\/p>\n<p>\u201cDivulga o resultado do processo seletivo de estudantes regularmente matriculados nos cursos de gradua\u00e7\u00e3o presenciais da UFMS para aux\u00edlio de inclus\u00e3o digital \u2013 acesso \u00e0 internet por meio de chip de dados. \u201d<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>No caso de d\u00favidas, entrar em contato com a <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/uap-ae\/\">Unidade de Apoio para Assuntos Estudantis &#8211; UAP-AE\/CPTL<\/a> pelo e-mail <a href=\"mailto:uap-ae.cptl@ufms.br\">uap-ae.cptl@ufms.br<\/a> ou pelo <em>WhatsApp Business<\/em> 3509-3756.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Atenciosamente,<\/p>\n<p>Equipe UAP-AE\/CPTL<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Prezados (as) estudantes, Divulgamos os editais a seguir para que tenham conhecimento: Edital PROAES\/UFMS n\u00ba 23, de 26 de abril de 2021. &#8220;Divulga o resultado do processo seletivo de estudantes regularmente matriculados nos cursos de gradua\u00e7\u00e3o presenciais da UFMS para receber equipamentos de prote\u00e7\u00e3o individual (EPI). \u201d &nbsp; Edital PROAES\/UFMS n\u00ba 24, de 26 de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":41155,"featured_media":6888,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Divulgados os resultados dos Processos Seletivos para aux\u00edlio para acesso \u00e0 internet por meio de Chips e para o recebimento de equipamentos de prote\u00e7\u00e3o individual (EPI). - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/27\/divulgados-os-resultados-dos-processos-seletivos-para-auxilio-para-acesso-a-internet-por-meio-de-chips-e-para-o-recebimento-de-equipamentos-de-protecao-individual-epi\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Divulgados os resultados dos Processos Seletivos para aux\u00edlio para acesso \u00e0 internet por meio de Chips e para o recebimento de equipamentos de prote\u00e7\u00e3o individual (EPI). - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Prezados (as) estudantes, Divulgamos os editais a seguir para que tenham conhecimento: Edital PROAES\/UFMS n\u00ba 23, de 26 de abril de 2021. &#8220;Divulga o resultado do processo seletivo de estudantes regularmente matriculados nos cursos de gradua\u00e7\u00e3o presenciais da UFMS para receber equipamentos de prote\u00e7\u00e3o individual (EPI). \u201d &nbsp; Edital PROAES\/UFMS n\u00ba 24, de 26 de [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/27\/divulgados-os-resultados-dos-processos-seletivos-para-auxilio-para-acesso-a-internet-por-meio-de-chips-e-para-o-recebimento-de-equipamentos-de-protecao-individual-epi\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-04-27T17:18:20+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/entrada_campus.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"644\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/27\/divulgados-os-resultados-dos-processos-seletivos-para-auxilio-para-acesso-a-internet-por-meio-de-chips-e-para-o-recebimento-de-equipamentos-de-protecao-individual-epi\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/27\/divulgados-os-resultados-dos-processos-seletivos-para-auxilio-para-acesso-a-internet-por-meio-de-chips-e-para-o-recebimento-de-equipamentos-de-protecao-individual-epi\/\",\"name\":\"Divulgados os resultados dos Processos Seletivos para aux\u00edlio para acesso \u00e0 internet por meio de Chips e para o recebimento de equipamentos de prote\u00e7\u00e3o individual (EPI). - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-04-27T17:18:20+00:00\",\"dateModified\":\"2021-04-27T17:18:20+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/cdb4eba27bfd2129ab9ea9dfd6425cb5\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/27\/divulgados-os-resultados-dos-processos-seletivos-para-auxilio-para-acesso-a-internet-por-meio-de-chips-e-para-o-recebimento-de-equipamentos-de-protecao-individual-epi\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/27\/divulgados-os-resultados-dos-processos-seletivos-para-auxilio-para-acesso-a-internet-por-meio-de-chips-e-para-o-recebimento-de-equipamentos-de-protecao-individual-epi\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/27\/divulgados-os-resultados-dos-processos-seletivos-para-auxilio-para-acesso-a-internet-por-meio-de-chips-e-para-o-recebimento-de-equipamentos-de-protecao-individual-epi\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Divulgados os resultados dos Processos Seletivos para aux\u00edlio para acesso \u00e0 internet por meio de Chips e para o recebimento de equipamentos de prote\u00e7\u00e3o individual (EPI).\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/cdb4eba27bfd2129ab9ea9dfd6425cb5\",\"name\":\"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/24f3914c1590b3345dd84b2b74eed18d?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/24f3914c1590b3345dd84b2b74eed18d?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/wesley-mello\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Divulgados os resultados dos Processos Seletivos para aux\u00edlio para acesso \u00e0 internet por meio de Chips e para o recebimento de equipamentos de prote\u00e7\u00e3o individual (EPI). - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/27\/divulgados-os-resultados-dos-processos-seletivos-para-auxilio-para-acesso-a-internet-por-meio-de-chips-e-para-o-recebimento-de-equipamentos-de-protecao-individual-epi\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Divulgados os resultados dos Processos Seletivos para aux\u00edlio para acesso \u00e0 internet por meio de Chips e para o recebimento de equipamentos de prote\u00e7\u00e3o individual (EPI). - CPTL","og_description":"Prezados (as) estudantes, Divulgamos os editais a seguir para que tenham conhecimento: Edital PROAES\/UFMS n\u00ba 23, de 26 de abril de 2021. &#8220;Divulga o resultado do processo seletivo de estudantes regularmente matriculados nos cursos de gradua\u00e7\u00e3o presenciais da UFMS para receber equipamentos de prote\u00e7\u00e3o individual (EPI). \u201d &nbsp; Edital PROAES\/UFMS n\u00ba 24, de 26 de [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/27\/divulgados-os-resultados-dos-processos-seletivos-para-auxilio-para-acesso-a-internet-por-meio-de-chips-e-para-o-recebimento-de-equipamentos-de-protecao-individual-epi\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2021-04-27T17:18:20+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":644,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/entrada_campus.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/27\/divulgados-os-resultados-dos-processos-seletivos-para-auxilio-para-acesso-a-internet-por-meio-de-chips-e-para-o-recebimento-de-equipamentos-de-protecao-individual-epi\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/27\/divulgados-os-resultados-dos-processos-seletivos-para-auxilio-para-acesso-a-internet-por-meio-de-chips-e-para-o-recebimento-de-equipamentos-de-protecao-individual-epi\/","name":"Divulgados os resultados dos Processos Seletivos para aux\u00edlio para acesso \u00e0 internet por meio de Chips e para o recebimento de equipamentos de prote\u00e7\u00e3o individual (EPI). - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2021-04-27T17:18:20+00:00","dateModified":"2021-04-27T17:18:20+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/cdb4eba27bfd2129ab9ea9dfd6425cb5"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/27\/divulgados-os-resultados-dos-processos-seletivos-para-auxilio-para-acesso-a-internet-por-meio-de-chips-e-para-o-recebimento-de-equipamentos-de-protecao-individual-epi\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/27\/divulgados-os-resultados-dos-processos-seletivos-para-auxilio-para-acesso-a-internet-por-meio-de-chips-e-para-o-recebimento-de-equipamentos-de-protecao-individual-epi\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/27\/divulgados-os-resultados-dos-processos-seletivos-para-auxilio-para-acesso-a-internet-por-meio-de-chips-e-para-o-recebimento-de-equipamentos-de-protecao-individual-epi\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Divulgados os resultados dos Processos Seletivos para aux\u00edlio para acesso \u00e0 internet por meio de Chips e para o recebimento de equipamentos de prote\u00e7\u00e3o individual (EPI)."}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/cdb4eba27bfd2129ab9ea9dfd6425cb5","name":"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/24f3914c1590b3345dd84b2b74eed18d?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/24f3914c1590b3345dd84b2b74eed18d?s=96&d=mm&r=g","caption":"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/wesley-mello\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10549"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/41155"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10549"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10549\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":10556,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10549\/revisions\/10556"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6888"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10549"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10549"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=10549"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}