{"id":10584,"date":"2021-04-30T15:53:15","date_gmt":"2021-04-30T19:53:15","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=10584"},"modified":"2021-04-30T15:54:12","modified_gmt":"2021-04-30T19:54:12","slug":"links-da-eleicao-para-a-coordenacao-do-curso-de-pedagogia-cptl-que-ocorrera-no-dia","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/30\/links-da-eleicao-para-a-coordenacao-do-curso-de-pedagogia-cptl-que-ocorrera-no-dia\/","title":{"rendered":"Links da elei\u00e7\u00e3o para a coordena\u00e7\u00e3o do curso de Pedagogia &#8211; CPTL que ocorrer\u00e1 no dia"},"content":{"rendered":"<p>No dia 5 de maio de 2021, das 13:30 \u00e0s 16:30, ocorrer\u00e1 a elei\u00e7\u00e3o para a coordena\u00e7\u00e3o do curso de Pedagogia do CPTL.<\/p>\n<p class=\"Texto_Justificado\">Os discentes que desejarem votar devem acessar o link: <span style=\"color: #3366ff\"><strong><a style=\"color: #3366ff\" href=\"https:\/\/urnas.ufms.br\/helios\/e\/CPTL-Alunos-Coordenador_curso_Pedagogia_9\">https:\/\/urnas.ufms.br\/helios\/e\/CPTL-Alunos-Coordenador_curso_Pedagogia_9.<\/a><\/strong><\/span><\/p>\n<p>J\u00e1 os docentes devem utilizar o seguinte link para vota\u00e7\u00e3o: <span style=\"color: #3366ff\"><strong><a style=\"color: #3366ff\" href=\"https:\/\/urnas.ufms.br\/helios\/e\/CPTL-Docente-Coordenador_curso_Pedagogia\">https:\/\/urnas.ufms.br\/helios\/e\/CPTL-Docente-Coordenador_curso_Pedagogia.<\/a><\/strong><\/span><\/p>\n<p>O resultado ser\u00e1 divulgado no dia 6 de maio de 2021 via Despacho no SEI.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>No dia 5 de maio de 2021, das 13:30 \u00e0s 16:30, ocorrer\u00e1 a elei\u00e7\u00e3o para a coordena\u00e7\u00e3o do curso de Pedagogia do CPTL. Os discentes que desejarem votar devem acessar o link: https:\/\/urnas.ufms.br\/helios\/e\/CPTL-Alunos-Coordenador_curso_Pedagogia_9. J\u00e1 os docentes devem utilizar o seguinte link para vota\u00e7\u00e3o: https:\/\/urnas.ufms.br\/helios\/e\/CPTL-Docente-Coordenador_curso_Pedagogia. O resultado ser\u00e1 divulgado no dia 6 de maio de 2021 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3396,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Links da elei\u00e7\u00e3o para a coordena\u00e7\u00e3o do curso de Pedagogia - CPTL que ocorrer\u00e1 no dia - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/30\/links-da-eleicao-para-a-coordenacao-do-curso-de-pedagogia-cptl-que-ocorrera-no-dia\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Links da elei\u00e7\u00e3o para a coordena\u00e7\u00e3o do curso de Pedagogia - CPTL que ocorrer\u00e1 no dia - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"No dia 5 de maio de 2021, das 13:30 \u00e0s 16:30, ocorrer\u00e1 a elei\u00e7\u00e3o para a coordena\u00e7\u00e3o do curso de Pedagogia do CPTL. Os discentes que desejarem votar devem acessar o link: https:\/\/urnas.ufms.br\/helios\/e\/CPTL-Alunos-Coordenador_curso_Pedagogia_9. J\u00e1 os docentes devem utilizar o seguinte link para vota\u00e7\u00e3o: https:\/\/urnas.ufms.br\/helios\/e\/CPTL-Docente-Coordenador_curso_Pedagogia. O resultado ser\u00e1 divulgado no dia 6 de maio de 2021 [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/30\/links-da-eleicao-para-a-coordenacao-do-curso-de-pedagogia-cptl-que-ocorrera-no-dia\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-04-30T19:53:15+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-04-30T19:54:12+00:00\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Rafael Rossi\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Rafael Rossi\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/30\/links-da-eleicao-para-a-coordenacao-do-curso-de-pedagogia-cptl-que-ocorrera-no-dia\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/30\/links-da-eleicao-para-a-coordenacao-do-curso-de-pedagogia-cptl-que-ocorrera-no-dia\/\",\"name\":\"Links da elei\u00e7\u00e3o para a coordena\u00e7\u00e3o do curso de Pedagogia - CPTL que ocorrer\u00e1 no dia - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-04-30T19:53:15+00:00\",\"dateModified\":\"2021-04-30T19:54:12+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/25c893a11d2687333724cc9f4c675e26\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/30\/links-da-eleicao-para-a-coordenacao-do-curso-de-pedagogia-cptl-que-ocorrera-no-dia\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/30\/links-da-eleicao-para-a-coordenacao-do-curso-de-pedagogia-cptl-que-ocorrera-no-dia\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/30\/links-da-eleicao-para-a-coordenacao-do-curso-de-pedagogia-cptl-que-ocorrera-no-dia\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Links da elei\u00e7\u00e3o para a coordena\u00e7\u00e3o do curso de Pedagogia &#8211; CPTL que ocorrer\u00e1 no dia\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/25c893a11d2687333724cc9f4c675e26\",\"name\":\"Rafael Rossi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/49bfc19d3bffcccfc1b5802cbe667039?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/49bfc19d3bffcccfc1b5802cbe667039?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Rafael Rossi\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/rafael-g-rossi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Links da elei\u00e7\u00e3o para a coordena\u00e7\u00e3o do curso de Pedagogia - CPTL que ocorrer\u00e1 no dia - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/30\/links-da-eleicao-para-a-coordenacao-do-curso-de-pedagogia-cptl-que-ocorrera-no-dia\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Links da elei\u00e7\u00e3o para a coordena\u00e7\u00e3o do curso de Pedagogia - CPTL que ocorrer\u00e1 no dia - CPTL","og_description":"No dia 5 de maio de 2021, das 13:30 \u00e0s 16:30, ocorrer\u00e1 a elei\u00e7\u00e3o para a coordena\u00e7\u00e3o do curso de Pedagogia do CPTL. Os discentes que desejarem votar devem acessar o link: https:\/\/urnas.ufms.br\/helios\/e\/CPTL-Alunos-Coordenador_curso_Pedagogia_9. J\u00e1 os docentes devem utilizar o seguinte link para vota\u00e7\u00e3o: https:\/\/urnas.ufms.br\/helios\/e\/CPTL-Docente-Coordenador_curso_Pedagogia. O resultado ser\u00e1 divulgado no dia 6 de maio de 2021 [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/30\/links-da-eleicao-para-a-coordenacao-do-curso-de-pedagogia-cptl-que-ocorrera-no-dia\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2021-04-30T19:53:15+00:00","article_modified_time":"2021-04-30T19:54:12+00:00","author":"Rafael Rossi","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Rafael Rossi"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/30\/links-da-eleicao-para-a-coordenacao-do-curso-de-pedagogia-cptl-que-ocorrera-no-dia\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/30\/links-da-eleicao-para-a-coordenacao-do-curso-de-pedagogia-cptl-que-ocorrera-no-dia\/","name":"Links da elei\u00e7\u00e3o para a coordena\u00e7\u00e3o do curso de Pedagogia - CPTL que ocorrer\u00e1 no dia - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2021-04-30T19:53:15+00:00","dateModified":"2021-04-30T19:54:12+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/25c893a11d2687333724cc9f4c675e26"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/30\/links-da-eleicao-para-a-coordenacao-do-curso-de-pedagogia-cptl-que-ocorrera-no-dia\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/30\/links-da-eleicao-para-a-coordenacao-do-curso-de-pedagogia-cptl-que-ocorrera-no-dia\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/04\/30\/links-da-eleicao-para-a-coordenacao-do-curso-de-pedagogia-cptl-que-ocorrera-no-dia\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Links da elei\u00e7\u00e3o para a coordena\u00e7\u00e3o do curso de Pedagogia &#8211; CPTL que ocorrer\u00e1 no dia"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/25c893a11d2687333724cc9f4c675e26","name":"Rafael Rossi","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/49bfc19d3bffcccfc1b5802cbe667039?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/49bfc19d3bffcccfc1b5802cbe667039?s=96&d=mm&r=g","caption":"Rafael Rossi"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/rafael-g-rossi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10584"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3396"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10584"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10584\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":10587,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10584\/revisions\/10587"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10584"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10584"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=10584"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}