{"id":10593,"date":"2021-05-03T17:42:33","date_gmt":"2021-05-03T21:42:33","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=10593"},"modified":"2021-05-03T17:50:29","modified_gmt":"2021-05-03T21:50:29","slug":"divulgado-o-resultado-preliminar-do-processo-seletivo-para-auxilios-da-assistencia-estudantil","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/05\/03\/divulgado-o-resultado-preliminar-do-processo-seletivo-para-auxilios-da-assistencia-estudantil\/","title":{"rendered":"Divulgado o resultado preliminar do Processo Seletivo para Aux\u00edlios da Assist\u00eancia Estudantil."},"content":{"rendered":"<p>Prezados (as) estudantes,<\/p>\n<p>Divulgamos o edital a seguir para que tenham conhecimento:<br \/>\n<a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/14aJ5nSgw0K9XZO7CHRQhYak5aNCN-sNt\/view?usp=sharing\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Edital n\u00ba 13\/2021-CPTL\/UFMS, de 03 de maio de 2021.<\/a><br \/>\n&#8220;Divulga o resultado preliminar ap\u00f3s an\u00e1lise de documentos do processo seletivo 2021 para Aux\u00edlios da Assist\u00eancia Estudantil \u2013 Campus de Tr\u00eas Lagoas\u201d.<\/p>\n<p>Pedimos aten\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o ao prazo para recurso constante no edital.<\/p>\n<p>No caso de d\u00favidas, entrar em contato com a Unidade de Apoio para Assuntos Estudantis &#8211; UAP-AE\/CPTL pelo e-mail uap-ae.cptl@ufms.br ou pelo WhatsApp Business 3509-3756.<\/p>\n<p>Atenciosamente,<br \/>\nEquipe UAP-AE\/CPTL<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Prezados (as) estudantes, Divulgamos o edital a seguir para que tenham conhecimento: Edital n\u00ba 13\/2021-CPTL\/UFMS, de 03 de maio de 2021. &#8220;Divulga o resultado preliminar ap\u00f3s an\u00e1lise de documentos do processo seletivo 2021 para Aux\u00edlios da Assist\u00eancia Estudantil \u2013 Campus de Tr\u00eas Lagoas\u201d. Pedimos aten\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o ao prazo para recurso constante no edital. No [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2268,"featured_media":5821,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Divulgado o resultado preliminar do Processo Seletivo para Aux\u00edlios da Assist\u00eancia Estudantil. - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/05\/03\/divulgado-o-resultado-preliminar-do-processo-seletivo-para-auxilios-da-assistencia-estudantil\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Divulgado o resultado preliminar do Processo Seletivo para Aux\u00edlios da Assist\u00eancia Estudantil. - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Prezados (as) estudantes, Divulgamos o edital a seguir para que tenham conhecimento: Edital n\u00ba 13\/2021-CPTL\/UFMS, de 03 de maio de 2021. &#8220;Divulga o resultado preliminar ap\u00f3s an\u00e1lise de documentos do processo seletivo 2021 para Aux\u00edlios da Assist\u00eancia Estudantil \u2013 Campus de Tr\u00eas Lagoas\u201d. Pedimos aten\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o ao prazo para recurso constante no edital. No [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/05\/03\/divulgado-o-resultado-preliminar-do-processo-seletivo-para-auxilios-da-assistencia-estudantil\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-05-03T21:42:33+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-05-03T21:50:29+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/CPTL-1024x644.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"644\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"CPTL\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/05\/03\/divulgado-o-resultado-preliminar-do-processo-seletivo-para-auxilios-da-assistencia-estudantil\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/05\/03\/divulgado-o-resultado-preliminar-do-processo-seletivo-para-auxilios-da-assistencia-estudantil\/\",\"name\":\"Divulgado o resultado preliminar do Processo Seletivo para Aux\u00edlios da Assist\u00eancia Estudantil. - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-05-03T21:42:33+00:00\",\"dateModified\":\"2021-05-03T21:50:29+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/05\/03\/divulgado-o-resultado-preliminar-do-processo-seletivo-para-auxilios-da-assistencia-estudantil\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/05\/03\/divulgado-o-resultado-preliminar-do-processo-seletivo-para-auxilios-da-assistencia-estudantil\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/05\/03\/divulgado-o-resultado-preliminar-do-processo-seletivo-para-auxilios-da-assistencia-estudantil\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Divulgado o resultado preliminar do Processo Seletivo para Aux\u00edlios da Assist\u00eancia Estudantil.\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340\",\"name\":\"CPTL\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"CPTL\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/juliano-yugoshi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Divulgado o resultado preliminar do Processo Seletivo para Aux\u00edlios da Assist\u00eancia Estudantil. - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/05\/03\/divulgado-o-resultado-preliminar-do-processo-seletivo-para-auxilios-da-assistencia-estudantil\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Divulgado o resultado preliminar do Processo Seletivo para Aux\u00edlios da Assist\u00eancia Estudantil. - CPTL","og_description":"Prezados (as) estudantes, Divulgamos o edital a seguir para que tenham conhecimento: Edital n\u00ba 13\/2021-CPTL\/UFMS, de 03 de maio de 2021. &#8220;Divulga o resultado preliminar ap\u00f3s an\u00e1lise de documentos do processo seletivo 2021 para Aux\u00edlios da Assist\u00eancia Estudantil \u2013 Campus de Tr\u00eas Lagoas\u201d. Pedimos aten\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o ao prazo para recurso constante no edital. No [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/05\/03\/divulgado-o-resultado-preliminar-do-processo-seletivo-para-auxilios-da-assistencia-estudantil\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2021-05-03T21:42:33+00:00","article_modified_time":"2021-05-03T21:50:29+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":644,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/CPTL-1024x644.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"CPTL","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"CPTL"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/05\/03\/divulgado-o-resultado-preliminar-do-processo-seletivo-para-auxilios-da-assistencia-estudantil\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/05\/03\/divulgado-o-resultado-preliminar-do-processo-seletivo-para-auxilios-da-assistencia-estudantil\/","name":"Divulgado o resultado preliminar do Processo Seletivo para Aux\u00edlios da Assist\u00eancia Estudantil. - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2021-05-03T21:42:33+00:00","dateModified":"2021-05-03T21:50:29+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/05\/03\/divulgado-o-resultado-preliminar-do-processo-seletivo-para-auxilios-da-assistencia-estudantil\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/05\/03\/divulgado-o-resultado-preliminar-do-processo-seletivo-para-auxilios-da-assistencia-estudantil\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/05\/03\/divulgado-o-resultado-preliminar-do-processo-seletivo-para-auxilios-da-assistencia-estudantil\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Divulgado o resultado preliminar do Processo Seletivo para Aux\u00edlios da Assist\u00eancia Estudantil."}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340","name":"CPTL","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g","caption":"CPTL"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/juliano-yugoshi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10593"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2268"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10593"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10593\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":10595,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10593\/revisions\/10595"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5821"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10593"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10593"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=10593"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}