{"id":10683,"date":"2021-05-19T15:52:57","date_gmt":"2021-05-19T19:52:57","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=10683"},"modified":"2021-05-19T16:08:08","modified_gmt":"2021-05-19T20:08:08","slug":"jornal-do-centro-academico-de-medicina-comunicamdpo-publica-a-9a-e-a-10a-edicao","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/05\/19\/jornal-do-centro-academico-de-medicina-comunicamdpo-publica-a-9a-e-a-10a-edicao\/","title":{"rendered":"Jornal do Centro Acad\u00eamico de Medicina (ComuniCAMDPO) publica a 9\u00aa e a 10\u00aa edi\u00e7\u00e3o"},"content":{"rendered":"<p>Ol\u00e1, leitores!<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Nas edi\u00e7\u00f5es 9 e 10 do nosso jornal n\u00f3s trouxemos temas relevantes e entrevistas incr\u00edveis!<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>O que veremos na 9\u00aa edi\u00e7\u00e3o:<\/strong><\/p>\n<p>Na coluna &#8220;Voc\u00ea Sabia?&#8221;, n\u00f3s trouxemos um pouco das informa\u00e7\u00f5es sobre o que \u00e9 uma inicia\u00e7\u00e3o cient\u00edfica (IC) e como os alunos podem come\u00e7ar a desenvolver um tema com os docentes orientadores. E j\u00e1 aproveitando, conectado ao tema de inicia\u00e7\u00e3o cient\u00edfica, trouxemos um tema super atual na coluna de atualidades em sa\u00fade: hipertens\u00e3o arterial, fatores de risco e preven\u00e7\u00e3o prim\u00e1ria. Vale destacar que esse \u00e9 um dos temas mais importantes por ser uma patologia muito prevalente no Brasil e no mundo.<\/p>\n<p>Entrevistamos a Carolina, aluna da turma 7, rec\u00e9m ingressante no curso, na coluna de Arte na Med, onde ela mostra um pouco sobre seu artesanato e como isso contribui para o seu dia-a-dia. Ainda dentro das entrevistas, na coluna de Profissionais da Sa\u00fade n\u00f3s conversamos com a Humberta Azambuja, enfermeira e coordenadora do Programa Municipal de Imuniza\u00e7\u00e3o de Tr\u00eas Lagoas. E para finalizar, entrevistamos tamb\u00e9m a ex-aluna da Turma 2, Renata Pieri, que nos contou um pouco como est\u00e1 sendo a vida p\u00f3s-formada e quais s\u00e3o os seus projetos futuros.<\/p>\n<p>N\u00e3o menos importante, fizemos uma homenagem aos &#8220;ex-atletiqueiros&#8221; na coluna da Atl\u00e9tica Soberana; falamos um pouco sobre a atua\u00e7\u00e3o das Ligas Acad\u00eamicas de Cuidados Paliativos (LACP) e de Oncologia (LAON) e abordamos o tema &#8220;Resid\u00eancia M\u00e9dica: acesso direto ou pr\u00e9-requisito?&#8221; na coluna de Resid\u00eancia M\u00e9dica.<\/p>\n<p>E por fim, a nossa mat\u00e9ria de capa abordou a import\u00e2ncia dos eventos acad\u00eamicos\/cient\u00edficos e que eles n\u00e3o s\u00e3o apenas fontes de certificados, mas tamb\u00e9m de aprendizagem e aprofundamento do conhecimento.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: left\"><strong>Na 10\u00aa edi\u00e7\u00e3o voc\u00eas poder\u00e3o acompanhar:<a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/05\/COMUNICAMDPO-10\u00b0-edi\u00e7\u00e3o.png\" rel=\"lightbox[10683]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-10691 alignright\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/05\/COMUNICAMDPO-10\u00b0-edi\u00e7\u00e3o-214x300.png\" alt=\"\" width=\"214\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/05\/COMUNICAMDPO-10\u00b0-edi\u00e7\u00e3o-214x300.png 214w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/05\/COMUNICAMDPO-10\u00b0-edi\u00e7\u00e3o-228x320.png 228w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/05\/COMUNICAMDPO-10\u00b0-edi\u00e7\u00e3o.png 647w\" sizes=\"(max-width: 214px) 100vw, 214px\" \/><\/a><\/strong><\/p>\n<p>Nessa edi\u00e7\u00e3o n\u00f3s abordamos principalmente os temas relacionados \u00e0 maternidade durante o curso de Medicina, com a Taiana, ex-aluna da Turma 1, e com outras tr\u00eas acad\u00eamicas que ainda s\u00e3o alunas do nosso curso. Elas contam sobre as dificuldades encontradas para manter a dedica\u00e7\u00e3o e os estudos durante a gradua\u00e7\u00e3o e ao mesmo tempo desenvolver as atividades relacionadas \u00e0 maternidade.<\/p>\n<p>Na coluna \u201cPersonalidade hist\u00f3rica\u201d, contamos a hist\u00f3ria de Marie Sklodowska Curie, cientista, f\u00edsica e qu\u00edmica, e a \u00fanica pessoa no mundo com dois pr\u00eamios Nobel em \u00e1reas cient\u00edficas diferentes.<\/p>\n<p>Abordamos tamb\u00e9m o cen\u00e1rio de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade da mulher reclusa em Tr\u00eas Lagoas, na coluna \u201cVoc\u00ea sabia?\u201d, e a Laura Ramires, nossa editora, escreveu um pouco sobre a import\u00e2ncia que cantar teve e ainda tem na vida dela, na coluna \u201cArte na Med\u201d.<\/p>\n<p>Na coluna de \u201cProfissionais de sa\u00fade\u201d, fizemos uma entrevista muito legal com as profissionais da Unidade de Apoio para Assuntos Estudantis do CPTL (UAP-AE\/CPTL).<\/p>\n<p>A Associa\u00e7\u00e3o dos Estudantes de Medicina do Brasil (AEMED-BR), foi destaque na coluna do Centro Acad\u00eamico e as Ligas Acad\u00eamicas de Pediatria (LAPED) e de Urg\u00eancia e Emerg\u00eancia (LAMUE), na coluna das Ligas Acad\u00eamicas.<\/p>\n<p>Ainda, na coluna de resid\u00eancia m\u00e9dica \u00e9 poss\u00edvel entender um pouco como funcionam as provas pr\u00e1ticas de resid\u00eancia e algumas das mudan\u00e7as para o per\u00edodo da pandemia.<\/p>\n<p>E para finalizar, trouxemos dois destaques: na coluna &#8220;Socializando a pauta&#8221; n\u00f3s falamos sobre a viol\u00eancia obst\u00e9trica e na coluna &#8220;Atualidades em sa\u00fade&#8221; falamos sobre a import\u00e2ncia da Enfermagem no contexto geral da sa\u00fade em comemora\u00e7\u00e3o ao dia da Enfermagem.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Esperamos que gostem e estamos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>A duas edi\u00e7\u00f5es est\u00e3o dispon\u00edveis para download no link da bio do nosso Instagram @comunicamdpo, e tamb\u00e9m podem ser baixadas nos links:<\/p>\n<p>&#8211; 9\u00aa edi\u00e7\u00e3o: <a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/10gbkIccYYjVAJDqRL_OVLZrnG58lLIBq\/view\">https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/10gbkIccYYjVAJDqRL_OVLZrnG58lLIBq\/view<\/a><\/p>\n<p>&#8211; 10\u00aa edi\u00e7\u00e3o: <a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1Gl57vaoYmW3veF3nGaJEKePCj1ldSDsh\/view?usp=sharing\">https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1Gl57vaoYmW3veF3nGaJEKePCj1ldSDsh\/view?usp=sharing<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Equipe do ComuniCAMDPO<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ol\u00e1, leitores! &nbsp; Nas edi\u00e7\u00f5es 9 e 10 do nosso jornal n\u00f3s trouxemos temas relevantes e entrevistas incr\u00edveis! &nbsp; O que veremos na 9\u00aa edi\u00e7\u00e3o: Na coluna &#8220;Voc\u00ea Sabia?&#8221;, n\u00f3s trouxemos um pouco das informa\u00e7\u00f5es sobre o que \u00e9 uma inicia\u00e7\u00e3o cient\u00edfica (IC) e como os alunos podem come\u00e7ar a desenvolver um tema com os [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":41155,"featured_media":10684,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Jornal do Centro Acad\u00eamico de Medicina (ComuniCAMDPO) publica a 9\u00aa e a 10\u00aa edi\u00e7\u00e3o - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/05\/19\/jornal-do-centro-academico-de-medicina-comunicamdpo-publica-a-9a-e-a-10a-edicao\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Jornal do Centro Acad\u00eamico de Medicina (ComuniCAMDPO) publica a 9\u00aa e a 10\u00aa edi\u00e7\u00e3o - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Ol\u00e1, leitores! &nbsp; Nas edi\u00e7\u00f5es 9 e 10 do nosso jornal n\u00f3s trouxemos temas relevantes e entrevistas incr\u00edveis! &nbsp; O que veremos na 9\u00aa edi\u00e7\u00e3o: Na coluna &#8220;Voc\u00ea Sabia?&#8221;, n\u00f3s trouxemos um pouco das informa\u00e7\u00f5es sobre o que \u00e9 uma inicia\u00e7\u00e3o cient\u00edfica (IC) e como os alunos podem come\u00e7ar a desenvolver um tema com os [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/05\/19\/jornal-do-centro-academico-de-medicina-comunicamdpo-publica-a-9a-e-a-10a-edicao\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-05-19T19:52:57+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-05-19T20:08:08+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/05\/COMUNICAMDPO.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"602\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"845\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/05\/19\/jornal-do-centro-academico-de-medicina-comunicamdpo-publica-a-9a-e-a-10a-edicao\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/05\/19\/jornal-do-centro-academico-de-medicina-comunicamdpo-publica-a-9a-e-a-10a-edicao\/\",\"name\":\"Jornal do Centro Acad\u00eamico de Medicina (ComuniCAMDPO) publica a 9\u00aa e a 10\u00aa edi\u00e7\u00e3o - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-05-19T19:52:57+00:00\",\"dateModified\":\"2021-05-19T20:08:08+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/cdb4eba27bfd2129ab9ea9dfd6425cb5\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/05\/19\/jornal-do-centro-academico-de-medicina-comunicamdpo-publica-a-9a-e-a-10a-edicao\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/05\/19\/jornal-do-centro-academico-de-medicina-comunicamdpo-publica-a-9a-e-a-10a-edicao\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/05\/19\/jornal-do-centro-academico-de-medicina-comunicamdpo-publica-a-9a-e-a-10a-edicao\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Jornal do Centro Acad\u00eamico de Medicina (ComuniCAMDPO) publica a 9\u00aa e a 10\u00aa edi\u00e7\u00e3o\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/cdb4eba27bfd2129ab9ea9dfd6425cb5\",\"name\":\"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/24f3914c1590b3345dd84b2b74eed18d?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/24f3914c1590b3345dd84b2b74eed18d?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/wesley-mello\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Jornal do Centro Acad\u00eamico de Medicina (ComuniCAMDPO) publica a 9\u00aa e a 10\u00aa edi\u00e7\u00e3o - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/05\/19\/jornal-do-centro-academico-de-medicina-comunicamdpo-publica-a-9a-e-a-10a-edicao\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Jornal do Centro Acad\u00eamico de Medicina (ComuniCAMDPO) publica a 9\u00aa e a 10\u00aa edi\u00e7\u00e3o - CPTL","og_description":"Ol\u00e1, leitores! &nbsp; Nas edi\u00e7\u00f5es 9 e 10 do nosso jornal n\u00f3s trouxemos temas relevantes e entrevistas incr\u00edveis! &nbsp; O que veremos na 9\u00aa edi\u00e7\u00e3o: Na coluna &#8220;Voc\u00ea Sabia?&#8221;, n\u00f3s trouxemos um pouco das informa\u00e7\u00f5es sobre o que \u00e9 uma inicia\u00e7\u00e3o cient\u00edfica (IC) e como os alunos podem come\u00e7ar a desenvolver um tema com os [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/05\/19\/jornal-do-centro-academico-de-medicina-comunicamdpo-publica-a-9a-e-a-10a-edicao\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2021-05-19T19:52:57+00:00","article_modified_time":"2021-05-19T20:08:08+00:00","og_image":[{"width":602,"height":845,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/05\/COMUNICAMDPO.png","type":"image\/png"}],"author":"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO","Est. tempo de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/05\/19\/jornal-do-centro-academico-de-medicina-comunicamdpo-publica-a-9a-e-a-10a-edicao\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/05\/19\/jornal-do-centro-academico-de-medicina-comunicamdpo-publica-a-9a-e-a-10a-edicao\/","name":"Jornal do Centro Acad\u00eamico de Medicina (ComuniCAMDPO) publica a 9\u00aa e a 10\u00aa edi\u00e7\u00e3o - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2021-05-19T19:52:57+00:00","dateModified":"2021-05-19T20:08:08+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/cdb4eba27bfd2129ab9ea9dfd6425cb5"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/05\/19\/jornal-do-centro-academico-de-medicina-comunicamdpo-publica-a-9a-e-a-10a-edicao\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/05\/19\/jornal-do-centro-academico-de-medicina-comunicamdpo-publica-a-9a-e-a-10a-edicao\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/05\/19\/jornal-do-centro-academico-de-medicina-comunicamdpo-publica-a-9a-e-a-10a-edicao\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Jornal do Centro Acad\u00eamico de Medicina (ComuniCAMDPO) publica a 9\u00aa e a 10\u00aa edi\u00e7\u00e3o"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/cdb4eba27bfd2129ab9ea9dfd6425cb5","name":"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/24f3914c1590b3345dd84b2b74eed18d?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/24f3914c1590b3345dd84b2b74eed18d?s=96&d=mm&r=g","caption":"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/wesley-mello\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10683"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/41155"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10683"}],"version-history":[{"count":10,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10683\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":10695,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10683\/revisions\/10695"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10684"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10683"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10683"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=10683"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}