{"id":10714,"date":"2021-05-26T15:29:20","date_gmt":"2021-05-26T19:29:20","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=10714"},"modified":"2021-05-26T15:29:20","modified_gmt":"2021-05-26T19:29:20","slug":"iii-medicina-de-portas-abertas-academicos-da-ufms-produzem-videos-de-divulgacao-do-curso-de-medicina","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/05\/26\/iii-medicina-de-portas-abertas-academicos-da-ufms-produzem-videos-de-divulgacao-do-curso-de-medicina\/","title":{"rendered":"\u201cIII Medicina de Portas Abertas\u201d: acad\u00eamicos da UFMS produzem v\u00eddeos de divulga\u00e7\u00e3o do curso de Medicina"},"content":{"rendered":"<p>No m\u00eas de abril de 2021, 16 v\u00eddeos produzidos por acad\u00eamicos e docentes do curso de Medicina do Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL) da Universidade Federal de Mato Grosso do Sul (UFMS) foram publicados em redes sociais para divulgar o curso e suas ligas acad\u00eamicas.<\/p>\n<p>Essa \u00e9 a terceira edi\u00e7\u00e3o do evento, que nas duas vers\u00f5es anteriores aconteceu no formato presencial, e esse ano teve que ser adaptado para o formato remoto devido \u00e0 pandemia.<\/p>\n<p>A coordenadora do projeto, Profa Dra Bruna Moretti Luchesi relata que \u201co evento em 2018 e 2019 foi um sucesso, recebendo uma devolutiva positiva dos alunos do ensino m\u00e9dio do munic\u00edpio que participaram. Em 2020 n\u00e3o realizamos o mesmo devido \u00e0 pandemia, e em 2021 optamos por fazer uma adapta\u00e7\u00e3o no formato digital\u201d.<\/p>\n<p>O principal objetivo do evento \u00e9 aproximar a Universidade da popula\u00e7\u00e3o de Tr\u00eas Lagoas, j\u00e1 que muitos moradores da cidade n\u00e3o conhecem a UFMS, n\u00e3o sabem que oferece o curso de Medicina e nem que o ensino \u00e9 p\u00fablico e gratuito. Tal aproxima\u00e7\u00e3o \u00e9 ben\u00e9fica para vestibulandos, uma vez que, tendo contato com alguns conte\u00fados da universidade previamente, \u00e9 poss\u00edvel uma melhor an\u00e1lise para a escolha do curso.<\/p>\n<p>Os alunos que organizaram as primeiras edi\u00e7\u00f5es se reuniram para realizar a terceira, juntamente com o Acad\u00eamico Nathan Bardini Anh\u00ea, e contaram com o aux\u00edlio de outros alunos do curso, tanto para desenvolver uma logomarca para o evento, como para produ\u00e7\u00e3o, edi\u00e7\u00e3o e divulga\u00e7\u00e3o dos v\u00eddeos.<\/p>\n<p>Participaram do projeto cerca de 80 alunos e docentes do curso, os quais durante dois meses produziram v\u00eddeos sobre como o curso de Medicina est\u00e1 estruturado, formas de ingresso, apresenta\u00e7\u00f5es da atl\u00e9tica, da bateria e do centro acad\u00eamico, al\u00e9m de v\u00eddeos sobre as Ligas Acad\u00eamicas de Histologia e Embriologia Cl\u00ednica (LAHEC), Infectologia (LAINF), Anatomia Aplicada (LAAP), Neurologia e Neuroci\u00eancias (LANN), Cl\u00ednica M\u00e9dica (LACM), Geriatria e Gerontologia (LAGG), Cardiologia (LAC), Pediatria (LAPED), Anestesiologia e Dor (LAAD), Cuidados Paliativos (LACP) e Sa\u00fade da Fam\u00edlia e Comunidade (LASFC).<\/p>\n<p>Os v\u00eddeos foram divulgados no Instagram do Centro Acad\u00eamico de Medicina (@camdpoufmstl), e posteriormente foram disponibilizados em um canal no Youtube, onde podem ser acessados por qualquer pessoa que queira conhecer mais sobre o curso, pelo endere\u00e7o: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCrEwrqRyO59go17JbiVp67A\">https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCrEwrqRyO59go17JbiVp67A<\/a>. No canal, tem um playlist chamada \u201cMedicina de Portas Abertas\u201d, e tamb\u00e9m \u00e9 poss\u00edvel acessar outros v\u00eddeos produzidos pelos acad\u00eamicos do curso em outras oportunidades.<\/p>\n<p>De acordo com Nathan, que ajudou na organiza\u00e7\u00e3o do projeto \u201cao realizar um projeto de extens\u00e3o que atinja muitas pessoas, a sociedade percebe a import\u00e2ncia das universidades p\u00fablicas, mesmo aquelas pessoas que n\u00e3o est\u00e3o diretamente ligadas a elas, e esta percep\u00e7\u00e3o faz-se muito importante em um momento de cortes de verba para as universidades federais, pois as pessoas atingidas pelos projetos entender\u00e3o que a faculdade n\u00e3o \u00e9 somente os alunos ou funcion\u00e1rios, mas sim a popula\u00e7\u00e3o como um todo.<\/p>\n<p>A mudan\u00e7a do projeto presencial para o formato online, no primeiro momento, decepcionou-me muito, uma vez que eu gostaria que a iniciativa tivesse uma participa\u00e7\u00e3o pr\u00e1tica ativa dos alunos, entretanto, com o passar do tempo, percebi que da forma que se desenrolou foi poss\u00edvel atingir bem mais pessoas do que se o evento fosse presencial e isso me deixou muito satisfeito. Al\u00e9m disso, como o projeto envolveu muitos colaboradores, a organiza\u00e7\u00e3o tornou-se um desafio para mim, uma vez que eu nunca havia coordenado um evento com tantos participantes. Por conta disso, acredito que essa foi uma experi\u00eancia que me proporcionou desenvolvimento pessoal, principalmente no quesito organizacional e de lideran\u00e7a\u201d.<\/p>\n<p>Ressalta-se que a proposta contribui com os objetivos e metas do Plano de Desenvolvimento Institucional e do Plano de Desenvolvimento da Unidade CPTL da UFMS, visando ampliar o contingente de alunos matriculados nos cursos de gradua\u00e7\u00e3o e divulga\u00e7\u00e3o dos cursos do CPTL para a comunidade.<\/p>\n<p>Os v\u00eddeos permanecer\u00e3o gravados no Instagram e no YouTube, e poder\u00e3o servir como um material de apresenta\u00e7\u00e3o em ocasi\u00f5es posteriores.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>No m\u00eas de abril de 2021, 16 v\u00eddeos produzidos por acad\u00eamicos e docentes do curso de Medicina do Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL) da Universidade Federal de Mato Grosso do Sul (UFMS) foram publicados em redes sociais para divulgar o curso e suas ligas acad\u00eamicas. Essa \u00e9 a terceira edi\u00e7\u00e3o do evento, que nas duas [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":41155,"featured_media":10715,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u201cIII Medicina de Portas Abertas\u201d: acad\u00eamicos da UFMS produzem v\u00eddeos de divulga\u00e7\u00e3o do curso de Medicina - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/05\/26\/iii-medicina-de-portas-abertas-academicos-da-ufms-produzem-videos-de-divulgacao-do-curso-de-medicina\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u201cIII Medicina de Portas Abertas\u201d: acad\u00eamicos da UFMS produzem v\u00eddeos de divulga\u00e7\u00e3o do curso de Medicina - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"No m\u00eas de abril de 2021, 16 v\u00eddeos produzidos por acad\u00eamicos e docentes do curso de Medicina do Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL) da Universidade Federal de Mato Grosso do Sul (UFMS) foram publicados em redes sociais para divulgar o curso e suas ligas acad\u00eamicas. Essa \u00e9 a terceira edi\u00e7\u00e3o do evento, que nas duas [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/05\/26\/iii-medicina-de-portas-abertas-academicos-da-ufms-produzem-videos-de-divulgacao-do-curso-de-medicina\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-05-26T19:29:20+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/05\/Medicina-de-portas-abertas.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"553\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"675\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/05\/26\/iii-medicina-de-portas-abertas-academicos-da-ufms-produzem-videos-de-divulgacao-do-curso-de-medicina\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/05\/26\/iii-medicina-de-portas-abertas-academicos-da-ufms-produzem-videos-de-divulgacao-do-curso-de-medicina\/\",\"name\":\"\u201cIII Medicina de Portas Abertas\u201d: acad\u00eamicos da UFMS produzem v\u00eddeos de divulga\u00e7\u00e3o do curso de Medicina - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-05-26T19:29:20+00:00\",\"dateModified\":\"2021-05-26T19:29:20+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/cdb4eba27bfd2129ab9ea9dfd6425cb5\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/05\/26\/iii-medicina-de-portas-abertas-academicos-da-ufms-produzem-videos-de-divulgacao-do-curso-de-medicina\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/05\/26\/iii-medicina-de-portas-abertas-academicos-da-ufms-produzem-videos-de-divulgacao-do-curso-de-medicina\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/05\/26\/iii-medicina-de-portas-abertas-academicos-da-ufms-produzem-videos-de-divulgacao-do-curso-de-medicina\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\u201cIII Medicina de Portas Abertas\u201d: acad\u00eamicos da UFMS produzem v\u00eddeos de divulga\u00e7\u00e3o do curso de Medicina\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/cdb4eba27bfd2129ab9ea9dfd6425cb5\",\"name\":\"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/24f3914c1590b3345dd84b2b74eed18d?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/24f3914c1590b3345dd84b2b74eed18d?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/wesley-mello\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u201cIII Medicina de Portas Abertas\u201d: acad\u00eamicos da UFMS produzem v\u00eddeos de divulga\u00e7\u00e3o do curso de Medicina - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/05\/26\/iii-medicina-de-portas-abertas-academicos-da-ufms-produzem-videos-de-divulgacao-do-curso-de-medicina\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"\u201cIII Medicina de Portas Abertas\u201d: acad\u00eamicos da UFMS produzem v\u00eddeos de divulga\u00e7\u00e3o do curso de Medicina - CPTL","og_description":"No m\u00eas de abril de 2021, 16 v\u00eddeos produzidos por acad\u00eamicos e docentes do curso de Medicina do Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL) da Universidade Federal de Mato Grosso do Sul (UFMS) foram publicados em redes sociais para divulgar o curso e suas ligas acad\u00eamicas. Essa \u00e9 a terceira edi\u00e7\u00e3o do evento, que nas duas [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/05\/26\/iii-medicina-de-portas-abertas-academicos-da-ufms-produzem-videos-de-divulgacao-do-curso-de-medicina\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2021-05-26T19:29:20+00:00","og_image":[{"width":553,"height":675,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/05\/Medicina-de-portas-abertas.png","type":"image\/png"}],"author":"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO","Est. tempo de leitura":"4 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/05\/26\/iii-medicina-de-portas-abertas-academicos-da-ufms-produzem-videos-de-divulgacao-do-curso-de-medicina\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/05\/26\/iii-medicina-de-portas-abertas-academicos-da-ufms-produzem-videos-de-divulgacao-do-curso-de-medicina\/","name":"\u201cIII Medicina de Portas Abertas\u201d: acad\u00eamicos da UFMS produzem v\u00eddeos de divulga\u00e7\u00e3o do curso de Medicina - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2021-05-26T19:29:20+00:00","dateModified":"2021-05-26T19:29:20+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/cdb4eba27bfd2129ab9ea9dfd6425cb5"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/05\/26\/iii-medicina-de-portas-abertas-academicos-da-ufms-produzem-videos-de-divulgacao-do-curso-de-medicina\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/05\/26\/iii-medicina-de-portas-abertas-academicos-da-ufms-produzem-videos-de-divulgacao-do-curso-de-medicina\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/05\/26\/iii-medicina-de-portas-abertas-academicos-da-ufms-produzem-videos-de-divulgacao-do-curso-de-medicina\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u201cIII Medicina de Portas Abertas\u201d: acad\u00eamicos da UFMS produzem v\u00eddeos de divulga\u00e7\u00e3o do curso de Medicina"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/cdb4eba27bfd2129ab9ea9dfd6425cb5","name":"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/24f3914c1590b3345dd84b2b74eed18d?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/24f3914c1590b3345dd84b2b74eed18d?s=96&d=mm&r=g","caption":"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/wesley-mello\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10714"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/41155"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10714"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10714\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":10718,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10714\/revisions\/10718"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10715"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10714"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10714"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=10714"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}