{"id":10744,"date":"2021-06-02T13:53:20","date_gmt":"2021-06-02T17:53:20","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=10744"},"modified":"2021-06-02T13:53:20","modified_gmt":"2021-06-02T17:53:20","slug":"divulgada-a-classificacao-preliminar-do-processo-seletivo-para-auxilio-de-inclusao-digital-por-meio-de-chip-de-dados","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/06\/02\/divulgada-a-classificacao-preliminar-do-processo-seletivo-para-auxilio-de-inclusao-digital-por-meio-de-chip-de-dados\/","title":{"rendered":"Divulgada a classifica\u00e7\u00e3o preliminar do Processo Seletivo para aux\u00edlio de inclus\u00e3o digital por meio de Chip de dados."},"content":{"rendered":"<p>Prezados (as) estudantes,<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Divulgamos o edital a seguir para que tenham conhecimento:<\/p>\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"566\">\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/06\/Ed-42.2021_Chip-de-Dados-II_Resultado-Preliminar.pdf\"><strong>Edital Proaes\/UFMS n\u00ba 42, de 1\u00ba de junho de 2021<\/strong>.<\/a><\/p>\n<p>&#8220;Disp\u00f5e sobre a <strong>classifica\u00e7\u00e3o preliminar<\/strong> do processo seletivo de estudantes regularmente matriculados nos cursos de gradua\u00e7\u00e3o presenciais da UFMS para aux\u00edlio de inclus\u00e3o digital \u2013 acesso \u00e0 internet por meio de chip de dados. &#8220;<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Refor\u00e7amos a necessidade de <strong>aten\u00e7\u00e3o<\/strong> em rela\u00e7\u00e3o aos <strong>prazos para recurso<\/strong> constantes em cada edital.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>No caso de d\u00favidas, entrar em contato com a <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/uap-ae\/\">Unidade de Apoio para Assuntos Estudantis &#8211; UAP-AE\/CPTL<\/a> pelo e-mail <a href=\"mailto:uap-ae.cptl@ufms.br\">uap-ae.cptl@ufms.br<\/a> ou pelo <em>WhatsApp Business<\/em> 3509-3756.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Atenciosamente,<\/p>\n<p>Equipe UAP-AE\/CPTL<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Prezados (as) estudantes, &nbsp; Divulgamos o edital a seguir para que tenham conhecimento: Edital Proaes\/UFMS n\u00ba 42, de 1\u00ba de junho de 2021. &#8220;Disp\u00f5e sobre a classifica\u00e7\u00e3o preliminar do processo seletivo de estudantes regularmente matriculados nos cursos de gradua\u00e7\u00e3o presenciais da UFMS para aux\u00edlio de inclus\u00e3o digital \u2013 acesso \u00e0 internet por meio de chip [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":41155,"featured_media":6888,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Divulgada a classifica\u00e7\u00e3o preliminar do Processo Seletivo para aux\u00edlio de inclus\u00e3o digital por meio de Chip de dados. - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/06\/02\/divulgada-a-classificacao-preliminar-do-processo-seletivo-para-auxilio-de-inclusao-digital-por-meio-de-chip-de-dados\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Divulgada a classifica\u00e7\u00e3o preliminar do Processo Seletivo para aux\u00edlio de inclus\u00e3o digital por meio de Chip de dados. - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Prezados (as) estudantes, &nbsp; Divulgamos o edital a seguir para que tenham conhecimento: Edital Proaes\/UFMS n\u00ba 42, de 1\u00ba de junho de 2021. &#8220;Disp\u00f5e sobre a classifica\u00e7\u00e3o preliminar do processo seletivo de estudantes regularmente matriculados nos cursos de gradua\u00e7\u00e3o presenciais da UFMS para aux\u00edlio de inclus\u00e3o digital \u2013 acesso \u00e0 internet por meio de chip [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/06\/02\/divulgada-a-classificacao-preliminar-do-processo-seletivo-para-auxilio-de-inclusao-digital-por-meio-de-chip-de-dados\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-06-02T17:53:20+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/entrada_campus.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"644\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/06\/02\/divulgada-a-classificacao-preliminar-do-processo-seletivo-para-auxilio-de-inclusao-digital-por-meio-de-chip-de-dados\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/06\/02\/divulgada-a-classificacao-preliminar-do-processo-seletivo-para-auxilio-de-inclusao-digital-por-meio-de-chip-de-dados\/\",\"name\":\"Divulgada a classifica\u00e7\u00e3o preliminar do Processo Seletivo para aux\u00edlio de inclus\u00e3o digital por meio de Chip de dados. - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-06-02T17:53:20+00:00\",\"dateModified\":\"2021-06-02T17:53:20+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/cdb4eba27bfd2129ab9ea9dfd6425cb5\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/06\/02\/divulgada-a-classificacao-preliminar-do-processo-seletivo-para-auxilio-de-inclusao-digital-por-meio-de-chip-de-dados\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/06\/02\/divulgada-a-classificacao-preliminar-do-processo-seletivo-para-auxilio-de-inclusao-digital-por-meio-de-chip-de-dados\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/06\/02\/divulgada-a-classificacao-preliminar-do-processo-seletivo-para-auxilio-de-inclusao-digital-por-meio-de-chip-de-dados\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Divulgada a classifica\u00e7\u00e3o preliminar do Processo Seletivo para aux\u00edlio de inclus\u00e3o digital por meio de Chip de dados.\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/cdb4eba27bfd2129ab9ea9dfd6425cb5\",\"name\":\"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/24f3914c1590b3345dd84b2b74eed18d?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/24f3914c1590b3345dd84b2b74eed18d?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/wesley-mello\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Divulgada a classifica\u00e7\u00e3o preliminar do Processo Seletivo para aux\u00edlio de inclus\u00e3o digital por meio de Chip de dados. - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/06\/02\/divulgada-a-classificacao-preliminar-do-processo-seletivo-para-auxilio-de-inclusao-digital-por-meio-de-chip-de-dados\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Divulgada a classifica\u00e7\u00e3o preliminar do Processo Seletivo para aux\u00edlio de inclus\u00e3o digital por meio de Chip de dados. - CPTL","og_description":"Prezados (as) estudantes, &nbsp; Divulgamos o edital a seguir para que tenham conhecimento: Edital Proaes\/UFMS n\u00ba 42, de 1\u00ba de junho de 2021. &#8220;Disp\u00f5e sobre a classifica\u00e7\u00e3o preliminar do processo seletivo de estudantes regularmente matriculados nos cursos de gradua\u00e7\u00e3o presenciais da UFMS para aux\u00edlio de inclus\u00e3o digital \u2013 acesso \u00e0 internet por meio de chip [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/06\/02\/divulgada-a-classificacao-preliminar-do-processo-seletivo-para-auxilio-de-inclusao-digital-por-meio-de-chip-de-dados\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2021-06-02T17:53:20+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":644,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/entrada_campus.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/06\/02\/divulgada-a-classificacao-preliminar-do-processo-seletivo-para-auxilio-de-inclusao-digital-por-meio-de-chip-de-dados\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/06\/02\/divulgada-a-classificacao-preliminar-do-processo-seletivo-para-auxilio-de-inclusao-digital-por-meio-de-chip-de-dados\/","name":"Divulgada a classifica\u00e7\u00e3o preliminar do Processo Seletivo para aux\u00edlio de inclus\u00e3o digital por meio de Chip de dados. - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2021-06-02T17:53:20+00:00","dateModified":"2021-06-02T17:53:20+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/cdb4eba27bfd2129ab9ea9dfd6425cb5"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/06\/02\/divulgada-a-classificacao-preliminar-do-processo-seletivo-para-auxilio-de-inclusao-digital-por-meio-de-chip-de-dados\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/06\/02\/divulgada-a-classificacao-preliminar-do-processo-seletivo-para-auxilio-de-inclusao-digital-por-meio-de-chip-de-dados\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/06\/02\/divulgada-a-classificacao-preliminar-do-processo-seletivo-para-auxilio-de-inclusao-digital-por-meio-de-chip-de-dados\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Divulgada a classifica\u00e7\u00e3o preliminar do Processo Seletivo para aux\u00edlio de inclus\u00e3o digital por meio de Chip de dados."}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/cdb4eba27bfd2129ab9ea9dfd6425cb5","name":"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/24f3914c1590b3345dd84b2b74eed18d?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/24f3914c1590b3345dd84b2b74eed18d?s=96&d=mm&r=g","caption":"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/wesley-mello\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10744"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/41155"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10744"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10744\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":10745,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10744\/revisions\/10745"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6888"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10744"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10744"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=10744"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}