{"id":10773,"date":"2021-06-17T13:19:18","date_gmt":"2021-06-17T17:19:18","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=10773"},"modified":"2021-06-17T13:19:18","modified_gmt":"2021-06-17T17:19:18","slug":"jornal-do-centro-academico-de-medicina-comunicamdpo-publica-a-11a-edicao","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/06\/17\/jornal-do-centro-academico-de-medicina-comunicamdpo-publica-a-11a-edicao\/","title":{"rendered":"Jornal do Centro Acad\u00eamico de Medicina (ComuniCAMDPO) publica a 11\u00aa edi\u00e7\u00e3o!"},"content":{"rendered":"<h5>A d\u00e9cima primeira edi\u00e7\u00e3o do ComuniCAMDPO est\u00e1 dispon\u00edvel!<\/h5>\n<p>Nessa edi\u00e7\u00e3o, o jornal abordou v\u00e1rias datas comemorativas. No dia 14 de junho, \u00e9 celebrado o Dia Mundial do Doador de Sangue e a coluna \u201cAtualidades em Sa\u00fade\u201d, deu um show ao trazer informa\u00e7\u00e3o sobre o processo de doa\u00e7\u00e3o, recomenda\u00e7\u00f5es e ainda um pouco da hist\u00f3ria.<\/p>\n<p>Al\u00e9m disso, celebrou-se no dia 15 de junho, Dia Mundial da Conscientiza\u00e7\u00e3o da Viol\u00eancia Contra a Pessoa Idosa, contando com informa\u00e7\u00f5es diretamente da professora e geriatra Juliana Rezende acerca dos sinais de alerta para identifica\u00e7\u00e3o. Na coluna Docentes na Med, a professora Juliana ainda discorreu sobre a sua especialidade em geriatria \u2013 suas impress\u00f5es, o motivo de sua escolha, desafios em sua forma\u00e7\u00e3o e ao exercer sua profiss\u00e3o. Nesse sentido, a mat\u00e9ria de capa aproveitou para trazer um tema pouco debatido, o <em>Dellirium, <\/em>que mesmo sendo uma s\u00edndrome descrita na literatura m\u00e9dica h\u00e1 mais de 2500 anos, permanece, ainda, subdiagnosticada.<\/p>\n<p>A coluna \u201cSocializando a Pauta\u201d, abordou a sa\u00fade ind\u00edgena dentro das aldeias brasileiras e como a Covid- 19, destacou dificuldades que agiam, antes mesmo, da pandemia. A mat\u00e9ria conta com a contribui\u00e7\u00e3o de dois discentes, alunos de medicina da UFMS de Tr\u00eas Lagoas, ind\u00edgenas e de etnias diferentes, expondo, cada um, seus pr\u00f3prios relatos e impress\u00f5es. Tem at\u00e9 indica\u00e7\u00e3o de reportagem! A \u201cArte na Med\u201d trouxe o \u201cCalouro Famoso\u201d&#8230; Isso mesmo, do Caldeir\u00e3o do Huck para os palcos da UFMS \u2013 CPTL. Est\u00e1 curioso? <a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/12cJnRW88lVRATj10OxHzvWZtpbAvKtGK\/view?usp=sharing\">Clica aqui<\/a><\/p>\n<p>J\u00e1 a coluna \u201cVoc\u00ea Sabia?\u201d trouxe informa\u00e7\u00f5es sobre os T\u00f3picos em Acolhimento Acad\u00eamico, mat\u00e9ria optativa do primeiro ano do curso de medicina que ajuda o aluno logo no in\u00edcio do seu ingresso na faculdade, quando, justamente, toda sua rotina \u00e9 mudada, muitos v\u00e3o morar sozinhos e isso exige uma grande adapta\u00e7\u00e3o. Essa reportagem contou com a participa\u00e7\u00e3o da professora Ani Fabiana Berton, coordenadora da disciplina, que relatou como \u00e9 estruturada a mat\u00e9ria. Na coluna de \u201cLigas Acad\u00eamicas\u201d, dessa vez \u00e9 poss\u00edvel conhecer a COMLIG, que \u00e9 a Comiss\u00e3o das Ligas Acad\u00eamicas de Medicina.<\/p>\n<p>Nessa d\u00e9cima primeira edi\u00e7\u00e3o tivemos tamb\u00e9m o lan\u00e7amento de uma nova coluna: \u201cCRM Positivou, E a\u00ed?\u201d, a qual visa abordar temas sobre a vida p\u00f3s-formado, como CLT, PJ ou aut\u00f4nomo. Assim, ir\u00e1 trazer explica\u00e7\u00f5es claras e simples desses termos que a vida acad\u00eamica, muitas vezes, n\u00e3o ensina.<\/p>\n<p>Para finalizar, na \u00faltima p\u00e1gina dessa edi\u00e7\u00e3o tivemos a publica\u00e7\u00e3o das melhores cantadas do correio elegante feito em parceria com a Atl\u00e9tica Soberana. Isto \u00e9, \u201cO Amor Est\u00e1 no Ar\u201d!<\/p>\n<p>Para ter acesso a esta edi\u00e7\u00e3o <a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/12cJnRW88lVRATj10OxHzvWZtpbAvKtGK\/view?usp=sharing\">clique aqui<\/a><\/p>\n<p>N\u00e3o esque\u00e7a de nos seguir no Instagram <a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/comunicamdpo\/\"><strong>@comunicamdpo<\/strong><\/a>\u00a0para ficar por dentro das novas publica\u00e7\u00f5es e ter acesso a edi\u00e7\u00f5es j\u00e1 publicadas.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A d\u00e9cima primeira edi\u00e7\u00e3o do ComuniCAMDPO est\u00e1 dispon\u00edvel! Nessa edi\u00e7\u00e3o, o jornal abordou v\u00e1rias datas comemorativas. No dia 14 de junho, \u00e9 celebrado o Dia Mundial do Doador de Sangue e a coluna \u201cAtualidades em Sa\u00fade\u201d, deu um show ao trazer informa\u00e7\u00e3o sobre o processo de doa\u00e7\u00e3o, recomenda\u00e7\u00f5es e ainda um pouco da hist\u00f3ria. Al\u00e9m [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":41155,"featured_media":10774,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Jornal do Centro Acad\u00eamico de Medicina (ComuniCAMDPO) publica a 11\u00aa edi\u00e7\u00e3o! - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/06\/17\/jornal-do-centro-academico-de-medicina-comunicamdpo-publica-a-11a-edicao\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Jornal do Centro Acad\u00eamico de Medicina (ComuniCAMDPO) publica a 11\u00aa edi\u00e7\u00e3o! - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A d\u00e9cima primeira edi\u00e7\u00e3o do ComuniCAMDPO est\u00e1 dispon\u00edvel! Nessa edi\u00e7\u00e3o, o jornal abordou v\u00e1rias datas comemorativas. No dia 14 de junho, \u00e9 celebrado o Dia Mundial do Doador de Sangue e a coluna \u201cAtualidades em Sa\u00fade\u201d, deu um show ao trazer informa\u00e7\u00e3o sobre o processo de doa\u00e7\u00e3o, recomenda\u00e7\u00f5es e ainda um pouco da hist\u00f3ria. Al\u00e9m [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/06\/17\/jornal-do-centro-academico-de-medicina-comunicamdpo-publica-a-11a-edicao\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-06-17T17:19:18+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/06\/ComuniCAMDPO-11\u00aa-edi\u00e7\u00e3o.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"527\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"748\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/06\/17\/jornal-do-centro-academico-de-medicina-comunicamdpo-publica-a-11a-edicao\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/06\/17\/jornal-do-centro-academico-de-medicina-comunicamdpo-publica-a-11a-edicao\/\",\"name\":\"Jornal do Centro Acad\u00eamico de Medicina (ComuniCAMDPO) publica a 11\u00aa edi\u00e7\u00e3o! - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-06-17T17:19:18+00:00\",\"dateModified\":\"2021-06-17T17:19:18+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/cdb4eba27bfd2129ab9ea9dfd6425cb5\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/06\/17\/jornal-do-centro-academico-de-medicina-comunicamdpo-publica-a-11a-edicao\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/06\/17\/jornal-do-centro-academico-de-medicina-comunicamdpo-publica-a-11a-edicao\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/06\/17\/jornal-do-centro-academico-de-medicina-comunicamdpo-publica-a-11a-edicao\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Jornal do Centro Acad\u00eamico de Medicina (ComuniCAMDPO) publica a 11\u00aa edi\u00e7\u00e3o!\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/cdb4eba27bfd2129ab9ea9dfd6425cb5\",\"name\":\"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/24f3914c1590b3345dd84b2b74eed18d?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/24f3914c1590b3345dd84b2b74eed18d?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/wesley-mello\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Jornal do Centro Acad\u00eamico de Medicina (ComuniCAMDPO) publica a 11\u00aa edi\u00e7\u00e3o! - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/06\/17\/jornal-do-centro-academico-de-medicina-comunicamdpo-publica-a-11a-edicao\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Jornal do Centro Acad\u00eamico de Medicina (ComuniCAMDPO) publica a 11\u00aa edi\u00e7\u00e3o! - CPTL","og_description":"A d\u00e9cima primeira edi\u00e7\u00e3o do ComuniCAMDPO est\u00e1 dispon\u00edvel! Nessa edi\u00e7\u00e3o, o jornal abordou v\u00e1rias datas comemorativas. No dia 14 de junho, \u00e9 celebrado o Dia Mundial do Doador de Sangue e a coluna \u201cAtualidades em Sa\u00fade\u201d, deu um show ao trazer informa\u00e7\u00e3o sobre o processo de doa\u00e7\u00e3o, recomenda\u00e7\u00f5es e ainda um pouco da hist\u00f3ria. Al\u00e9m [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/06\/17\/jornal-do-centro-academico-de-medicina-comunicamdpo-publica-a-11a-edicao\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2021-06-17T17:19:18+00:00","og_image":[{"width":527,"height":748,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/06\/ComuniCAMDPO-11\u00aa-edi\u00e7\u00e3o.png","type":"image\/png"}],"author":"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/06\/17\/jornal-do-centro-academico-de-medicina-comunicamdpo-publica-a-11a-edicao\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/06\/17\/jornal-do-centro-academico-de-medicina-comunicamdpo-publica-a-11a-edicao\/","name":"Jornal do Centro Acad\u00eamico de Medicina (ComuniCAMDPO) publica a 11\u00aa edi\u00e7\u00e3o! - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2021-06-17T17:19:18+00:00","dateModified":"2021-06-17T17:19:18+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/cdb4eba27bfd2129ab9ea9dfd6425cb5"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/06\/17\/jornal-do-centro-academico-de-medicina-comunicamdpo-publica-a-11a-edicao\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/06\/17\/jornal-do-centro-academico-de-medicina-comunicamdpo-publica-a-11a-edicao\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/06\/17\/jornal-do-centro-academico-de-medicina-comunicamdpo-publica-a-11a-edicao\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Jornal do Centro Acad\u00eamico de Medicina (ComuniCAMDPO) publica a 11\u00aa edi\u00e7\u00e3o!"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/cdb4eba27bfd2129ab9ea9dfd6425cb5","name":"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/24f3914c1590b3345dd84b2b74eed18d?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/24f3914c1590b3345dd84b2b74eed18d?s=96&d=mm&r=g","caption":"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/wesley-mello\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10773"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/41155"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10773"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10773\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":10779,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10773\/revisions\/10779"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10774"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10773"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10773"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=10773"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}