{"id":1078,"date":"2016-05-05T17:53:58","date_gmt":"2016-05-05T21:53:58","guid":{"rendered":"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/?p=1078"},"modified":"2016-05-10T09:04:39","modified_gmt":"2016-05-10T13:04:39","slug":"projeto-inclusao-educacional-de-pessoas-idosas-ufms","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/05\/05\/projeto-inclusao-educacional-de-pessoas-idosas-ufms\/","title":{"rendered":"PROJETO INCLUS\u00c3O EDUCACIONAL DE PESSOAS IDOSAS \u2013 UFMS"},"content":{"rendered":"<p><em><strong>SE VOC\u00ca TEM 60 ANOS COMPLETOS (OU MAIS) E GOSTARIA DE PREENCHER ESTE TEMPO APROFUNDANDO OU ATUALIZANDO CONHECIMENTOS, FA\u00c7A A SUA INSCRI\u00c7\u00c3O E VENHA PARTICIPAR DE UMA OU AT\u00c9 DUAS DISCIPLINAS DOS<u>CURSOS DE GRADUA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL DA UFMS.<\/u><\/strong><\/em><\/p>\n<p>O C\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas est\u00e1 disponibilizando 57 vagas em disciplinas dos Cursos de Enfermagem, Geografia, Hist\u00f3ria, Pedagogia, Direito e Administra\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p><strong>Crit\u00e9rios para Preenchimento das Vagas<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Ter idade de 60 anos completos ou mais; e<\/li>\n<li>Possuir ensino m\u00e9dio completo.<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>Per\u00edodo e Procedimentos para a Inscri\u00e7\u00e3o<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li><u>Per\u00edodo de inscri\u00e7\u00e3o: 3 a 8 de maio de 2016.<\/u><\/li>\n<li>As inscri\u00e7\u00f5es ser\u00e3o feitas via Internet, preenchendo o formul\u00e1rio disponibilizado no site:\u00a0<a href=\"http:\/\/preae.sites.ufms.br\/inclusao-educacional-de-pessoas-idosas-na-ufms-2016-1-inscricoes-prorrogadas\/\">http:\/\/preae.sites.ufms.br\/inclusao-educacional-de-pessoas-idosas-na-ufms-2016-1-inscricoes-prorrogadas\/<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<p>O resultado das pessoas selecionadas ser\u00e1 divulgado no site da Preae (<a href=\"http:\/\/www.preae.sites.ufms.br\/\">www.preae.sites.ufms.br<\/a>) e encaminhado por e-mail aos inscritos no dia 9 de maio de 2016.<\/p>\n<p><strong>Matr\u00edcula<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>As matr\u00edculas presenciais ser\u00e3o realizadas entre <u>os dias 10 e 13 de maio de 2016<\/u>.<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>Documentos necess\u00e1rios para matr\u00edcula:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>C\u00f3pia do documento de identidade, do CPF e do comprovante de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, al\u00e9m de preencher o termo de compromisso.<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>Locais e hor\u00e1rios para matr\u00edcula (presencial):<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Unidade I da UFMS \u2013 Endere\u00e7o: Av. Capit\u00e3o Olinto Mancini, 1662, Bairro Colinos.<\/li>\n<li>Das 13h30 \u00e0s 16h30.<\/li>\n<li>Havendo d\u00favidas ligar para 3509-3701, falar com Josilene M. Silveira.<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>Per\u00edodo Letivo, Hor\u00e1rios de Aula, Avalia\u00e7\u00e3o e Aprova\u00e7\u00e3o<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>O primeiro semestre letivo de 2016 est\u00e1 compreendido entre os dias 16\/05\/2016 e 15\/09\/2016.<\/li>\n<li>Para ser aprovado na disciplina e obter a certifica\u00e7\u00e3o de extens\u00e3o universit\u00e1ria, o aluno dever\u00e1 obter frequ\u00eancia igual ou superior a 75% da carga hor\u00e1ria total e alcan\u00e7ar M\u00e9dia de Aproveitamento igual ou superior a 6,0 (seis v\u00edrgula zero).<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>\u00a0<\/strong><strong>Certifica\u00e7\u00e3o<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>As pessoas idosas matriculadas que cumprirem com todas as exig\u00eancias da disciplina (frequ\u00eancia e notas) far\u00e3o jus ao certificado de extens\u00e3o, a ser emitido pela Coordena\u00e7\u00e3o do Projeto Inclus\u00e3o Educacional da Pessoa Idosa na UFMS em at\u00e9 30 dias ap\u00f3s o final do semestre letivo.<\/li>\n<li>N\u00e3o far\u00e3o jus ao certificado de extens\u00e3o as pessoas idosas que n\u00e3o cumprirem com todas as exig\u00eancias da disciplina.<\/li>\n<\/ul>\n<p><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>SE VOC\u00ca TEM 60 ANOS COMPLETOS (OU MAIS) E GOSTARIA DE PREENCHER ESTE TEMPO APROFUNDANDO OU ATUALIZANDO CONHECIMENTOS, FA\u00c7A A SUA INSCRI\u00c7\u00c3O E VENHA PARTICIPAR DE UMA OU AT\u00c9 DUAS DISCIPLINAS DOSCURSOS DE GRADUA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL DA UFMS. O C\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas est\u00e1 disponibilizando 57 vagas em disciplinas dos Cursos de Enfermagem, Geografia, Hist\u00f3ria, Pedagogia, [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>PROJETO INCLUS\u00c3O EDUCACIONAL DE PESSOAS IDOSAS \u2013 UFMS - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/05\/05\/projeto-inclusao-educacional-de-pessoas-idosas-ufms\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]PROJETO INCLUS\u00c3O EDUCACIONAL DE PESSOAS IDOSAS \u2013 UFMS[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"SE VOC\u00ca TEM 60 ANOS COMPLETOS (OU MAIS) E GOSTARIA DE PREENCHER ESTE TEMPO APROFUNDANDO OU ATUALIZANDO CONHECIMENTOS, FA\u00c7A A SUA INSCRI\u00c7\u00c3O E VENHA PARTICIPAR DE UMA OU AT\u00c9 DUAS DISCIPLINAS DOSCURSOS DE GRADUA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL DA UFMS. O C\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas est\u00e1 disponibilizando 57 vagas em disciplinas dos Cursos de Enfermagem, Geografia, Hist\u00f3ria, Pedagogia, [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/05\/05\/projeto-inclusao-educacional-de-pessoas-idosas-ufms\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-05-05T21:53:58+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-05-10T13:04:39+00:00\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/05\/05\/projeto-inclusao-educacional-de-pessoas-idosas-ufms\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/05\/05\/projeto-inclusao-educacional-de-pessoas-idosas-ufms\/\",\"name\":\"[:pb]PROJETO INCLUS\u00c3O EDUCACIONAL DE PESSOAS IDOSAS \u2013 UFMS[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2016-05-05T21:53:58+00:00\",\"dateModified\":\"2016-05-10T13:04:39+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/05\/05\/projeto-inclusao-educacional-de-pessoas-idosas-ufms\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/05\/05\/projeto-inclusao-educacional-de-pessoas-idosas-ufms\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/05\/05\/projeto-inclusao-educacional-de-pessoas-idosas-ufms\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"PROJETO INCLUS\u00c3O EDUCACIONAL DE PESSOAS IDOSAS \u2013 UFMS\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]PROJETO INCLUS\u00c3O EDUCACIONAL DE PESSOAS IDOSAS \u2013 UFMS[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/05\/05\/projeto-inclusao-educacional-de-pessoas-idosas-ufms\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]PROJETO INCLUS\u00c3O EDUCACIONAL DE PESSOAS IDOSAS \u2013 UFMS[:] - CPTL","og_description":"SE VOC\u00ca TEM 60 ANOS COMPLETOS (OU MAIS) E GOSTARIA DE PREENCHER ESTE TEMPO APROFUNDANDO OU ATUALIZANDO CONHECIMENTOS, FA\u00c7A A SUA INSCRI\u00c7\u00c3O E VENHA PARTICIPAR DE UMA OU AT\u00c9 DUAS DISCIPLINAS DOSCURSOS DE GRADUA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL DA UFMS. O C\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas est\u00e1 disponibilizando 57 vagas em disciplinas dos Cursos de Enfermagem, Geografia, Hist\u00f3ria, Pedagogia, [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/05\/05\/projeto-inclusao-educacional-de-pessoas-idosas-ufms\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2016-05-05T21:53:58+00:00","article_modified_time":"2016-05-10T13:04:39+00:00","author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/05\/05\/projeto-inclusao-educacional-de-pessoas-idosas-ufms\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/05\/05\/projeto-inclusao-educacional-de-pessoas-idosas-ufms\/","name":"[:pb]PROJETO INCLUS\u00c3O EDUCACIONAL DE PESSOAS IDOSAS \u2013 UFMS[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2016-05-05T21:53:58+00:00","dateModified":"2016-05-10T13:04:39+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/05\/05\/projeto-inclusao-educacional-de-pessoas-idosas-ufms\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/05\/05\/projeto-inclusao-educacional-de-pessoas-idosas-ufms\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/05\/05\/projeto-inclusao-educacional-de-pessoas-idosas-ufms\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"PROJETO INCLUS\u00c3O EDUCACIONAL DE PESSOAS IDOSAS \u2013 UFMS"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1078"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1078"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1078\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1096,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1078\/revisions\/1096"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1078"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1078"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1078"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}