{"id":10790,"date":"2021-06-22T14:03:37","date_gmt":"2021-06-22T18:03:37","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=10790"},"modified":"2021-06-22T14:03:37","modified_gmt":"2021-06-22T18:03:37","slug":"3-congresso-de-contabilidade-de-tres-lagoas-e-regiao","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/06\/22\/3-congresso-de-contabilidade-de-tres-lagoas-e-regiao\/","title":{"rendered":"3\u00b0 Congresso de Contabilidade de Tr\u00eas Lagoas e Regi\u00e3o"},"content":{"rendered":"<p><strong>Nos dias 26 e 27\/05, ocorreu o 3\u00b0 Congresso de Contabilidade de Tr\u00eas Lagoas e Regi\u00e3o.<\/strong> Evento criado e organizado pelo Curso de Ci\u00eancias Cont\u00e1beis da UFMS, Campus de Tr\u00eas Lagoas.<\/p>\n<p>O objetivo do evento \u00e9 integrar a comunidade acad\u00eamica da UFMS com o mercado de trabalho, trazendo palestrantes e profissionais para discutirem temas atuais relacionados ao exerc\u00edcio da profiss\u00e3o. Visa, tamb\u00e9m, consagrar-se como evento oficial no Estado de MS junto ao Conselho Regional de Contabilidade, participando da Educa\u00e7\u00e3o Profissional Continuada exigida conforme NBC T12, que hoje \u00e9 uma obrigatoriedade para os profissionais cont\u00e1beis. O evento \u00e9 uma excelente oportunidade para as trocas de experi\u00eancias acad\u00eamicas e pr\u00e1ticas envolvendo: discentes, docentes, empreendedores, gestores, empres\u00e1rios e \u00f3rg\u00e3os da esfera municipal, estadual e federal e foi desenvolvido em duas modalidades: palestra e minicursos.<\/p>\n<p>A palestra de abertura<strong>, \u201cMercado de A\u00e7\u00f5es e a rela\u00e7\u00e3o de finan\u00e7as com contabilidade\u201d<\/strong> contou com uma personalidade renomada no mundo acad\u00eamico e da pesquisa: o Prof. Dr. Wilson Toshiro Nakamura, professor pesquisador da Universidade Presbiteriana Mackenzie, atua como parecerista de diversas revistas cient\u00edficas, tem experi\u00eancia na \u00e1rea de Administra\u00e7\u00e3o, com \u00eanfase em Administra\u00e7\u00e3o Financeira, \u00e9 Editor Associado dos peri\u00f3dicos RAUSP &#8211; Revista de Administra\u00e7\u00e3o da USP, RAE &#8211; Revista de Administra\u00e7\u00e3o de Empresas e TPA &#8211; Teoria e Pr\u00e1tica em Administra\u00e7\u00e3o. Ocupa atualmente o cargo de Coordenador da Divis\u00e3o de Finan\u00e7as da Associa\u00e7\u00e3o Nacional dos Programas de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Administra\u00e7\u00e3o &#8211; ANPAD. Ocupa o cargo de L\u00edder do tema Estrutura de Capital, Valor e Reestrutura\u00e7\u00f5es da \u00e1rea de Finan\u00e7as do SemeAD, organizado pelo PPGA da FEA-USP. Ocupa o cargo de membro do Conselho Fiscal da Sociedade Brasileira de Finan\u00e7as. Faz parte do Comit\u00ea de Desenvolvimento Cient\u00edfico do Conselho Regional de Contabilidade &#8211; CRC. Atua como parecerista do CNPq, FAPESP e da FAPEMIG.<\/p>\n<p>O evento contou tamb\u00e9m com 4 minicursos:<\/p>\n<ul>\n<li><strong>Finan\u00e7as Pessoais<\/strong>, ministrado pela a Prof. Dr<sup>a<\/sup> Clari Schuh. Possui mestrado e doutorado pela Universidade do Vale do Rio dos Sinos (Unisinos). Docente no Curso de Gradua\u00e7\u00e3o e P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o Lato Sensu em Ci\u00eancias Cont\u00e1beis da Universidade de Santa Cruz do Sul (Unisc).<\/li>\n<li><strong>Equa\u00e7\u00f5es Estruturais<\/strong>, ministrado pelo Prof. Dr. Itzhak David Sim\u00e3o Kaveski. Possui doutorado em Contabilidade pela Universidade Federal de Santa Catarina(UFSC).<\/li>\n<li><strong>A import\u00e2ncia do contador para o agroneg\u00f3cio<\/strong>, ministrado pelo Prof. Dr. Nilton Cezar Carraro. Professor Adjunto da Universidade Federal de S\u00e3o Carlos, Campus Lagoa do Sino, Centro de Ci\u00eancias da Natureza. P\u00f3s-Doutorando em Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o na UFSCAR, Doutor em Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o.<\/li>\n<li><strong><em>Compliance, <\/em><\/strong>ministrado pelo Prof. Me. Ant\u00f4nio Ricardo Chiquito. Mestre em Engenharia da Produ\u00e7\u00e3o pelo Centro Universit\u00e1rio de Araraquara (Uniara)<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: center\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/06\/3\u00b0-Congresso-de-Contabilidade-de-Tr\u00eas-Lagoas-e-Regi\u00e3o-2.png\" rel=\"lightbox[10790]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-10793 alignnone\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/06\/3\u00b0-Congresso-de-Contabilidade-de-Tr\u00eas-Lagoas-e-Regi\u00e3o-2-300x153.png\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"153\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/06\/3\u00b0-Congresso-de-Contabilidade-de-Tr\u00eas-Lagoas-e-Regi\u00e3o-2-300x153.png 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/06\/3\u00b0-Congresso-de-Contabilidade-de-Tr\u00eas-Lagoas-e-Regi\u00e3o-2-768x391.png 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/06\/3\u00b0-Congresso-de-Contabilidade-de-Tr\u00eas-Lagoas-e-Regi\u00e3o-2-1024x522.png 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/06\/3\u00b0-Congresso-de-Contabilidade-de-Tr\u00eas-Lagoas-e-Regi\u00e3o-2-628x320.png 628w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/06\/3\u00b0-Congresso-de-Contabilidade-de-Tr\u00eas-Lagoas-e-Regi\u00e3o-2.png 1062w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/>\u00a0 \u00a0 <\/a><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/06\/3\u00b0-Congresso-de-Contabilidade-de-Tr\u00eas-Lagoas-e-Regi\u00e3o-3.png\" rel=\"lightbox[10790]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-10794 alignnone\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/06\/3\u00b0-Congresso-de-Contabilidade-de-Tr\u00eas-Lagoas-e-Regi\u00e3o-3-300x160.png\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"160\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/06\/3\u00b0-Congresso-de-Contabilidade-de-Tr\u00eas-Lagoas-e-Regi\u00e3o-3-300x160.png 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/06\/3\u00b0-Congresso-de-Contabilidade-de-Tr\u00eas-Lagoas-e-Regi\u00e3o-3-768x410.png 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/06\/3\u00b0-Congresso-de-Contabilidade-de-Tr\u00eas-Lagoas-e-Regi\u00e3o-3-600x320.png 600w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/06\/3\u00b0-Congresso-de-Contabilidade-de-Tr\u00eas-Lagoas-e-Regi\u00e3o-3.png 937w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/>\u00a0 \u00a0 <\/a><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/06\/3\u00b0-Congresso-de-Contabilidade-de-Tr\u00eas-Lagoas-e-Regi\u00e3o-4.png\" rel=\"lightbox[10790]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-10796\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/06\/3\u00b0-Congresso-de-Contabilidade-de-Tr\u00eas-Lagoas-e-Regi\u00e3o-4-300x169.png\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"169\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/06\/3\u00b0-Congresso-de-Contabilidade-de-Tr\u00eas-Lagoas-e-Regi\u00e3o-4-300x169.png 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/06\/3\u00b0-Congresso-de-Contabilidade-de-Tr\u00eas-Lagoas-e-Regi\u00e3o-4-768x433.png 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/06\/3\u00b0-Congresso-de-Contabilidade-de-Tr\u00eas-Lagoas-e-Regi\u00e3o-4-1024x578.png 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/06\/3\u00b0-Congresso-de-Contabilidade-de-Tr\u00eas-Lagoas-e-Regi\u00e3o-4-567x320.png 567w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/06\/3\u00b0-Congresso-de-Contabilidade-de-Tr\u00eas-Lagoas-e-Regi\u00e3o-4.png 1278w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p>O evento foi um sucesso, com <strong>mais de 800 inscritos<\/strong>, entre alunos dos Cursos de Ci\u00eancias Cont\u00e1beis, Administra\u00e7\u00e3o e de Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o, alunos de Mestrado e Doutorado, de Institui\u00e7\u00f5es de Ensino Superior de Tr\u00eas Lagoas-MS e regi\u00e3o e outras regi\u00f5es do pa\u00eds (de Norte a Sul). Tamb\u00e9m contou com a participa\u00e7\u00e3o de profissionais da \u00e1rea cont\u00e1bil e egressos.<\/p>\n<p style=\"text-align: center\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/06\/3\u00b0-Congresso-de-Contabilidade-de-Tr\u00eas-Lagoas-e-Regi\u00e3o-5.png\" rel=\"lightbox[10790]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-10798\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/06\/3\u00b0-Congresso-de-Contabilidade-de-Tr\u00eas-Lagoas-e-Regi\u00e3o-5-300x169.png\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"169\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/06\/3\u00b0-Congresso-de-Contabilidade-de-Tr\u00eas-Lagoas-e-Regi\u00e3o-5-300x169.png 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/06\/3\u00b0-Congresso-de-Contabilidade-de-Tr\u00eas-Lagoas-e-Regi\u00e3o-5-768x432.png 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/06\/3\u00b0-Congresso-de-Contabilidade-de-Tr\u00eas-Lagoas-e-Regi\u00e3o-5-1024x576.png 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/06\/3\u00b0-Congresso-de-Contabilidade-de-Tr\u00eas-Lagoas-e-Regi\u00e3o-5-569x320.png 569w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/06\/3\u00b0-Congresso-de-Contabilidade-de-Tr\u00eas-Lagoas-e-Regi\u00e3o-5.png 1277w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\u00a0 \u00a0 \u00a0 <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/06\/3\u00b0-Congresso-de-Contabilidade-de-Tr\u00eas-Lagoas-e-Regi\u00e3o-6.png\" rel=\"lightbox[10790]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-10799\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/06\/3\u00b0-Congresso-de-Contabilidade-de-Tr\u00eas-Lagoas-e-Regi\u00e3o-6-300x170.png\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"170\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/06\/3\u00b0-Congresso-de-Contabilidade-de-Tr\u00eas-Lagoas-e-Regi\u00e3o-6-300x170.png 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/06\/3\u00b0-Congresso-de-Contabilidade-de-Tr\u00eas-Lagoas-e-Regi\u00e3o-6-768x436.png 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/06\/3\u00b0-Congresso-de-Contabilidade-de-Tr\u00eas-Lagoas-e-Regi\u00e3o-6-1024x581.png 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/06\/3\u00b0-Congresso-de-Contabilidade-de-Tr\u00eas-Lagoas-e-Regi\u00e3o-6-564x320.png 564w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/06\/3\u00b0-Congresso-de-Contabilidade-de-Tr\u00eas-Lagoas-e-Regi\u00e3o-6.png 1277w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p>A Comiss\u00e3o Organizadora agradece a participa\u00e7\u00e3o dos acad\u00eamicos, docentes e profissionais no evento e conta com todos na pr\u00f3xima edi\u00e7\u00e3o.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Nos dias 26 e 27\/05, ocorreu o 3\u00b0 Congresso de Contabilidade de Tr\u00eas Lagoas e Regi\u00e3o. Evento criado e organizado pelo Curso de Ci\u00eancias Cont\u00e1beis da UFMS, Campus de Tr\u00eas Lagoas. O objetivo do evento \u00e9 integrar a comunidade acad\u00eamica da UFMS com o mercado de trabalho, trazendo palestrantes e profissionais para discutirem temas atuais [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":41155,"featured_media":10791,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>3\u00b0 Congresso de Contabilidade de Tr\u00eas Lagoas e Regi\u00e3o - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/06\/22\/3-congresso-de-contabilidade-de-tres-lagoas-e-regiao\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"3\u00b0 Congresso de Contabilidade de Tr\u00eas Lagoas e Regi\u00e3o - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Nos dias 26 e 27\/05, ocorreu o 3\u00b0 Congresso de Contabilidade de Tr\u00eas Lagoas e Regi\u00e3o. Evento criado e organizado pelo Curso de Ci\u00eancias Cont\u00e1beis da UFMS, Campus de Tr\u00eas Lagoas. O objetivo do evento \u00e9 integrar a comunidade acad\u00eamica da UFMS com o mercado de trabalho, trazendo palestrantes e profissionais para discutirem temas atuais [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/06\/22\/3-congresso-de-contabilidade-de-tres-lagoas-e-regiao\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-06-22T18:03:37+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/06\/3\u00b0-Congresso-de-Contabilidade-de-Tr\u00eas-Lagoas-e-Regi\u00e3o.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1133\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"641\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/06\/22\/3-congresso-de-contabilidade-de-tres-lagoas-e-regiao\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/06\/22\/3-congresso-de-contabilidade-de-tres-lagoas-e-regiao\/\",\"name\":\"3\u00b0 Congresso de Contabilidade de Tr\u00eas Lagoas e Regi\u00e3o - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-06-22T18:03:37+00:00\",\"dateModified\":\"2021-06-22T18:03:37+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/cdb4eba27bfd2129ab9ea9dfd6425cb5\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/06\/22\/3-congresso-de-contabilidade-de-tres-lagoas-e-regiao\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/06\/22\/3-congresso-de-contabilidade-de-tres-lagoas-e-regiao\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/06\/22\/3-congresso-de-contabilidade-de-tres-lagoas-e-regiao\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"3\u00b0 Congresso de Contabilidade de Tr\u00eas Lagoas e Regi\u00e3o\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/cdb4eba27bfd2129ab9ea9dfd6425cb5\",\"name\":\"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/24f3914c1590b3345dd84b2b74eed18d?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/24f3914c1590b3345dd84b2b74eed18d?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/wesley-mello\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"3\u00b0 Congresso de Contabilidade de Tr\u00eas Lagoas e Regi\u00e3o - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/06\/22\/3-congresso-de-contabilidade-de-tres-lagoas-e-regiao\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"3\u00b0 Congresso de Contabilidade de Tr\u00eas Lagoas e Regi\u00e3o - CPTL","og_description":"Nos dias 26 e 27\/05, ocorreu o 3\u00b0 Congresso de Contabilidade de Tr\u00eas Lagoas e Regi\u00e3o. Evento criado e organizado pelo Curso de Ci\u00eancias Cont\u00e1beis da UFMS, Campus de Tr\u00eas Lagoas. O objetivo do evento \u00e9 integrar a comunidade acad\u00eamica da UFMS com o mercado de trabalho, trazendo palestrantes e profissionais para discutirem temas atuais [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/06\/22\/3-congresso-de-contabilidade-de-tres-lagoas-e-regiao\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2021-06-22T18:03:37+00:00","og_image":[{"width":1133,"height":641,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/06\/3\u00b0-Congresso-de-Contabilidade-de-Tr\u00eas-Lagoas-e-Regi\u00e3o.png","type":"image\/png"}],"author":"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO","Est. tempo de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/06\/22\/3-congresso-de-contabilidade-de-tres-lagoas-e-regiao\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/06\/22\/3-congresso-de-contabilidade-de-tres-lagoas-e-regiao\/","name":"3\u00b0 Congresso de Contabilidade de Tr\u00eas Lagoas e Regi\u00e3o - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2021-06-22T18:03:37+00:00","dateModified":"2021-06-22T18:03:37+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/cdb4eba27bfd2129ab9ea9dfd6425cb5"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/06\/22\/3-congresso-de-contabilidade-de-tres-lagoas-e-regiao\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/06\/22\/3-congresso-de-contabilidade-de-tres-lagoas-e-regiao\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/06\/22\/3-congresso-de-contabilidade-de-tres-lagoas-e-regiao\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"3\u00b0 Congresso de Contabilidade de Tr\u00eas Lagoas e Regi\u00e3o"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/cdb4eba27bfd2129ab9ea9dfd6425cb5","name":"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/24f3914c1590b3345dd84b2b74eed18d?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/24f3914c1590b3345dd84b2b74eed18d?s=96&d=mm&r=g","caption":"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/wesley-mello\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10790"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/41155"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10790"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10790\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":10800,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10790\/revisions\/10800"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10791"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10790"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10790"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=10790"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}