{"id":10831,"date":"2021-06-28T13:13:49","date_gmt":"2021-06-28T17:13:49","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=10831"},"modified":"2021-06-28T13:15:05","modified_gmt":"2021-06-28T17:15:05","slug":"o-eduforp2021-esta-aceitando-ate-dia-30-06-2021-o-envio-de-resumos-expandidos-para-publicacao","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/06\/28\/o-eduforp2021-esta-aceitando-ate-dia-30-06-2021-o-envio-de-resumos-expandidos-para-publicacao\/","title":{"rendered":"O EduForP2021 est\u00e1 aceitando *AT\u00c9 dia 30\/06\/2021*, o envio de resumos expandidos para publica\u00e7\u00e3o."},"content":{"rendered":"<div dir=\"auto\">Trata-se de um evento Nacional e Internacional em processo de aquisi\u00e7\u00e3o de ISSN. O mesmo est\u00e1 certificado pela UFMS com site OJS. Portanto, \u00e9 uma boa oportunidade para os nossos alunos de divulgar seus trabalhos.<\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div dir=\"auto\"><a href=\"https:\/\/ppgeducacaocptl.ufms.br\/files\/2021\/05\/2-Normas-1.pdf\">NORMAS para o envio do Resumo<\/a><\/div>\n<div dir=\"auto\"><\/div>\n<p><\/p>\n<div dir=\"auto\"><a href=\"https:\/\/periodicos.ufms.br\/index.php\/EduForP\/login\">SITE PARA CADASTRO E ENVIO DO RESUMO<\/a><\/div>\n<div dir=\"auto\"><\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div dir=\"auto\"><\/div>\n<div dir=\"auto\">\n<div dir=\"auto\">Dr. Christian Muleka Mwewa<\/div>\n<div dir=\"auto\">Editor em chefe<\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Trata-se de um evento Nacional e Internacional em processo de aquisi\u00e7\u00e3o de ISSN. O mesmo est\u00e1 certificado pela UFMS com site OJS. Portanto, \u00e9 uma boa oportunidade para os nossos alunos de divulgar seus trabalhos. &nbsp; NORMAS para o envio do Resumo SITE PARA CADASTRO E ENVIO DO RESUMO &nbsp; Dr. Christian Muleka Mwewa Editor [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":41155,"featured_media":6888,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>O EduForP2021 est\u00e1 aceitando *AT\u00c9 dia 30\/06\/2021*, o envio de resumos expandidos para publica\u00e7\u00e3o. - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/06\/28\/o-eduforp2021-esta-aceitando-ate-dia-30-06-2021-o-envio-de-resumos-expandidos-para-publicacao\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"O EduForP2021 est\u00e1 aceitando *AT\u00c9 dia 30\/06\/2021*, o envio de resumos expandidos para publica\u00e7\u00e3o. - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Trata-se de um evento Nacional e Internacional em processo de aquisi\u00e7\u00e3o de ISSN. O mesmo est\u00e1 certificado pela UFMS com site OJS. Portanto, \u00e9 uma boa oportunidade para os nossos alunos de divulgar seus trabalhos. &nbsp; NORMAS para o envio do Resumo SITE PARA CADASTRO E ENVIO DO RESUMO &nbsp; Dr. Christian Muleka Mwewa Editor [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/06\/28\/o-eduforp2021-esta-aceitando-ate-dia-30-06-2021-o-envio-de-resumos-expandidos-para-publicacao\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-06-28T17:13:49+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-06-28T17:15:05+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/entrada_campus.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"644\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/06\/28\/o-eduforp2021-esta-aceitando-ate-dia-30-06-2021-o-envio-de-resumos-expandidos-para-publicacao\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/06\/28\/o-eduforp2021-esta-aceitando-ate-dia-30-06-2021-o-envio-de-resumos-expandidos-para-publicacao\/\",\"name\":\"O EduForP2021 est\u00e1 aceitando *AT\u00c9 dia 30\/06\/2021*, o envio de resumos expandidos para publica\u00e7\u00e3o. - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-06-28T17:13:49+00:00\",\"dateModified\":\"2021-06-28T17:15:05+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/cdb4eba27bfd2129ab9ea9dfd6425cb5\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/06\/28\/o-eduforp2021-esta-aceitando-ate-dia-30-06-2021-o-envio-de-resumos-expandidos-para-publicacao\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/06\/28\/o-eduforp2021-esta-aceitando-ate-dia-30-06-2021-o-envio-de-resumos-expandidos-para-publicacao\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/06\/28\/o-eduforp2021-esta-aceitando-ate-dia-30-06-2021-o-envio-de-resumos-expandidos-para-publicacao\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"O EduForP2021 est\u00e1 aceitando *AT\u00c9 dia 30\/06\/2021*, o envio de resumos expandidos para publica\u00e7\u00e3o.\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/cdb4eba27bfd2129ab9ea9dfd6425cb5\",\"name\":\"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/24f3914c1590b3345dd84b2b74eed18d?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/24f3914c1590b3345dd84b2b74eed18d?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/wesley-mello\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"O EduForP2021 est\u00e1 aceitando *AT\u00c9 dia 30\/06\/2021*, o envio de resumos expandidos para publica\u00e7\u00e3o. - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/06\/28\/o-eduforp2021-esta-aceitando-ate-dia-30-06-2021-o-envio-de-resumos-expandidos-para-publicacao\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"O EduForP2021 est\u00e1 aceitando *AT\u00c9 dia 30\/06\/2021*, o envio de resumos expandidos para publica\u00e7\u00e3o. - CPTL","og_description":"Trata-se de um evento Nacional e Internacional em processo de aquisi\u00e7\u00e3o de ISSN. O mesmo est\u00e1 certificado pela UFMS com site OJS. Portanto, \u00e9 uma boa oportunidade para os nossos alunos de divulgar seus trabalhos. &nbsp; NORMAS para o envio do Resumo SITE PARA CADASTRO E ENVIO DO RESUMO &nbsp; Dr. Christian Muleka Mwewa Editor [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/06\/28\/o-eduforp2021-esta-aceitando-ate-dia-30-06-2021-o-envio-de-resumos-expandidos-para-publicacao\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2021-06-28T17:13:49+00:00","article_modified_time":"2021-06-28T17:15:05+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":644,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/entrada_campus.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/06\/28\/o-eduforp2021-esta-aceitando-ate-dia-30-06-2021-o-envio-de-resumos-expandidos-para-publicacao\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/06\/28\/o-eduforp2021-esta-aceitando-ate-dia-30-06-2021-o-envio-de-resumos-expandidos-para-publicacao\/","name":"O EduForP2021 est\u00e1 aceitando *AT\u00c9 dia 30\/06\/2021*, o envio de resumos expandidos para publica\u00e7\u00e3o. - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2021-06-28T17:13:49+00:00","dateModified":"2021-06-28T17:15:05+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/cdb4eba27bfd2129ab9ea9dfd6425cb5"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/06\/28\/o-eduforp2021-esta-aceitando-ate-dia-30-06-2021-o-envio-de-resumos-expandidos-para-publicacao\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/06\/28\/o-eduforp2021-esta-aceitando-ate-dia-30-06-2021-o-envio-de-resumos-expandidos-para-publicacao\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/06\/28\/o-eduforp2021-esta-aceitando-ate-dia-30-06-2021-o-envio-de-resumos-expandidos-para-publicacao\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"O EduForP2021 est\u00e1 aceitando *AT\u00c9 dia 30\/06\/2021*, o envio de resumos expandidos para publica\u00e7\u00e3o."}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/cdb4eba27bfd2129ab9ea9dfd6425cb5","name":"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/24f3914c1590b3345dd84b2b74eed18d?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/24f3914c1590b3345dd84b2b74eed18d?s=96&d=mm&r=g","caption":"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/wesley-mello\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10831"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/41155"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10831"}],"version-history":[{"count":11,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10831\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":10841,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10831\/revisions\/10841"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6888"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10831"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10831"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=10831"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}