{"id":10858,"date":"2021-07-02T14:55:26","date_gmt":"2021-07-02T18:55:26","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=10858"},"modified":"2021-07-02T14:55:26","modified_gmt":"2021-07-02T18:55:26","slug":"abertura-das-inscricoes-da-semana-de-desenvolvimento-profissional-2021-5a-edicao","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/07\/02\/abertura-das-inscricoes-da-semana-de-desenvolvimento-profissional-2021-5a-edicao\/","title":{"rendered":"Abertura das inscri\u00e7\u00f5es da Semana de Desenvolvimento Profissional 2021 \u2013 5\u00aa Edi\u00e7\u00e3o"},"content":{"rendered":"<p>Prezados (as) estudantes,<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>A Secretaria de Desenvolvimento Profissional e Egressos (SEDEP) convida a comunidade acad\u00eamica a participar da <strong>Semana de Desenvolvimento Profissional &#8211; 5\u00aa Edi\u00e7\u00e3o<\/strong>, com o Tema \u201cEmpatia e resili\u00eancia como pilares no desenvolvimento profissional&#8221;, que ocorrer\u00e1 entre os dias 02 e 06 de agosto de 2021.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>A iniciativa tem como objetivo principal promover a troca de experi\u00eancias dos participantes com profissionais da respectiva \u00e1rea de forma\u00e7\u00e3o, possibilitando criar um ambiente de integra\u00e7\u00e3o com institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e privadas, no intuito de promover oportunidades de inser\u00e7\u00e3o no mercado de trabalho.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>O evento ser\u00e1 realizado de forma <em>online<\/em>, por meio de v\u00eddeos que ser\u00e3o disponibilizados no <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/playlist?list=PLNBvFEdDrZwK7D_est_j8-14tDN-sP3F5\">canal da SEDEP no YouTube<\/a>, conforme programa\u00e7\u00e3o dispon\u00edvel no link: <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/07\/Programa\u00e7\u00e3o_Semana-do-Desenvolvimento-Profissional_2021.pdf\"><strong>clique aqui<\/strong><\/a>.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Contamos com sua participa\u00e7\u00e3o!<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Prezados (as) estudantes, &nbsp; A Secretaria de Desenvolvimento Profissional e Egressos (SEDEP) convida a comunidade acad\u00eamica a participar da Semana de Desenvolvimento Profissional &#8211; 5\u00aa Edi\u00e7\u00e3o, com o Tema \u201cEmpatia e resili\u00eancia como pilares no desenvolvimento profissional&#8221;, que ocorrer\u00e1 entre os dias 02 e 06 de agosto de 2021. &nbsp; A iniciativa tem como objetivo [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":41155,"featured_media":10859,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Abertura das inscri\u00e7\u00f5es da Semana de Desenvolvimento Profissional 2021 \u2013 5\u00aa Edi\u00e7\u00e3o - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/07\/02\/abertura-das-inscricoes-da-semana-de-desenvolvimento-profissional-2021-5a-edicao\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Abertura das inscri\u00e7\u00f5es da Semana de Desenvolvimento Profissional 2021 \u2013 5\u00aa Edi\u00e7\u00e3o - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Prezados (as) estudantes, &nbsp; A Secretaria de Desenvolvimento Profissional e Egressos (SEDEP) convida a comunidade acad\u00eamica a participar da Semana de Desenvolvimento Profissional &#8211; 5\u00aa Edi\u00e7\u00e3o, com o Tema \u201cEmpatia e resili\u00eancia como pilares no desenvolvimento profissional&#8221;, que ocorrer\u00e1 entre os dias 02 e 06 de agosto de 2021. &nbsp; A iniciativa tem como objetivo [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/07\/02\/abertura-das-inscricoes-da-semana-de-desenvolvimento-profissional-2021-5a-edicao\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-07-02T18:55:26+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/07\/Semana-de-Desenvolvimento-Profissional.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1182\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1182\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/07\/02\/abertura-das-inscricoes-da-semana-de-desenvolvimento-profissional-2021-5a-edicao\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/07\/02\/abertura-das-inscricoes-da-semana-de-desenvolvimento-profissional-2021-5a-edicao\/\",\"name\":\"Abertura das inscri\u00e7\u00f5es da Semana de Desenvolvimento Profissional 2021 \u2013 5\u00aa Edi\u00e7\u00e3o - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-07-02T18:55:26+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-02T18:55:26+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/cdb4eba27bfd2129ab9ea9dfd6425cb5\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/07\/02\/abertura-das-inscricoes-da-semana-de-desenvolvimento-profissional-2021-5a-edicao\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/07\/02\/abertura-das-inscricoes-da-semana-de-desenvolvimento-profissional-2021-5a-edicao\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/07\/02\/abertura-das-inscricoes-da-semana-de-desenvolvimento-profissional-2021-5a-edicao\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Abertura das inscri\u00e7\u00f5es da Semana de Desenvolvimento Profissional 2021 \u2013 5\u00aa Edi\u00e7\u00e3o\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/cdb4eba27bfd2129ab9ea9dfd6425cb5\",\"name\":\"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/24f3914c1590b3345dd84b2b74eed18d?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/24f3914c1590b3345dd84b2b74eed18d?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/wesley-mello\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Abertura das inscri\u00e7\u00f5es da Semana de Desenvolvimento Profissional 2021 \u2013 5\u00aa Edi\u00e7\u00e3o - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/07\/02\/abertura-das-inscricoes-da-semana-de-desenvolvimento-profissional-2021-5a-edicao\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Abertura das inscri\u00e7\u00f5es da Semana de Desenvolvimento Profissional 2021 \u2013 5\u00aa Edi\u00e7\u00e3o - CPTL","og_description":"Prezados (as) estudantes, &nbsp; A Secretaria de Desenvolvimento Profissional e Egressos (SEDEP) convida a comunidade acad\u00eamica a participar da Semana de Desenvolvimento Profissional &#8211; 5\u00aa Edi\u00e7\u00e3o, com o Tema \u201cEmpatia e resili\u00eancia como pilares no desenvolvimento profissional&#8221;, que ocorrer\u00e1 entre os dias 02 e 06 de agosto de 2021. &nbsp; A iniciativa tem como objetivo [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/07\/02\/abertura-das-inscricoes-da-semana-de-desenvolvimento-profissional-2021-5a-edicao\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2021-07-02T18:55:26+00:00","og_image":[{"width":1182,"height":1182,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/07\/Semana-de-Desenvolvimento-Profissional.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/07\/02\/abertura-das-inscricoes-da-semana-de-desenvolvimento-profissional-2021-5a-edicao\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/07\/02\/abertura-das-inscricoes-da-semana-de-desenvolvimento-profissional-2021-5a-edicao\/","name":"Abertura das inscri\u00e7\u00f5es da Semana de Desenvolvimento Profissional 2021 \u2013 5\u00aa Edi\u00e7\u00e3o - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2021-07-02T18:55:26+00:00","dateModified":"2021-07-02T18:55:26+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/cdb4eba27bfd2129ab9ea9dfd6425cb5"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/07\/02\/abertura-das-inscricoes-da-semana-de-desenvolvimento-profissional-2021-5a-edicao\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/07\/02\/abertura-das-inscricoes-da-semana-de-desenvolvimento-profissional-2021-5a-edicao\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/07\/02\/abertura-das-inscricoes-da-semana-de-desenvolvimento-profissional-2021-5a-edicao\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Abertura das inscri\u00e7\u00f5es da Semana de Desenvolvimento Profissional 2021 \u2013 5\u00aa Edi\u00e7\u00e3o"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/cdb4eba27bfd2129ab9ea9dfd6425cb5","name":"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/24f3914c1590b3345dd84b2b74eed18d?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/24f3914c1590b3345dd84b2b74eed18d?s=96&d=mm&r=g","caption":"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/wesley-mello\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10858"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/41155"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10858"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10858\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":10861,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10858\/revisions\/10861"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10859"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10858"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10858"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=10858"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}