{"id":10864,"date":"2021-07-02T15:09:22","date_gmt":"2021-07-02T19:09:22","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=10864"},"modified":"2021-07-02T15:09:22","modified_gmt":"2021-07-02T19:09:22","slug":"informacao-sobre-a-franquia-do-pacote-de-dados-do-chip","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/07\/02\/informacao-sobre-a-franquia-do-pacote-de-dados-do-chip\/","title":{"rendered":"Informa\u00e7\u00e3o sobre a Franquia do pacote de dados do chip"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/07\/cwvv3t7s89j.png\" rel=\"lightbox[10864]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-10865\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/07\/cwvv3t7s89j-300x80.png\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"80\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/07\/cwvv3t7s89j-300x80.png 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/07\/cwvv3t7s89j-768x205.png 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/07\/cwvv3t7s89j.png 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/07\/cwvv3t7s89j-730x195.png 730w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p><strong>Fique atento!<\/strong>\u00a0Cada aluno contemplado no projeto Alunos Conectados \u00e9 beneficiado com um pacote de dados que possui franquia de 20GB por m\u00eas, para\u00a0que esses estudantes em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade socioecon\u00f4mica continuem suas atividades acad\u00eamicas remotamente.\u00a0A cada 30 dias, no quinto dia de cada m\u00eas, a franquia \u00e9 renovada automaticamente e os pacotes n\u00e3o s\u00e3o acumulativos. Se um estudante extrapola o consumo estabelecido, a velocidade da internet \u00e9 reduzida at\u00e9 a pr\u00f3xima recarga.\u00a0Por isso, \u00e9 importante que os estudantes fa\u00e7am uso consciente da internet disponibilizada para que o benef\u00edcio atenda o prop\u00f3sito ao qual foi destinado. Contamos com seu apoio para orientar os alunos com esse direcionamento!<\/p>\n<p style=\"text-align: center\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/07\/u3i1z9yagj.png\" rel=\"lightbox[10864]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-10867\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/07\/u3i1z9yagj-300x37.png\" alt=\"\" width=\"600\" height=\"74\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/07\/u3i1z9yagj-300x37.png 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/07\/u3i1z9yagj-768x94.png 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/07\/u3i1z9yagj-1024x126.png 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/07\/u3i1z9yagj-730x90.png 730w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/07\/u3i1z9yagj.png 1581w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" \/><\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Fique atento!\u00a0Cada aluno contemplado no projeto Alunos Conectados \u00e9 beneficiado com um pacote de dados que possui franquia de 20GB por m\u00eas, para\u00a0que esses estudantes em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade socioecon\u00f4mica continuem suas atividades acad\u00eamicas remotamente.\u00a0A cada 30 dias, no quinto dia de cada m\u00eas, a franquia \u00e9 renovada automaticamente e os pacotes n\u00e3o s\u00e3o acumulativos. [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":41155,"featured_media":10866,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Informa\u00e7\u00e3o sobre a Franquia do pacote de dados do chip - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/07\/02\/informacao-sobre-a-franquia-do-pacote-de-dados-do-chip\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Informa\u00e7\u00e3o sobre a Franquia do pacote de dados do chip - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Fique atento!\u00a0Cada aluno contemplado no projeto Alunos Conectados \u00e9 beneficiado com um pacote de dados que possui franquia de 20GB por m\u00eas, para\u00a0que esses estudantes em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade socioecon\u00f4mica continuem suas atividades acad\u00eamicas remotamente.\u00a0A cada 30 dias, no quinto dia de cada m\u00eas, a franquia \u00e9 renovada automaticamente e os pacotes n\u00e3o s\u00e3o acumulativos. [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/07\/02\/informacao-sobre-a-franquia-do-pacote-de-dados-do-chip\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-07-02T19:09:22+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/07\/jz4l7uyaatk-1024x683.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"683\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/07\/02\/informacao-sobre-a-franquia-do-pacote-de-dados-do-chip\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/07\/02\/informacao-sobre-a-franquia-do-pacote-de-dados-do-chip\/\",\"name\":\"Informa\u00e7\u00e3o sobre a Franquia do pacote de dados do chip - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-07-02T19:09:22+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-02T19:09:22+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/cdb4eba27bfd2129ab9ea9dfd6425cb5\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/07\/02\/informacao-sobre-a-franquia-do-pacote-de-dados-do-chip\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/07\/02\/informacao-sobre-a-franquia-do-pacote-de-dados-do-chip\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/07\/02\/informacao-sobre-a-franquia-do-pacote-de-dados-do-chip\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Informa\u00e7\u00e3o sobre a Franquia do pacote de dados do chip\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/cdb4eba27bfd2129ab9ea9dfd6425cb5\",\"name\":\"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/24f3914c1590b3345dd84b2b74eed18d?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/24f3914c1590b3345dd84b2b74eed18d?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/wesley-mello\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Informa\u00e7\u00e3o sobre a Franquia do pacote de dados do chip - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/07\/02\/informacao-sobre-a-franquia-do-pacote-de-dados-do-chip\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Informa\u00e7\u00e3o sobre a Franquia do pacote de dados do chip - CPTL","og_description":"Fique atento!\u00a0Cada aluno contemplado no projeto Alunos Conectados \u00e9 beneficiado com um pacote de dados que possui franquia de 20GB por m\u00eas, para\u00a0que esses estudantes em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade socioecon\u00f4mica continuem suas atividades acad\u00eamicas remotamente.\u00a0A cada 30 dias, no quinto dia de cada m\u00eas, a franquia \u00e9 renovada automaticamente e os pacotes n\u00e3o s\u00e3o acumulativos. [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/07\/02\/informacao-sobre-a-franquia-do-pacote-de-dados-do-chip\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2021-07-02T19:09:22+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":683,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/07\/jz4l7uyaatk-1024x683.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/07\/02\/informacao-sobre-a-franquia-do-pacote-de-dados-do-chip\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/07\/02\/informacao-sobre-a-franquia-do-pacote-de-dados-do-chip\/","name":"Informa\u00e7\u00e3o sobre a Franquia do pacote de dados do chip - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2021-07-02T19:09:22+00:00","dateModified":"2021-07-02T19:09:22+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/cdb4eba27bfd2129ab9ea9dfd6425cb5"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/07\/02\/informacao-sobre-a-franquia-do-pacote-de-dados-do-chip\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/07\/02\/informacao-sobre-a-franquia-do-pacote-de-dados-do-chip\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/07\/02\/informacao-sobre-a-franquia-do-pacote-de-dados-do-chip\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Informa\u00e7\u00e3o sobre a Franquia do pacote de dados do chip"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/cdb4eba27bfd2129ab9ea9dfd6425cb5","name":"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/24f3914c1590b3345dd84b2b74eed18d?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/24f3914c1590b3345dd84b2b74eed18d?s=96&d=mm&r=g","caption":"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/wesley-mello\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10864"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/41155"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10864"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10864\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":10870,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10864\/revisions\/10870"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10866"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10864"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10864"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=10864"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}