{"id":10876,"date":"2021-07-28T17:00:21","date_gmt":"2021-07-28T21:00:21","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=10876"},"modified":"2021-07-28T17:09:22","modified_gmt":"2021-07-28T21:09:22","slug":"processo-seletivo-para-professor-substituto-2021-2osemestre-dos-cursos-de-direito-enfermagem-engenharia-de-producao-geografia-e-medicina","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/07\/28\/processo-seletivo-para-professor-substituto-2021-2osemestre-dos-cursos-de-direito-enfermagem-engenharia-de-producao-geografia-e-medicina\/","title":{"rendered":"Processo seletivo para professor substituto 2021, 2\u00basemestre, dos cursos de Direito, Enfermagem, Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o, Geografia e Medicina."},"content":{"rendered":"<p>Divulgado o Edital Conjunto de Sele\u00e7\u00e3o n\u00ba 1\/2021-PROGRAD\/PROGEP\/UFMS, de 29 de junho de 2021, que torna p\u00fablico o processo seletivo de candidatos a Professor Substituto. O per\u00edodo para o recebimento das inscri\u00e7\u00f5es, por parte da Comiss\u00e3o Especial \u00e9 de 12\/07\/2021 a 14\/07\/2021. Para mais informa\u00e7\u00f5es, acessem os editais, portarias e atas a seguir:<\/p>\n<ul>\n<li><strong>Direito<\/strong>\n<ul>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1WsdS2XdZ5xaWn169UvaZkybD57o6ymSr\/view?usp=sharing\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Edital n\u00ba 28-2021 &#8211; Professor substituto, curso de Direito;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1LxJsMBY49j8wE4RCQcPFOntcMcW9ZoV3\/view?usp=sharing\">Portaria n\u00ba46 &#8211; Comiss\u00e3o especial para selecionar os candidatos inscritos;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1wJHJNenpiGgPycgSuzKozi3gDDeafOU4\/view?usp=sharing\">Ata n\u00ba 01 &#8211; Encerramento das inscri\u00e7\u00f5es;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1-yJ55etxfW_Wk7_iSzH5jw2XhfM5SRqn\/view?usp=sharing\">Edital n\u00ba 29 &#8211; Homologa\u00e7\u00e3o das inscri\u00e7\u00f5es;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1s0kSN-EhQQCNG50ccdRd3_I9Xrby1Scp\/view?usp=sharing\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Edital n\u00ba 31 &#8211; Retifica\u00e7\u00e3o do Edital n\u00ba 29;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1if__c79xFEnH3UFPFgNxQt_mhWnlzpa2\/view?usp=sharing\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ata n\u00ba 02 &#8211; Sorteio do tema da prova did\u00e1tica<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1e2LyXLX6aRLy4vZ3vkoteAghGr_E6_zs\/view?usp=sharing\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ata n\u00ba 03 &#8211; Resultado da prova escrita;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1Kt9h60YsRe-DFt-JSLmXm7fUTrQnCczC\/view?usp=sharing\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">prova did\u00e1tica &#8211; grava\u00e7\u00e3o das aulas<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1W-y4rsxzMin2y5zA-wkFX2YWDQBoXZLJ\/view?usp=sharing\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ata n\u00ba 04 &#8211; Avalia\u00e7\u00e3o da prova did\u00e1tica;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1NYXj4uVvxbQ2cL5RbVmn11k0d676Jxs8\/view?usp=sharing\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ata n\u00ba 05 &#8211; Avalia\u00e7\u00e3o da prova de t\u00edtulos;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1OGG5SM79O3R928RxLjegKABm3WtHpi5e\/view?usp=sharing\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Edital n\u00ba 39- Resultado final.<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<ul>\n<li><strong>Enfermagem<\/strong>\n<ul>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1wPkTulooVuFIqwNPSwnm7A1H8NLRt5xW\/view?usp=sharing\">Edital n\u00ba 24-2021 &#8211; Professor substituto, curso de Enfermagem;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1ZTl-wGUN20J0kwew_N7C77fi-JSC5fmB\/view?usp=sharing\">Portaria n\u00ba 42 &#8211; Comiss\u00e3o especial para selecionar os candidatos inscritos;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1aeWpTUNF5_-4vMJYKpiNJt4Fx9Ov9cCl\/view?usp=sharing\">Ata n\u00ba 01 &#8211; Altera\u00e7\u00e3o da titula\u00e7\u00e3o;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1OKgJEJXnFWi-RzZ60c4svRaqeCHvKEc8\/view?usp=sharing\">Ata n\u00ba 02 &#8211; Altera\u00e7\u00e3o da titula\u00e7\u00e3o;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/195ut15_iQqrxU8qPLArjBDrrFO5rjZ8p\/view?usp=sharing\">Ata n\u00ba 03 &#8211; Encerramento das inscri\u00e7\u00f5es;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1DY0ObC57GYC-jG3-be4J0TBuF4sIai36\/view?usp=sharing\">Edital n\u00ba 33 &#8211; Homologa\u00e7\u00e3o das inscri\u00e7\u00f5es;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/171IZYYa4DGwrrRB8faP8woLPAlNWe3zJ\/view?usp=sharing\">Ata n\u00ba 04 &#8211; An\u00e1lise de recurso;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1bhiwlZmVLonHaQ3pmEz86lQ9XnCRiCxv\/view?usp=sharing\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Edital n\u00ba 37 &#8211; Resultado final.<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<ul>\n<li><strong>Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o<\/strong>\n<ul>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1vV4x-PyxDllJ7JbmO8RFGaEyrRkM_EmN\/view?usp=sharing\">Edital n\u00ba 26-2021 &#8211; Professor substituto, curso de Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1QAXGEtf5-KGuKCnqfnlHibD2oNVhqNyp\/view?usp=sharing\">Portaria n\u00ba 44 &#8211; Comiss\u00e3o especial para selecionar os candidatos inscritos;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1IsMRs2u9GzKD9fn9tXPHrw4sO377Vkjq\/view?usp=sharing\">Ata n\u00ba 01 &#8211; Altera\u00e7\u00e3o da titula\u00e7\u00e3o;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1YycfbRyk-uYDdXpZBKp1h1Ewz27zSeFs\/view?usp=sharing\">Ata n\u00ba 02 &#8211; Encerramento das inscri\u00e7\u00f5es;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1rCzMe9eFccGpRzkocPJ7rGsQDOMVymXq\/view?usp=sharing\">Edital n\u00ba 32 &#8211; Homologa\u00e7\u00e3o das inscri\u00e7\u00f5es;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1uKwuEza86KvTormY6aTBNYdyLFEO_6om\/view?usp=sharing\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ata n\u00ba 03 &#8211; Resultado da prova escrita;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1uAW_nq0Jy2W2m7gDO3Eco-97rp6OS-Vy\/view?usp=sharing\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ata n\u00ba 04 &#8211; Sorteio do tema da prova did\u00e1tica<\/a><\/li>\n<li>prova did\u00e1tica &#8211; grava\u00e7\u00e3o das aulas:\n<ul>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1u6fmAt5rVoTs_CWPZykW7ZCYyp9qHXZS\/view?usp=drive_web\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Jeferson Jonas Cardoso;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1yIDr1kx2srv_0mZceH-Nv0Mrt3fkmHgI\/view?usp=drive_web\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Luis Gustavo Freddi Lomba Filho;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1BA6odU-97mqf4Md6f7CFMfsrQvHuG5uX\/view?usp=drive_web\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">La\u00eds Monique Mendes Salles.<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/16E9FyghNZkrajNY7VIUfp4NNC0u9-Cwg\/view?usp=sharing\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ata n\u00ba 05 &#8211; Avalia\u00e7\u00e3o da prova did\u00e1tica;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1iF4-J217X5s07bMGKbdicvdfcgagSeYy\/view?usp=sharing\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ata n\u00ba 06 &#8211; Avalia\u00e7\u00e3o da prova de t\u00edtulos;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1er1eYhPWodWnndDr5qEB-Q0Sg1nMPiHY\/view?usp=sharing\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Edital n\u00ba 40- Resultado final.<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<ul>\n<li><strong>Geografia<\/strong>\n<ul>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1Q0MYyrFeJU6ClqtmnaZd05W8Smjgudas\/view?usp=sharing\">Edital n\u00ba 25-2021 &#8211; Professor substituto, curso de Geografia;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1OisxQssNi7CVOnIr1LyvMWAUSN2p-Q8l\/view?usp=sharing\">Portaria n\u00ba 43 -Comiss\u00e3o especial para selecionar os candidatos inscritos;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1ynrC9aEtTye1GnPJxjSlzMxJ4zSenHsr\/view?usp=sharing\">Ata n\u00ba 01 &#8211; Encerramento das inscri\u00e7\u00f5es;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/12Wg8zlGbdFnPVOq6zg3gAOhKA3J2y0og\/view?usp=sharing\">Edital n\u00ba 30 &#8211; Homologa\u00e7\u00e3o das inscri\u00e7\u00f5es;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1S7tpocKYCxlpiLTvDSTpHsbzN4hfgOL0\/view?usp=sharing\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Edital n\u00ba 36 &#8211; Retifica\u00e7\u00e3o do edital n\u00ba 25;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1mH1XF4gtyhUeer04qKpRr-6uHTcNZISR\/view?usp=sharing\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ata n\u00ba 02 &#8211; Retifica\u00e7\u00e3o da Ata n\u00ba 01;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/16FTWwjJk10XvVoD6gkpmYk-9FxdYZf-p\/view?usp=sharing\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ata n\u00ba 03 &#8211; Resultado da prova escrita;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1IfT9aJc6ddmYh11vgpyp_d8FrvwmR4Qc\/view?usp=sharing\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ata n\u00ba 04 &#8211; Sorteio do tema da prova did\u00e1tica<\/a><\/li>\n<li>prova did\u00e1tica &#8211; grava\u00e7\u00e3o das aulas:\n<ul>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/10i--V5XjrVHrGUbI4mfaB_ifw09L8C01\/view?usp=drive_web\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Adalto Moreira Braz;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/19UOV0uVUjCgmq8xDmW63RpMJphqNa015\/view?usp=drive_web\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Cesar Cardoso Ferreira;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/15unlp9i1hm0dNYHATsWdlS5Nm8DjBd6r\/view?usp=drive_web\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Danielle Cardozo Frasca Teixeira.<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/150NFh3v7h2jNnYTGfG8urjgmt_Nzm4Yo\/view?usp=sharing\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ata n\u00ba 05 &#8211; Avalia\u00e7\u00e3o da prova did\u00e1tica;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1CYYjTJ3YUNgOSPg5APXjIH0chnQBKw1R\/view?usp=sharing\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ata n\u00ba 06 &#8211; Avalia\u00e7\u00e3o da prova de t\u00edtulos;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1JA8DwGkeb0of7hNAcpz2hmhGjKUTW0Jt\/view?usp=sharing\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Edital n\u00ba 42 &#8211; Resultado final.<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<ul>\n<li><strong>Medicina<\/strong>\n<ul>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/144bV8E5dpvnfz2uK1yVrei2EKp9XubQW\/view?usp=sharing\">Edital n\u00ba 27-2021 &#8211; Professor substituto, curso de Medicina;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1OmJC4k4sR2bZBwGKcG8acaGgLROzC9NC\/view?usp=sharing\">Portaria n\u00ba 45 &#8211; Comiss\u00e3o especial para selecionar os candidatos inscritos;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1lvQHL0tyUjYa1TQm8O57SZI-BaS8Zxzr\/view?usp=sharing\">Ata n\u00ba 01 &#8211; Encerramento das inscri\u00e7\u00f5es;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1G1Zmn9Mn_nH5jyZcH02Yf63f5wd_etNw\/view?usp=sharing\">Edital n\u00ba 34 &#8211; Homologa\u00e7\u00e3o das inscri\u00e7\u00f5es;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1sL6IC_FJwfX-eafIAnc3hufBjW6jkrCx\/view?usp=sharing\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ata n\u00ba 02 &#8211; Sorteio do tema da prova did\u00e1tica;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1AKiezvMkL9_7Z5nDHOUknlJ-jKFbhSU_\/view?usp=sharing\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ata n\u00ba 03 &#8211; Resultado da prova escrita;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1echhNjhHBw_5TXy_QcpFRJU37CeSQHIk\/view?usp=sharing\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ata n\u00ba 04 &#8211; Avalia\u00e7\u00e3o da prova did\u00e1tica;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1nnJfQ3JGKZMAFMdlDfIRjOVlGafsbdFJ\/view?usp=sharing\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Edital n\u00ba 41 &#8211; Resultado Final.<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Importante: Candidatos, salvem esta p\u00e1gina no &#8220;Favoritos&#8221; do seu navegador. Nessa p\u00e1gina ser\u00e3o divulgadas todas as etapas dos processos seletivos.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Divulgado o Edital Conjunto de Sele\u00e7\u00e3o n\u00ba 1\/2021-PROGRAD\/PROGEP\/UFMS, de 29 de junho de 2021, que torna p\u00fablico o processo seletivo de candidatos a Professor Substituto. O per\u00edodo para o recebimento das inscri\u00e7\u00f5es, por parte da Comiss\u00e3o Especial \u00e9 de 12\/07\/2021 a 14\/07\/2021. Para mais informa\u00e7\u00f5es, acessem os editais, portarias e atas a seguir: Direito Edital [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2268,"featured_media":5821,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Processo seletivo para professor substituto 2021, 2\u00basemestre, dos cursos de Direito, Enfermagem, Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o, Geografia e Medicina. - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/07\/28\/processo-seletivo-para-professor-substituto-2021-2osemestre-dos-cursos-de-direito-enfermagem-engenharia-de-producao-geografia-e-medicina\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Processo seletivo para professor substituto 2021, 2\u00basemestre, dos cursos de Direito, Enfermagem, Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o, Geografia e Medicina. - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Divulgado o Edital Conjunto de Sele\u00e7\u00e3o n\u00ba 1\/2021-PROGRAD\/PROGEP\/UFMS, de 29 de junho de 2021, que torna p\u00fablico o processo seletivo de candidatos a Professor Substituto. O per\u00edodo para o recebimento das inscri\u00e7\u00f5es, por parte da Comiss\u00e3o Especial \u00e9 de 12\/07\/2021 a 14\/07\/2021. Para mais informa\u00e7\u00f5es, acessem os editais, portarias e atas a seguir: Direito Edital [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/07\/28\/processo-seletivo-para-professor-substituto-2021-2osemestre-dos-cursos-de-direito-enfermagem-engenharia-de-producao-geografia-e-medicina\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-07-28T21:00:21+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-07-28T21:09:22+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/CPTL-1024x644.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"644\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"CPTL\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/07\/28\/processo-seletivo-para-professor-substituto-2021-2osemestre-dos-cursos-de-direito-enfermagem-engenharia-de-producao-geografia-e-medicina\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/07\/28\/processo-seletivo-para-professor-substituto-2021-2osemestre-dos-cursos-de-direito-enfermagem-engenharia-de-producao-geografia-e-medicina\/\",\"name\":\"Processo seletivo para professor substituto 2021, 2\u00basemestre, dos cursos de Direito, Enfermagem, Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o, Geografia e Medicina. - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-07-28T21:00:21+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-28T21:09:22+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/07\/28\/processo-seletivo-para-professor-substituto-2021-2osemestre-dos-cursos-de-direito-enfermagem-engenharia-de-producao-geografia-e-medicina\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/07\/28\/processo-seletivo-para-professor-substituto-2021-2osemestre-dos-cursos-de-direito-enfermagem-engenharia-de-producao-geografia-e-medicina\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/07\/28\/processo-seletivo-para-professor-substituto-2021-2osemestre-dos-cursos-de-direito-enfermagem-engenharia-de-producao-geografia-e-medicina\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Processo seletivo para professor substituto 2021, 2\u00basemestre, dos cursos de Direito, Enfermagem, Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o, Geografia e Medicina.\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340\",\"name\":\"CPTL\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"CPTL\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/juliano-yugoshi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Processo seletivo para professor substituto 2021, 2\u00basemestre, dos cursos de Direito, Enfermagem, Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o, Geografia e Medicina. - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/07\/28\/processo-seletivo-para-professor-substituto-2021-2osemestre-dos-cursos-de-direito-enfermagem-engenharia-de-producao-geografia-e-medicina\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Processo seletivo para professor substituto 2021, 2\u00basemestre, dos cursos de Direito, Enfermagem, Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o, Geografia e Medicina. - CPTL","og_description":"Divulgado o Edital Conjunto de Sele\u00e7\u00e3o n\u00ba 1\/2021-PROGRAD\/PROGEP\/UFMS, de 29 de junho de 2021, que torna p\u00fablico o processo seletivo de candidatos a Professor Substituto. O per\u00edodo para o recebimento das inscri\u00e7\u00f5es, por parte da Comiss\u00e3o Especial \u00e9 de 12\/07\/2021 a 14\/07\/2021. Para mais informa\u00e7\u00f5es, acessem os editais, portarias e atas a seguir: Direito Edital [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/07\/28\/processo-seletivo-para-professor-substituto-2021-2osemestre-dos-cursos-de-direito-enfermagem-engenharia-de-producao-geografia-e-medicina\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2021-07-28T21:00:21+00:00","article_modified_time":"2021-07-28T21:09:22+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":644,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/CPTL-1024x644.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"CPTL","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"CPTL","Est. tempo de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/07\/28\/processo-seletivo-para-professor-substituto-2021-2osemestre-dos-cursos-de-direito-enfermagem-engenharia-de-producao-geografia-e-medicina\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/07\/28\/processo-seletivo-para-professor-substituto-2021-2osemestre-dos-cursos-de-direito-enfermagem-engenharia-de-producao-geografia-e-medicina\/","name":"Processo seletivo para professor substituto 2021, 2\u00basemestre, dos cursos de Direito, Enfermagem, Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o, Geografia e Medicina. - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2021-07-28T21:00:21+00:00","dateModified":"2021-07-28T21:09:22+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/07\/28\/processo-seletivo-para-professor-substituto-2021-2osemestre-dos-cursos-de-direito-enfermagem-engenharia-de-producao-geografia-e-medicina\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/07\/28\/processo-seletivo-para-professor-substituto-2021-2osemestre-dos-cursos-de-direito-enfermagem-engenharia-de-producao-geografia-e-medicina\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/07\/28\/processo-seletivo-para-professor-substituto-2021-2osemestre-dos-cursos-de-direito-enfermagem-engenharia-de-producao-geografia-e-medicina\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Processo seletivo para professor substituto 2021, 2\u00basemestre, dos cursos de Direito, Enfermagem, Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o, Geografia e Medicina."}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340","name":"CPTL","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g","caption":"CPTL"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/juliano-yugoshi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10876"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2268"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10876"}],"version-history":[{"count":46,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10876\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":11012,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10876\/revisions\/11012"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5821"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10876"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10876"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=10876"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}