{"id":1092,"date":"2016-05-10T08:23:47","date_gmt":"2016-05-10T12:23:47","guid":{"rendered":"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/?p=1092"},"modified":"2016-05-10T08:23:47","modified_gmt":"2016-05-10T12:23:47","slug":"nota-de-pesar-3","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/05\/10\/nota-de-pesar-3\/","title":{"rendered":"Nota de Pesar"},"content":{"rendered":"<p>\u00c9 com profundo pesar que os docentes, t\u00e9cnicos e alunos do Campus de Tr\u00eas Lagoas demonstram os sentimentos pelo falecimento da Prof\u00aa. Me. Neide Yokoyama, docente do Curso de Administra\u00e7\u00e3o. Uma grande colega de profiss\u00e3o que dedicou sua vida \u00e0 educa\u00e7\u00e3o, em especial na \u00e1rea da Administra\u00e7\u00e3o, com brio e compet\u00eancia.<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00c9 com profundo pesar que os docentes, t\u00e9cnicos e alunos do Campus de Tr\u00eas Lagoas demonstram os sentimentos pelo falecimento da Prof\u00aa. Me. Neide Yokoyama, docente do Curso de Administra\u00e7\u00e3o. Uma grande colega de profiss\u00e3o que dedicou sua vida \u00e0 educa\u00e7\u00e3o, em especial na \u00e1rea da Administra\u00e7\u00e3o, com brio e compet\u00eancia.<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Nota de Pesar - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/05\/10\/nota-de-pesar-3\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Nota de Pesar[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"\u00c9 com profundo pesar que os docentes, t\u00e9cnicos e alunos do Campus de Tr\u00eas Lagoas demonstram os sentimentos pelo falecimento da Prof\u00aa. Me. Neide Yokoyama, docente do Curso de Administra\u00e7\u00e3o. Uma grande colega de profiss\u00e3o que dedicou sua vida \u00e0 educa\u00e7\u00e3o, em especial na \u00e1rea da Administra\u00e7\u00e3o, com brio e compet\u00eancia.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/05\/10\/nota-de-pesar-3\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-05-10T12:23:47+00:00\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/05\/10\/nota-de-pesar-3\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/05\/10\/nota-de-pesar-3\/\",\"name\":\"[:pb]Nota de Pesar[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2016-05-10T12:23:47+00:00\",\"dateModified\":\"2016-05-10T12:23:47+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/05\/10\/nota-de-pesar-3\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/05\/10\/nota-de-pesar-3\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/05\/10\/nota-de-pesar-3\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Nota de Pesar\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Nota de Pesar[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/05\/10\/nota-de-pesar-3\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Nota de Pesar[:] - CPTL","og_description":"\u00c9 com profundo pesar que os docentes, t\u00e9cnicos e alunos do Campus de Tr\u00eas Lagoas demonstram os sentimentos pelo falecimento da Prof\u00aa. Me. Neide Yokoyama, docente do Curso de Administra\u00e7\u00e3o. Uma grande colega de profiss\u00e3o que dedicou sua vida \u00e0 educa\u00e7\u00e3o, em especial na \u00e1rea da Administra\u00e7\u00e3o, com brio e compet\u00eancia.","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/05\/10\/nota-de-pesar-3\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2016-05-10T12:23:47+00:00","author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/05\/10\/nota-de-pesar-3\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/05\/10\/nota-de-pesar-3\/","name":"[:pb]Nota de Pesar[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2016-05-10T12:23:47+00:00","dateModified":"2016-05-10T12:23:47+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/05\/10\/nota-de-pesar-3\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/05\/10\/nota-de-pesar-3\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/05\/10\/nota-de-pesar-3\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Nota de Pesar"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1092"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1092"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1092\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1093,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1092\/revisions\/1093"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1092"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1092"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1092"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}