{"id":11007,"date":"2021-07-28T15:15:54","date_gmt":"2021-07-28T19:15:54","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=11007"},"modified":"2021-07-28T15:15:54","modified_gmt":"2021-07-28T19:15:54","slug":"ufms-oferta-500-vagas-em-cursinho-preparatorio-para-vestibular","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/07\/28\/ufms-oferta-500-vagas-em-cursinho-preparatorio-para-vestibular\/","title":{"rendered":"UFMS oferta 500 vagas em cursinho preparat\u00f3rio para vestibular"},"content":{"rendered":"<p>Iniciou na segunda-feira, 26\/07\/2021, o per\u00edodo para inscri\u00e7\u00e3o no Cursinho UFMS, projeto de extens\u00e3o que oferece aulas e apoio did\u00e1tico a jovens, com o intuito de prepar\u00e1-los para os processos seletivos universit\u00e1rios. As inscri\u00e7\u00f5es devem ser feitas at\u00e9 4 de agosto, pelo site conveniar.fapec.org\/eventos.<br \/>\nA oportunidade \u00e9 voltada para alunos que tenham conclu\u00eddo ou que estejam cursando o \u00faltimo ano do Ensino M\u00e9dio. Das 500 vagas ofertadas, um ter\u00e7o ser\u00e1 destinado a moradores das nove cidades do interior onde a UFMS possui campus: Aquidauana\/Anast\u00e1cio, Chapad\u00e3o do Sul, Corumb\u00e1\/Lad\u00e1rio, Coxim, Navira\u00ed, Nova Andradina, Parana\u00edba, Ponta Por\u00e3 e Tr\u00eas Lagoas.<br \/>\nA sele\u00e7\u00e3o de candidatos obedecer\u00e1 a ordem de recebimento das inscri\u00e7\u00f5es, considerando as prioridades e os quantitativos de vagas destinadas a pessoas em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade socioecon\u00f4mica. N\u00e3o haver\u00e1 cobran\u00e7a de mensalidade, apenas a taxa de matr\u00edcula no valor de R$ 200, e os candidatos que comprovarem vulnerabilidade socioecon\u00f4mica ter\u00e3o direito ao desconto social.<\/p>\n<blockquote class=\"wp-embedded-content\" data-secret=\"NPc39E7mEM\"><p><a href=\"https:\/\/cursinho.ufms.br\/\">P\u00e1gina Inicial<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><iframe class=\"wp-embedded-content\" sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" style=\"position: absolute; clip: rect(1px, 1px, 1px, 1px);\" title=\"&#8220;P\u00e1gina Inicial&#8221; &#8212; CURSINHO UFMS\" src=\"https:\/\/cursinho.ufms.br\/embed\/#?secret=NPc39E7mEM\" data-secret=\"NPc39E7mEM\" width=\"500\" height=\"282\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\"><\/iframe><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Iniciou na segunda-feira, 26\/07\/2021, o per\u00edodo para inscri\u00e7\u00e3o no Cursinho UFMS, projeto de extens\u00e3o que oferece aulas e apoio did\u00e1tico a jovens, com o intuito de prepar\u00e1-los para os processos seletivos universit\u00e1rios. As inscri\u00e7\u00f5es devem ser feitas at\u00e9 4 de agosto, pelo site conveniar.fapec.org\/eventos. A oportunidade \u00e9 voltada para alunos que tenham conclu\u00eddo ou que [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2268,"featured_media":11008,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>UFMS oferta 500 vagas em cursinho preparat\u00f3rio para vestibular - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/07\/28\/ufms-oferta-500-vagas-em-cursinho-preparatorio-para-vestibular\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"UFMS oferta 500 vagas em cursinho preparat\u00f3rio para vestibular - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Iniciou na segunda-feira, 26\/07\/2021, o per\u00edodo para inscri\u00e7\u00e3o no Cursinho UFMS, projeto de extens\u00e3o que oferece aulas e apoio did\u00e1tico a jovens, com o intuito de prepar\u00e1-los para os processos seletivos universit\u00e1rios. As inscri\u00e7\u00f5es devem ser feitas at\u00e9 4 de agosto, pelo site conveniar.fapec.org\/eventos. A oportunidade \u00e9 voltada para alunos que tenham conclu\u00eddo ou que [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/07\/28\/ufms-oferta-500-vagas-em-cursinho-preparatorio-para-vestibular\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-07-28T19:15:54+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/07\/Qdd_Cursinho6-1-1024x1024-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"CPTL\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/07\/28\/ufms-oferta-500-vagas-em-cursinho-preparatorio-para-vestibular\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/07\/28\/ufms-oferta-500-vagas-em-cursinho-preparatorio-para-vestibular\/\",\"name\":\"UFMS oferta 500 vagas em cursinho preparat\u00f3rio para vestibular - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-07-28T19:15:54+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-28T19:15:54+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/07\/28\/ufms-oferta-500-vagas-em-cursinho-preparatorio-para-vestibular\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/07\/28\/ufms-oferta-500-vagas-em-cursinho-preparatorio-para-vestibular\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/07\/28\/ufms-oferta-500-vagas-em-cursinho-preparatorio-para-vestibular\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"UFMS oferta 500 vagas em cursinho preparat\u00f3rio para vestibular\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340\",\"name\":\"CPTL\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"CPTL\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/juliano-yugoshi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"UFMS oferta 500 vagas em cursinho preparat\u00f3rio para vestibular - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/07\/28\/ufms-oferta-500-vagas-em-cursinho-preparatorio-para-vestibular\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"UFMS oferta 500 vagas em cursinho preparat\u00f3rio para vestibular - CPTL","og_description":"Iniciou na segunda-feira, 26\/07\/2021, o per\u00edodo para inscri\u00e7\u00e3o no Cursinho UFMS, projeto de extens\u00e3o que oferece aulas e apoio did\u00e1tico a jovens, com o intuito de prepar\u00e1-los para os processos seletivos universit\u00e1rios. As inscri\u00e7\u00f5es devem ser feitas at\u00e9 4 de agosto, pelo site conveniar.fapec.org\/eventos. A oportunidade \u00e9 voltada para alunos que tenham conclu\u00eddo ou que [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/07\/28\/ufms-oferta-500-vagas-em-cursinho-preparatorio-para-vestibular\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2021-07-28T19:15:54+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":1024,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/07\/Qdd_Cursinho6-1-1024x1024-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"CPTL","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"CPTL","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/07\/28\/ufms-oferta-500-vagas-em-cursinho-preparatorio-para-vestibular\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/07\/28\/ufms-oferta-500-vagas-em-cursinho-preparatorio-para-vestibular\/","name":"UFMS oferta 500 vagas em cursinho preparat\u00f3rio para vestibular - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2021-07-28T19:15:54+00:00","dateModified":"2021-07-28T19:15:54+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/07\/28\/ufms-oferta-500-vagas-em-cursinho-preparatorio-para-vestibular\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/07\/28\/ufms-oferta-500-vagas-em-cursinho-preparatorio-para-vestibular\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/07\/28\/ufms-oferta-500-vagas-em-cursinho-preparatorio-para-vestibular\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"UFMS oferta 500 vagas em cursinho preparat\u00f3rio para vestibular"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340","name":"CPTL","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g","caption":"CPTL"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/juliano-yugoshi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11007"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2268"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11007"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11007\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":11009,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11007\/revisions\/11009"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/11008"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11007"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11007"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11007"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}