{"id":11014,"date":"2021-07-30T14:00:46","date_gmt":"2021-07-30T18:00:46","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=11014"},"modified":"2021-07-30T14:08:54","modified_gmt":"2021-07-30T18:08:54","slug":"jornal-do-centro-academico-de-medicina-comunicamdpo-comemora-seu-primeiro-aniversario-e-publica-a-12a-edicao","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/07\/30\/jornal-do-centro-academico-de-medicina-comunicamdpo-comemora-seu-primeiro-aniversario-e-publica-a-12a-edicao\/","title":{"rendered":"Jornal do Centro Acad\u00eamico de Medicina (ComuniCAMDPO) comemora seu primeiro anivers\u00e1rio e publica a 12\u00aa edi\u00e7\u00e3o"},"content":{"rendered":"<iframe src=\"\/\/docs.google.com\/viewer?url=https%3A%2F%2Fcptl.ufms.br%2Ffiles%2F2021%2F07%2F12-edicao.pdf&hl=pt_BR&embedded=true\" class=\"gde-frame\" style=\"width:100%; height:500px; border: none;\" scrolling=\"no\"><\/iframe>\n<p class=\"gde-text\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/07\/12-edicao.pdf\" class=\"gde-link\">Download (PDF, 1.12MB)<\/a><\/p>\n<p>Para ler a edi\u00e7\u00e3o completa do m\u00eas de Julho , <a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1Fs17Gs2xIftUiiLO50B2MdPj9Cl-5Dn6\/view?usp=sharing\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">clique aqui <\/a>(link:https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1Fs17Gs2xIftUiiLO50B2MdPj9Cl-5Dn6\/view?usp=sharing).<\/p>\n<p>E tamb\u00e9m n\u00e3o esque\u00e7a de nos acompanhar no Instagram @comunicamdpo (link: https:\/\/www.instagram.com\/comunicamdpo\/ )!<\/p>\n<p>Aguardamos o feedback de voc\u00eas!<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Para ler a edi\u00e7\u00e3o completa do m\u00eas de Julho , clique aqui (link:https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1Fs17Gs2xIftUiiLO50B2MdPj9Cl-5Dn6\/view?usp=sharing). E tamb\u00e9m n\u00e3o esque\u00e7a de nos acompanhar no Instagram @comunicamdpo (link: https:\/\/www.instagram.com\/comunicamdpo\/ )! Aguardamos o feedback de voc\u00eas!<\/p>\n","protected":false},"author":2268,"featured_media":5821,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Jornal do Centro Acad\u00eamico de Medicina (ComuniCAMDPO) comemora seu primeiro anivers\u00e1rio e publica a 12\u00aa edi\u00e7\u00e3o - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/07\/30\/jornal-do-centro-academico-de-medicina-comunicamdpo-comemora-seu-primeiro-aniversario-e-publica-a-12a-edicao\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Jornal do Centro Acad\u00eamico de Medicina (ComuniCAMDPO) comemora seu primeiro anivers\u00e1rio e publica a 12\u00aa edi\u00e7\u00e3o - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Para ler a edi\u00e7\u00e3o completa do m\u00eas de Julho , clique aqui (link:https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1Fs17Gs2xIftUiiLO50B2MdPj9Cl-5Dn6\/view?usp=sharing). E tamb\u00e9m n\u00e3o esque\u00e7a de nos acompanhar no Instagram @comunicamdpo (link: https:\/\/www.instagram.com\/comunicamdpo\/ )! Aguardamos o feedback de voc\u00eas!\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/07\/30\/jornal-do-centro-academico-de-medicina-comunicamdpo-comemora-seu-primeiro-aniversario-e-publica-a-12a-edicao\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-07-30T18:00:46+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-07-30T18:08:54+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/CPTL-1024x644.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"644\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"CPTL\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/07\/30\/jornal-do-centro-academico-de-medicina-comunicamdpo-comemora-seu-primeiro-aniversario-e-publica-a-12a-edicao\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/07\/30\/jornal-do-centro-academico-de-medicina-comunicamdpo-comemora-seu-primeiro-aniversario-e-publica-a-12a-edicao\/\",\"name\":\"Jornal do Centro Acad\u00eamico de Medicina (ComuniCAMDPO) comemora seu primeiro anivers\u00e1rio e publica a 12\u00aa edi\u00e7\u00e3o - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-07-30T18:00:46+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-30T18:08:54+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/07\/30\/jornal-do-centro-academico-de-medicina-comunicamdpo-comemora-seu-primeiro-aniversario-e-publica-a-12a-edicao\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/07\/30\/jornal-do-centro-academico-de-medicina-comunicamdpo-comemora-seu-primeiro-aniversario-e-publica-a-12a-edicao\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/07\/30\/jornal-do-centro-academico-de-medicina-comunicamdpo-comemora-seu-primeiro-aniversario-e-publica-a-12a-edicao\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Jornal do Centro Acad\u00eamico de Medicina (ComuniCAMDPO) comemora seu primeiro anivers\u00e1rio e publica a 12\u00aa edi\u00e7\u00e3o\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340\",\"name\":\"CPTL\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"CPTL\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/juliano-yugoshi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Jornal do Centro Acad\u00eamico de Medicina (ComuniCAMDPO) comemora seu primeiro anivers\u00e1rio e publica a 12\u00aa edi\u00e7\u00e3o - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/07\/30\/jornal-do-centro-academico-de-medicina-comunicamdpo-comemora-seu-primeiro-aniversario-e-publica-a-12a-edicao\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Jornal do Centro Acad\u00eamico de Medicina (ComuniCAMDPO) comemora seu primeiro anivers\u00e1rio e publica a 12\u00aa edi\u00e7\u00e3o - CPTL","og_description":"Para ler a edi\u00e7\u00e3o completa do m\u00eas de Julho , clique aqui (link:https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1Fs17Gs2xIftUiiLO50B2MdPj9Cl-5Dn6\/view?usp=sharing). E tamb\u00e9m n\u00e3o esque\u00e7a de nos acompanhar no Instagram @comunicamdpo (link: https:\/\/www.instagram.com\/comunicamdpo\/ )! Aguardamos o feedback de voc\u00eas!","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/07\/30\/jornal-do-centro-academico-de-medicina-comunicamdpo-comemora-seu-primeiro-aniversario-e-publica-a-12a-edicao\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2021-07-30T18:00:46+00:00","article_modified_time":"2021-07-30T18:08:54+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":644,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/CPTL-1024x644.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"CPTL","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"CPTL","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/07\/30\/jornal-do-centro-academico-de-medicina-comunicamdpo-comemora-seu-primeiro-aniversario-e-publica-a-12a-edicao\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/07\/30\/jornal-do-centro-academico-de-medicina-comunicamdpo-comemora-seu-primeiro-aniversario-e-publica-a-12a-edicao\/","name":"Jornal do Centro Acad\u00eamico de Medicina (ComuniCAMDPO) comemora seu primeiro anivers\u00e1rio e publica a 12\u00aa edi\u00e7\u00e3o - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2021-07-30T18:00:46+00:00","dateModified":"2021-07-30T18:08:54+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/07\/30\/jornal-do-centro-academico-de-medicina-comunicamdpo-comemora-seu-primeiro-aniversario-e-publica-a-12a-edicao\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/07\/30\/jornal-do-centro-academico-de-medicina-comunicamdpo-comemora-seu-primeiro-aniversario-e-publica-a-12a-edicao\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/07\/30\/jornal-do-centro-academico-de-medicina-comunicamdpo-comemora-seu-primeiro-aniversario-e-publica-a-12a-edicao\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Jornal do Centro Acad\u00eamico de Medicina (ComuniCAMDPO) comemora seu primeiro anivers\u00e1rio e publica a 12\u00aa edi\u00e7\u00e3o"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340","name":"CPTL","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g","caption":"CPTL"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/juliano-yugoshi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11014"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2268"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11014"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11014\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":11018,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11014\/revisions\/11018"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5821"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11014"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11014"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11014"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}