{"id":1106,"date":"2016-05-13T11:46:39","date_gmt":"2016-05-13T15:46:39","guid":{"rendered":"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/?p=1106"},"modified":"2016-05-13T11:47:46","modified_gmt":"2016-05-13T15:47:46","slug":"oficina-de-conscientizacao-corporal-voltada-para-aprendizagem-tecnicas-de-respiracao-e-alongamento","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/05\/13\/oficina-de-conscientizacao-corporal-voltada-para-aprendizagem-tecnicas-de-respiracao-e-alongamento\/","title":{"rendered":"OFICINA DE CONSCIENTIZA\u00c7\u00c3O CORPORAL VOLTADA PARA A APRENDIZAGEM &#8211; T\u00e9cnicas de respira\u00e7\u00e3o e alongamento."},"content":{"rendered":"<p><\/p>\n<div>\n<div>A CPAC e a Fisioterapia CPTL\/UFMS convidam todos os acad\u00eamicos dos Campus I e II a participarem da\u00a0OFICINA DE CONSCIENTIZA\u00c7\u00c3O CORPORAL VOLTADA PARA A APRENDIZAGEM &#8211; T\u00e9cnicas de respira\u00e7\u00e3o e alongamento, que ser\u00e1 realizada a partir do dia 14\/06\/2016 (per\u00edodo matutino),no Campus II.<\/div>\n<div><\/div>\n<div>A Oficina ser\u00e1 realizada com o objetivo de restaurar a qualidade muscular e articular nos alunos, trazendo-os a uma consci\u00eancia corporal adequada utilizando os m\u00e9todos: Respira\u00e7\u00e3o, Propriocep\u00e7\u00e3o, Alongamentos e Relaxamentos, Trabalhos de For\u00e7a.<\/div>\n<\/div>\n<div><\/div>\n<p><!--more--><\/p>\n<div><\/div>\n<div>\n<div><\/div>\n<div><a href=\"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/files\/2016\/05\/Convite-oficina-CPAC-FisioterapiaCPTL-academicos.jpg\"  rel=\"lightbox[1106] attachment wp-att-1108\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-1108\" src=\"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/files\/2016\/05\/Convite-oficina-CPAC-FisioterapiaCPTL-academicos.jpg\" alt=\"Convite oficina CPAC FisioterapiaCPTL academicos\" width=\"960\" height=\"720\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2016\/05\/Convite-oficina-CPAC-FisioterapiaCPTL-academicos.jpg 960w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2016\/05\/Convite-oficina-CPAC-FisioterapiaCPTL-academicos-300x225.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2016\/05\/Convite-oficina-CPAC-FisioterapiaCPTL-academicos-768x576.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2016\/05\/Convite-oficina-CPAC-FisioterapiaCPTL-academicos-427x320.jpg 427w\" sizes=\"(max-width: 960px) 100vw, 960px\" \/><\/a><\/div>\n<div><\/div>\n<div>Os interessados dever\u00e3o acessar o link abaixo no per\u00edodo de 16\/05 a 27\/05\/16 para inscrever-se na Oficina:<\/div>\n<div><\/div>\n<div><a href=\"https:\/\/docs.google.com\/forms\/d\/1dCWnhYx_3voliYKs3X-vPlCFgJFygGevbZnZJH7UTJg\/viewform\" target=\"_blank\">https:\/\/docs.google.com\/forms\/d\/1dCWnhYx_3voliYKs3X-vPlCFgJFygGevbZnZJH7UTJg\/viewform<\/a><\/div>\n<\/div>\n<div><\/div>\n<div>\n<div>Atenciosamente,<\/div>\n<div><\/div>\n<div>Equipe CPAC\/Fisioterapia\/CPTL.<\/div>\n<\/div>\n<p><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A CPAC e a Fisioterapia CPTL\/UFMS convidam todos os acad\u00eamicos dos Campus I e II a participarem da\u00a0OFICINA DE CONSCIENTIZA\u00c7\u00c3O CORPORAL VOLTADA PARA A APRENDIZAGEM &#8211; T\u00e9cnicas de respira\u00e7\u00e3o e alongamento, que ser\u00e1 realizada a partir do dia 14\/06\/2016 (per\u00edodo matutino),no Campus II. A Oficina ser\u00e1 realizada com o objetivo de restaurar a qualidade muscular [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>OFICINA DE CONSCIENTIZA\u00c7\u00c3O CORPORAL VOLTADA PARA A APRENDIZAGEM - T\u00e9cnicas de respira\u00e7\u00e3o e alongamento. - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/05\/13\/oficina-de-conscientizacao-corporal-voltada-para-aprendizagem-tecnicas-de-respiracao-e-alongamento\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]OFICINA DE CONSCIENTIZA\u00c7\u00c3O CORPORAL VOLTADA PARA A APRENDIZAGEM - T\u00e9cnicas de respira\u00e7\u00e3o e alongamento.[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A CPAC e a Fisioterapia CPTL\/UFMS convidam todos os acad\u00eamicos dos Campus I e II a participarem da\u00a0OFICINA DE CONSCIENTIZA\u00c7\u00c3O CORPORAL VOLTADA PARA A APRENDIZAGEM &#8211; T\u00e9cnicas de respira\u00e7\u00e3o e alongamento, que ser\u00e1 realizada a partir do dia 14\/06\/2016 (per\u00edodo matutino),no Campus II. A Oficina ser\u00e1 realizada com o objetivo de restaurar a qualidade muscular [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/05\/13\/oficina-de-conscientizacao-corporal-voltada-para-aprendizagem-tecnicas-de-respiracao-e-alongamento\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-05-13T15:46:39+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-05-13T15:47:46+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/files\/2016\/05\/Convite-oficina-CPAC-FisioterapiaCPTL-academicos.jpg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/05\/13\/oficina-de-conscientizacao-corporal-voltada-para-aprendizagem-tecnicas-de-respiracao-e-alongamento\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/05\/13\/oficina-de-conscientizacao-corporal-voltada-para-aprendizagem-tecnicas-de-respiracao-e-alongamento\/\",\"name\":\"[:pb]OFICINA DE CONSCIENTIZA\u00c7\u00c3O CORPORAL VOLTADA PARA A APRENDIZAGEM - T\u00e9cnicas de respira\u00e7\u00e3o e alongamento.[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2016-05-13T15:46:39+00:00\",\"dateModified\":\"2016-05-13T15:47:46+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/05\/13\/oficina-de-conscientizacao-corporal-voltada-para-aprendizagem-tecnicas-de-respiracao-e-alongamento\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/05\/13\/oficina-de-conscientizacao-corporal-voltada-para-aprendizagem-tecnicas-de-respiracao-e-alongamento\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/05\/13\/oficina-de-conscientizacao-corporal-voltada-para-aprendizagem-tecnicas-de-respiracao-e-alongamento\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"OFICINA DE CONSCIENTIZA\u00c7\u00c3O CORPORAL VOLTADA PARA A APRENDIZAGEM &#8211; T\u00e9cnicas de respira\u00e7\u00e3o e alongamento.\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]OFICINA DE CONSCIENTIZA\u00c7\u00c3O CORPORAL VOLTADA PARA A APRENDIZAGEM - T\u00e9cnicas de respira\u00e7\u00e3o e alongamento.[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/05\/13\/oficina-de-conscientizacao-corporal-voltada-para-aprendizagem-tecnicas-de-respiracao-e-alongamento\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]OFICINA DE CONSCIENTIZA\u00c7\u00c3O CORPORAL VOLTADA PARA A APRENDIZAGEM - T\u00e9cnicas de respira\u00e7\u00e3o e alongamento.[:] - CPTL","og_description":"A CPAC e a Fisioterapia CPTL\/UFMS convidam todos os acad\u00eamicos dos Campus I e II a participarem da\u00a0OFICINA DE CONSCIENTIZA\u00c7\u00c3O CORPORAL VOLTADA PARA A APRENDIZAGEM &#8211; T\u00e9cnicas de respira\u00e7\u00e3o e alongamento, que ser\u00e1 realizada a partir do dia 14\/06\/2016 (per\u00edodo matutino),no Campus II. A Oficina ser\u00e1 realizada com o objetivo de restaurar a qualidade muscular [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/05\/13\/oficina-de-conscientizacao-corporal-voltada-para-aprendizagem-tecnicas-de-respiracao-e-alongamento\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2016-05-13T15:46:39+00:00","article_modified_time":"2016-05-13T15:47:46+00:00","og_image":[{"url":"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/files\/2016\/05\/Convite-oficina-CPAC-FisioterapiaCPTL-academicos.jpg"}],"author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/05\/13\/oficina-de-conscientizacao-corporal-voltada-para-aprendizagem-tecnicas-de-respiracao-e-alongamento\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/05\/13\/oficina-de-conscientizacao-corporal-voltada-para-aprendizagem-tecnicas-de-respiracao-e-alongamento\/","name":"[:pb]OFICINA DE CONSCIENTIZA\u00c7\u00c3O CORPORAL VOLTADA PARA A APRENDIZAGEM - T\u00e9cnicas de respira\u00e7\u00e3o e alongamento.[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2016-05-13T15:46:39+00:00","dateModified":"2016-05-13T15:47:46+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/05\/13\/oficina-de-conscientizacao-corporal-voltada-para-aprendizagem-tecnicas-de-respiracao-e-alongamento\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/05\/13\/oficina-de-conscientizacao-corporal-voltada-para-aprendizagem-tecnicas-de-respiracao-e-alongamento\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/05\/13\/oficina-de-conscientizacao-corporal-voltada-para-aprendizagem-tecnicas-de-respiracao-e-alongamento\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"OFICINA DE CONSCIENTIZA\u00c7\u00c3O CORPORAL VOLTADA PARA A APRENDIZAGEM &#8211; T\u00e9cnicas de respira\u00e7\u00e3o e alongamento."}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1106"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1106"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1106\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1109,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1106\/revisions\/1109"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1106"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1106"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1106"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}