{"id":11074,"date":"2021-08-25T13:50:53","date_gmt":"2021-08-25T17:50:53","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=11074"},"modified":"2021-08-25T14:43:14","modified_gmt":"2021-08-25T18:43:14","slug":"processo-seletivo-para-professor-substituto-2021-2osemestre-dos-cursos-de-enfermagem-e-medicina","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/08\/25\/processo-seletivo-para-professor-substituto-2021-2osemestre-dos-cursos-de-enfermagem-e-medicina\/","title":{"rendered":"Processo seletivo para professor substituto 2021, 2\u00basemestre, dos cursos de Enfermagem e Medicina."},"content":{"rendered":"<p>Divulgado o Edital Conjunto Prograd\/Progep\/UFMS n\u00ba 5\/2021 e Edital Conjunto de Retifica\u00e7\u00e3o Prograd\/Progep\/UFMS n\u00ba 7\/2021, que torna p\u00fablico o processo seletivo de candidatos a Professor Substituto. Para mais informa\u00e7\u00f5es, acessem os editais, portarias e atas a seguir:<\/p>\n<ul>\n<li><strong>Enfermagem<\/strong>\n<ul>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/08\/EDITAL-Professor-Substituto-Enfermagem-CPTL-n-47-de-06-08-2021.-Publicado-no-Boletim-Oficial-1.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Edital n\u00ba 47 &#8211; Professor substituto, curso de Enfermagem;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/08\/Ata-de-Alteracao-de-Inscricao-Enfermagem.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ata n\u00ba 01 &#8211; Altera\u00e7\u00e3o da titula\u00e7\u00e3o;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/08\/Ata-2-Encerramento-das-inscricoes-enfermagem.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ata n\u00ba 02 &#8211; Encerramento das inscri\u00e7\u00f5es;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/08\/Edital-49-Enfermagem.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Edital n\u00ba 49 &#8211; Homologa\u00e7\u00e3o das inscri\u00e7\u00f5es;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/08\/Ata-3-Sorteio-do-Tema-da-Prova-Didatica-Enfermagem.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ata n\u00ba 03 &#8211; Sorteio do tema da prova did\u00e1tica;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/08\/Ata-4-Avaliacao-da-Prova-Escrita.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ata n\u00ba 04 &#8211;\u00a0 Avalia\u00e7\u00e3o da prova escrita;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1nyqZaZEjl1BbEJmngFXlY_uubhg-L2-n\/view?usp=drive_web\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">grava\u00e7\u00e3o da prova did\u00e1tica ;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/08\/Ata-no-5-Avaliacao-da-Prova-Didatica-Enfermagem.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ata n\u00ba 05 &#8211; Avalia\u00e7\u00e3o da prova did\u00e1tica;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/08\/Ata-no-6-Avaliacao-da-Prova-de-Titulos.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ata n\u00ba 06 &#8211; Avalia\u00e7\u00e3o da prova de t\u00edtulos; e<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/08\/EDITAL-Comissao-Especial-Professor-Substituto-Enfermagem-CPTL-n-56-de-24-08-2021.-Boletim-Oficial.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Edital n\u00ba 56 &#8211; Resultado final.<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<ul>\n<li><strong>Medicina<\/strong>\n<ul>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/08\/EDITAL-Professor-Substituto-Medicina-CPTL-n-45-de-05-08-2021.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Edital n\u00ba 45 &#8211;\u00a0Professor substituto, curso de Medicina;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/08\/Ata1_encerramento-de-inscricoes.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ata n\u00ba 01 &#8211; Encerramento das inscri\u00e7\u00f5es;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/08\/Edital-50_inscricoes.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Edital n\u00ba 50 &#8211; Homologa\u00e7\u00e3o das inscri\u00e7\u00f5es;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/08\/Ata-2_sorteio-do-tema.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ata n\u00ba 02 &#8211; Sorteio do tema da prova did\u00e1tica;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/08\/Ata-3_prova-escrita.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ata n\u00ba 03 &#8211;\u00a0 Avalia\u00e7\u00e3o da prova escrita;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1gq555dja62qXUS2yOIjrLK5MZedGwBai\/view?usp=drive_web\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">grava\u00e7\u00e3o da prova did\u00e1tica &#8211; 1;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1Lbxp1F_Qi6rCJ1KuC7Zd7DtVjybBp421\/view?usp=drive_web\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">grava\u00e7\u00e3o da prova did\u00e1tica &#8211; 2;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/08\/Ata-4_prova-didatica.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ata n\u00ba 04 &#8211; Avalia\u00e7\u00e3o da prova did\u00e1tica;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/08\/Ata-5_prova-de-titulos.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ata n\u00ba 05 &#8211; Avalia\u00e7\u00e3o da prova de t\u00edtulos; e<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/08\/Edital-55_resultado-final.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Edital n\u00ba 55 &#8211; Resultado final.<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Importante: Candidatos, salvem esta p\u00e1gina no &#8220;Favoritos&#8221; do seu navegador. Nessa p\u00e1gina ser\u00e3o divulgadas todas as etapas dos processos seletivos.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Divulgado o Edital Conjunto Prograd\/Progep\/UFMS n\u00ba 5\/2021 e Edital Conjunto de Retifica\u00e7\u00e3o Prograd\/Progep\/UFMS n\u00ba 7\/2021, que torna p\u00fablico o processo seletivo de candidatos a Professor Substituto. Para mais informa\u00e7\u00f5es, acessem os editais, portarias e atas a seguir: Enfermagem Edital n\u00ba 47 &#8211; Professor substituto, curso de Enfermagem; Ata n\u00ba 01 &#8211; Altera\u00e7\u00e3o da titula\u00e7\u00e3o; Ata [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2268,"featured_media":5821,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Processo seletivo para professor substituto 2021, 2\u00basemestre, dos cursos de Enfermagem e Medicina. - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/08\/25\/processo-seletivo-para-professor-substituto-2021-2osemestre-dos-cursos-de-enfermagem-e-medicina\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Processo seletivo para professor substituto 2021, 2\u00basemestre, dos cursos de Enfermagem e Medicina. - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Divulgado o Edital Conjunto Prograd\/Progep\/UFMS n\u00ba 5\/2021 e Edital Conjunto de Retifica\u00e7\u00e3o Prograd\/Progep\/UFMS n\u00ba 7\/2021, que torna p\u00fablico o processo seletivo de candidatos a Professor Substituto. Para mais informa\u00e7\u00f5es, acessem os editais, portarias e atas a seguir: Enfermagem Edital n\u00ba 47 &#8211; Professor substituto, curso de Enfermagem; Ata n\u00ba 01 &#8211; Altera\u00e7\u00e3o da titula\u00e7\u00e3o; Ata [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/08\/25\/processo-seletivo-para-professor-substituto-2021-2osemestre-dos-cursos-de-enfermagem-e-medicina\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-08-25T17:50:53+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-08-25T18:43:14+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/CPTL-1024x644.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"644\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"CPTL\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/08\/25\/processo-seletivo-para-professor-substituto-2021-2osemestre-dos-cursos-de-enfermagem-e-medicina\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/08\/25\/processo-seletivo-para-professor-substituto-2021-2osemestre-dos-cursos-de-enfermagem-e-medicina\/\",\"name\":\"Processo seletivo para professor substituto 2021, 2\u00basemestre, dos cursos de Enfermagem e Medicina. - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-08-25T17:50:53+00:00\",\"dateModified\":\"2021-08-25T18:43:14+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/08\/25\/processo-seletivo-para-professor-substituto-2021-2osemestre-dos-cursos-de-enfermagem-e-medicina\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/08\/25\/processo-seletivo-para-professor-substituto-2021-2osemestre-dos-cursos-de-enfermagem-e-medicina\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/08\/25\/processo-seletivo-para-professor-substituto-2021-2osemestre-dos-cursos-de-enfermagem-e-medicina\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Processo seletivo para professor substituto 2021, 2\u00basemestre, dos cursos de Enfermagem e Medicina.\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340\",\"name\":\"CPTL\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"CPTL\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/juliano-yugoshi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Processo seletivo para professor substituto 2021, 2\u00basemestre, dos cursos de Enfermagem e Medicina. - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/08\/25\/processo-seletivo-para-professor-substituto-2021-2osemestre-dos-cursos-de-enfermagem-e-medicina\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Processo seletivo para professor substituto 2021, 2\u00basemestre, dos cursos de Enfermagem e Medicina. - CPTL","og_description":"Divulgado o Edital Conjunto Prograd\/Progep\/UFMS n\u00ba 5\/2021 e Edital Conjunto de Retifica\u00e7\u00e3o Prograd\/Progep\/UFMS n\u00ba 7\/2021, que torna p\u00fablico o processo seletivo de candidatos a Professor Substituto. Para mais informa\u00e7\u00f5es, acessem os editais, portarias e atas a seguir: Enfermagem Edital n\u00ba 47 &#8211; Professor substituto, curso de Enfermagem; Ata n\u00ba 01 &#8211; Altera\u00e7\u00e3o da titula\u00e7\u00e3o; Ata [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/08\/25\/processo-seletivo-para-professor-substituto-2021-2osemestre-dos-cursos-de-enfermagem-e-medicina\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2021-08-25T17:50:53+00:00","article_modified_time":"2021-08-25T18:43:14+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":644,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/CPTL-1024x644.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"CPTL","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"CPTL","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/08\/25\/processo-seletivo-para-professor-substituto-2021-2osemestre-dos-cursos-de-enfermagem-e-medicina\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/08\/25\/processo-seletivo-para-professor-substituto-2021-2osemestre-dos-cursos-de-enfermagem-e-medicina\/","name":"Processo seletivo para professor substituto 2021, 2\u00basemestre, dos cursos de Enfermagem e Medicina. - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2021-08-25T17:50:53+00:00","dateModified":"2021-08-25T18:43:14+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/08\/25\/processo-seletivo-para-professor-substituto-2021-2osemestre-dos-cursos-de-enfermagem-e-medicina\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/08\/25\/processo-seletivo-para-professor-substituto-2021-2osemestre-dos-cursos-de-enfermagem-e-medicina\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/08\/25\/processo-seletivo-para-professor-substituto-2021-2osemestre-dos-cursos-de-enfermagem-e-medicina\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Processo seletivo para professor substituto 2021, 2\u00basemestre, dos cursos de Enfermagem e Medicina."}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340","name":"CPTL","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g","caption":"CPTL"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/juliano-yugoshi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11074"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2268"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11074"}],"version-history":[{"count":16,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11074\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":11179,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11074\/revisions\/11179"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5821"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11074"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11074"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11074"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}