{"id":11088,"date":"2021-08-12T13:15:15","date_gmt":"2021-08-12T17:15:15","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=11088"},"modified":"2021-08-12T13:15:15","modified_gmt":"2021-08-12T17:15:15","slug":"ppgedu-cptl-recebe-estagiario-de-pos-doutorado","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/08\/12\/ppgedu-cptl-recebe-estagiario-de-pos-doutorado\/","title":{"rendered":"PPGEdu\/CPTL recebe Estagi\u00e1rio de P\u00f3s-Doutorado"},"content":{"rendered":"<p>O PPGEdu\/CPTL recebe o Prof. Titular Dr.\u00a0<a href=\"http:\/\/buscatextual.cnpq.br\/buscatextual\/visualizacv.do\">Carlos Eduardo Fortes Gonzalez<\/a>,\u00a0<strong>primeiro Estagi\u00e1rio de P\u00f3s-Doutorado<\/strong>, sob a supervis\u00e3o do Dr.\u00a0<a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/9098713298204255\">Christian Muleka Mwewa<\/a>. O referido estagi\u00e1rio desenvolver\u00e1 o projeto de pesquisa: \u201c<strong>Correla\u00e7\u00f5es entre a Educa\u00e7\u00e3o das Rela\u00e7\u00f5es \u00c9tnicas, \u201craciais\u201d e a Educa\u00e7\u00e3o Ambiental<\/strong>\u201c, al\u00e9m de participar do Grupo de Pesquisa EduForP (CNPq\/UFMS), co-orientar Trabalhos de Conclus\u00e3o de Curso (no curso de gradua\u00e7\u00e3o em Pedagogia\/CPTL), Disserta\u00e7\u00f5es de mestrado dentre outras atividades atinentes ao PPGEdu\/CPTL.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2>MINI-CV:<\/h2>\n<p class=\"nome\"><strong>Carlos Eduardo Fortes Gonzalez:<\/strong><\/p>\n<p>Professor Titular da UTFPR \u2013 Universidade Tecnol\u00f3gica Federal do Paran\u00e1, Campus Curitiba, Departamento de Qu\u00edmica &amp; Biologia. Bi\u00f3logo, Docente na \u00e1rea de Ci\u00eancias ambientais. Doctor en Educaci\u00f3n, UDE \u2013 Universidad de la Empresa, Montevideo, Uruguay (Reconhecido como equivalente ao t\u00edtulo de Doutor em Educa\u00e7\u00e3o pela UFRGS \u2013 Universidade Federal do Rio Grande do Sul, Porto Alegre-RS). P\u00f3s-doutorado no PPGECT \u2013 Programa de P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Ensino de Ci\u00eancia e Tecnologia na UTFPR, Campus Ponta Grossa. Mestre em Tecnologia &amp; Sociedade pela UTFPR, Campus Curitiba. Especialista pelo Conselho Regional de Biologia da 7.\u00aa Regi\u00e3o em: Educa\u00e7\u00e3o Ambiental; Gest\u00e3o Ambiental; Planejamento e Gerenciamento Ambientais; Ecologia; Biogeografia; Biologia Sanit\u00e1ria e\/ou Ambiental; Biologia Econ\u00f4mica e Hidrobiologia. Especialista em Ensino de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas pelo Conselho Regional de Biologia da 3.\u00aa Regi\u00e3o. Especialista em Magist\u00e9rio Superior pela Universidade Tuiuti do Paran\u00e1. Aperfei\u00e7oamento em Gest\u00e3o Ambiental pela Carl Duisberg Gesellschaft \u2013 Hamburgo, Alemanha. Aperfei\u00e7oamento em Museologia (Programa Saber Museu) pela ENAP \u2013 Escola Nacional de Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica. Graduado em Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas pela UFPR \u2013 Universidade Federal do Paran\u00e1, Curitiba. Professor permanente do PPGFCET \u2013 Programa de P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Forma\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica, Educacional e Tecnol\u00f3gica da UTFPR (Mestrado e Doutorado em Ensino de Ci\u00eancias), do qual \u00e9 um dos fundadores (Disciplinas de Meio Ambiente e Educa\u00e7\u00e3o e Elementos de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel). Professor de Ci\u00eancias do Ambiente nas Engenharias e outras gradua\u00e7\u00f5es da UTFPR. Pesquisador na \u00e1rea de Estudos socioambientais com \u00eanfase em Educa\u00e7\u00e3o Ambiental, Ci\u00eancias ambientais, Ensino de Ci\u00eancias e meio ambiente, Forma\u00e7\u00e3o de professores de Ci\u00eancias, socioecologia e gest\u00e3o ambiental, atuando no \u00e2mbito de Ensino, Pesquisa e Extens\u00e3o. Representante internacional dos Professores brasileiros (International Delegate) na Space Week, NASA \u2013 National Aeronautics and Space Administration. Space Academy for educators, US Space &amp; Rocket Center. Huntsville, Alabama, EUA. Coordenador em Gest\u00e3o Ambiental e Coordenador de Qualidade e Auditor Interno (Projeto CEFET-PR \/ GTZ), Centro Federal de Educa\u00e7\u00e3o Tecnol\u00f3gica do Paran\u00e1 e GTZ \u2013 Deutsche Gesellschaft f\u00fcr Technische Zusammenarbeit GmbH (Alemanha). Foi Implementador e Respons\u00e1vel pelo NUSMA \u2013 N\u00facleo de Sa\u00fade &amp; Meio Ambiente da UTFPR no Campus Curitiba; Instrutor de SMS (Seguran\u00e7a, Meio Ambiente e Sa\u00fade) certificado pela UTFPR \u2013 Campus Curitiba para a forma\u00e7\u00e3o dos colaboradores das obras de expans\u00e3o da REPAR (Refinaria Presidente Get\u00falio Vargas \u2013 Petrobras) em Arauc\u00e1ria \u2013 PR; Professor orientador do PDE \u2013 Programa de Desenvolvimento Educacional (Coopera\u00e7\u00e3o entre a Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o do Paran\u00e1 e a UTFPR) e do Projeto Escola &amp; Universidade (Coopera\u00e7\u00e3o entre a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o da Prefeitura de Curitiba e a UTFPR). Experi\u00eancia em Educa\u00e7\u00e3o superior (gradua\u00e7\u00e3o e p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o), Educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica (Fundamental e M\u00e9dio), Educa\u00e7\u00e3o tecnol\u00f3gica e EJA (Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos) e no ensino presencial e \u00e0 dist\u00e2ncia.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O PPGEdu\/CPTL recebe o Prof. Titular Dr.\u00a0Carlos Eduardo Fortes Gonzalez,\u00a0primeiro Estagi\u00e1rio de P\u00f3s-Doutorado, sob a supervis\u00e3o do Dr.\u00a0Christian Muleka Mwewa. O referido estagi\u00e1rio desenvolver\u00e1 o projeto de pesquisa: \u201cCorrela\u00e7\u00f5es entre a Educa\u00e7\u00e3o das Rela\u00e7\u00f5es \u00c9tnicas, \u201craciais\u201d e a Educa\u00e7\u00e3o Ambiental\u201c, al\u00e9m de participar do Grupo de Pesquisa EduForP (CNPq\/UFMS), co-orientar Trabalhos de Conclus\u00e3o de Curso [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":41155,"featured_media":6888,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>PPGEdu\/CPTL recebe Estagi\u00e1rio de P\u00f3s-Doutorado - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/08\/12\/ppgedu-cptl-recebe-estagiario-de-pos-doutorado\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"PPGEdu\/CPTL recebe Estagi\u00e1rio de P\u00f3s-Doutorado - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O PPGEdu\/CPTL recebe o Prof. Titular Dr.\u00a0Carlos Eduardo Fortes Gonzalez,\u00a0primeiro Estagi\u00e1rio de P\u00f3s-Doutorado, sob a supervis\u00e3o do Dr.\u00a0Christian Muleka Mwewa. O referido estagi\u00e1rio desenvolver\u00e1 o projeto de pesquisa: \u201cCorrela\u00e7\u00f5es entre a Educa\u00e7\u00e3o das Rela\u00e7\u00f5es \u00c9tnicas, \u201craciais\u201d e a Educa\u00e7\u00e3o Ambiental\u201c, al\u00e9m de participar do Grupo de Pesquisa EduForP (CNPq\/UFMS), co-orientar Trabalhos de Conclus\u00e3o de Curso [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/08\/12\/ppgedu-cptl-recebe-estagiario-de-pos-doutorado\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-08-12T17:15:15+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/entrada_campus.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"644\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/08\/12\/ppgedu-cptl-recebe-estagiario-de-pos-doutorado\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/08\/12\/ppgedu-cptl-recebe-estagiario-de-pos-doutorado\/\",\"name\":\"PPGEdu\/CPTL recebe Estagi\u00e1rio de P\u00f3s-Doutorado - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-08-12T17:15:15+00:00\",\"dateModified\":\"2021-08-12T17:15:15+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/cdb4eba27bfd2129ab9ea9dfd6425cb5\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/08\/12\/ppgedu-cptl-recebe-estagiario-de-pos-doutorado\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/08\/12\/ppgedu-cptl-recebe-estagiario-de-pos-doutorado\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/08\/12\/ppgedu-cptl-recebe-estagiario-de-pos-doutorado\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"PPGEdu\/CPTL recebe Estagi\u00e1rio de P\u00f3s-Doutorado\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/cdb4eba27bfd2129ab9ea9dfd6425cb5\",\"name\":\"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/24f3914c1590b3345dd84b2b74eed18d?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/24f3914c1590b3345dd84b2b74eed18d?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/wesley-mello\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"PPGEdu\/CPTL recebe Estagi\u00e1rio de P\u00f3s-Doutorado - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/08\/12\/ppgedu-cptl-recebe-estagiario-de-pos-doutorado\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"PPGEdu\/CPTL recebe Estagi\u00e1rio de P\u00f3s-Doutorado - CPTL","og_description":"O PPGEdu\/CPTL recebe o Prof. Titular Dr.\u00a0Carlos Eduardo Fortes Gonzalez,\u00a0primeiro Estagi\u00e1rio de P\u00f3s-Doutorado, sob a supervis\u00e3o do Dr.\u00a0Christian Muleka Mwewa. O referido estagi\u00e1rio desenvolver\u00e1 o projeto de pesquisa: \u201cCorrela\u00e7\u00f5es entre a Educa\u00e7\u00e3o das Rela\u00e7\u00f5es \u00c9tnicas, \u201craciais\u201d e a Educa\u00e7\u00e3o Ambiental\u201c, al\u00e9m de participar do Grupo de Pesquisa EduForP (CNPq\/UFMS), co-orientar Trabalhos de Conclus\u00e3o de Curso [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/08\/12\/ppgedu-cptl-recebe-estagiario-de-pos-doutorado\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2021-08-12T17:15:15+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":644,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/entrada_campus.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO","Est. tempo de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/08\/12\/ppgedu-cptl-recebe-estagiario-de-pos-doutorado\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/08\/12\/ppgedu-cptl-recebe-estagiario-de-pos-doutorado\/","name":"PPGEdu\/CPTL recebe Estagi\u00e1rio de P\u00f3s-Doutorado - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2021-08-12T17:15:15+00:00","dateModified":"2021-08-12T17:15:15+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/cdb4eba27bfd2129ab9ea9dfd6425cb5"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/08\/12\/ppgedu-cptl-recebe-estagiario-de-pos-doutorado\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/08\/12\/ppgedu-cptl-recebe-estagiario-de-pos-doutorado\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/08\/12\/ppgedu-cptl-recebe-estagiario-de-pos-doutorado\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"PPGEdu\/CPTL recebe Estagi\u00e1rio de P\u00f3s-Doutorado"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/cdb4eba27bfd2129ab9ea9dfd6425cb5","name":"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/24f3914c1590b3345dd84b2b74eed18d?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/24f3914c1590b3345dd84b2b74eed18d?s=96&d=mm&r=g","caption":"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/wesley-mello\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11088"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/41155"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11088"}],"version-history":[{"count":8,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11088\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":11096,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11088\/revisions\/11096"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6888"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11088"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11088"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11088"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}