{"id":11105,"date":"2021-08-13T13:56:08","date_gmt":"2021-08-13T17:56:08","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=11105"},"modified":"2021-08-13T13:56:08","modified_gmt":"2021-08-13T17:56:08","slug":"divulgados-resultado-final-do-processo-seletivo-para-os-auxilios-da-assistencia-estudantil-e-convocacao-para-envio-do-termo-de-compromisso-todos-os-campus","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/08\/13\/divulgados-resultado-final-do-processo-seletivo-para-os-auxilios-da-assistencia-estudantil-e-convocacao-para-envio-do-termo-de-compromisso-todos-os-campus\/","title":{"rendered":"Divulgados: Resultado Final do Processo Seletivo para os Aux\u00edlios da Assist\u00eancia Estudantil e Convoca\u00e7\u00e3o para envio do Termo de Compromisso \u2013 Todos os Campus"},"content":{"rendered":"<p><span style=\"font-weight: 400\">Prezados (as) estudantes,<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400\">Divulgamos o edital a seguir para que tenham conhecimento:<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/08\/Edital-63.pdf\"><b>EDITAL PROAES\/UFMS N\u00ba 63, DE 12 DE AGOSTO DE 2021.<\/b><\/a><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400\">&#8220;Divulga o resultado final do processo seletivo para as a\u00e7\u00f5es da assist\u00eancia estudantil, aux\u00edlios: alimenta\u00e7\u00e3o, creche, moradia e perman\u00eancia.&#8221;<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><b>ATEN\u00c7\u00c3O<\/b><span style=\"font-weight: 400\"> quanto \u00e0s disposi\u00e7\u00f5es do edital, especialmente quanto ao <\/span><b>prazo<\/b><span style=\"font-weight: 400\"> para que o aluno <\/span><b>SELECIONADO<\/b><span style=\"font-weight: 400\"> envie o <\/span><b>TERMO DE COMPROMISSO<\/b><span style=\"font-weight: 400\"> preenchido e assinado, pelo sistema sele\u00e7\u00e3o.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400\">Links pertinentes:<\/span><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/proaes.ufms.br\/files\/2021\/08\/Edital-63.pdf\"><span style=\"font-weight: 400\">EDITAL PROAES\/UFMS N\u00ba 63, DE 12 DE AGOSTO DE 2021<\/span><\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/proaes.ufms.br\/files\/2017\/10\/RESOLUCAO-COUN-n-135-de-28-12-2018.-1.pdf\"><span style=\"font-weight: 400\">RESOLU\u00c7\u00c3O COUN N\u00ba 135\/2018 (*)<\/span><\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/proaes.ufms.br\/files\/2021\/08\/TERMO-DE-COMPROMISSO-PROC.-SELETIVO-AUX.-ESTUDANTIS-2021-1.docx\"><span style=\"font-weight: 400\">TERMO DE COMPROMISSO<\/span><\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/selecao.ufms.br\/\"><span style=\"font-weight: 400\">SELE\u00c7\u00c3O.UFMS.BR<\/span><\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400\">No caso de d\u00favidas, entrar em contato com a Unidade de Apoio para Assuntos Estudantis \u2013 UAP-AE\/CPTL pelo e-mail <a href=\"mailto:uap-ae.cptl@ufms.br\">uap-ae.cptl@ufms.br<\/a> ou pelo <\/span><i><span style=\"font-weight: 400\">WhatsApp Business<\/span><\/i><span style=\"font-weight: 400\"> (67) 3509-3756.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400\">Atenciosamente,<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400\">Equipe UAP-AE\/CPTL\/UFMS<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Prezados (as) estudantes, Divulgamos o edital a seguir para que tenham conhecimento: &nbsp; EDITAL PROAES\/UFMS N\u00ba 63, DE 12 DE AGOSTO DE 2021. &#8220;Divulga o resultado final do processo seletivo para as a\u00e7\u00f5es da assist\u00eancia estudantil, aux\u00edlios: alimenta\u00e7\u00e3o, creche, moradia e perman\u00eancia.&#8221; &nbsp; ATEN\u00c7\u00c3O quanto \u00e0s disposi\u00e7\u00f5es do edital, especialmente quanto ao prazo para que [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":41155,"featured_media":6888,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Divulgados: Resultado Final do Processo Seletivo para os Aux\u00edlios da Assist\u00eancia Estudantil e Convoca\u00e7\u00e3o para envio do Termo de Compromisso \u2013 Todos os Campus - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/08\/13\/divulgados-resultado-final-do-processo-seletivo-para-os-auxilios-da-assistencia-estudantil-e-convocacao-para-envio-do-termo-de-compromisso-todos-os-campus\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Divulgados: Resultado Final do Processo Seletivo para os Aux\u00edlios da Assist\u00eancia Estudantil e Convoca\u00e7\u00e3o para envio do Termo de Compromisso \u2013 Todos os Campus - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Prezados (as) estudantes, Divulgamos o edital a seguir para que tenham conhecimento: &nbsp; EDITAL PROAES\/UFMS N\u00ba 63, DE 12 DE AGOSTO DE 2021. &#8220;Divulga o resultado final do processo seletivo para as a\u00e7\u00f5es da assist\u00eancia estudantil, aux\u00edlios: alimenta\u00e7\u00e3o, creche, moradia e perman\u00eancia.&#8221; &nbsp; ATEN\u00c7\u00c3O quanto \u00e0s disposi\u00e7\u00f5es do edital, especialmente quanto ao prazo para que [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/08\/13\/divulgados-resultado-final-do-processo-seletivo-para-os-auxilios-da-assistencia-estudantil-e-convocacao-para-envio-do-termo-de-compromisso-todos-os-campus\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-08-13T17:56:08+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/entrada_campus.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"644\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/08\/13\/divulgados-resultado-final-do-processo-seletivo-para-os-auxilios-da-assistencia-estudantil-e-convocacao-para-envio-do-termo-de-compromisso-todos-os-campus\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/08\/13\/divulgados-resultado-final-do-processo-seletivo-para-os-auxilios-da-assistencia-estudantil-e-convocacao-para-envio-do-termo-de-compromisso-todos-os-campus\/\",\"name\":\"Divulgados: Resultado Final do Processo Seletivo para os Aux\u00edlios da Assist\u00eancia Estudantil e Convoca\u00e7\u00e3o para envio do Termo de Compromisso \u2013 Todos os Campus - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-08-13T17:56:08+00:00\",\"dateModified\":\"2021-08-13T17:56:08+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/cdb4eba27bfd2129ab9ea9dfd6425cb5\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/08\/13\/divulgados-resultado-final-do-processo-seletivo-para-os-auxilios-da-assistencia-estudantil-e-convocacao-para-envio-do-termo-de-compromisso-todos-os-campus\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/08\/13\/divulgados-resultado-final-do-processo-seletivo-para-os-auxilios-da-assistencia-estudantil-e-convocacao-para-envio-do-termo-de-compromisso-todos-os-campus\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/08\/13\/divulgados-resultado-final-do-processo-seletivo-para-os-auxilios-da-assistencia-estudantil-e-convocacao-para-envio-do-termo-de-compromisso-todos-os-campus\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Divulgados: Resultado Final do Processo Seletivo para os Aux\u00edlios da Assist\u00eancia Estudantil e Convoca\u00e7\u00e3o para envio do Termo de Compromisso \u2013 Todos os Campus\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/cdb4eba27bfd2129ab9ea9dfd6425cb5\",\"name\":\"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/24f3914c1590b3345dd84b2b74eed18d?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/24f3914c1590b3345dd84b2b74eed18d?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/wesley-mello\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Divulgados: Resultado Final do Processo Seletivo para os Aux\u00edlios da Assist\u00eancia Estudantil e Convoca\u00e7\u00e3o para envio do Termo de Compromisso \u2013 Todos os Campus - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/08\/13\/divulgados-resultado-final-do-processo-seletivo-para-os-auxilios-da-assistencia-estudantil-e-convocacao-para-envio-do-termo-de-compromisso-todos-os-campus\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Divulgados: Resultado Final do Processo Seletivo para os Aux\u00edlios da Assist\u00eancia Estudantil e Convoca\u00e7\u00e3o para envio do Termo de Compromisso \u2013 Todos os Campus - CPTL","og_description":"Prezados (as) estudantes, Divulgamos o edital a seguir para que tenham conhecimento: &nbsp; EDITAL PROAES\/UFMS N\u00ba 63, DE 12 DE AGOSTO DE 2021. &#8220;Divulga o resultado final do processo seletivo para as a\u00e7\u00f5es da assist\u00eancia estudantil, aux\u00edlios: alimenta\u00e7\u00e3o, creche, moradia e perman\u00eancia.&#8221; &nbsp; ATEN\u00c7\u00c3O quanto \u00e0s disposi\u00e7\u00f5es do edital, especialmente quanto ao prazo para que [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/08\/13\/divulgados-resultado-final-do-processo-seletivo-para-os-auxilios-da-assistencia-estudantil-e-convocacao-para-envio-do-termo-de-compromisso-todos-os-campus\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2021-08-13T17:56:08+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":644,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/entrada_campus.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/08\/13\/divulgados-resultado-final-do-processo-seletivo-para-os-auxilios-da-assistencia-estudantil-e-convocacao-para-envio-do-termo-de-compromisso-todos-os-campus\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/08\/13\/divulgados-resultado-final-do-processo-seletivo-para-os-auxilios-da-assistencia-estudantil-e-convocacao-para-envio-do-termo-de-compromisso-todos-os-campus\/","name":"Divulgados: Resultado Final do Processo Seletivo para os Aux\u00edlios da Assist\u00eancia Estudantil e Convoca\u00e7\u00e3o para envio do Termo de Compromisso \u2013 Todos os Campus - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2021-08-13T17:56:08+00:00","dateModified":"2021-08-13T17:56:08+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/cdb4eba27bfd2129ab9ea9dfd6425cb5"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/08\/13\/divulgados-resultado-final-do-processo-seletivo-para-os-auxilios-da-assistencia-estudantil-e-convocacao-para-envio-do-termo-de-compromisso-todos-os-campus\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/08\/13\/divulgados-resultado-final-do-processo-seletivo-para-os-auxilios-da-assistencia-estudantil-e-convocacao-para-envio-do-termo-de-compromisso-todos-os-campus\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/08\/13\/divulgados-resultado-final-do-processo-seletivo-para-os-auxilios-da-assistencia-estudantil-e-convocacao-para-envio-do-termo-de-compromisso-todos-os-campus\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Divulgados: Resultado Final do Processo Seletivo para os Aux\u00edlios da Assist\u00eancia Estudantil e Convoca\u00e7\u00e3o para envio do Termo de Compromisso \u2013 Todos os Campus"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/cdb4eba27bfd2129ab9ea9dfd6425cb5","name":"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/24f3914c1590b3345dd84b2b74eed18d?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/24f3914c1590b3345dd84b2b74eed18d?s=96&d=mm&r=g","caption":"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/wesley-mello\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11105"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/41155"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11105"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11105\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":11110,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11105\/revisions\/11110"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6888"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11105"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11105"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11105"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}