{"id":11203,"date":"2021-08-30T13:15:34","date_gmt":"2021-08-30T17:15:34","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=11203"},"modified":"2021-08-30T13:15:34","modified_gmt":"2021-08-30T17:15:34","slug":"vem-ai-a-semana-do-lixo-zero-na-ufms-de-25-a-30-de-outubro","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/08\/30\/vem-ai-a-semana-do-lixo-zero-na-ufms-de-25-a-30-de-outubro\/","title":{"rendered":"Vem A\u00ed a Semana do Lixo Zero na UFMS &#8211; de 25 a 30 de Outubro"},"content":{"rendered":"<p>Voc\u00ea sabia que o Brasil \u00e9 o 4\u00b0 pa\u00eds no mundo que mais produz lixo? Ficamos atr\u00e1s apenas dos Estados Unidos (1\u00b0 lugar), da China (2\u00b0) e da \u00cdndia (3\u00b0). Dados mais recentes apontam que em 2019 cada brasileiro produziu 0,99 kg\/dia de lixo s\u00f3lido no Brasil, ou seja, mais de 65 milh\u00f5es de toneladas por ano, considerando toda a popula\u00e7\u00e3o. De tudo isso, apenas 2,1% \u00e9 reciclado. Vamos melhorar esse \u00edndice?<\/p>\n<p>Vem a\u00ed semana do LIXO ZERO na UFMS, de 25 a 30 de outubro. Fique ligado na programa\u00e7\u00e3o que em breve ser\u00e1 disponibilizada.<\/p>\n<p>Uma a\u00e7\u00e3o UFMS\/CPTL.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Fonte:<br \/>\nBrasil. Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional. Secretaria Nacional de Saneamento \u2013 SNS. Sistema Nacional de Informa\u00e7\u00f5es sobre Saneamento: Diagn\u00f3stico do Manejo de Res\u00edduos S\u00f3lidos Urbanos \u2013 2019. Bras\u00edlia: SNS\/MDR, 2020. 244 p.<br \/>\n<a href=\"https:\/\/agenciabrasil.ebc.com.br\/internacional\/noticia\/2019-03\/brasil-e-o-4o-pais-que-mais-produz-lixo-no-mundo-diz-wwf\">https:\/\/agenciabrasil.ebc.com.br\/internacional\/noticia\/2019-03\/brasil-e-o-4o-pais-que-mais-produz-lixo-no-mundo-diz-wwf<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Voc\u00ea sabia que o Brasil \u00e9 o 4\u00b0 pa\u00eds no mundo que mais produz lixo? Ficamos atr\u00e1s apenas dos Estados Unidos (1\u00b0 lugar), da China (2\u00b0) e da \u00cdndia (3\u00b0). Dados mais recentes apontam que em 2019 cada brasileiro produziu 0,99 kg\/dia de lixo s\u00f3lido no Brasil, ou seja, mais de 65 milh\u00f5es de toneladas [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":41155,"featured_media":6888,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Vem A\u00ed a Semana do Lixo Zero na UFMS - de 25 a 30 de Outubro - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/08\/30\/vem-ai-a-semana-do-lixo-zero-na-ufms-de-25-a-30-de-outubro\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Vem A\u00ed a Semana do Lixo Zero na UFMS - de 25 a 30 de Outubro - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Voc\u00ea sabia que o Brasil \u00e9 o 4\u00b0 pa\u00eds no mundo que mais produz lixo? Ficamos atr\u00e1s apenas dos Estados Unidos (1\u00b0 lugar), da China (2\u00b0) e da \u00cdndia (3\u00b0). Dados mais recentes apontam que em 2019 cada brasileiro produziu 0,99 kg\/dia de lixo s\u00f3lido no Brasil, ou seja, mais de 65 milh\u00f5es de toneladas [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/08\/30\/vem-ai-a-semana-do-lixo-zero-na-ufms-de-25-a-30-de-outubro\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-08-30T17:15:34+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/entrada_campus.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"644\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/08\/30\/vem-ai-a-semana-do-lixo-zero-na-ufms-de-25-a-30-de-outubro\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/08\/30\/vem-ai-a-semana-do-lixo-zero-na-ufms-de-25-a-30-de-outubro\/\",\"name\":\"Vem A\u00ed a Semana do Lixo Zero na UFMS - de 25 a 30 de Outubro - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-08-30T17:15:34+00:00\",\"dateModified\":\"2021-08-30T17:15:34+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/cdb4eba27bfd2129ab9ea9dfd6425cb5\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/08\/30\/vem-ai-a-semana-do-lixo-zero-na-ufms-de-25-a-30-de-outubro\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/08\/30\/vem-ai-a-semana-do-lixo-zero-na-ufms-de-25-a-30-de-outubro\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/08\/30\/vem-ai-a-semana-do-lixo-zero-na-ufms-de-25-a-30-de-outubro\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Vem A\u00ed a Semana do Lixo Zero na UFMS &#8211; de 25 a 30 de Outubro\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/cdb4eba27bfd2129ab9ea9dfd6425cb5\",\"name\":\"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/24f3914c1590b3345dd84b2b74eed18d?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/24f3914c1590b3345dd84b2b74eed18d?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/wesley-mello\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Vem A\u00ed a Semana do Lixo Zero na UFMS - de 25 a 30 de Outubro - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/08\/30\/vem-ai-a-semana-do-lixo-zero-na-ufms-de-25-a-30-de-outubro\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Vem A\u00ed a Semana do Lixo Zero na UFMS - de 25 a 30 de Outubro - CPTL","og_description":"Voc\u00ea sabia que o Brasil \u00e9 o 4\u00b0 pa\u00eds no mundo que mais produz lixo? Ficamos atr\u00e1s apenas dos Estados Unidos (1\u00b0 lugar), da China (2\u00b0) e da \u00cdndia (3\u00b0). Dados mais recentes apontam que em 2019 cada brasileiro produziu 0,99 kg\/dia de lixo s\u00f3lido no Brasil, ou seja, mais de 65 milh\u00f5es de toneladas [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/08\/30\/vem-ai-a-semana-do-lixo-zero-na-ufms-de-25-a-30-de-outubro\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2021-08-30T17:15:34+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":644,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/entrada_campus.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/08\/30\/vem-ai-a-semana-do-lixo-zero-na-ufms-de-25-a-30-de-outubro\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/08\/30\/vem-ai-a-semana-do-lixo-zero-na-ufms-de-25-a-30-de-outubro\/","name":"Vem A\u00ed a Semana do Lixo Zero na UFMS - de 25 a 30 de Outubro - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2021-08-30T17:15:34+00:00","dateModified":"2021-08-30T17:15:34+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/cdb4eba27bfd2129ab9ea9dfd6425cb5"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/08\/30\/vem-ai-a-semana-do-lixo-zero-na-ufms-de-25-a-30-de-outubro\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/08\/30\/vem-ai-a-semana-do-lixo-zero-na-ufms-de-25-a-30-de-outubro\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/08\/30\/vem-ai-a-semana-do-lixo-zero-na-ufms-de-25-a-30-de-outubro\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Vem A\u00ed a Semana do Lixo Zero na UFMS &#8211; de 25 a 30 de Outubro"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/cdb4eba27bfd2129ab9ea9dfd6425cb5","name":"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/24f3914c1590b3345dd84b2b74eed18d?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/24f3914c1590b3345dd84b2b74eed18d?s=96&d=mm&r=g","caption":"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/wesley-mello\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11203"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/41155"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11203"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11203\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":11204,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11203\/revisions\/11204"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6888"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11203"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11203"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11203"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}