{"id":11222,"date":"2021-09-03T13:10:39","date_gmt":"2021-09-03T17:10:39","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=11222"},"modified":"2021-09-08T16:45:06","modified_gmt":"2021-09-08T20:45:06","slug":"xx-semana-de-educacao-resistir-e-humanizar-por-uma-educacao-emancipadora","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/09\/03\/xx-semana-de-educacao-resistir-e-humanizar-por-uma-educacao-emancipadora\/","title":{"rendered":"XX SEMANA DE EDUCA\u00c7\u00c3O &#8211; RESISTIR E HUMANIZAR:  POR UMA EDUCA\u00c7\u00c3O EMANCIPADORA"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center\"><strong>XX SEMANA DE EDUCA\u00c7\u00c3O <\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong>\u201cRESISTIR E HUMANIZAR: <\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong>POR UMA EDUCA\u00c7\u00c3O EMANCIPADORA\u201d<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong><u>04 a 06 de novembro de 2021<\/u><\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong>Evento totalmente on-line e gratuito<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: left\"><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n<p><strong>Programa\u00e7\u00e3o:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li><strong>04\/11\/2021 &#8211; 19h00 (hor\u00e1rio de MS)<\/strong><\/li>\n<\/ul>\n<p><u>Palestra de abertura<\/u>: \u201cO cen\u00e1rio atual das (n\u00e3o e anti) pol\u00edticas educacionais\u201d<\/p>\n<p>&#8211; Prof. Dr. Carlos Roberto Jamil Cury \u2013 Professor em\u00e9rito da UFMG e professor Adjunto da PUC\/MG<\/p>\n<p>*Transmiss\u00e3o: Canal da UFMS\/CPTL no <em>Youtube &#8211; <\/em><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCWcM-unYMkXqnU2hjOi3gAw\">https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCWcM-unYMkXqnU2hjOi3gAw<\/a><\/p>\n<ul>\n<li><strong>05\/11\/2021 \u2013 08h00 \u2013 17h00 (hor\u00e1rio de MS) <\/strong><\/li>\n<\/ul>\n<p><u>Oficinas e Minicursos<\/u> \u2013 Via <em>Google Meet<\/em><\/p>\n<ul>\n<li><strong>05\/11\/2021 \u2013 19h00 (hor\u00e1rio de MS)<\/strong><\/li>\n<\/ul>\n<p><strong><u>Mesa de debates<\/u><\/strong>: \u201cA ATUALIDADE DO PENSAMENTO DE PAULO FREIRE PARA O MOMENTO PRESENTE: educa\u00e7\u00e3o libertadora e humanizadora em tempos de retrocesso&#8221;<\/p>\n<p>&#8211; Prof. Dr. Donaldo Macedo \u2013 Professor Em\u00e9rito de Artes Liberais e Educa\u00e7\u00e3o na Universidade de Massachusetts, em Boston\/EUA<\/p>\n<p>&#8211; Profa. Dra. Nita Freire \u2013 Mestre e Doutora em educa\u00e7\u00e3o, dedicada a organizar, publicar e divulgar a obra de Paulo Freire<\/p>\n<p>*Transmiss\u00e3o: Canal da UFMS\/CPTL no <em>Youtube &#8211; <\/em><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCWcM-unYMkXqnU2hjOi3gAw\">https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCWcM-unYMkXqnU2hjOi3gAw<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<ul>\n<li><strong>06\/11\/2021 \u2013 08h00 \u2013 12h00 (hor\u00e1rio de MS)<\/strong><\/li>\n<\/ul>\n<p><strong><u>Sess\u00e3o de comunica\u00e7\u00f5es<\/u><\/strong> &#8211; Via <em>Google Meet<\/em><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Inscri\u00e7\u00f5es<\/strong><\/p>\n<p>&#8211; <u>Como ouvintes<\/u>: at\u00e9 o dia 04\/11\/2021 &#8211; Pelo <em>link<\/em> <a href=\"https:\/\/docs.google.com\/forms\/d\/e\/1FAIpQLScjum-DZyczI7irrfXRv7yRYqE7QIMFxwuaxYhVEPlJ9hn_MQ\/viewform?usp=sf_link\">https:\/\/docs.google.com\/forms\/d\/e\/1FAIpQLScjum-DZyczI7irrfXRv7yRYqE7QIMFxwuaxYhVEPlJ9hn_MQ\/viewform?usp=sf_link<\/a><\/p>\n<p>&#8211; <u>Com apresenta\u00e7\u00e3o de trabalhos<\/u>: at\u00e9 01\/10\/2021 &#8211; Pelo <em>link <\/em><a href=\"https:\/\/docs.google.com\/forms\/d\/e\/1FAIpQLScjum-DZyczI7irrfXRv7yRYqE7QIMFxwuaxYhVEPlJ9hn_MQ\/viewform?usp=sf_link\">https:\/\/docs.google.com\/forms\/d\/e\/1FAIpQLScjum-DZyczI7irrfXRv7yRYqE7QIMFxwuaxYhVEPlJ9hn_MQ\/viewform?usp=sf_link<\/a> e com envio do trabalho para o e-mail: <a href=\"mailto:comissaocientificasedcptl@gmail.com\">comissaocientificasedcptl@gmail.com<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong><u>Propostas de oficinas e minicursos<\/u><\/strong><\/p>\n<p><strong>&#8211; Oficina<\/strong>: CineDOC LGBTQIA+<\/p>\n<p><strong>Ministrantes<\/strong>: Prof. Me. Valdeci Luiz Fontoura dos Santos, Acad\u00eamica Ana Maria Lacerda Candido e Acad\u00eamico Murilo Salviano Gir\u00e3o<\/p>\n<p><u>4 h (dia 05\/11 &#8211; per\u00edodo vespertino)<\/u><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>&#8211; Minicurso<\/strong>: Critinf\u00e2ncia: novos sentidos para a educa\u00e7\u00e3o da inf\u00e2ncia em tempos de crise<\/p>\n<p><strong>Ministrante<\/strong>: Profa. Dra. Marta Regina Furlan de Oliveira<\/p>\n<p><u>4 h (dia 05\/11 &#8211; per\u00edodo matutino)<\/u><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>&#8211; Minicurso<\/strong>: O desenvolvimento da reflex\u00e3o como fun\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica superior na pr\u00e1tica docente<\/p>\n<p><strong>Ministrante<\/strong>: Prof. Dr. Armando Marino Filho<\/p>\n<p><u>4 h (dia 05\/11 &#8211; per\u00edodo vespertino)<\/u><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>&#8211; Minicurso<\/strong>: Educa\u00e7\u00e3o contra barb\u00e1rie: como promover pr\u00e1ticas emancipadoras<\/p>\n<p><strong>Ministrantes<\/strong>: Profa. Julia Duarte de Souza e Profa. Ma. Julyana\u00a0Sueme Winkler\u00a0Oshiro<\/p>\n<p><u>4 h (dia 05\/11 &#8211; per\u00edodo matutino)<\/u><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>&#8211; Minicurso<\/strong>: Avalia\u00e7\u00e3o na perspectiva inclusiva: classificar ou emancipar?<\/p>\n<p><strong>Ministrante<\/strong>: Prof. Dr. Jos\u00e9 Eduardo de Oliveira Evangelista Lanuti<\/p>\n<p><u>4 h (dia 05\/11 &#8211; per\u00edodo matutino)<\/u><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>&#8211; Minicurso<\/strong>: Base Nacional Comum Curricular e Reforma Empresarial na Educa\u00e7\u00e3o<\/p>\n<p><strong>Ministrantes<\/strong>: Prof. Dr. Tarc\u00edsio Luiz Pereira e Prof. Dr. Paulo Fioravante Giareta<\/p>\n<p><u>4 h (dia 05\/11 &#8211; per\u00edodo matutino)<\/u><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>&#8211; Minicurso<\/strong>: Teoria aliada a pr\u00e1tica, um caminho para a emancipa\u00e7\u00e3o do professor e para a melhoria da qualidade do ensino<\/p>\n<p><strong>Ministrante<\/strong>: Profa. Maria Fernanda Lemos Cardoso de Oliveira<\/p>\n<p><u>4 h (dia 05\/11 &#8211; per\u00edodo vespertino)<\/u><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>&#8211; Minicurso<\/strong>: Pedagogia Hist\u00f3rico-Cr\u00edtica: fundamentos e pr\u00e1ticas<\/p>\n<p><strong>Ministrante<\/strong>: Profa. Dra. Ligiane Aparecida da Silva<\/p>\n<p><u>8 h (dia 05\/11 &#8211; dia todo)<\/u><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>&#8211; Minicurso<\/strong>: Mem\u00f3rias de uma professora alfabetizadora: retalhos do tempo<\/p>\n<p><strong>Ministrantes<\/strong>: Profa. Dra. Terezinha Baz\u00e9 de Lima, Profa. Dra. Regina Aparecida Marques de Souza, Profa. Dra. Rozemeiry dos Santos Marques Moreira e Profa. Dra. Silvana Alves da Silva Bispo<\/p>\n<p><u>8 h (dia 05\/11 &#8211; dia todo)<\/u><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>&#8211; Minicurso<\/strong>: Os complexos de estudo como m\u00e9todo de organiza\u00e7\u00e3o do trabalho pedag\u00f3gico escolar<\/p>\n<p><strong>Ministrantes<\/strong>: Prof. Dr. Mario Borges Netto e Profa. Ma. Camila Rodrigues<\/p>\n<p><u>8 h (dia 05\/11 &#8211; dia todo)<\/u><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h1 style=\"text-align: center\"><u>Normas para submiss\u00e3o de trabalhos<\/u><\/h1>\n<p>Receberemos\u00a0<u>Resumo Expandido<\/u> e\u00a0<u>Artigo Completo<\/u> para Comunica\u00e7\u00e3o Oral. Para ambas as modalidades poder\u00e3o ser enviadas contribui\u00e7\u00f5es de estudos\/pesquisas em andamento ou conclu\u00eddos, ensaios te\u00f3ricos, bem como relatos de experi\u00eancias de ensino, extens\u00e3o ou pesquisa.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>RESUMOS EXPANDIDOS<\/strong><\/p>\n<ol>\n<li>a) O texto dever\u00e1 ser redigido no programa <em>Word<\/em> e salvo na extens\u00e3o .doc ou .docx, com no m\u00ednimo\u00a0<u>TR\u00caS<\/u>e no m\u00e1ximo <u>CINCO<\/u>p\u00e1ginas.<\/li>\n<li>b) O texto dever\u00e1 ser redigido em fonte <em>Times New Roman<\/em>, tamanho 12, espa\u00e7amento 1,5 cm, formata\u00e7\u00e3o justificada, folha A4, margens superior e esquerda 3,0 cm, inferior e direita 2,0 cm, apresentado na seguinte organiza\u00e7\u00e3o:<\/li>\n<\/ol>\n<p>\u2013\u00a0\u00a0t\u00edtulo centralizado, com letras mai\u00fasculas e em negrito, fonte tamanho 12;<\/p>\n<p>\u2013\u00a0\u00a0na linha abaixo nome seguido de sobrenome do(s) autor(es) com apenas as iniciais mai\u00fasculas, sem negrito e alinhado \u00e0 direita;<\/p>\n<p>\u2013\u00a0\u00a0na linha seguinte nome da institui\u00e7\u00e3o, com letras mai\u00fasculas e alinhado \u00e0 direita;<\/p>\n<p>\u2013\u00a0\u00a0o texto do resumo deve ser digitado ap\u00f3s uma linha de intervalo;<\/p>\n<p>\u2013\u00a0\u00a0deve conter ainda tr\u00eas a cinco palavras-chave na linha abaixo do resumo, separadas por v\u00edrgula.<\/p>\n<ol>\n<li>c) O texto do resumo expandido dever\u00e1 apresentar a quest\u00e3o ou problema de estudo, objetivo(s), referenciais, metodologia (se for o caso) e considera\u00e7\u00f5es parciais ou finais. No caso de relatos de experi\u00eancia a reda\u00e7\u00e3o dever\u00e1 contemplar contextualiza\u00e7\u00e3o da proposta, descri\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o e avalia\u00e7\u00e3o geral.<\/li>\n<\/ol>\n<p style=\"text-align: left\"><strong>TRABALHOS COMPLETOS <\/strong><\/p>\n<ol>\n<li>a) O texto com o trabalho completo dever\u00e1\u00a0ser redigido no programa <em>Word<\/em> e salvo na extens\u00e3o .doc ou .docx, contendo no m\u00ednimo 10 e m\u00e1ximo de 15 p\u00e1ginas, incluindo resumo, palavras-chave, texto, refer\u00eancias e figuras\/tabelas\/gr\u00e1ficos, se houver.<\/li>\n<li>b) O trabalho dever\u00e1 conter resumo com extens\u00e3o de 250 a 300 palavras, redigido em espa\u00e7amento simples, seguido de 3 (tr\u00eas) a 5 (cinco) palavras-chave, separadas por v\u00edrgula.<\/li>\n<li>c) O texto do trabalho completo dever\u00e1 ser redigido em fonte <em>Times New Roman<\/em>, tamanho 12, espa\u00e7amento de 1,5 entre linhas, formata\u00e7\u00e3o\u00a0justificada, folha A4, margens superior e esquerda 3,0\u00a0cm, inferior e direita 2,0 cm, apresentado na seguinte organiza\u00e7\u00e3o:<\/li>\n<\/ol>\n<p>\u2013\u00a0\u00a0t\u00edtulo centralizado, com letras\u00a0mai\u00fasculas e em negrito, fonte tamanho 12;<\/p>\n<p>\u2013\u00a0\u00a0na linha abaixo nome seguido de sobrenome do(s) autor(es) com letra mai\u00fasculas e min\u00fascula, sem negrito e alinhado \u00e0 direita;<\/p>\n<p>\u2013\u00a0\u00a0logo abaixo do nome do autor, o nome da institui\u00e7\u00e3o, com letras mai\u00fasculas e alinhado \u00e0 direita;<\/p>\n<p>\u2013\u00a0\u00a0o texto do resumo deve ser digitado ap\u00f3s uma linha de intervalo, justificado e\u00a0espa\u00e7amento entre linhas simples;<\/p>\n<p>\u2013\u00a0\u00a0deve conter ainda tr\u00eas a cinco palavras-chave na linha abaixo do resumo, separadas por v\u00edrgula.<\/p>\n<p>\u2013\u00a0\u00a0Quando houver ag\u00eancia financiadora do trabalho, indicar em nota de rodap\u00e9.<\/p>\n<p>\u2013\u00a0\u00a0O texto completo deve ser iniciado ap\u00f3s as palavras-chave com uma linha de espa\u00e7o.<\/p>\n<ol>\n<li>d) O texto deve necessariamente contemplar em seu teor, introdu\u00e7\u00e3o, desenvolvimento, metodologia (se houver), conclus\u00f5es e refer\u00eancias (de acordo com a NBR 6023\/2018). No caso de pesquisas apresentar a quest\u00e3o ou problema de estudo, objetivo(s), referenciais, metodologia e considera\u00e7\u00f5es parciais ou finais. Em se tratando de relatos de experi\u00eancia, contextualiza\u00e7\u00e3o da proposta, descri\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o, avalia\u00e7\u00e3o geral e as refer\u00eancias citadas no corpo do texto (de acordo com a NBR 6023\/2018).<\/li>\n<\/ol>\n<p>N\u00e3o h\u00e1 eixos tem\u00e1ticos preestabelecidos, assim, todos os trabalhos que tratarem da tem\u00e1tica geral EDUCA\u00c7\u00c3O ser\u00e3o recebidos e avaliados.<\/p>\n<p>Os trabalhos recebidos ser\u00e3o avaliados pela Comiss\u00e3o Cient\u00edfica e os aprovados posteriormente organizados para a apresenta\u00e7\u00e3o conforme as tem\u00e1ticas e estudos aglutinadores.<\/p>\n<p>Cada autor poder\u00e1 encaminhar at\u00e9\u00a0<u>CINCO TRABALHOS<\/u>, independentemente da modalidade \u2013 Resumos Expandidos ou Trabalhos Completos, como autor ou coautor.\u00a0 Cada trabalho poder\u00e1 ter at\u00e9\u00a0<u>CINCO AUTORES<\/u>.<\/p>\n<p>Para a submiss\u00e3o dever\u00e3o ser enviados dois arquivos em formato .doc ou .docx, nomeados com o T\u00cdTULO DO TRABALHO, \u00a0sendo um sem identifica\u00e7\u00e3o do(s) autor(es) e outro com as devidas identifica\u00e7\u00f5es conforme indicado. (Exemplo: 1. A BRINCADEIRA NA CRECHE_sem identifica\u00e7\u00e3o.doc; 2. A BRINCADEIRA NA CRECHE_com identifica\u00e7\u00e3o.doc).<\/p>\n<p>Esse procedimento se d\u00e1 para que o Comit\u00ea Cient\u00edfico do evento fa\u00e7a a Avalia\u00e7\u00e3o \u00e0s cegas (sem conhecimento dos autores).\u00a0 Para tanto, n\u00e3o poder\u00e1 haver qualquer informa\u00e7\u00e3o no corpo do texto que identifique a autoria.<\/p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong>ENVIO DOS TRABALHOS<\/strong><\/p>\n<p>Os trabalhos dever\u00e3o ser enviados entre os dias <strong><u>01 de setembro at\u00e9 o dia 01 de outubro de 2021<\/u><\/strong>, para o seguinte endere\u00e7o de e-mail: <a href=\"mailto:comissaocientificasedcptl@gmail.com\"><strong>comissaocientificasedcptl@gmail.com<\/strong><\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong>ENCAMINHAR PARA CHRISTIAN DIVULGAR E PARA SILVANA PASSAR PARA A ALUNA RESPONS\u00c1VEL PELA P\u00c1GINA<\/strong><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>XX SEMANA DE EDUCA\u00c7\u00c3O \u201cRESISTIR E HUMANIZAR: POR UMA EDUCA\u00c7\u00c3O EMANCIPADORA\u201d 04 a 06 de novembro de 2021 Evento totalmente on-line e gratuito \u00a0 Programa\u00e7\u00e3o: 04\/11\/2021 &#8211; 19h00 (hor\u00e1rio de MS) Palestra de abertura: \u201cO cen\u00e1rio atual das (n\u00e3o e anti) pol\u00edticas educacionais\u201d &#8211; Prof. Dr. Carlos Roberto Jamil Cury \u2013 Professor em\u00e9rito da UFMG [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":41155,"featured_media":11223,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>XX SEMANA DE EDUCA\u00c7\u00c3O - RESISTIR E HUMANIZAR: POR UMA EDUCA\u00c7\u00c3O EMANCIPADORA - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/09\/03\/xx-semana-de-educacao-resistir-e-humanizar-por-uma-educacao-emancipadora\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"XX SEMANA DE EDUCA\u00c7\u00c3O - RESISTIR E HUMANIZAR: POR UMA EDUCA\u00c7\u00c3O EMANCIPADORA - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"XX SEMANA DE EDUCA\u00c7\u00c3O \u201cRESISTIR E HUMANIZAR: POR UMA EDUCA\u00c7\u00c3O EMANCIPADORA\u201d 04 a 06 de novembro de 2021 Evento totalmente on-line e gratuito \u00a0 Programa\u00e7\u00e3o: 04\/11\/2021 &#8211; 19h00 (hor\u00e1rio de MS) Palestra de abertura: \u201cO cen\u00e1rio atual das (n\u00e3o e anti) pol\u00edticas educacionais\u201d &#8211; Prof. Dr. Carlos Roberto Jamil Cury \u2013 Professor em\u00e9rito da UFMG [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/09\/03\/xx-semana-de-educacao-resistir-e-humanizar-por-uma-educacao-emancipadora\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-09-03T17:10:39+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-09-08T20:45:06+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/09\/XX-Semana-da-Educacao.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"6 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/09\/03\/xx-semana-de-educacao-resistir-e-humanizar-por-uma-educacao-emancipadora\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/09\/03\/xx-semana-de-educacao-resistir-e-humanizar-por-uma-educacao-emancipadora\/\",\"name\":\"XX SEMANA DE EDUCA\u00c7\u00c3O - RESISTIR E HUMANIZAR: POR UMA EDUCA\u00c7\u00c3O EMANCIPADORA - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-09-03T17:10:39+00:00\",\"dateModified\":\"2021-09-08T20:45:06+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/cdb4eba27bfd2129ab9ea9dfd6425cb5\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/09\/03\/xx-semana-de-educacao-resistir-e-humanizar-por-uma-educacao-emancipadora\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/09\/03\/xx-semana-de-educacao-resistir-e-humanizar-por-uma-educacao-emancipadora\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/09\/03\/xx-semana-de-educacao-resistir-e-humanizar-por-uma-educacao-emancipadora\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"XX SEMANA DE EDUCA\u00c7\u00c3O &#8211; RESISTIR E HUMANIZAR: POR UMA EDUCA\u00c7\u00c3O EMANCIPADORA\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/cdb4eba27bfd2129ab9ea9dfd6425cb5\",\"name\":\"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/24f3914c1590b3345dd84b2b74eed18d?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/24f3914c1590b3345dd84b2b74eed18d?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/wesley-mello\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"XX SEMANA DE EDUCA\u00c7\u00c3O - RESISTIR E HUMANIZAR: POR UMA EDUCA\u00c7\u00c3O EMANCIPADORA - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/09\/03\/xx-semana-de-educacao-resistir-e-humanizar-por-uma-educacao-emancipadora\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"XX SEMANA DE EDUCA\u00c7\u00c3O - RESISTIR E HUMANIZAR: POR UMA EDUCA\u00c7\u00c3O EMANCIPADORA - CPTL","og_description":"XX SEMANA DE EDUCA\u00c7\u00c3O \u201cRESISTIR E HUMANIZAR: POR UMA EDUCA\u00c7\u00c3O EMANCIPADORA\u201d 04 a 06 de novembro de 2021 Evento totalmente on-line e gratuito \u00a0 Programa\u00e7\u00e3o: 04\/11\/2021 &#8211; 19h00 (hor\u00e1rio de MS) Palestra de abertura: \u201cO cen\u00e1rio atual das (n\u00e3o e anti) pol\u00edticas educacionais\u201d &#8211; Prof. Dr. Carlos Roberto Jamil Cury \u2013 Professor em\u00e9rito da UFMG [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/09\/03\/xx-semana-de-educacao-resistir-e-humanizar-por-uma-educacao-emancipadora\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2021-09-03T17:10:39+00:00","article_modified_time":"2021-09-08T20:45:06+00:00","og_image":[{"width":1280,"height":1280,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/09\/XX-Semana-da-Educacao.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO","Est. tempo de leitura":"6 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/09\/03\/xx-semana-de-educacao-resistir-e-humanizar-por-uma-educacao-emancipadora\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/09\/03\/xx-semana-de-educacao-resistir-e-humanizar-por-uma-educacao-emancipadora\/","name":"XX SEMANA DE EDUCA\u00c7\u00c3O - RESISTIR E HUMANIZAR: POR UMA EDUCA\u00c7\u00c3O EMANCIPADORA - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2021-09-03T17:10:39+00:00","dateModified":"2021-09-08T20:45:06+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/cdb4eba27bfd2129ab9ea9dfd6425cb5"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/09\/03\/xx-semana-de-educacao-resistir-e-humanizar-por-uma-educacao-emancipadora\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/09\/03\/xx-semana-de-educacao-resistir-e-humanizar-por-uma-educacao-emancipadora\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/09\/03\/xx-semana-de-educacao-resistir-e-humanizar-por-uma-educacao-emancipadora\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"XX SEMANA DE EDUCA\u00c7\u00c3O &#8211; RESISTIR E HUMANIZAR: POR UMA EDUCA\u00c7\u00c3O EMANCIPADORA"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/cdb4eba27bfd2129ab9ea9dfd6425cb5","name":"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/24f3914c1590b3345dd84b2b74eed18d?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/24f3914c1590b3345dd84b2b74eed18d?s=96&d=mm&r=g","caption":"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/wesley-mello\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11222"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/41155"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11222"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11222\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":11234,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11222\/revisions\/11234"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/11223"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11222"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11222"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11222"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}