{"id":11270,"date":"2021-09-17T13:42:51","date_gmt":"2021-09-17T17:42:51","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=11270"},"modified":"2021-09-17T13:42:51","modified_gmt":"2021-09-17T17:42:51","slug":"ii-jornada-de-prevencao-ao-suicidio-da-ufms","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/09\/17\/ii-jornada-de-prevencao-ao-suicidio-da-ufms\/","title":{"rendered":"II Jornada de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio da UFMS"},"content":{"rendered":"<p>A abertura da II Jornada de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio da UFMS est\u00e1 agendada para a noite de quinta-feira, 23, \u00e0s 18h no hor\u00e1rio de Campo Grande. A transmiss\u00e3o da abertura solene ser\u00e1 pelo YouTube. J\u00e1 as palestras e oficinas que ser\u00e3o ministradas ao decorrer da sexta-feira, 24, a partir das 08h, ocorrer\u00e3o pelo Google Meet.<\/p>\n<p>O evento ser\u00e1 on-line e gratuito, aberto \u00e0 participa\u00e7\u00e3o de toda a comunidade. A Jornada foi idealizada e organizada por estudantes e professores das ligas acad\u00eamicas de Psicologia da Sa\u00fade (LAPS) e de Sa\u00fade Mental e Enfermagem (LASME) em parceria com a Secretaria de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade do Estudante da Pr\u00f3-reitoria de Assuntos Estudantis (Proaes).<\/p>\n<p>As inscri\u00e7\u00f5es podem ser feitas pelo link abaixo:<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.even3.com.br\/jornsuicidio\/\">https:\/\/www.even3.com.br\/jornsuicidio\/<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A abertura da II Jornada de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio da UFMS est\u00e1 agendada para a noite de quinta-feira, 23, \u00e0s 18h no hor\u00e1rio de Campo Grande. A transmiss\u00e3o da abertura solene ser\u00e1 pelo YouTube. J\u00e1 as palestras e oficinas que ser\u00e3o ministradas ao decorrer da sexta-feira, 24, a partir das 08h, ocorrer\u00e3o pelo Google Meet. [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":41155,"featured_media":11271,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>II Jornada de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio da UFMS - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/09\/17\/ii-jornada-de-prevencao-ao-suicidio-da-ufms\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"II Jornada de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio da UFMS - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A abertura da II Jornada de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio da UFMS est\u00e1 agendada para a noite de quinta-feira, 23, \u00e0s 18h no hor\u00e1rio de Campo Grande. A transmiss\u00e3o da abertura solene ser\u00e1 pelo YouTube. J\u00e1 as palestras e oficinas que ser\u00e3o ministradas ao decorrer da sexta-feira, 24, a partir das 08h, ocorrer\u00e3o pelo Google Meet. [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/09\/17\/ii-jornada-de-prevencao-ao-suicidio-da-ufms\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-09-17T17:42:51+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/09\/II-Jornada-de-Prevencao-ao-Suicidio-da-UFMS.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/09\/17\/ii-jornada-de-prevencao-ao-suicidio-da-ufms\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/09\/17\/ii-jornada-de-prevencao-ao-suicidio-da-ufms\/\",\"name\":\"II Jornada de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio da UFMS - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-09-17T17:42:51+00:00\",\"dateModified\":\"2021-09-17T17:42:51+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/cdb4eba27bfd2129ab9ea9dfd6425cb5\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/09\/17\/ii-jornada-de-prevencao-ao-suicidio-da-ufms\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/09\/17\/ii-jornada-de-prevencao-ao-suicidio-da-ufms\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/09\/17\/ii-jornada-de-prevencao-ao-suicidio-da-ufms\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"II Jornada de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio da UFMS\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/cdb4eba27bfd2129ab9ea9dfd6425cb5\",\"name\":\"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/24f3914c1590b3345dd84b2b74eed18d?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/24f3914c1590b3345dd84b2b74eed18d?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/wesley-mello\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"II Jornada de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio da UFMS - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/09\/17\/ii-jornada-de-prevencao-ao-suicidio-da-ufms\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"II Jornada de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio da UFMS - CPTL","og_description":"A abertura da II Jornada de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio da UFMS est\u00e1 agendada para a noite de quinta-feira, 23, \u00e0s 18h no hor\u00e1rio de Campo Grande. A transmiss\u00e3o da abertura solene ser\u00e1 pelo YouTube. J\u00e1 as palestras e oficinas que ser\u00e3o ministradas ao decorrer da sexta-feira, 24, a partir das 08h, ocorrer\u00e3o pelo Google Meet. [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/09\/17\/ii-jornada-de-prevencao-ao-suicidio-da-ufms\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2021-09-17T17:42:51+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":1280,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/09\/II-Jornada-de-Prevencao-ao-Suicidio-da-UFMS.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/09\/17\/ii-jornada-de-prevencao-ao-suicidio-da-ufms\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/09\/17\/ii-jornada-de-prevencao-ao-suicidio-da-ufms\/","name":"II Jornada de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio da UFMS - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2021-09-17T17:42:51+00:00","dateModified":"2021-09-17T17:42:51+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/cdb4eba27bfd2129ab9ea9dfd6425cb5"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/09\/17\/ii-jornada-de-prevencao-ao-suicidio-da-ufms\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/09\/17\/ii-jornada-de-prevencao-ao-suicidio-da-ufms\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/09\/17\/ii-jornada-de-prevencao-ao-suicidio-da-ufms\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"II Jornada de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio da UFMS"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/cdb4eba27bfd2129ab9ea9dfd6425cb5","name":"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/24f3914c1590b3345dd84b2b74eed18d?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/24f3914c1590b3345dd84b2b74eed18d?s=96&d=mm&r=g","caption":"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/wesley-mello\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11270"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/41155"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11270"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11270\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":11272,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11270\/revisions\/11272"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/11271"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11270"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11270"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11270"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}