{"id":11283,"date":"2021-09-22T13:29:58","date_gmt":"2021-09-22T17:29:58","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=11283"},"modified":"2021-09-22T13:29:58","modified_gmt":"2021-09-22T17:29:58","slug":"a-biblioteca-do-cptl-esta-atendendo-presencialmente-nas-segundas-tercas-e-quintas-feiras-mediante-agendamento","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/09\/22\/a-biblioteca-do-cptl-esta-atendendo-presencialmente-nas-segundas-tercas-e-quintas-feiras-mediante-agendamento\/","title":{"rendered":"A biblioteca do CPTL est\u00e1 \u00a0atendendo presencialmente nas segundas, ter\u00e7as e quintas-feiras, mediante agendamento."},"content":{"rendered":"<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Seguindo o plano de Biosseguran\u00e7a do Campus de Tr\u00eas Lagoas, a biblioteca do CPTL est\u00e1 \u00a0atendendo presencialmente nas segundas, ter\u00e7as e quintas-feiras (07h \u00e0s 11h \/ 13h \u00e0s 17h), mediante agendamento pelo site\u00a0<a href=\"https:\/\/bibliotecas.ufms.br\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" data-saferedirecturl=\"https:\/\/www.google.com\/url?q=https:\/\/bibliotecas.ufms.br\/&amp;source=gmail&amp;ust=1632417569127000&amp;usg=AFQjCNFpmPNCAW6R1vrJ2t4HFRO1-DAgpA\">https:\/\/bibliotecas.ufms.br\/<\/a>\u00a0na aba\u00a0<strong>agendamento para atendimento\u00a0<\/strong>e escolhendo a\u00a0<strong>biblioteca de Tr\u00eas Lagoas<\/strong><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>&nbsp; Seguindo o plano de Biosseguran\u00e7a do Campus de Tr\u00eas Lagoas, a biblioteca do CPTL est\u00e1 \u00a0atendendo presencialmente nas segundas, ter\u00e7as e quintas-feiras (07h \u00e0s 11h \/ 13h \u00e0s 17h), mediante agendamento pelo site\u00a0https:\/\/bibliotecas.ufms.br\/\u00a0na aba\u00a0agendamento para atendimento\u00a0e escolhendo a\u00a0biblioteca de Tr\u00eas Lagoas<\/p>\n","protected":false},"author":41155,"featured_media":6888,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>A biblioteca do CPTL est\u00e1 \u00a0atendendo presencialmente nas segundas, ter\u00e7as e quintas-feiras, mediante agendamento. - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/09\/22\/a-biblioteca-do-cptl-esta-atendendo-presencialmente-nas-segundas-tercas-e-quintas-feiras-mediante-agendamento\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"A biblioteca do CPTL est\u00e1 \u00a0atendendo presencialmente nas segundas, ter\u00e7as e quintas-feiras, mediante agendamento. - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"&nbsp; Seguindo o plano de Biosseguran\u00e7a do Campus de Tr\u00eas Lagoas, a biblioteca do CPTL est\u00e1 \u00a0atendendo presencialmente nas segundas, ter\u00e7as e quintas-feiras (07h \u00e0s 11h \/ 13h \u00e0s 17h), mediante agendamento pelo site\u00a0https:\/\/bibliotecas.ufms.br\/\u00a0na aba\u00a0agendamento para atendimento\u00a0e escolhendo a\u00a0biblioteca de Tr\u00eas Lagoas\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/09\/22\/a-biblioteca-do-cptl-esta-atendendo-presencialmente-nas-segundas-tercas-e-quintas-feiras-mediante-agendamento\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-09-22T17:29:58+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/entrada_campus.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"644\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/09\/22\/a-biblioteca-do-cptl-esta-atendendo-presencialmente-nas-segundas-tercas-e-quintas-feiras-mediante-agendamento\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/09\/22\/a-biblioteca-do-cptl-esta-atendendo-presencialmente-nas-segundas-tercas-e-quintas-feiras-mediante-agendamento\/\",\"name\":\"A biblioteca do CPTL est\u00e1 \u00a0atendendo presencialmente nas segundas, ter\u00e7as e quintas-feiras, mediante agendamento. - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-09-22T17:29:58+00:00\",\"dateModified\":\"2021-09-22T17:29:58+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/cdb4eba27bfd2129ab9ea9dfd6425cb5\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/09\/22\/a-biblioteca-do-cptl-esta-atendendo-presencialmente-nas-segundas-tercas-e-quintas-feiras-mediante-agendamento\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/09\/22\/a-biblioteca-do-cptl-esta-atendendo-presencialmente-nas-segundas-tercas-e-quintas-feiras-mediante-agendamento\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/09\/22\/a-biblioteca-do-cptl-esta-atendendo-presencialmente-nas-segundas-tercas-e-quintas-feiras-mediante-agendamento\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"A biblioteca do CPTL est\u00e1 \u00a0atendendo presencialmente nas segundas, ter\u00e7as e quintas-feiras, mediante agendamento.\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/cdb4eba27bfd2129ab9ea9dfd6425cb5\",\"name\":\"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/24f3914c1590b3345dd84b2b74eed18d?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/24f3914c1590b3345dd84b2b74eed18d?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/wesley-mello\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"A biblioteca do CPTL est\u00e1 \u00a0atendendo presencialmente nas segundas, ter\u00e7as e quintas-feiras, mediante agendamento. - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/09\/22\/a-biblioteca-do-cptl-esta-atendendo-presencialmente-nas-segundas-tercas-e-quintas-feiras-mediante-agendamento\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"A biblioteca do CPTL est\u00e1 \u00a0atendendo presencialmente nas segundas, ter\u00e7as e quintas-feiras, mediante agendamento. - CPTL","og_description":"&nbsp; Seguindo o plano de Biosseguran\u00e7a do Campus de Tr\u00eas Lagoas, a biblioteca do CPTL est\u00e1 \u00a0atendendo presencialmente nas segundas, ter\u00e7as e quintas-feiras (07h \u00e0s 11h \/ 13h \u00e0s 17h), mediante agendamento pelo site\u00a0https:\/\/bibliotecas.ufms.br\/\u00a0na aba\u00a0agendamento para atendimento\u00a0e escolhendo a\u00a0biblioteca de Tr\u00eas Lagoas","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/09\/22\/a-biblioteca-do-cptl-esta-atendendo-presencialmente-nas-segundas-tercas-e-quintas-feiras-mediante-agendamento\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2021-09-22T17:29:58+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":644,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/entrada_campus.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/09\/22\/a-biblioteca-do-cptl-esta-atendendo-presencialmente-nas-segundas-tercas-e-quintas-feiras-mediante-agendamento\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/09\/22\/a-biblioteca-do-cptl-esta-atendendo-presencialmente-nas-segundas-tercas-e-quintas-feiras-mediante-agendamento\/","name":"A biblioteca do CPTL est\u00e1 \u00a0atendendo presencialmente nas segundas, ter\u00e7as e quintas-feiras, mediante agendamento. - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2021-09-22T17:29:58+00:00","dateModified":"2021-09-22T17:29:58+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/cdb4eba27bfd2129ab9ea9dfd6425cb5"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/09\/22\/a-biblioteca-do-cptl-esta-atendendo-presencialmente-nas-segundas-tercas-e-quintas-feiras-mediante-agendamento\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/09\/22\/a-biblioteca-do-cptl-esta-atendendo-presencialmente-nas-segundas-tercas-e-quintas-feiras-mediante-agendamento\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/09\/22\/a-biblioteca-do-cptl-esta-atendendo-presencialmente-nas-segundas-tercas-e-quintas-feiras-mediante-agendamento\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"A biblioteca do CPTL est\u00e1 \u00a0atendendo presencialmente nas segundas, ter\u00e7as e quintas-feiras, mediante agendamento."}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/cdb4eba27bfd2129ab9ea9dfd6425cb5","name":"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/24f3914c1590b3345dd84b2b74eed18d?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/24f3914c1590b3345dd84b2b74eed18d?s=96&d=mm&r=g","caption":"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/wesley-mello\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11283"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/41155"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11283"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11283\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":11290,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11283\/revisions\/11290"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6888"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11283"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11283"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11283"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}