{"id":11350,"date":"2021-10-16T12:51:01","date_gmt":"2021-10-16T16:51:01","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=11350"},"modified":"2021-10-16T12:51:01","modified_gmt":"2021-10-16T16:51:01","slug":"divulgado-a-classificacao-do-processo-seletivo-de-fluxo-continuo-para-auxilio-de-inclusao-digital-por-meio-de-chip-de-dados-periodo-de-avaliacao-4","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/10\/16\/divulgado-a-classificacao-do-processo-seletivo-de-fluxo-continuo-para-auxilio-de-inclusao-digital-por-meio-de-chip-de-dados-periodo-de-avaliacao-4\/","title":{"rendered":"Divulgado a classifica\u00e7\u00e3o do Processo Seletivo de Fluxo Cont\u00ednuo para aux\u00edlio de inclus\u00e3o digital por meio de Chip de dados &#8211; Per\u00edodo de Avalia\u00e7\u00e3o 4."},"content":{"rendered":"<p>Prezados (as) estudantes,<\/p>\n<p>Divulgamos o edital a seguir para que tenham conhecimento:<\/p>\n<p>Edital PROAES\/UFMS n\u00ba 72, de 14 de outubro de 2021<br \/>\n&#8220;Disp\u00f5e sobre a classifica\u00e7\u00e3o do processo seletivo de estudantes regularmente matriculados nos cursos de gradua\u00e7\u00e3o presenciais da UFMS para aux\u00edlio de inclus\u00e3o digital \u2013 acesso \u00e0 internet por meio de Chip de dados \u2013 Per\u00edodo de avalia\u00e7\u00e3o 4.&#8221;<\/p>\n<p>Aten\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o ao prazo para recurso e aos procedimentos constantes no edital.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Atenciosamente,<br \/>\nEquipe UAP-AE\/CPTL<\/p>\n<iframe src=\"\/\/docs.google.com\/viewer?url=https%3A%2F%2Fcptl.ufms.br%2Ffiles%2F2021%2F10%2FEdital-Proaes-n.-72_2021-Chip-de-Dados-Periodo-de-Avaliacao-4.pdf&hl=pt_BR&embedded=true\" class=\"gde-frame\" style=\"width:100%; height:500px; border: none;\" scrolling=\"no\"><\/iframe>\n<p class=\"gde-text\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/10\/Edital-Proaes-n.-72_2021-Chip-de-Dados-Periodo-de-Avaliacao-4.pdf\" class=\"gde-link\">Download (PDF, 220KB)<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Prezados (as) estudantes, Divulgamos o edital a seguir para que tenham conhecimento: Edital PROAES\/UFMS n\u00ba 72, de 14 de outubro de 2021 &#8220;Disp\u00f5e sobre a classifica\u00e7\u00e3o do processo seletivo de estudantes regularmente matriculados nos cursos de gradua\u00e7\u00e3o presenciais da UFMS para aux\u00edlio de inclus\u00e3o digital \u2013 acesso \u00e0 internet por meio de Chip de dados [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2268,"featured_media":5821,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Divulgado a classifica\u00e7\u00e3o do Processo Seletivo de Fluxo Cont\u00ednuo para aux\u00edlio de inclus\u00e3o digital por meio de Chip de dados - Per\u00edodo de Avalia\u00e7\u00e3o 4. - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/10\/16\/divulgado-a-classificacao-do-processo-seletivo-de-fluxo-continuo-para-auxilio-de-inclusao-digital-por-meio-de-chip-de-dados-periodo-de-avaliacao-4\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Divulgado a classifica\u00e7\u00e3o do Processo Seletivo de Fluxo Cont\u00ednuo para aux\u00edlio de inclus\u00e3o digital por meio de Chip de dados - Per\u00edodo de Avalia\u00e7\u00e3o 4. - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Prezados (as) estudantes, Divulgamos o edital a seguir para que tenham conhecimento: Edital PROAES\/UFMS n\u00ba 72, de 14 de outubro de 2021 &#8220;Disp\u00f5e sobre a classifica\u00e7\u00e3o do processo seletivo de estudantes regularmente matriculados nos cursos de gradua\u00e7\u00e3o presenciais da UFMS para aux\u00edlio de inclus\u00e3o digital \u2013 acesso \u00e0 internet por meio de Chip de dados [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/10\/16\/divulgado-a-classificacao-do-processo-seletivo-de-fluxo-continuo-para-auxilio-de-inclusao-digital-por-meio-de-chip-de-dados-periodo-de-avaliacao-4\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-10-16T16:51:01+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/CPTL-1024x644.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"644\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"CPTL\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/10\/16\/divulgado-a-classificacao-do-processo-seletivo-de-fluxo-continuo-para-auxilio-de-inclusao-digital-por-meio-de-chip-de-dados-periodo-de-avaliacao-4\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/10\/16\/divulgado-a-classificacao-do-processo-seletivo-de-fluxo-continuo-para-auxilio-de-inclusao-digital-por-meio-de-chip-de-dados-periodo-de-avaliacao-4\/\",\"name\":\"Divulgado a classifica\u00e7\u00e3o do Processo Seletivo de Fluxo Cont\u00ednuo para aux\u00edlio de inclus\u00e3o digital por meio de Chip de dados - Per\u00edodo de Avalia\u00e7\u00e3o 4. - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-10-16T16:51:01+00:00\",\"dateModified\":\"2021-10-16T16:51:01+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/10\/16\/divulgado-a-classificacao-do-processo-seletivo-de-fluxo-continuo-para-auxilio-de-inclusao-digital-por-meio-de-chip-de-dados-periodo-de-avaliacao-4\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/10\/16\/divulgado-a-classificacao-do-processo-seletivo-de-fluxo-continuo-para-auxilio-de-inclusao-digital-por-meio-de-chip-de-dados-periodo-de-avaliacao-4\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/10\/16\/divulgado-a-classificacao-do-processo-seletivo-de-fluxo-continuo-para-auxilio-de-inclusao-digital-por-meio-de-chip-de-dados-periodo-de-avaliacao-4\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Divulgado a classifica\u00e7\u00e3o do Processo Seletivo de Fluxo Cont\u00ednuo para aux\u00edlio de inclus\u00e3o digital por meio de Chip de dados &#8211; Per\u00edodo de Avalia\u00e7\u00e3o 4.\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340\",\"name\":\"CPTL\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"CPTL\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/juliano-yugoshi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Divulgado a classifica\u00e7\u00e3o do Processo Seletivo de Fluxo Cont\u00ednuo para aux\u00edlio de inclus\u00e3o digital por meio de Chip de dados - Per\u00edodo de Avalia\u00e7\u00e3o 4. - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/10\/16\/divulgado-a-classificacao-do-processo-seletivo-de-fluxo-continuo-para-auxilio-de-inclusao-digital-por-meio-de-chip-de-dados-periodo-de-avaliacao-4\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Divulgado a classifica\u00e7\u00e3o do Processo Seletivo de Fluxo Cont\u00ednuo para aux\u00edlio de inclus\u00e3o digital por meio de Chip de dados - Per\u00edodo de Avalia\u00e7\u00e3o 4. - CPTL","og_description":"Prezados (as) estudantes, Divulgamos o edital a seguir para que tenham conhecimento: Edital PROAES\/UFMS n\u00ba 72, de 14 de outubro de 2021 &#8220;Disp\u00f5e sobre a classifica\u00e7\u00e3o do processo seletivo de estudantes regularmente matriculados nos cursos de gradua\u00e7\u00e3o presenciais da UFMS para aux\u00edlio de inclus\u00e3o digital \u2013 acesso \u00e0 internet por meio de Chip de dados [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/10\/16\/divulgado-a-classificacao-do-processo-seletivo-de-fluxo-continuo-para-auxilio-de-inclusao-digital-por-meio-de-chip-de-dados-periodo-de-avaliacao-4\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2021-10-16T16:51:01+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":644,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/CPTL-1024x644.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"CPTL","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"CPTL","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/10\/16\/divulgado-a-classificacao-do-processo-seletivo-de-fluxo-continuo-para-auxilio-de-inclusao-digital-por-meio-de-chip-de-dados-periodo-de-avaliacao-4\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/10\/16\/divulgado-a-classificacao-do-processo-seletivo-de-fluxo-continuo-para-auxilio-de-inclusao-digital-por-meio-de-chip-de-dados-periodo-de-avaliacao-4\/","name":"Divulgado a classifica\u00e7\u00e3o do Processo Seletivo de Fluxo Cont\u00ednuo para aux\u00edlio de inclus\u00e3o digital por meio de Chip de dados - Per\u00edodo de Avalia\u00e7\u00e3o 4. - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2021-10-16T16:51:01+00:00","dateModified":"2021-10-16T16:51:01+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/10\/16\/divulgado-a-classificacao-do-processo-seletivo-de-fluxo-continuo-para-auxilio-de-inclusao-digital-por-meio-de-chip-de-dados-periodo-de-avaliacao-4\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/10\/16\/divulgado-a-classificacao-do-processo-seletivo-de-fluxo-continuo-para-auxilio-de-inclusao-digital-por-meio-de-chip-de-dados-periodo-de-avaliacao-4\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/10\/16\/divulgado-a-classificacao-do-processo-seletivo-de-fluxo-continuo-para-auxilio-de-inclusao-digital-por-meio-de-chip-de-dados-periodo-de-avaliacao-4\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Divulgado a classifica\u00e7\u00e3o do Processo Seletivo de Fluxo Cont\u00ednuo para aux\u00edlio de inclus\u00e3o digital por meio de Chip de dados &#8211; Per\u00edodo de Avalia\u00e7\u00e3o 4."}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340","name":"CPTL","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g","caption":"CPTL"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/juliano-yugoshi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11350"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2268"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11350"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11350\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":11352,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11350\/revisions\/11352"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5821"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11350"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11350"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11350"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}