{"id":11369,"date":"2021-10-21T13:26:37","date_gmt":"2021-10-21T17:26:37","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=11369"},"modified":"2021-11-03T13:08:41","modified_gmt":"2021-11-03T17:08:41","slug":"ii-caminhada-ufms-cptl","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/10\/21\/ii-caminhada-ufms-cptl\/","title":{"rendered":"2\u00aa CAMINHADA UFMS \u2013 CPTL"},"content":{"rendered":"<h4><strong>Caminhada UFMS &#8211; Campus Tr\u00eas Lagoas<\/strong><\/h4>\n<p><strong>Objetivo:<\/strong> fomentar a pr\u00e1tica de atividade f\u00edsica, promover a ado\u00e7\u00e3o de um estilo de vida fisicamente ativo e incentivar a intera\u00e7\u00e3o entre a comunidade universit\u00e1ria e a popula\u00e7\u00e3o em geral.<\/p>\n<p><strong>P\u00fablico alvo:<\/strong> Servidores, alunos e toda comunidade externa.<\/p>\n<p><strong>Data de realiza\u00e7\u00e3o:<\/strong> 07\/11\/2021<\/p>\n<p><strong>Concentra\u00e7\u00e3o:<\/strong>\u00a0 7h15min (retirada do kit &#8211; Camiseta do evento, barra de cereal)<\/p>\n<p><strong>Largada:<\/strong>\u00a0 8h<\/p>\n<p><strong>Percurso de 3,5 km.<\/strong><\/p>\n<p><strong>USO DE MASCARA \u00c9 OBRIGAT\u00d3RIO<\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Regulamento:<\/strong><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/10\/REGULAMENTO_Caminhada_UFMS___2021.pdf\">REGULAMENTO 2\u00aa CAMINHADA NOS C\u00c2MPUS UFMS \u2013 2021<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Links para inscri\u00e7\u00e3o:<\/strong><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/forms.gle\/q8f4R5tLDMBRc24b8\"> Formul\u00e1rio de inscri\u00e7\u00e3o<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/10\/autorizacao-menores.pdf\">Termo de Autoriza\u00e7\u00e3o e de Responsabilidade (Para menores de idade)<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Per\u00edodo de inscri\u00e7\u00e3o:<\/strong> 22 de outubro a 02 de novembro de 2021 \u00e0s 23h59min (hor\u00e1rio local)<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Percurso:<\/strong><\/p>\n<p>&#8211; Concentra\u00e7\u00e3o inicial: Pra\u00e7a Senador Ramez Tebet (rua Parana\u00edba, 502-520, Centro, Tr\u00eas Lagoas &#8211; MS)<\/p>\n<p>&#8211; Sa\u00edda da pra\u00e7a pela rua Ant\u00f4nio Trajano, com destino \u00e0 avenida Capit\u00e3o Olinto Mancine. Seguindo a avenida Capit\u00e3o Olinto Mancine em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 Lagoa Maior para uma volta na lagoa e finaliza\u00e7\u00e3o da caminhada em frente \u00e0 Biblioteca Municipal. (Os participantes receber\u00e3o medalhas)<br \/>\nAo final haver\u00e1 sorteio de brindes.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Estaremos recebendo doa\u00e7\u00f5es de alimentos n\u00e3o perec\u00edveis (exceto sal) no local.<\/strong><br \/>\n<strong>Obs:<\/strong> a doa\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 obrigat\u00f3ria para a participa\u00e7\u00e3o no evento.<br \/>\n<strong>Destina\u00e7\u00e3o:<\/strong> Lar de Idosos Eur\u00edpedes Barsanulfo.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h4><strong>Apoio<\/strong><\/h4>\n<p><strong>2\u00ba Batalh\u00e3o da Pol\u00edcia Militar (2\u00baBPM)<\/strong><\/p>\n<p><strong>SAMU \u2013 SERVI\u00c7O DE ATENDIMENTO M\u00d3VEL DE URG\u00caNCIA<\/strong><\/p>\n<p><strong>Secretaria De Esportes, Juventude E Lazer<\/strong><\/p>\n<p><strong>Secretaria Municipal de Infraestrutura, Transporte e Tr\u00e2nsito (SEINTRA)<\/strong><\/p>\n<p><strong>Sicredi &#8211; Tr\u00eas Lagoas<\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h4>Brindes<\/h4>\n<p><strong>Ferreira Store<\/strong><br \/>\n<strong>Junior Transportes<\/strong><br \/>\n<strong>Sicred<\/strong><br \/>\n<strong>Zeila Paula Queiroz (<\/strong><strong>Consultora de Pele)<\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>D\u00favidas:<\/strong> tamires.sousa@ufms.br<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Caminhada UFMS &#8211; Campus Tr\u00eas Lagoas Objetivo: fomentar a pr\u00e1tica de atividade f\u00edsica, promover a ado\u00e7\u00e3o de um estilo de vida fisicamente ativo e incentivar a intera\u00e7\u00e3o entre a comunidade universit\u00e1ria e a popula\u00e7\u00e3o em geral. P\u00fablico alvo: Servidores, alunos e toda comunidade externa. Data de realiza\u00e7\u00e3o: 07\/11\/2021 Concentra\u00e7\u00e3o:\u00a0 7h15min (retirada do kit &#8211; Camiseta [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":41155,"featured_media":11366,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>2\u00aa CAMINHADA UFMS \u2013 CPTL - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/10\/21\/ii-caminhada-ufms-cptl\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"2\u00aa CAMINHADA UFMS \u2013 CPTL - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Caminhada UFMS &#8211; Campus Tr\u00eas Lagoas Objetivo: fomentar a pr\u00e1tica de atividade f\u00edsica, promover a ado\u00e7\u00e3o de um estilo de vida fisicamente ativo e incentivar a intera\u00e7\u00e3o entre a comunidade universit\u00e1ria e a popula\u00e7\u00e3o em geral. P\u00fablico alvo: Servidores, alunos e toda comunidade externa. Data de realiza\u00e7\u00e3o: 07\/11\/2021 Concentra\u00e7\u00e3o:\u00a0 7h15min (retirada do kit &#8211; Camiseta [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/10\/21\/ii-caminhada-ufms-cptl\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-10-21T17:26:37+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-11-03T17:08:41+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/10\/Arte-Caminhada-nos-Campus-2021-Banner.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"738\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"387\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/10\/21\/ii-caminhada-ufms-cptl\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/10\/21\/ii-caminhada-ufms-cptl\/\",\"name\":\"2\u00aa CAMINHADA UFMS \u2013 CPTL - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-10-21T17:26:37+00:00\",\"dateModified\":\"2021-11-03T17:08:41+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/cdb4eba27bfd2129ab9ea9dfd6425cb5\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/10\/21\/ii-caminhada-ufms-cptl\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/10\/21\/ii-caminhada-ufms-cptl\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/10\/21\/ii-caminhada-ufms-cptl\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"2\u00aa CAMINHADA UFMS \u2013 CPTL\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/cdb4eba27bfd2129ab9ea9dfd6425cb5\",\"name\":\"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/24f3914c1590b3345dd84b2b74eed18d?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/24f3914c1590b3345dd84b2b74eed18d?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/wesley-mello\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"2\u00aa CAMINHADA UFMS \u2013 CPTL - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/10\/21\/ii-caminhada-ufms-cptl\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"2\u00aa CAMINHADA UFMS \u2013 CPTL - CPTL","og_description":"Caminhada UFMS &#8211; Campus Tr\u00eas Lagoas Objetivo: fomentar a pr\u00e1tica de atividade f\u00edsica, promover a ado\u00e7\u00e3o de um estilo de vida fisicamente ativo e incentivar a intera\u00e7\u00e3o entre a comunidade universit\u00e1ria e a popula\u00e7\u00e3o em geral. P\u00fablico alvo: Servidores, alunos e toda comunidade externa. Data de realiza\u00e7\u00e3o: 07\/11\/2021 Concentra\u00e7\u00e3o:\u00a0 7h15min (retirada do kit &#8211; Camiseta [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/10\/21\/ii-caminhada-ufms-cptl\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2021-10-21T17:26:37+00:00","article_modified_time":"2021-11-03T17:08:41+00:00","og_image":[{"width":738,"height":387,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/10\/Arte-Caminhada-nos-Campus-2021-Banner.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/10\/21\/ii-caminhada-ufms-cptl\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/10\/21\/ii-caminhada-ufms-cptl\/","name":"2\u00aa CAMINHADA UFMS \u2013 CPTL - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2021-10-21T17:26:37+00:00","dateModified":"2021-11-03T17:08:41+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/cdb4eba27bfd2129ab9ea9dfd6425cb5"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/10\/21\/ii-caminhada-ufms-cptl\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/10\/21\/ii-caminhada-ufms-cptl\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/10\/21\/ii-caminhada-ufms-cptl\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"2\u00aa CAMINHADA UFMS \u2013 CPTL"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/cdb4eba27bfd2129ab9ea9dfd6425cb5","name":"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/24f3914c1590b3345dd84b2b74eed18d?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/24f3914c1590b3345dd84b2b74eed18d?s=96&d=mm&r=g","caption":"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/wesley-mello\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11369"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/41155"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11369"}],"version-history":[{"count":23,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11369\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":11408,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11369\/revisions\/11408"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/11366"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11369"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11369"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11369"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}