{"id":11440,"date":"2021-11-08T17:28:00","date_gmt":"2021-11-08T21:28:00","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=11440"},"modified":"2021-11-08T17:30:03","modified_gmt":"2021-11-08T21:30:03","slug":"2a-caminhada-nos-campus-ufms-2021","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/11\/08\/2a-caminhada-nos-campus-ufms-2021\/","title":{"rendered":"2\u00aa CAMINHADA NOS C\u00c2MPUS UFMS \u2013 2021"},"content":{"rendered":"<p>A 2\u00aa CAMINHADA NOS C\u00c2MPUS UFMS \u2013 2021 foi realizada na manh\u00e3 do \u00faltimo domingo, dia 07\/11\/2021, e organizada pela Secretaria de Projetos e Eventos Esportivos &#8211; PROECE- UFMS. O evento teve como objetivos fomentar a pr\u00e1tica de atividade f\u00edsica, promover a ado\u00e7\u00e3o de um estilo de vida fisicamente ativo e incentivar a intera\u00e7\u00e3o entre a comunidade universit\u00e1ria e a popula\u00e7\u00e3o em geral.<\/p>\n<p>O evento teve um total de 137 inscritos entre alunos, servidores da UFMS e a popula\u00e7\u00e3o geral de Tr\u00eas Lagoas. \u00a0Os participantes se reuniram na Pra\u00e7a da Bandeira e seguiram o trajeto pelas avenidas Antonio Trajano e Capit\u00e3o Olinto Mancine em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 Lagoa Maior, onde realizaram uma volta completa na lagoa, finalizando o percurso de 3.5 Km no complexo esportivo Professor Eduardo Ant\u00f4nio Milanez. Ao final do evento receberam medalhas de participa\u00e7\u00e3o al\u00e9m de concorrerem a sorteio de pr\u00eamios diversos, entre eles bon\u00e9s, camisetas, t\u00eanis, garrafa t\u00e9rmica e outros.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/11\/caminhada-5.jpeg\" rel=\"lightbox[11440]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-11446\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/11\/caminhada-5-300x225.jpeg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/11\/caminhada-5-300x225.jpeg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/11\/caminhada-5-1024x766.jpeg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/11\/caminhada-5-768x575.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/11\/caminhada-5-428x320.jpeg 428w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/11\/caminhada-5.jpeg 1280w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0<a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/11\/caminhada-4.jpeg\" rel=\"lightbox[11440]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-11445\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/11\/caminhada-4-300x225.jpeg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/11\/caminhada-4-300x225.jpeg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/11\/caminhada-4-1024x769.jpeg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/11\/caminhada-4-768x577.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/11\/caminhada-4-426x320.jpeg 426w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/11\/caminhada-4.jpeg 1280w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/11\/caminhada-6.jpeg\" rel=\"lightbox[11440]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-11447\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/11\/caminhada-6-300x225.jpeg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/11\/caminhada-6-300x225.jpeg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/11\/caminhada-6-1024x769.jpeg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/11\/caminhada-6-768x577.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/11\/caminhada-6-426x320.jpeg 426w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/11\/caminhada-6.jpeg 1280w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0<a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/11\/caminhada-7.jpeg\" rel=\"lightbox[11440]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-11448\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/11\/caminhada-7-300x225.jpeg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/11\/caminhada-7-300x225.jpeg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/11\/caminhada-7-1024x769.jpeg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/11\/caminhada-7-768x577.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/11\/caminhada-7-426x320.jpeg 426w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/11\/caminhada-7.jpeg 1280w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/11\/caminhada-9.jpeg\" rel=\"lightbox[11440]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-11451\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/11\/caminhada-9-300x225.jpeg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/11\/caminhada-9-300x225.jpeg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/11\/caminhada-9-1024x768.jpeg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/11\/caminhada-9-768x576.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/11\/caminhada-9-427x320.jpeg 427w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/11\/caminhada-9.jpeg 1280w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0<a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/11\/caminhada-8.jpeg\" rel=\"lightbox[11440]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-11449\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/11\/caminhada-8-300x225.jpeg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/11\/caminhada-8-300x225.jpeg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/11\/caminhada-8-1024x766.jpeg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/11\/caminhada-8-768x575.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/11\/caminhada-8-428x320.jpeg 428w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/11\/caminhada-8.jpeg 1280w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p>A organiza\u00e7\u00e3o do evento contou com o apoio da <strong>Policia Militar de Tr\u00eas Lagoas, SAMU \u2013 Servi\u00e7o de Atendimento M\u00f3vel de Urg\u00eancia, Secretaria De Esportes, Juventude E Lazer, Secretaria Municipal de Infraestrutura, Transporte e Tr\u00e2nsito (SEINTRA) e Sicredi \u2013 Tr\u00eas Lagoas<\/strong>.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/11\/caminhada-2.jpeg\" rel=\"lightbox[11440]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-11443 alignnone\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/11\/caminhada-2-300x225.jpeg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/11\/caminhada-2-300x225.jpeg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/11\/caminhada-2-1024x769.jpeg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/11\/caminhada-2-768x577.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/11\/caminhada-2-426x320.jpeg 426w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/11\/caminhada-2.jpeg 1280w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a> \u00a0 \u00a0 \u00a0 <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/11\/caminhada-3.jpeg\" rel=\"lightbox[11440]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-11444 alignnone\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/11\/caminhada-3-300x225.jpeg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/11\/caminhada-3-300x225.jpeg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/11\/caminhada-3-1024x769.jpeg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/11\/caminhada-3-768x577.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/11\/caminhada-3-426x320.jpeg 426w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/11\/caminhada-3.jpeg 1280w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p>O evento arrecadou alimentos que ser\u00e3o destinados ao Lar de Idosos Eur\u00edpedes Barsanulfo em Tr\u00eas Lagoas &#8211; MS.<\/p>\n<p>A Comiss\u00e3o organizadora (C\u00e2mpus Tr\u00eas Lagoas) da 2\u00aa CAMINHADA NOS C\u00c2MPUS UFMS \u2013 2021 agradece a participa\u00e7\u00e3o e apoio de todos.<\/p>\n<p>Em 2022 tem mais.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A 2\u00aa CAMINHADA NOS C\u00c2MPUS UFMS \u2013 2021 foi realizada na manh\u00e3 do \u00faltimo domingo, dia 07\/11\/2021, e organizada pela Secretaria de Projetos e Eventos Esportivos &#8211; PROECE- UFMS. O evento teve como objetivos fomentar a pr\u00e1tica de atividade f\u00edsica, promover a ado\u00e7\u00e3o de um estilo de vida fisicamente ativo e incentivar a intera\u00e7\u00e3o entre [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":41155,"featured_media":11441,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>2\u00aa CAMINHADA NOS C\u00c2MPUS UFMS \u2013 2021 - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/11\/08\/2a-caminhada-nos-campus-ufms-2021\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"2\u00aa CAMINHADA NOS C\u00c2MPUS UFMS \u2013 2021 - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A 2\u00aa CAMINHADA NOS C\u00c2MPUS UFMS \u2013 2021 foi realizada na manh\u00e3 do \u00faltimo domingo, dia 07\/11\/2021, e organizada pela Secretaria de Projetos e Eventos Esportivos &#8211; PROECE- UFMS. O evento teve como objetivos fomentar a pr\u00e1tica de atividade f\u00edsica, promover a ado\u00e7\u00e3o de um estilo de vida fisicamente ativo e incentivar a intera\u00e7\u00e3o entre [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/11\/08\/2a-caminhada-nos-campus-ufms-2021\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-11-08T21:28:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-11-08T21:30:03+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/11\/caminhada-1.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"961\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/11\/08\/2a-caminhada-nos-campus-ufms-2021\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/11\/08\/2a-caminhada-nos-campus-ufms-2021\/\",\"name\":\"2\u00aa CAMINHADA NOS C\u00c2MPUS UFMS \u2013 2021 - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-11-08T21:28:00+00:00\",\"dateModified\":\"2021-11-08T21:30:03+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/cdb4eba27bfd2129ab9ea9dfd6425cb5\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/11\/08\/2a-caminhada-nos-campus-ufms-2021\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/11\/08\/2a-caminhada-nos-campus-ufms-2021\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/11\/08\/2a-caminhada-nos-campus-ufms-2021\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"2\u00aa CAMINHADA NOS C\u00c2MPUS UFMS \u2013 2021\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/cdb4eba27bfd2129ab9ea9dfd6425cb5\",\"name\":\"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/24f3914c1590b3345dd84b2b74eed18d?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/24f3914c1590b3345dd84b2b74eed18d?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/wesley-mello\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"2\u00aa CAMINHADA NOS C\u00c2MPUS UFMS \u2013 2021 - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/11\/08\/2a-caminhada-nos-campus-ufms-2021\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"2\u00aa CAMINHADA NOS C\u00c2MPUS UFMS \u2013 2021 - CPTL","og_description":"A 2\u00aa CAMINHADA NOS C\u00c2MPUS UFMS \u2013 2021 foi realizada na manh\u00e3 do \u00faltimo domingo, dia 07\/11\/2021, e organizada pela Secretaria de Projetos e Eventos Esportivos &#8211; PROECE- UFMS. O evento teve como objetivos fomentar a pr\u00e1tica de atividade f\u00edsica, promover a ado\u00e7\u00e3o de um estilo de vida fisicamente ativo e incentivar a intera\u00e7\u00e3o entre [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/11\/08\/2a-caminhada-nos-campus-ufms-2021\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2021-11-08T21:28:00+00:00","article_modified_time":"2021-11-08T21:30:03+00:00","og_image":[{"width":1280,"height":961,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/11\/caminhada-1.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO","Est. tempo de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/11\/08\/2a-caminhada-nos-campus-ufms-2021\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/11\/08\/2a-caminhada-nos-campus-ufms-2021\/","name":"2\u00aa CAMINHADA NOS C\u00c2MPUS UFMS \u2013 2021 - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2021-11-08T21:28:00+00:00","dateModified":"2021-11-08T21:30:03+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/cdb4eba27bfd2129ab9ea9dfd6425cb5"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/11\/08\/2a-caminhada-nos-campus-ufms-2021\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/11\/08\/2a-caminhada-nos-campus-ufms-2021\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/11\/08\/2a-caminhada-nos-campus-ufms-2021\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"2\u00aa CAMINHADA NOS C\u00c2MPUS UFMS \u2013 2021"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/cdb4eba27bfd2129ab9ea9dfd6425cb5","name":"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/24f3914c1590b3345dd84b2b74eed18d?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/24f3914c1590b3345dd84b2b74eed18d?s=96&d=mm&r=g","caption":"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/wesley-mello\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11440"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/41155"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11440"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11440\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":11454,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11440\/revisions\/11454"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/11441"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11440"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11440"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11440"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}