{"id":11463,"date":"2021-11-10T20:09:35","date_gmt":"2021-11-11T00:09:35","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=11463"},"modified":"2021-11-10T20:09:35","modified_gmt":"2021-11-11T00:09:35","slug":"estudante-do-ppgedu-cptl-e-aceito-na-universidade-do-porto-portugal","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/11\/10\/estudante-do-ppgedu-cptl-e-aceito-na-universidade-do-porto-portugal\/","title":{"rendered":"Estudante do PPGEdu\/CPTL \u00e9 aceito na Universidade do Porto (Portugal)"},"content":{"rendered":"<p>O discente Gustavo Gonzalez (PPGEdu\/CPTL), orientando da Profa. Dra. Jaqueline A. M. Zarbato (docente permanente), foi aceito para mobilidade acad\u00eamica na Universidade do Porto (Portugal). O est\u00e1gio ser\u00e1 realizado entre 07\/02\/2022 a 29\/07\/2022, correspondente ao 2\u00ba semestre acad\u00eamico na U.Porto. Gustavo ir\u00e1 cursar as seguintes disciplinas:<\/p>\n<p>\u2013\u00a0Diversidade na Educa\u00e7\u00e3o: Migra\u00e7\u00e3o e Multiculturalismo;<\/p>\n<p>\u2013 Metodologias de Interven\u00e7\u00e3o em Educa\u00e7\u00e3o \/ Intervention Methodologies in Education<\/p>\n<div>\u2013\u00a0Cidadanias e Diversidade \/ Citizenship and Diversity<\/div>\n<div>\u2013\u00a0\u00c9tica e Trabalho em Educa\u00e7\u00e3o \/ Ethics and Work in Education<\/div>\n<div>\u2013 Desconstru\u00e7\u00e3o da Cultura Patriarcal para a Preven\u00e7\u00e3o da Viol\u00eancia de G\u00e9nero \/ Deconstruction of Patriarchal Culture for the Prevention of Gender Violence.<\/div>\n<div><\/div>\n<div>\u201c\u2026fico muito contente em saber que eu fa\u00e7o Mestrado em um programa cujos professores torcem pelos seus alunos e vibram com nossas conquistas. A Professora Jaqueline me apoiou nesta id\u00e9ia deste o primeiro momento que eu disse a ela que sempre tive essa vontade e hoje eu sou muito grato a todos voc\u00eas que me ajudaram e ainda continuar\u00e3o me apoiando! Levarei o nome do Programa de Mestrado em Educa\u00e7\u00e3o da UFMS de Tr\u00eas Lagoas para a Universidade de Porto com um enorme orgulho no peito.\u201d, salienta o discente.<\/div>\n<div>Segundo o coordenador do PPGEdu\/CPTL, \u201ceste tipo de interc\u00e2mbio internacional qualifica de uma vez por todas o PPGEdu\/CPTL no \u00e2mbito da UFMS e indica uma visibilidade do programa no cen\u00e1rio nacional. Por outro lado, os esfor\u00e7os financeiros, em especial, n\u00e3o podem ficar somente a cargo dos estudantes. \u00c9 preciso haver um amparo financeiro para esta mobilidade para que os estudantes possam se motivar. N\u00e3o podemos apenas almejar a internacionaliza\u00e7\u00e3o sem estarmos preparados para quando ela acontecer.\u201d, registra o prof. Dr. Christian Muleka Mwewa (coordenador e criador do PPGEdu\/CPTL).<\/div>\n<div><\/div>\n<div>Assim, para quem quer se candidatar futuramente segue o Edital de 2021\u00a0<a href=\"https:\/\/ppgeducacaocptl.ufms.br\/files\/2021\/11\/EDITAL-AGINOVA-n-13-de-21-09-2021.-1.pdf\">EDITAL (AGINOVA) n 13, de 21-09-2021.<\/a>\u00a0e informa\u00e7\u00f5es da U.Porto (Portugal)\u00a0<a href=\"https:\/\/ppgeducacaocptl.ufms.br\/files\/2021\/11\/ProcedimentosCandidatura_2019_PT_V02.pdf\">ProcedimentosCandidatura_2019_PT_V02\u00a0<\/a><\/div>\n<div>A candidatura \u00e9 feita atrav\u00e9s do site\u00a0<a href=\"https:\/\/sigarra.up.pt\/up\/pt\/web_base.gera_pagina?p_pagina=122272\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" data-saferedirecturl=\"https:\/\/www.google.com\/url?q=https:\/\/sigarra.up.pt\/up\/pt\/web_base.gera_pagina?p_pagina%3D122272&amp;source=gmail&amp;ust=1636580053359000&amp;usg=AFQjCNHli7khvwnZvATl00vEuxyDG2-YNQ\">https:\/\/sigarra.up.pt\/up\/pt\/web_base.gera_pagina?p_pagina=122272<\/a><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O discente Gustavo Gonzalez (PPGEdu\/CPTL), orientando da Profa. Dra. Jaqueline A. M. Zarbato (docente permanente), foi aceito para mobilidade acad\u00eamica na Universidade do Porto (Portugal). O est\u00e1gio ser\u00e1 realizado entre 07\/02\/2022 a 29\/07\/2022, correspondente ao 2\u00ba semestre acad\u00eamico na U.Porto. Gustavo ir\u00e1 cursar as seguintes disciplinas: \u2013\u00a0Diversidade na Educa\u00e7\u00e3o: Migra\u00e7\u00e3o e Multiculturalismo; \u2013 Metodologias de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":41155,"featured_media":6888,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Estudante do PPGEdu\/CPTL \u00e9 aceito na Universidade do Porto (Portugal) - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/11\/10\/estudante-do-ppgedu-cptl-e-aceito-na-universidade-do-porto-portugal\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Estudante do PPGEdu\/CPTL \u00e9 aceito na Universidade do Porto (Portugal) - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O discente Gustavo Gonzalez (PPGEdu\/CPTL), orientando da Profa. Dra. Jaqueline A. M. Zarbato (docente permanente), foi aceito para mobilidade acad\u00eamica na Universidade do Porto (Portugal). O est\u00e1gio ser\u00e1 realizado entre 07\/02\/2022 a 29\/07\/2022, correspondente ao 2\u00ba semestre acad\u00eamico na U.Porto. Gustavo ir\u00e1 cursar as seguintes disciplinas: \u2013\u00a0Diversidade na Educa\u00e7\u00e3o: Migra\u00e7\u00e3o e Multiculturalismo; \u2013 Metodologias de [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/11\/10\/estudante-do-ppgedu-cptl-e-aceito-na-universidade-do-porto-portugal\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-11-11T00:09:35+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/entrada_campus.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"644\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/11\/10\/estudante-do-ppgedu-cptl-e-aceito-na-universidade-do-porto-portugal\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/11\/10\/estudante-do-ppgedu-cptl-e-aceito-na-universidade-do-porto-portugal\/\",\"name\":\"Estudante do PPGEdu\/CPTL \u00e9 aceito na Universidade do Porto (Portugal) - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-11-11T00:09:35+00:00\",\"dateModified\":\"2021-11-11T00:09:35+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/cdb4eba27bfd2129ab9ea9dfd6425cb5\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/11\/10\/estudante-do-ppgedu-cptl-e-aceito-na-universidade-do-porto-portugal\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/11\/10\/estudante-do-ppgedu-cptl-e-aceito-na-universidade-do-porto-portugal\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/11\/10\/estudante-do-ppgedu-cptl-e-aceito-na-universidade-do-porto-portugal\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Estudante do PPGEdu\/CPTL \u00e9 aceito na Universidade do Porto (Portugal)\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/cdb4eba27bfd2129ab9ea9dfd6425cb5\",\"name\":\"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/24f3914c1590b3345dd84b2b74eed18d?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/24f3914c1590b3345dd84b2b74eed18d?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/wesley-mello\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Estudante do PPGEdu\/CPTL \u00e9 aceito na Universidade do Porto (Portugal) - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/11\/10\/estudante-do-ppgedu-cptl-e-aceito-na-universidade-do-porto-portugal\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Estudante do PPGEdu\/CPTL \u00e9 aceito na Universidade do Porto (Portugal) - CPTL","og_description":"O discente Gustavo Gonzalez (PPGEdu\/CPTL), orientando da Profa. Dra. Jaqueline A. M. Zarbato (docente permanente), foi aceito para mobilidade acad\u00eamica na Universidade do Porto (Portugal). O est\u00e1gio ser\u00e1 realizado entre 07\/02\/2022 a 29\/07\/2022, correspondente ao 2\u00ba semestre acad\u00eamico na U.Porto. Gustavo ir\u00e1 cursar as seguintes disciplinas: \u2013\u00a0Diversidade na Educa\u00e7\u00e3o: Migra\u00e7\u00e3o e Multiculturalismo; \u2013 Metodologias de [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/11\/10\/estudante-do-ppgedu-cptl-e-aceito-na-universidade-do-porto-portugal\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2021-11-11T00:09:35+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":644,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/entrada_campus.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/11\/10\/estudante-do-ppgedu-cptl-e-aceito-na-universidade-do-porto-portugal\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/11\/10\/estudante-do-ppgedu-cptl-e-aceito-na-universidade-do-porto-portugal\/","name":"Estudante do PPGEdu\/CPTL \u00e9 aceito na Universidade do Porto (Portugal) - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2021-11-11T00:09:35+00:00","dateModified":"2021-11-11T00:09:35+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/cdb4eba27bfd2129ab9ea9dfd6425cb5"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/11\/10\/estudante-do-ppgedu-cptl-e-aceito-na-universidade-do-porto-portugal\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/11\/10\/estudante-do-ppgedu-cptl-e-aceito-na-universidade-do-porto-portugal\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/11\/10\/estudante-do-ppgedu-cptl-e-aceito-na-universidade-do-porto-portugal\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Estudante do PPGEdu\/CPTL \u00e9 aceito na Universidade do Porto (Portugal)"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/cdb4eba27bfd2129ab9ea9dfd6425cb5","name":"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/24f3914c1590b3345dd84b2b74eed18d?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/24f3914c1590b3345dd84b2b74eed18d?s=96&d=mm&r=g","caption":"WESLEY MIGUEL BIZERRA DE MELLO"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/wesley-mello\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11463"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/41155"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11463"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11463\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":11465,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11463\/revisions\/11465"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6888"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11463"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11463"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11463"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}