{"id":11473,"date":"2021-11-12T13:54:58","date_gmt":"2021-11-12T17:54:58","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=11473"},"modified":"2021-11-12T13:59:45","modified_gmt":"2021-11-12T17:59:45","slug":"edital-de-divulgacao-do-resultado-das-analises-do-processo-seletivo-auxilio-emergencial-para-2021","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/11\/12\/edital-de-divulgacao-do-resultado-das-analises-do-processo-seletivo-auxilio-emergencial-para-2021\/","title":{"rendered":"Edital de divulga\u00e7\u00e3o do resultado das an\u00e1lises do Processo Seletivo &#8211; Aux\u00edlio Emergencial para 2021."},"content":{"rendered":"<p>Prezados (as) estudantes,<\/p>\n<p>Divulgamos o edital a seguir para que tenham conhecimento:<\/p>\n<p>Edital Proaes\/UFMS n\u00ba 78, de 11 de novembro de 2021<br \/>\n&#8220;Divulga o Resultado das an\u00e1lises do Processo Seletivo &#8211; Aux\u00edlio Emergencial para 2021. &#8221;<\/p>\n<p>ATEN\u00c7\u00c3O quanto ao prazo e procedimentos para o envio de Recurso (via <a href=\"https:\/\/selecao.ufms.br\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Sistema de Sele\u00e7\u00e3o<\/a>).<\/p>\n<p>Atenciosamente,<br \/>\nEquipe UAP-AE\/CPTL\/UFMS<\/p>\n<iframe src=\"\/\/docs.google.com\/viewer?url=https%3A%2F%2Fcptl.ufms.br%2Ffiles%2F2021%2F11%2FEdital-Proaes-n.-78_2021-AE-Resultado-Preliminar.pdf&hl=pt_BR&embedded=true\" class=\"gde-frame\" style=\"width:100%; height:500px; border: none;\" scrolling=\"no\"><\/iframe>\n<p class=\"gde-text\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/11\/Edital-Proaes-n.-78_2021-AE-Resultado-Preliminar.pdf\" class=\"gde-link\">Download (PDF, 1.09MB)<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Prezados (as) estudantes, Divulgamos o edital a seguir para que tenham conhecimento: Edital Proaes\/UFMS n\u00ba 78, de 11 de novembro de 2021 &#8220;Divulga o Resultado das an\u00e1lises do Processo Seletivo &#8211; Aux\u00edlio Emergencial para 2021. &#8221; ATEN\u00c7\u00c3O quanto ao prazo e procedimentos para o envio de Recurso (via Sistema de Sele\u00e7\u00e3o). Atenciosamente, Equipe UAP-AE\/CPTL\/UFMS<\/p>\n","protected":false},"author":2268,"featured_media":5821,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Edital de divulga\u00e7\u00e3o do resultado das an\u00e1lises do Processo Seletivo - Aux\u00edlio Emergencial para 2021. - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/11\/12\/edital-de-divulgacao-do-resultado-das-analises-do-processo-seletivo-auxilio-emergencial-para-2021\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Edital de divulga\u00e7\u00e3o do resultado das an\u00e1lises do Processo Seletivo - Aux\u00edlio Emergencial para 2021. - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Prezados (as) estudantes, Divulgamos o edital a seguir para que tenham conhecimento: Edital Proaes\/UFMS n\u00ba 78, de 11 de novembro de 2021 &#8220;Divulga o Resultado das an\u00e1lises do Processo Seletivo &#8211; Aux\u00edlio Emergencial para 2021. &#8221; ATEN\u00c7\u00c3O quanto ao prazo e procedimentos para o envio de Recurso (via Sistema de Sele\u00e7\u00e3o). Atenciosamente, Equipe UAP-AE\/CPTL\/UFMS\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/11\/12\/edital-de-divulgacao-do-resultado-das-analises-do-processo-seletivo-auxilio-emergencial-para-2021\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-11-12T17:54:58+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-11-12T17:59:45+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/CPTL-1024x644.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"644\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"CPTL\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/11\/12\/edital-de-divulgacao-do-resultado-das-analises-do-processo-seletivo-auxilio-emergencial-para-2021\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/11\/12\/edital-de-divulgacao-do-resultado-das-analises-do-processo-seletivo-auxilio-emergencial-para-2021\/\",\"name\":\"Edital de divulga\u00e7\u00e3o do resultado das an\u00e1lises do Processo Seletivo - Aux\u00edlio Emergencial para 2021. - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-11-12T17:54:58+00:00\",\"dateModified\":\"2021-11-12T17:59:45+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/11\/12\/edital-de-divulgacao-do-resultado-das-analises-do-processo-seletivo-auxilio-emergencial-para-2021\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/11\/12\/edital-de-divulgacao-do-resultado-das-analises-do-processo-seletivo-auxilio-emergencial-para-2021\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/11\/12\/edital-de-divulgacao-do-resultado-das-analises-do-processo-seletivo-auxilio-emergencial-para-2021\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Edital de divulga\u00e7\u00e3o do resultado das an\u00e1lises do Processo Seletivo &#8211; Aux\u00edlio Emergencial para 2021.\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340\",\"name\":\"CPTL\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"CPTL\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/juliano-yugoshi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Edital de divulga\u00e7\u00e3o do resultado das an\u00e1lises do Processo Seletivo - Aux\u00edlio Emergencial para 2021. - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/11\/12\/edital-de-divulgacao-do-resultado-das-analises-do-processo-seletivo-auxilio-emergencial-para-2021\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Edital de divulga\u00e7\u00e3o do resultado das an\u00e1lises do Processo Seletivo - Aux\u00edlio Emergencial para 2021. - CPTL","og_description":"Prezados (as) estudantes, Divulgamos o edital a seguir para que tenham conhecimento: Edital Proaes\/UFMS n\u00ba 78, de 11 de novembro de 2021 &#8220;Divulga o Resultado das an\u00e1lises do Processo Seletivo &#8211; Aux\u00edlio Emergencial para 2021. &#8221; ATEN\u00c7\u00c3O quanto ao prazo e procedimentos para o envio de Recurso (via Sistema de Sele\u00e7\u00e3o). Atenciosamente, Equipe UAP-AE\/CPTL\/UFMS","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/11\/12\/edital-de-divulgacao-do-resultado-das-analises-do-processo-seletivo-auxilio-emergencial-para-2021\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2021-11-12T17:54:58+00:00","article_modified_time":"2021-11-12T17:59:45+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":644,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/CPTL-1024x644.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"CPTL","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"CPTL","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/11\/12\/edital-de-divulgacao-do-resultado-das-analises-do-processo-seletivo-auxilio-emergencial-para-2021\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/11\/12\/edital-de-divulgacao-do-resultado-das-analises-do-processo-seletivo-auxilio-emergencial-para-2021\/","name":"Edital de divulga\u00e7\u00e3o do resultado das an\u00e1lises do Processo Seletivo - Aux\u00edlio Emergencial para 2021. - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2021-11-12T17:54:58+00:00","dateModified":"2021-11-12T17:59:45+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/11\/12\/edital-de-divulgacao-do-resultado-das-analises-do-processo-seletivo-auxilio-emergencial-para-2021\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/11\/12\/edital-de-divulgacao-do-resultado-das-analises-do-processo-seletivo-auxilio-emergencial-para-2021\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/11\/12\/edital-de-divulgacao-do-resultado-das-analises-do-processo-seletivo-auxilio-emergencial-para-2021\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Edital de divulga\u00e7\u00e3o do resultado das an\u00e1lises do Processo Seletivo &#8211; Aux\u00edlio Emergencial para 2021."}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340","name":"CPTL","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g","caption":"CPTL"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/juliano-yugoshi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11473"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2268"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11473"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11473\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":11476,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11473\/revisions\/11476"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5821"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11473"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11473"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11473"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}