{"id":11490,"date":"2021-11-18T17:48:32","date_gmt":"2021-11-18T21:48:32","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=11490"},"modified":"2021-11-18T17:52:29","modified_gmt":"2021-11-18T21:52:29","slug":"estagiarias-do-isi-biomassa-ficam-em-segundo-lugar-em-competicao-de-inovacao-do-senai-nacional","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/11\/18\/estagiarias-do-isi-biomassa-ficam-em-segundo-lugar-em-competicao-de-inovacao-do-senai-nacional\/","title":{"rendered":"Estagi\u00e1rias do ISI Biomassa ficam em segundo lugar em competi\u00e7\u00e3o de inova\u00e7\u00e3o do SENAI Nacional"},"content":{"rendered":"<p style=\"font-weight: 400\">Tr\u00eas estagi\u00e1rias do ISI Biomassa (Instituto SENAI de Inova\u00e7\u00e3o em Biomassa), localizado em Tr\u00eas Lagoas (MS), garantiram o segundo lugar do Grand Prix SENAI de Inova\u00e7\u00e3o, uma competi\u00e7\u00e3o nacional no formato corrida de inova\u00e7\u00e3o aberta que busca incentivar a criatividade, o empreendedorismo e o racioc\u00ednio l\u00f3gico dos alunos.<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">As estagi\u00e1rias Eduarda Myrella Caldeirani Lino e Karen Natsumi Togawa cursam <strong>Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas na UFMS<\/strong> (Universidade Federa de Mato Grosso do Sul) e Vit\u00f3ria Prado da Costa faz Engenharia Qu\u00edmica na AEMS (Associa\u00e7\u00e3o de Ensino e Cultura de Mato Grosso do Sul &#8211; Faculdades Integradas). As tr\u00eas montaram a escuderia Era67 com mais um amigo, Gabriel Hamilton Apolinario Mende, acad\u00eamico de Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o na UTFPR (Universidade Tecnol\u00f3gica Federal do Paran\u00e1) e o grupo foi orientado pelo pesquisador do ISI Biomassa, H\u00e9lio de Mer\u00e1 Assis.<\/p>\n<p>Para visualizar a mat\u00e9ria completa, <a href=\"http:\/\/www.fiems.com.br\/noticias\/estagiarias-do-isi-biomassa-ficam-em-segundo-lugar-em-competicao-de-inovacao-do-senai-nacional\/35752\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">clique aqui.<\/a><\/p>\n<p>O curso de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas da UFMS parabeniza a equipe por essa importante conquista.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Tr\u00eas estagi\u00e1rias do ISI Biomassa (Instituto SENAI de Inova\u00e7\u00e3o em Biomassa), localizado em Tr\u00eas Lagoas (MS), garantiram o segundo lugar do Grand Prix SENAI de Inova\u00e7\u00e3o, uma competi\u00e7\u00e3o nacional no formato corrida de inova\u00e7\u00e3o aberta que busca incentivar a criatividade, o empreendedorismo e o racioc\u00ednio l\u00f3gico dos alunos. As estagi\u00e1rias Eduarda Myrella Caldeirani Lino e [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2268,"featured_media":11491,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Estagi\u00e1rias do ISI Biomassa ficam em segundo lugar em competi\u00e7\u00e3o de inova\u00e7\u00e3o do SENAI Nacional - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/11\/18\/estagiarias-do-isi-biomassa-ficam-em-segundo-lugar-em-competicao-de-inovacao-do-senai-nacional\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Estagi\u00e1rias do ISI Biomassa ficam em segundo lugar em competi\u00e7\u00e3o de inova\u00e7\u00e3o do SENAI Nacional - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Tr\u00eas estagi\u00e1rias do ISI Biomassa (Instituto SENAI de Inova\u00e7\u00e3o em Biomassa), localizado em Tr\u00eas Lagoas (MS), garantiram o segundo lugar do Grand Prix SENAI de Inova\u00e7\u00e3o, uma competi\u00e7\u00e3o nacional no formato corrida de inova\u00e7\u00e3o aberta que busca incentivar a criatividade, o empreendedorismo e o racioc\u00ednio l\u00f3gico dos alunos. As estagi\u00e1rias Eduarda Myrella Caldeirani Lino e [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/11\/18\/estagiarias-do-isi-biomassa-ficam-em-segundo-lugar-em-competicao-de-inovacao-do-senai-nacional\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-11-18T21:48:32+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-11-18T21:52:29+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/11\/foto-estagiarias.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"540\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"355\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"CPTL\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/11\/18\/estagiarias-do-isi-biomassa-ficam-em-segundo-lugar-em-competicao-de-inovacao-do-senai-nacional\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/11\/18\/estagiarias-do-isi-biomassa-ficam-em-segundo-lugar-em-competicao-de-inovacao-do-senai-nacional\/\",\"name\":\"Estagi\u00e1rias do ISI Biomassa ficam em segundo lugar em competi\u00e7\u00e3o de inova\u00e7\u00e3o do SENAI Nacional - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-11-18T21:48:32+00:00\",\"dateModified\":\"2021-11-18T21:52:29+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/11\/18\/estagiarias-do-isi-biomassa-ficam-em-segundo-lugar-em-competicao-de-inovacao-do-senai-nacional\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/11\/18\/estagiarias-do-isi-biomassa-ficam-em-segundo-lugar-em-competicao-de-inovacao-do-senai-nacional\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/11\/18\/estagiarias-do-isi-biomassa-ficam-em-segundo-lugar-em-competicao-de-inovacao-do-senai-nacional\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Estagi\u00e1rias do ISI Biomassa ficam em segundo lugar em competi\u00e7\u00e3o de inova\u00e7\u00e3o do SENAI Nacional\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340\",\"name\":\"CPTL\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"CPTL\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/juliano-yugoshi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Estagi\u00e1rias do ISI Biomassa ficam em segundo lugar em competi\u00e7\u00e3o de inova\u00e7\u00e3o do SENAI Nacional - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/11\/18\/estagiarias-do-isi-biomassa-ficam-em-segundo-lugar-em-competicao-de-inovacao-do-senai-nacional\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Estagi\u00e1rias do ISI Biomassa ficam em segundo lugar em competi\u00e7\u00e3o de inova\u00e7\u00e3o do SENAI Nacional - CPTL","og_description":"Tr\u00eas estagi\u00e1rias do ISI Biomassa (Instituto SENAI de Inova\u00e7\u00e3o em Biomassa), localizado em Tr\u00eas Lagoas (MS), garantiram o segundo lugar do Grand Prix SENAI de Inova\u00e7\u00e3o, uma competi\u00e7\u00e3o nacional no formato corrida de inova\u00e7\u00e3o aberta que busca incentivar a criatividade, o empreendedorismo e o racioc\u00ednio l\u00f3gico dos alunos. As estagi\u00e1rias Eduarda Myrella Caldeirani Lino e [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/11\/18\/estagiarias-do-isi-biomassa-ficam-em-segundo-lugar-em-competicao-de-inovacao-do-senai-nacional\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2021-11-18T21:48:32+00:00","article_modified_time":"2021-11-18T21:52:29+00:00","og_image":[{"width":540,"height":355,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/11\/foto-estagiarias.png","type":"image\/png"}],"author":"CPTL","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"CPTL","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/11\/18\/estagiarias-do-isi-biomassa-ficam-em-segundo-lugar-em-competicao-de-inovacao-do-senai-nacional\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/11\/18\/estagiarias-do-isi-biomassa-ficam-em-segundo-lugar-em-competicao-de-inovacao-do-senai-nacional\/","name":"Estagi\u00e1rias do ISI Biomassa ficam em segundo lugar em competi\u00e7\u00e3o de inova\u00e7\u00e3o do SENAI Nacional - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2021-11-18T21:48:32+00:00","dateModified":"2021-11-18T21:52:29+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/11\/18\/estagiarias-do-isi-biomassa-ficam-em-segundo-lugar-em-competicao-de-inovacao-do-senai-nacional\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/11\/18\/estagiarias-do-isi-biomassa-ficam-em-segundo-lugar-em-competicao-de-inovacao-do-senai-nacional\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/11\/18\/estagiarias-do-isi-biomassa-ficam-em-segundo-lugar-em-competicao-de-inovacao-do-senai-nacional\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Estagi\u00e1rias do ISI Biomassa ficam em segundo lugar em competi\u00e7\u00e3o de inova\u00e7\u00e3o do SENAI Nacional"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340","name":"CPTL","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g","caption":"CPTL"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/juliano-yugoshi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11490"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2268"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11490"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11490\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":11492,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11490\/revisions\/11492"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/11491"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11490"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11490"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11490"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}