{"id":11508,"date":"2021-11-24T09:45:40","date_gmt":"2021-11-24T13:45:40","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=11508"},"modified":"2021-11-24T09:50:19","modified_gmt":"2021-11-24T13:50:19","slug":"divulgados-o-resultado-final-do-processo-seletivo-para-auxilio-de-inclusao-digital-acesso-a-internet-por-meio-de-equipamento-tecnologico-chromebook-e-notebook-e-o-resultado-final-da-sele","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/11\/24\/divulgados-o-resultado-final-do-processo-seletivo-para-auxilio-de-inclusao-digital-acesso-a-internet-por-meio-de-equipamento-tecnologico-chromebook-e-notebook-e-o-resultado-final-da-sele\/","title":{"rendered":"Divulgados: o resultado final do Processo Seletivo para aux\u00edlio de inclus\u00e3o digital \u2013 acesso \u00e0 internet por meio de equipamento tecnol\u00f3gico (Chromebook e Notebook); e o resultado final da Sele\u00e7\u00e3o de Aux\u00edlio para participa\u00e7\u00e3o de Estudantes em Eventos T\u00e9cnico-cient\u00edficos durante o ano de 2021."},"content":{"rendered":"<p>Prezados (as) estudantes,<\/p>\n<p>Divulgamos os editais a seguir para que tenham conhecimento:<\/p>\n<p>Edital Proaes\/UFMS n\u00ba 82, de 22 de novembro de 2021<br \/>\n&#8220;Disp\u00f5e sobre o resultado final do processo seletivo de estudantes regularmente matriculados nos cursos presenciais de gradua\u00e7\u00e3o da UFMS para aux\u00edlio de inclus\u00e3o digital \u2013 acesso \u00e0 internet por meio de equipamento tecnol\u00f3gico (Chromebook e Notebook). \u201d<\/p>\n<p>Edital Proaes\/UFMS n\u00ba 83, de 22 de novembro de 2021<br \/>\n&#8220;Disp\u00f5e sobre o resultado final da Sele\u00e7\u00e3o de Aux\u00edlio para participa\u00e7\u00e3o de Estudantes em Eventos T\u00e9cnico-cient\u00edficos durante o ano de 2021. &#8221;<\/p>\n<p>Atenciosamente,<br \/>\nEquipe UAP-AE\/CPTL<\/p>\n<iframe src=\"\/\/docs.google.com\/viewer?url=https%3A%2F%2Fcptl.ufms.br%2Ffiles%2F2021%2F11%2FEdital-Proaes-n.-82_2021-Equipamentos-Tecnologicos_Res.-Final.pdf&hl=pt_BR&embedded=true\" class=\"gde-frame\" style=\"width:100%; height:500px; border: none;\" scrolling=\"no\"><\/iframe>\n<p class=\"gde-text\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/11\/Edital-Proaes-n.-82_2021-Equipamentos-Tecnologicos_Res.-Final.pdf\" class=\"gde-link\">Download (PDF, 609KB)<\/a><\/p>\n<iframe src=\"\/\/docs.google.com\/viewer?url=https%3A%2F%2Fcptl.ufms.br%2Ffiles%2F2021%2F11%2FEdital-Proaes-n.-83_2021-APEE.pdf&hl=pt_BR&embedded=true\" class=\"gde-frame\" style=\"width:100%; height:500px; border: none;\" scrolling=\"no\"><\/iframe>\n<p class=\"gde-text\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/11\/Edital-Proaes-n.-83_2021-APEE.pdf\" class=\"gde-link\">Download (PDF, 595KB)<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Prezados (as) estudantes, Divulgamos os editais a seguir para que tenham conhecimento: Edital Proaes\/UFMS n\u00ba 82, de 22 de novembro de 2021 &#8220;Disp\u00f5e sobre o resultado final do processo seletivo de estudantes regularmente matriculados nos cursos presenciais de gradua\u00e7\u00e3o da UFMS para aux\u00edlio de inclus\u00e3o digital \u2013 acesso \u00e0 internet por meio de equipamento tecnol\u00f3gico [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2268,"featured_media":5821,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Divulgados: o resultado final do Processo Seletivo para aux\u00edlio de inclus\u00e3o digital \u2013 acesso \u00e0 internet por meio de equipamento tecnol\u00f3gico (Chromebook e Notebook); e o resultado final da Sele\u00e7\u00e3o de Aux\u00edlio para participa\u00e7\u00e3o de Estudantes em Eventos T\u00e9cnico-cient\u00edficos durante o ano de 2021. - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/11\/24\/divulgados-o-resultado-final-do-processo-seletivo-para-auxilio-de-inclusao-digital-acesso-a-internet-por-meio-de-equipamento-tecnologico-chromebook-e-notebook-e-o-resultado-final-da-sele\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Divulgados: o resultado final do Processo Seletivo para aux\u00edlio de inclus\u00e3o digital \u2013 acesso \u00e0 internet por meio de equipamento tecnol\u00f3gico (Chromebook e Notebook); e o resultado final da Sele\u00e7\u00e3o de Aux\u00edlio para participa\u00e7\u00e3o de Estudantes em Eventos T\u00e9cnico-cient\u00edficos durante o ano de 2021. - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Prezados (as) estudantes, Divulgamos os editais a seguir para que tenham conhecimento: Edital Proaes\/UFMS n\u00ba 82, de 22 de novembro de 2021 &#8220;Disp\u00f5e sobre o resultado final do processo seletivo de estudantes regularmente matriculados nos cursos presenciais de gradua\u00e7\u00e3o da UFMS para aux\u00edlio de inclus\u00e3o digital \u2013 acesso \u00e0 internet por meio de equipamento tecnol\u00f3gico [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/11\/24\/divulgados-o-resultado-final-do-processo-seletivo-para-auxilio-de-inclusao-digital-acesso-a-internet-por-meio-de-equipamento-tecnologico-chromebook-e-notebook-e-o-resultado-final-da-sele\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-11-24T13:45:40+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-11-24T13:50:19+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/CPTL-1024x644.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"644\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"CPTL\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/11\/24\/divulgados-o-resultado-final-do-processo-seletivo-para-auxilio-de-inclusao-digital-acesso-a-internet-por-meio-de-equipamento-tecnologico-chromebook-e-notebook-e-o-resultado-final-da-sele\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/11\/24\/divulgados-o-resultado-final-do-processo-seletivo-para-auxilio-de-inclusao-digital-acesso-a-internet-por-meio-de-equipamento-tecnologico-chromebook-e-notebook-e-o-resultado-final-da-sele\/\",\"name\":\"Divulgados: o resultado final do Processo Seletivo para aux\u00edlio de inclus\u00e3o digital \u2013 acesso \u00e0 internet por meio de equipamento tecnol\u00f3gico (Chromebook e Notebook); e o resultado final da Sele\u00e7\u00e3o de Aux\u00edlio para participa\u00e7\u00e3o de Estudantes em Eventos T\u00e9cnico-cient\u00edficos durante o ano de 2021. - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-11-24T13:45:40+00:00\",\"dateModified\":\"2021-11-24T13:50:19+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/11\/24\/divulgados-o-resultado-final-do-processo-seletivo-para-auxilio-de-inclusao-digital-acesso-a-internet-por-meio-de-equipamento-tecnologico-chromebook-e-notebook-e-o-resultado-final-da-sele\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/11\/24\/divulgados-o-resultado-final-do-processo-seletivo-para-auxilio-de-inclusao-digital-acesso-a-internet-por-meio-de-equipamento-tecnologico-chromebook-e-notebook-e-o-resultado-final-da-sele\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/11\/24\/divulgados-o-resultado-final-do-processo-seletivo-para-auxilio-de-inclusao-digital-acesso-a-internet-por-meio-de-equipamento-tecnologico-chromebook-e-notebook-e-o-resultado-final-da-sele\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Divulgados: o resultado final do Processo Seletivo para aux\u00edlio de inclus\u00e3o digital \u2013 acesso \u00e0 internet por meio de equipamento tecnol\u00f3gico (Chromebook e Notebook); e o resultado final da Sele\u00e7\u00e3o de Aux\u00edlio para participa\u00e7\u00e3o de Estudantes em Eventos T\u00e9cnico-cient\u00edficos durante o ano de 2021.\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340\",\"name\":\"CPTL\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"CPTL\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/juliano-yugoshi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Divulgados: o resultado final do Processo Seletivo para aux\u00edlio de inclus\u00e3o digital \u2013 acesso \u00e0 internet por meio de equipamento tecnol\u00f3gico (Chromebook e Notebook); e o resultado final da Sele\u00e7\u00e3o de Aux\u00edlio para participa\u00e7\u00e3o de Estudantes em Eventos T\u00e9cnico-cient\u00edficos durante o ano de 2021. - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/11\/24\/divulgados-o-resultado-final-do-processo-seletivo-para-auxilio-de-inclusao-digital-acesso-a-internet-por-meio-de-equipamento-tecnologico-chromebook-e-notebook-e-o-resultado-final-da-sele\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Divulgados: o resultado final do Processo Seletivo para aux\u00edlio de inclus\u00e3o digital \u2013 acesso \u00e0 internet por meio de equipamento tecnol\u00f3gico (Chromebook e Notebook); e o resultado final da Sele\u00e7\u00e3o de Aux\u00edlio para participa\u00e7\u00e3o de Estudantes em Eventos T\u00e9cnico-cient\u00edficos durante o ano de 2021. - CPTL","og_description":"Prezados (as) estudantes, Divulgamos os editais a seguir para que tenham conhecimento: Edital Proaes\/UFMS n\u00ba 82, de 22 de novembro de 2021 &#8220;Disp\u00f5e sobre o resultado final do processo seletivo de estudantes regularmente matriculados nos cursos presenciais de gradua\u00e7\u00e3o da UFMS para aux\u00edlio de inclus\u00e3o digital \u2013 acesso \u00e0 internet por meio de equipamento tecnol\u00f3gico [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/11\/24\/divulgados-o-resultado-final-do-processo-seletivo-para-auxilio-de-inclusao-digital-acesso-a-internet-por-meio-de-equipamento-tecnologico-chromebook-e-notebook-e-o-resultado-final-da-sele\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2021-11-24T13:45:40+00:00","article_modified_time":"2021-11-24T13:50:19+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":644,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/CPTL-1024x644.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"CPTL","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"CPTL","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/11\/24\/divulgados-o-resultado-final-do-processo-seletivo-para-auxilio-de-inclusao-digital-acesso-a-internet-por-meio-de-equipamento-tecnologico-chromebook-e-notebook-e-o-resultado-final-da-sele\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/11\/24\/divulgados-o-resultado-final-do-processo-seletivo-para-auxilio-de-inclusao-digital-acesso-a-internet-por-meio-de-equipamento-tecnologico-chromebook-e-notebook-e-o-resultado-final-da-sele\/","name":"Divulgados: o resultado final do Processo Seletivo para aux\u00edlio de inclus\u00e3o digital \u2013 acesso \u00e0 internet por meio de equipamento tecnol\u00f3gico (Chromebook e Notebook); e o resultado final da Sele\u00e7\u00e3o de Aux\u00edlio para participa\u00e7\u00e3o de Estudantes em Eventos T\u00e9cnico-cient\u00edficos durante o ano de 2021. - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2021-11-24T13:45:40+00:00","dateModified":"2021-11-24T13:50:19+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/11\/24\/divulgados-o-resultado-final-do-processo-seletivo-para-auxilio-de-inclusao-digital-acesso-a-internet-por-meio-de-equipamento-tecnologico-chromebook-e-notebook-e-o-resultado-final-da-sele\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/11\/24\/divulgados-o-resultado-final-do-processo-seletivo-para-auxilio-de-inclusao-digital-acesso-a-internet-por-meio-de-equipamento-tecnologico-chromebook-e-notebook-e-o-resultado-final-da-sele\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/11\/24\/divulgados-o-resultado-final-do-processo-seletivo-para-auxilio-de-inclusao-digital-acesso-a-internet-por-meio-de-equipamento-tecnologico-chromebook-e-notebook-e-o-resultado-final-da-sele\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Divulgados: o resultado final do Processo Seletivo para aux\u00edlio de inclus\u00e3o digital \u2013 acesso \u00e0 internet por meio de equipamento tecnol\u00f3gico (Chromebook e Notebook); e o resultado final da Sele\u00e7\u00e3o de Aux\u00edlio para participa\u00e7\u00e3o de Estudantes em Eventos T\u00e9cnico-cient\u00edficos durante o ano de 2021."}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340","name":"CPTL","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g","caption":"CPTL"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/juliano-yugoshi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11508"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2268"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11508"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11508\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":11513,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11508\/revisions\/11513"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5821"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11508"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11508"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11508"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}