{"id":11534,"date":"2021-12-01T15:12:32","date_gmt":"2021-12-01T19:12:32","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=11534"},"modified":"2021-12-01T15:12:32","modified_gmt":"2021-12-01T19:12:32","slug":"reabertura-do-espaco-fisico-da-biblioteca","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/12\/01\/reabertura-do-espaco-fisico-da-biblioteca\/","title":{"rendered":"REABERTURA DO ESPA\u00c7O F\u00cdSICO DA BIBLIOTECA"},"content":{"rendered":"<p>Seguindo o Plano de Biosseguran\u00e7a do Sistema de Bibliotecas e a \u201cAn\u00e1lise de Cen\u00e1rio da Covid-19\u201d da UFMS, que atualmente recomenda a continuidade das medidas de preven\u00e7\u00e3o referentes \u00e0 etapa verde, as Bibliotecas da UFMS retomaram a consulta local nesta segunda-feira, dia 22\/11\/2021, para a comunidade acad\u00eamica e externa.<\/p>\n<p>Com distanciamento entre os espa\u00e7os de estudos, limpeza cont\u00ednua dos locais e equipamentos, assim como uso de Equipamento de Prote\u00e7\u00e3o Individual, as equipes das Bibliotecas come\u00e7aram a receber os usu\u00e1rios que tamb\u00e9m est\u00e3o sendo orientados: a utilizar m\u00e1scaras, fazer uso de \u00e1lcool e manter o distanciamento.<\/p>\n<p>O acervo continua fechado para acesso do usu\u00e1rio, que deve solicitar ao atendente o livro desejado.<\/p>\n<p>Os locais permitidos para estudo foram sinalizados e, ao ser utilizado, o livro continuar\u00e1 passando por quarentena de no m\u00ednimo 10 dias para retornar ao acervo e ser novamente consultado ou emprestado.<\/p>\n<p>Nas etapas amarela e verde (probabilidades m\u00e9dia e baixa de dissemina\u00e7\u00e3o da Covid-19) as Bibliotecas permanecer\u00e3o abertas ao p\u00fablico e n\u00e3o haver\u00e1 agendamento para atendimento, exceto nas Bibliotecas que por motivos pr\u00f3prios da unidade, n\u00e3o puderem disponibilizar a consulta local.<\/p>\n<p>O agendamento para realizar empr\u00e9stimo ou devolu\u00e7\u00e3o nas Bibliotecas da UFMS somente ser\u00e1 realizado na etapa vermelha, a etapa de probabilidade alta de dissemina\u00e7\u00e3o da Covid-19.<\/p>\n<p>Fonte:<a href=\"https:\/\/bibliotecas.ufms.br\/bibliotecas-retomam-consulta-local-para-usuarios\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">https:\/\/bibliotecas.ufms.br\/bibliotecas-retomam-consulta-local-para-usuarios\/<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>CAMPUS DE TR\u00caS LAGOAS:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li><strong>Atendimento:<\/strong> de segunda a sexta das 07h \u00e0s 11h \/ 13h \u00e0s 17h.<\/li>\n<li><strong>Empr\u00e9stimos e devolu\u00e7\u00f5es:<\/strong> antecipe seu atendimento consultando o livro a partir do cat\u00e1logo da biblioteca <a href=\"https:\/\/pergamum.ufms.br\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">https:\/\/pergamum.ufms.br<\/a> e levando o n\u00famero de chamada do livro desejado;<\/li>\n<li><strong>Libera\u00e7\u00e3o para estudo individual:<\/strong> em at\u00e9 70% do espa\u00e7o da biblioteca;<\/li>\n<li><strong>Acervo fechado para acesso do usu\u00e1rio:<\/strong> solicite ao atendente o livro desejado;<\/li>\n<li><strong>Seguran\u00e7a:<\/strong> respeite todas as orienta\u00e7\u00f5es indicadas a partir dos informes contidos na biblioteca;<\/li>\n<li><strong>D\u00favidas:<\/strong> entre em contato com o corpo t\u00e9cnico da biblioteca (67)3509-3758\/3759 ou biblioteca.cptl@ufms.br<\/li>\n<\/ul>\n<p>Em rela\u00e7\u00e3o aos livros digitas, bem como informa\u00e7\u00f5es complementares, acesse: <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/12\/Informes-uso-da-biblioteca-livros-fisicos-e-digitais.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Informes de uso da biblioteca &#8211; livros f\u00edsicos e digitais<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Seguindo o Plano de Biosseguran\u00e7a do Sistema de Bibliotecas e a \u201cAn\u00e1lise de Cen\u00e1rio da Covid-19\u201d da UFMS, que atualmente recomenda a continuidade das medidas de preven\u00e7\u00e3o referentes \u00e0 etapa verde, as Bibliotecas da UFMS retomaram a consulta local nesta segunda-feira, dia 22\/11\/2021, para a comunidade acad\u00eamica e externa. Com distanciamento entre os espa\u00e7os de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2268,"featured_media":11536,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>REABERTURA DO ESPA\u00c7O F\u00cdSICO DA BIBLIOTECA - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/12\/01\/reabertura-do-espaco-fisico-da-biblioteca\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"REABERTURA DO ESPA\u00c7O F\u00cdSICO DA BIBLIOTECA - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Seguindo o Plano de Biosseguran\u00e7a do Sistema de Bibliotecas e a \u201cAn\u00e1lise de Cen\u00e1rio da Covid-19\u201d da UFMS, que atualmente recomenda a continuidade das medidas de preven\u00e7\u00e3o referentes \u00e0 etapa verde, as Bibliotecas da UFMS retomaram a consulta local nesta segunda-feira, dia 22\/11\/2021, para a comunidade acad\u00eamica e externa. Com distanciamento entre os espa\u00e7os de [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/12\/01\/reabertura-do-espaco-fisico-da-biblioteca\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-12-01T19:12:32+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/12\/biblioteca-cptl-1.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"CPTL\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/12\/01\/reabertura-do-espaco-fisico-da-biblioteca\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/12\/01\/reabertura-do-espaco-fisico-da-biblioteca\/\",\"name\":\"REABERTURA DO ESPA\u00c7O F\u00cdSICO DA BIBLIOTECA - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-12-01T19:12:32+00:00\",\"dateModified\":\"2021-12-01T19:12:32+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/12\/01\/reabertura-do-espaco-fisico-da-biblioteca\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/12\/01\/reabertura-do-espaco-fisico-da-biblioteca\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/12\/01\/reabertura-do-espaco-fisico-da-biblioteca\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"REABERTURA DO ESPA\u00c7O F\u00cdSICO DA BIBLIOTECA\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340\",\"name\":\"CPTL\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"CPTL\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/juliano-yugoshi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"REABERTURA DO ESPA\u00c7O F\u00cdSICO DA BIBLIOTECA - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/12\/01\/reabertura-do-espaco-fisico-da-biblioteca\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"REABERTURA DO ESPA\u00c7O F\u00cdSICO DA BIBLIOTECA - CPTL","og_description":"Seguindo o Plano de Biosseguran\u00e7a do Sistema de Bibliotecas e a \u201cAn\u00e1lise de Cen\u00e1rio da Covid-19\u201d da UFMS, que atualmente recomenda a continuidade das medidas de preven\u00e7\u00e3o referentes \u00e0 etapa verde, as Bibliotecas da UFMS retomaram a consulta local nesta segunda-feira, dia 22\/11\/2021, para a comunidade acad\u00eamica e externa. Com distanciamento entre os espa\u00e7os de [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/12\/01\/reabertura-do-espaco-fisico-da-biblioteca\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2021-12-01T19:12:32+00:00","og_image":[{"width":1600,"height":1200,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/12\/biblioteca-cptl-1.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"CPTL","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"CPTL","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/12\/01\/reabertura-do-espaco-fisico-da-biblioteca\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/12\/01\/reabertura-do-espaco-fisico-da-biblioteca\/","name":"REABERTURA DO ESPA\u00c7O F\u00cdSICO DA BIBLIOTECA - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2021-12-01T19:12:32+00:00","dateModified":"2021-12-01T19:12:32+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/12\/01\/reabertura-do-espaco-fisico-da-biblioteca\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/12\/01\/reabertura-do-espaco-fisico-da-biblioteca\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/12\/01\/reabertura-do-espaco-fisico-da-biblioteca\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"REABERTURA DO ESPA\u00c7O F\u00cdSICO DA BIBLIOTECA"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340","name":"CPTL","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g","caption":"CPTL"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/juliano-yugoshi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11534"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2268"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11534"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11534\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":11538,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11534\/revisions\/11538"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/11536"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11534"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11534"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11534"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}