{"id":1154,"date":"2016-06-02T15:17:28","date_gmt":"2016-06-02T19:17:28","guid":{"rendered":"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/?p=1154"},"modified":"2016-06-03T17:09:41","modified_gmt":"2016-06-03T21:09:41","slug":"comunicado-importante-aos-candidatos-selecao-de-acoes-da-assistencia-estudantil-2016","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/06\/02\/comunicado-importante-aos-candidatos-selecao-de-acoes-da-assistencia-estudantil-2016\/","title":{"rendered":"COMUNICADO IMPORTANTE AOS CANDIDATOS \u00c0 SELE\u00c7\u00c3O DE  A\u00c7\u00d5ES DA ASSIST\u00caNCIA ESTUDANTIL -2016"},"content":{"rendered":"<p><\/p>\n<p class=\"western\" align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-size: medium\">Informamos que recebemos, na data de hoje (02\/06\/16), a informa\u00e7\u00e3o de que foram identificados pelo N\u00facleo de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o &#8211; NTI problemas t\u00e9cnicos no Sistema de Sele\u00e7\u00e3o (UFMS &#8211; Sele\u00e7\u00e3o Assist\u00eancia Estudantil). Um dos problemas \u00e9 que alguns acad\u00eamicos n\u00e3o tiveram sua inscri\u00e7\u00e3o reconhecida pelo Sistema.<\/span><\/p>\n<p class=\"western\" align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-size: medium\">Dessa maneira, a fim de n\u00e3o prejudicar os acad\u00eamicos que n\u00e3o conseguiram efetuar sua inscri\u00e7\u00e3o, <\/span><span style=\"font-size: medium\"><b>o prazo de inscri\u00e7\u00f5es ser\u00e1 prorrogado e o Sistema ser\u00e1 reaberto.<\/b><\/span><\/p>\n<p class=\"western\" align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-size: medium\">Os acad\u00eamicos que n\u00e3o tiveram sua inscri\u00e7\u00e3o efetivada ser\u00e3o comunicados, via email, para se inscreverem novamente. Os acad\u00eamicos que se inscreveram, mas forneceram informa\u00e7\u00f5es incorretas poder\u00e3o efetuar as corre\u00e7\u00f5es. Inclusive os que se inscreveram nas A\u00e7\u00f5es erradas.<\/span><\/p>\n<p class=\"western\" align=\"JUSTIFY\"><!--more--><\/p>\n<p class=\"western\" align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-size: medium\">Outra informa\u00e7\u00e3o importante \u00e9 que <\/span><span style=\"font-size: medium\"><b>os acad\u00eamicos n\u00e3o precisar\u00e3o mais entregar o formul\u00e1rio socioecon\u00f4mico impresso.<\/b><\/span><span style=\"font-size: medium\"> Tal medida foi tomada para n\u00e3o postergar mais as outras etapas do processo seletivo. <\/span><\/p>\n<p class=\"western\" align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-size: medium\"><b>No Edital foi retirada a etapa de entrega de formul\u00e1rios. Essa etapa ser\u00e1 somente no Edital de convoca\u00e7\u00e3o para as entrevistas. <\/b><\/span><\/p>\n<p class=\"western\" align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-size: medium\">Os acad\u00eamicos que j\u00e1 entregaram o formul\u00e1rio e os que ainda comparecerem para entregar, n\u00e3o h\u00e1 problema. Mas n\u00e3o h\u00e1 necessidade, pois os formul\u00e1rios n\u00e3o ser\u00e3o utilizados nessa etapa.<\/span><\/p>\n<p class=\"western\" align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-size: medium\">Vale lembrar que este \u00e9 um processo novo e, portanto, pass\u00edvel de erros. O importante \u00e9 efetuarmos as adequa\u00e7\u00f5es visando sempre n\u00e3o prejudicar os acad\u00eamicos.<\/span><\/p>\n<p class=\"western\" align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-size: medium\"><b>Segue, abaixo, o edital republicado.<\/b><\/span><\/p>\n<p class=\"western\" align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-size: medium\">Recomendamos que os acessos ao edital sejam feitos pelo <\/span><span style=\"font-size: medium\"><i>Mozilla Firefox<\/i><\/span><span style=\"font-size: medium\">, a fim de facilitar a visualiza\u00e7\u00e3o das informa\u00e7\u00f5es.<\/span><\/p>\n<p class=\"western\" align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-size: medium\">Estamos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para mais informa\u00e7\u00f5es.<\/span><\/p>\n<p class=\"western\" align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-size: medium\">Fiquem atentos \u00e0s informa\u00e7\u00f5es na p\u00e1gina da PREAE, no site do CPTL e\/ou junto \u00e0 CPAC (Campus II).<\/span><\/p>\n<p class=\"western\" align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-size: medium\">Atenciosamente,<\/span><\/p>\n<p class=\"western\" align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-size: medium\">EQUIPE CPAC\/CPTL<\/span><\/p>\n<p class=\"western\" align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-size: medium\">Fone: 3509-3702<\/span><\/p>\n<p class=\"western\" align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-size: medium\"><a href=\"mailto:cpac.cptl2013@gmail.com%20\/%20ssocial.cptl@gmail.com\">cpac.cptl2013@gmail.com \/ ssocial.cptl@gmail.com<\/a> <\/span><\/p>\n<p class=\"western\" align=\"JUSTIFY\"><a href=\"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/files\/2016\/06\/Edital-Preae-n\u00ba-32.2016_Processo-Seletivo_REPUBLICA\u00c7\u00c3O.pdf\" rel=\"\">Edital Preae n\u00ba 32.2016_Processo Seletivo_REPUBLICA\u00c7\u00c3O<\/a><\/p>\n<p><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Informamos que recebemos, na data de hoje (02\/06\/16), a informa\u00e7\u00e3o de que foram identificados pelo N\u00facleo de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o &#8211; NTI problemas t\u00e9cnicos no Sistema de Sele\u00e7\u00e3o (UFMS &#8211; Sele\u00e7\u00e3o Assist\u00eancia Estudantil). Um dos problemas \u00e9 que alguns acad\u00eamicos n\u00e3o tiveram sua inscri\u00e7\u00e3o reconhecida pelo Sistema. Dessa maneira, a fim de n\u00e3o prejudicar os [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":360,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>COMUNICADO IMPORTANTE AOS CANDIDATOS \u00c0 SELE\u00c7\u00c3O DE A\u00c7\u00d5ES DA ASSIST\u00caNCIA ESTUDANTIL -2016 - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/06\/02\/comunicado-importante-aos-candidatos-selecao-de-acoes-da-assistencia-estudantil-2016\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"COMUNICADO IMPORTANTE AOS CANDIDATOS \u00c0 SELE\u00c7\u00c3O DE A\u00c7\u00d5ES DA ASSIST\u00caNCIA ESTUDANTIL -2016 - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Informamos que recebemos, na data de hoje (02\/06\/16), a informa\u00e7\u00e3o de que foram identificados pelo N\u00facleo de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o &#8211; NTI problemas t\u00e9cnicos no Sistema de Sele\u00e7\u00e3o (UFMS &#8211; Sele\u00e7\u00e3o Assist\u00eancia Estudantil). Um dos problemas \u00e9 que alguns acad\u00eamicos n\u00e3o tiveram sua inscri\u00e7\u00e3o reconhecida pelo Sistema. Dessa maneira, a fim de n\u00e3o prejudicar os [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/06\/02\/comunicado-importante-aos-candidatos-selecao-de-acoes-da-assistencia-estudantil-2016\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-06-02T19:17:28+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-06-03T21:09:41+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/09\/cptl-porta.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"738\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"330\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/06\/02\/comunicado-importante-aos-candidatos-selecao-de-acoes-da-assistencia-estudantil-2016\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/06\/02\/comunicado-importante-aos-candidatos-selecao-de-acoes-da-assistencia-estudantil-2016\/\",\"name\":\"COMUNICADO IMPORTANTE AOS CANDIDATOS \u00c0 SELE\u00c7\u00c3O DE A\u00c7\u00d5ES DA ASSIST\u00caNCIA ESTUDANTIL -2016 - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2016-06-02T19:17:28+00:00\",\"dateModified\":\"2016-06-03T21:09:41+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/06\/02\/comunicado-importante-aos-candidatos-selecao-de-acoes-da-assistencia-estudantil-2016\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/06\/02\/comunicado-importante-aos-candidatos-selecao-de-acoes-da-assistencia-estudantil-2016\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/06\/02\/comunicado-importante-aos-candidatos-selecao-de-acoes-da-assistencia-estudantil-2016\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"COMUNICADO IMPORTANTE AOS CANDIDATOS \u00c0 SELE\u00c7\u00c3O DE A\u00c7\u00d5ES DA ASSIST\u00caNCIA ESTUDANTIL -2016\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"COMUNICADO IMPORTANTE AOS CANDIDATOS \u00c0 SELE\u00c7\u00c3O DE A\u00c7\u00d5ES DA ASSIST\u00caNCIA ESTUDANTIL -2016 - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/06\/02\/comunicado-importante-aos-candidatos-selecao-de-acoes-da-assistencia-estudantil-2016\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"COMUNICADO IMPORTANTE AOS CANDIDATOS \u00c0 SELE\u00c7\u00c3O DE A\u00c7\u00d5ES DA ASSIST\u00caNCIA ESTUDANTIL -2016 - CPTL","og_description":"Informamos que recebemos, na data de hoje (02\/06\/16), a informa\u00e7\u00e3o de que foram identificados pelo N\u00facleo de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o &#8211; NTI problemas t\u00e9cnicos no Sistema de Sele\u00e7\u00e3o (UFMS &#8211; Sele\u00e7\u00e3o Assist\u00eancia Estudantil). Um dos problemas \u00e9 que alguns acad\u00eamicos n\u00e3o tiveram sua inscri\u00e7\u00e3o reconhecida pelo Sistema. Dessa maneira, a fim de n\u00e3o prejudicar os [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/06\/02\/comunicado-importante-aos-candidatos-selecao-de-acoes-da-assistencia-estudantil-2016\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2016-06-02T19:17:28+00:00","article_modified_time":"2016-06-03T21:09:41+00:00","og_image":[{"width":738,"height":330,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/09\/cptl-porta.png","type":"image\/png"}],"author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/06\/02\/comunicado-importante-aos-candidatos-selecao-de-acoes-da-assistencia-estudantil-2016\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/06\/02\/comunicado-importante-aos-candidatos-selecao-de-acoes-da-assistencia-estudantil-2016\/","name":"COMUNICADO IMPORTANTE AOS CANDIDATOS \u00c0 SELE\u00c7\u00c3O DE A\u00c7\u00d5ES DA ASSIST\u00caNCIA ESTUDANTIL -2016 - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2016-06-02T19:17:28+00:00","dateModified":"2016-06-03T21:09:41+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/06\/02\/comunicado-importante-aos-candidatos-selecao-de-acoes-da-assistencia-estudantil-2016\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/06\/02\/comunicado-importante-aos-candidatos-selecao-de-acoes-da-assistencia-estudantil-2016\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/06\/02\/comunicado-importante-aos-candidatos-selecao-de-acoes-da-assistencia-estudantil-2016\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"COMUNICADO IMPORTANTE AOS CANDIDATOS \u00c0 SELE\u00c7\u00c3O DE A\u00c7\u00d5ES DA ASSIST\u00caNCIA ESTUDANTIL -2016"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1154"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1154"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1154\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1162,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1154\/revisions\/1162"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/360"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1154"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1154"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1154"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}