{"id":11564,"date":"2022-02-11T11:15:50","date_gmt":"2022-02-11T15:15:50","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=11564"},"modified":"2022-02-11T13:15:44","modified_gmt":"2022-02-11T17:15:44","slug":"processo-seletivo-para-professor-substituto-2022-1osemestre-para-os-cursos-de-letras-matematica-medicina-e-sistemas-de-informacao","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/02\/11\/processo-seletivo-para-professor-substituto-2022-1osemestre-para-os-cursos-de-letras-matematica-medicina-e-sistemas-de-informacao\/","title":{"rendered":"Processo seletivo para professor substituto 2022, 1\u00ba semestre, para os cursos de Letras, Matem\u00e1tica, Medicina e Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o."},"content":{"rendered":"<p>Divulgado o Edital Conjunto Prograd\/Progep\/UFMS n\u00ba 36\/2021 e Edital Conjunto de Retifica\u00e7\u00e3o Prograd\/Progep\/UFMS n\u00ba 38\/2021, que torna p\u00fablico o processo seletivo de candidatos a Professor Substituto. Para mais informa\u00e7\u00f5es, acessem, por curso,\u00a0 os editais,\u00a0 atas e portarias a seguir:<\/p>\n<ul>\n<li><strong>Letras<\/strong>\n<ul>\n<li>L\u00edngua inglesa\n<ul>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/12\/EDITAL-Letras-71.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Edital n\u00ba 71\u00a0 &#8211; professor substituto<\/a>;<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/12\/Ata-01-Letras-Ingles.pdf\">Ata n\u00ba 01 &#8211; altera\u00e7\u00e3o de titula\u00e7\u00e3o<\/a>;<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/12\/ATA-02-letras-ingles.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ata n\u00ba 02 &#8211; encerramento das inscri\u00e7\u00f5es<\/a>;<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/12\/Edital-89-Homolog.-inscricoes-Letras-Ingles.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Edital n\u00ba 89 &#8211; homologa\u00e7\u00e3o das inscri\u00e7\u00f5es<\/a>;<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/SEI_UFMS-3068946-Ata-n-3-sorteio-Letras-Ingles.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ata n\u00ba 03 &#8211;\u00a0 sorteio da prova did\u00e1tica<\/a>;<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/SEI_UFMS-3068959-Ata-n-4-avaliacao-prova-escrita-Letras-Ingles.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ata n\u00ba 04 &#8211; avalia\u00e7\u00e3o da prova escrita<\/a>;<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/SEI_UFMS-3079095-Ata05-Letras-ingles.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ata n\u00ba 05 &#8211; avalia\u00e7\u00e3o da prova did\u00e1tica<\/a>;<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1ml7CeMSfDuK-pNGIRS04Lse85proDtSB\/view?ts=62041487\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">grava\u00e7\u00e3o da prova did\u00e1tica<\/a>;<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/SEI_UFMS-3079151-Ata-n-06-Letras-Ingles.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ata n\u00ba 06 &#8211; avalia\u00e7\u00e3o da prova de t\u00edtulos<\/a>; e<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/EDITAL-Comissao-Especiais-Letras_Ingles-CPTL-n-5-de-10-02-2022..pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Edital n\u00ba 05 &#8211; resultado da sele\u00e7\u00e3o<\/a>.<\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<li>L\u00edngua espanhola\n<ul>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/12\/EDITAL-Letras-72.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Edital n\u00ba 72 &#8211; professor substituto<\/a>;<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/12\/EDITAL-Letras-79.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Edital n\u00ba 79 &#8211; retifica\u00e7\u00e3o<\/a>;<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/12\/ata-01-LetrasEsp-alteracao-tit.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ata n\u00ba 01 &#8211; altera\u00e7\u00e3o de titula\u00e7\u00e3o<\/a>;<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/12\/Ata-02-Letras-Espanhol.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ata n\u00ba 02-\u00a0 altera\u00e7\u00e3o de titula\u00e7\u00e3o<\/a>;<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/12\/Ata-n-03-comissao-esp.-Letras-Espanhol.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ata n\u00ba 03 &#8211; encerramento das inscri\u00e7\u00f5es<\/a>;<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/12\/Edital-88-Homolog.-inscricoes-Letras-Espanhol.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Edital n\u00ba 88 &#8211; homologa\u00e7\u00e3o das inscri\u00e7\u00f5es<\/a>;<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/12\/SEI_UFMS-3067784-Ata-n-04-Sorterio-da-prova-didatica-Letras-Espanhol.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ata n\u00ba 04 &#8211;\u00a0 sorteio da prova did\u00e1tica<\/a>;<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/12\/SEI_UFMS-3067913-Ata-n-05-Avaliacao-da-prova-Letras-Espanhol.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ata n\u00ba 05 &#8211; avalia\u00e7\u00e3o da prova escrita<\/a>;<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/SEI_UFMS-3078658-Ata-n-06-Comissao-Espec.-Letras-Espanhol.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ata n\u00ba 06 &#8211; avalia\u00e7\u00e3o da prova did\u00e1tica<\/a>;<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/SEI_UFMS-3078674-Ata-n-07-Comissao-Espec.-Letras-Espanhol.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ata n\u00ba 07 &#8211; avalia\u00e7\u00e3o da prova de t\u00edtulos<\/a>;\u00a0 e<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/SEI_UFMS-3079856-Edital-n-04-CPTL-Comissao-Esp.-Letras-Espanhol.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Edital n\u00ba 04 &#8211; resultado da sele\u00e7\u00e3o<\/a>.<\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li><strong>Matem\u00e1tica<\/strong>\n<ul>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/12\/EDITAL-Curso-Matematica-70.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Edital n\u00ba 70\u00a0 &#8211; professor substituto<\/a>;<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/12\/EDITAL-Curso-Matematica-78.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Edital n\u00ba 78 &#8211; retifica\u00e7\u00e3o<\/a>;<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/12\/ata-01-encerramento-das-inscricoes-matematica.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ata n\u00ba 01 &#8211; encerramento das inscri\u00e7\u00f5es<\/a>;<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/12\/edital-90-homologacao-das-inscricoes-matematica.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Edital n\u00ba 90 &#8211; homologa\u00e7\u00e3o das inscri\u00e7\u00f5es<\/a>;<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/12\/matematica-ata-2-sorteio-do-tema-da-prova-didatica.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ata n\u00ba 02 &#8211;\u00a0 sorteio da prova did\u00e1tica<\/a>;<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/12\/matematica-ata-3-prova-escrita.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ata n\u00ba 03 &#8211; avalia\u00e7\u00e3o da prova escrita<\/a>;<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/Ata-04-prova-didatica-mat.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ata n\u00ba 04 &#8211; avalia\u00e7\u00e3o da prova did\u00e1tica<\/a>;<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/11Qj-DaqTlIy4vaEXWqosIt7qaVxqYYZO\/view\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">grava\u00e7\u00e3o da prova did\u00e1tica<\/a>;<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/Ata-05-prova-de-titulos-mat.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ata n\u00ba &#8211; avalia\u00e7\u00e3o da prova de t\u00edtulos<\/a>; e<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/Edital-6-resultado-final-mat.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Edital n\u00ba 06 &#8211; resultado da sele\u00e7\u00e3o<\/a>.<\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<li><strong>Medicina<\/strong>\n<ul>\n<li>Cirurgia geral\n<ul>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/12\/EDITAL-Medicina-74.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Edital n\u00ba 74 &#8211; professor substituto;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/12\/EDITAL-Medicina-83.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Edital n\u00ba 83 &#8211; retifica\u00e7\u00e3o;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/12\/Ata-01_Cirurgia-Geral.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ata n\u00ba 01 &#8211; encerramento das inscri\u00e7\u00f5es<\/a>;<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/12\/Edital-93_Cirurgia-Geral.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Edital n\u00ba 93 &#8211; homologa\u00e7\u00e3o das inscri\u00e7\u00f5es<\/a>;<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/12\/Ata-2_Sorteio-da-prova-didatica-Cirurgia.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ata n\u00ba 02 &#8211;\u00a0 sorteio da prova did\u00e1tica<\/a>;<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/12\/Ata-3_Avaliacao-da-prova-objetiva-Cirurgia.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ata n\u00ba 03 &#8211; avalia\u00e7\u00e3o da prova escrita<\/a>;<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/Ata-4_Cirurgia.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ata n\u00ba 04 &#8211; avalia\u00e7\u00e3o da prova did\u00e1tica<\/a>;<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1hzEm80ejeqFZicsYBwTpcllTc31nDiNC\/view?ts=62054b82\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">grava\u00e7\u00e3o da prova did\u00e1tica<\/a>;<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/Ata-5_Cirurgia.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ata n\u00ba 05 &#8211; avalia\u00e7\u00e3o da prova de t\u00edtulos<\/a>; e<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/Edital_Resultado-Final_Cirurgia.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Edital n\u00ba 07 &#8211; resultado da sele\u00e7\u00e3o<\/a>.<\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<li>Cl\u00ednica m\u00e9dica\n<ul>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/12\/EDITAL-Medicina-72.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Edital n\u00ba 72 &#8211; professor substituto<\/a>;<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/12\/EDITAL-Medicina-77.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Edital n\u00ba 77 &#8211; retifica\u00e7\u00e3o;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/12\/EDITAL-Medicina-82.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Edital n\u00ba 82 &#8211; retifica\u00e7\u00e3o<\/a>;<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/12\/Ata-01_Clinica-Medica.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ata n\u00ba 01 &#8211; encerramento das inscri\u00e7\u00f5es<\/a><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/12\/Ata-01_Clinica-Medica.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/12\/Edital-92_Clinica-Medica.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Edital n\u00ba 92 &#8211; homologa\u00e7\u00e3o das inscri\u00e7\u00f5es<\/a>;<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/Ata-2_sorteio-da-prova-didatica-Clinica-Medica.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ata n\u00ba 02 &#8211;\u00a0 sorteio da prova did\u00e1tica<\/a>;<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/Ata-3_-avalicao-da-prova-escrita-Clinica-Medica.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ata n\u00ba 03 &#8211; avalia\u00e7\u00e3o da prova escrita<\/a>;<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/Ata-4_Clinica-Medica.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ata n\u00ba 04 &#8211; avalia\u00e7\u00e3o da prova did\u00e1tica<\/a>;<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1r1hQPxchNmZfG84eCwGaGzpESqr7gxCF\/view?ts=62054b61\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">grava\u00e7\u00e3o da prova did\u00e1tica<\/a>;<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/Ata-5_Clinica-Medica.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ata n\u00ba 05 &#8211; avalia\u00e7\u00e3o da prova de t\u00edtulos<\/a>; e<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/Edital_Resultado-Final_Clinica-Medica.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Edital n\u00ba 08 &#8211; resultado da sele\u00e7\u00e3o<\/a>.<\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<li>Pediatria\n<ul>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/12\/EDITAL-Medicina-73.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Edital n\u00ba 73 &#8211; professor substituto<\/a>;<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/12\/Ata-01-alteracao-de-titulacao-pediatria.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ata n\u00ba 01 &#8211; altera\u00e7\u00e3o de titula\u00e7\u00e3o<\/a>;<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/12\/Ata-02_Pediatria.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ata n\u00ba 02 &#8211; encerramento das inscri\u00e7\u00f5es<\/a>;<\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<li><strong>Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o<\/strong>\n<ul>\n<li>Doutor\n<ul>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/12\/EDITAL-Sistemas-de-Informacao-76.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Edital n\u00ba 76 &#8211; professor substituto<\/a>;<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/12\/EDITAL-Sistemas-de-Informacao-80.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Edital n\u00ba 80 &#8211; retifica\u00e7\u00e3o<\/a>;<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/12\/ata-01-SI-alteracao-tit.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ata n\u00ba 01 &#8211; altera\u00e7\u00e3o de titula\u00e7\u00e3o;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/12\/Ata-02-SI-encerramento-das-inscricoes.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ata n\u00ba 02 &#8211; encerramento das inscri\u00e7\u00f5es<\/a>;<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/12\/edital-91-SI-homologacao-das-inscricoes.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Edital n\u00ba 91 &#8211; homologa\u00e7\u00e3o das inscri\u00e7\u00f5es<\/a>;<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/12\/Ata-3-Sorteio-da-Prova-Didatica-Sistemas-de-Informacao.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ata n\u00ba 03 &#8211;\u00a0 sorteio da prova did\u00e1tica<\/a>;<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/12\/Ata-4-Avaliacao-da-Prova-Escrita-Sistemas.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ata n\u00ba 04 &#8211; avalia\u00e7\u00e3o da prova escrita<\/a>;<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/Ata-5-prova-didatica-SI.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ata n\u00ba 05 &#8211; avalia\u00e7\u00e3o da prova did\u00e1tica<\/a>;<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1PLl_5LMFj81aRybA6FtqqpoplqwJFu-p\/view?usp=sharing\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">grava\u00e7\u00e3o da prova did\u00e1tica;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/Ata-6-prova-de-titulos-SI.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ata n\u00ba 06 &#8211; avalia\u00e7\u00e3o da prova de t\u00edtulos<\/a>; e<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/Edital-3-resultado-SI.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Edital n\u00ba 03 &#8211; resultado da sele\u00e7\u00e3o<\/a>.<\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li>Mestre\n<ul>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/12\/EDITAL-Sistemas-de-Informacao-75.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Edital n\u00ba 75 &#8211; professor substituto<\/a>;<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/12\/EDITAL-Sistemas-de-Informacao-81.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Edital n\u00ba 81 &#8211; retifica\u00e7\u00e3o<\/a>;<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/12\/ata-01-alteracao-de-titulacao-SI.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ata n\u00ba 01 &#8211; altera\u00e7\u00e3o de titula\u00e7\u00e3o<\/a>;<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/12\/ata-02-SI-encerramento-das-inscricoes-mestre.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ata n\u00ba 02 &#8211; encerramento das inscri\u00e7\u00f5es<\/a>;<\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Divulgado o Edital Conjunto Prograd\/Progep\/UFMS n\u00ba 36\/2021 e Edital Conjunto de Retifica\u00e7\u00e3o Prograd\/Progep\/UFMS n\u00ba 38\/2021, que torna p\u00fablico o processo seletivo de candidatos a Professor Substituto. Para mais informa\u00e7\u00f5es, acessem, por curso,\u00a0 os editais,\u00a0 atas e portarias a seguir: Letras L\u00edngua inglesa Edital n\u00ba 71\u00a0 &#8211; professor substituto; Ata n\u00ba 01 &#8211; altera\u00e7\u00e3o de titula\u00e7\u00e3o; [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2268,"featured_media":5821,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Processo seletivo para professor substituto 2022, 1\u00ba semestre, para os cursos de Letras, Matem\u00e1tica, Medicina e Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o. - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/02\/11\/processo-seletivo-para-professor-substituto-2022-1osemestre-para-os-cursos-de-letras-matematica-medicina-e-sistemas-de-informacao\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Processo seletivo para professor substituto 2022, 1\u00ba semestre, para os cursos de Letras, Matem\u00e1tica, Medicina e Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o. - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Divulgado o Edital Conjunto Prograd\/Progep\/UFMS n\u00ba 36\/2021 e Edital Conjunto de Retifica\u00e7\u00e3o Prograd\/Progep\/UFMS n\u00ba 38\/2021, que torna p\u00fablico o processo seletivo de candidatos a Professor Substituto. Para mais informa\u00e7\u00f5es, acessem, por curso,\u00a0 os editais,\u00a0 atas e portarias a seguir: Letras L\u00edngua inglesa Edital n\u00ba 71\u00a0 &#8211; professor substituto; Ata n\u00ba 01 &#8211; altera\u00e7\u00e3o de titula\u00e7\u00e3o; [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/02\/11\/processo-seletivo-para-professor-substituto-2022-1osemestre-para-os-cursos-de-letras-matematica-medicina-e-sistemas-de-informacao\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-02-11T15:15:50+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-02-11T17:15:44+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/CPTL-1024x644.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"644\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"CPTL\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/02\/11\/processo-seletivo-para-professor-substituto-2022-1osemestre-para-os-cursos-de-letras-matematica-medicina-e-sistemas-de-informacao\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/02\/11\/processo-seletivo-para-professor-substituto-2022-1osemestre-para-os-cursos-de-letras-matematica-medicina-e-sistemas-de-informacao\/\",\"name\":\"Processo seletivo para professor substituto 2022, 1\u00ba semestre, para os cursos de Letras, Matem\u00e1tica, Medicina e Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o. - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-02-11T15:15:50+00:00\",\"dateModified\":\"2022-02-11T17:15:44+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/02\/11\/processo-seletivo-para-professor-substituto-2022-1osemestre-para-os-cursos-de-letras-matematica-medicina-e-sistemas-de-informacao\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/02\/11\/processo-seletivo-para-professor-substituto-2022-1osemestre-para-os-cursos-de-letras-matematica-medicina-e-sistemas-de-informacao\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/02\/11\/processo-seletivo-para-professor-substituto-2022-1osemestre-para-os-cursos-de-letras-matematica-medicina-e-sistemas-de-informacao\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Processo seletivo para professor substituto 2022, 1\u00ba semestre, para os cursos de Letras, Matem\u00e1tica, Medicina e Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o.\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340\",\"name\":\"CPTL\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"CPTL\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/juliano-yugoshi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Processo seletivo para professor substituto 2022, 1\u00ba semestre, para os cursos de Letras, Matem\u00e1tica, Medicina e Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o. - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/02\/11\/processo-seletivo-para-professor-substituto-2022-1osemestre-para-os-cursos-de-letras-matematica-medicina-e-sistemas-de-informacao\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Processo seletivo para professor substituto 2022, 1\u00ba semestre, para os cursos de Letras, Matem\u00e1tica, Medicina e Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o. - CPTL","og_description":"Divulgado o Edital Conjunto Prograd\/Progep\/UFMS n\u00ba 36\/2021 e Edital Conjunto de Retifica\u00e7\u00e3o Prograd\/Progep\/UFMS n\u00ba 38\/2021, que torna p\u00fablico o processo seletivo de candidatos a Professor Substituto. Para mais informa\u00e7\u00f5es, acessem, por curso,\u00a0 os editais,\u00a0 atas e portarias a seguir: Letras L\u00edngua inglesa Edital n\u00ba 71\u00a0 &#8211; professor substituto; Ata n\u00ba 01 &#8211; altera\u00e7\u00e3o de titula\u00e7\u00e3o; [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/02\/11\/processo-seletivo-para-professor-substituto-2022-1osemestre-para-os-cursos-de-letras-matematica-medicina-e-sistemas-de-informacao\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2022-02-11T15:15:50+00:00","article_modified_time":"2022-02-11T17:15:44+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":644,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/CPTL-1024x644.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"CPTL","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"CPTL","Est. tempo de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/02\/11\/processo-seletivo-para-professor-substituto-2022-1osemestre-para-os-cursos-de-letras-matematica-medicina-e-sistemas-de-informacao\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/02\/11\/processo-seletivo-para-professor-substituto-2022-1osemestre-para-os-cursos-de-letras-matematica-medicina-e-sistemas-de-informacao\/","name":"Processo seletivo para professor substituto 2022, 1\u00ba semestre, para os cursos de Letras, Matem\u00e1tica, Medicina e Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o. - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2022-02-11T15:15:50+00:00","dateModified":"2022-02-11T17:15:44+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/02\/11\/processo-seletivo-para-professor-substituto-2022-1osemestre-para-os-cursos-de-letras-matematica-medicina-e-sistemas-de-informacao\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/02\/11\/processo-seletivo-para-professor-substituto-2022-1osemestre-para-os-cursos-de-letras-matematica-medicina-e-sistemas-de-informacao\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/02\/11\/processo-seletivo-para-professor-substituto-2022-1osemestre-para-os-cursos-de-letras-matematica-medicina-e-sistemas-de-informacao\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Processo seletivo para professor substituto 2022, 1\u00ba semestre, para os cursos de Letras, Matem\u00e1tica, Medicina e Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o."}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340","name":"CPTL","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g","caption":"CPTL"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/juliano-yugoshi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11564"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2268"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11564"}],"version-history":[{"count":50,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11564\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":11826,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11564\/revisions\/11826"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5821"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11564"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11564"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11564"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}