{"id":11672,"date":"2021-12-16T18:40:08","date_gmt":"2021-12-16T22:40:08","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=11672"},"modified":"2021-12-16T18:40:08","modified_gmt":"2021-12-16T22:40:08","slug":"atencao-bolsistas-segue-aberto-o-periodo-de-recadastramento-dos-auxilios-de-assistencia-estudantil-2022-1","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/12\/16\/atencao-bolsistas-segue-aberto-o-periodo-de-recadastramento-dos-auxilios-de-assistencia-estudantil-2022-1\/","title":{"rendered":"ATEN\u00c7\u00c3O BOLSISTAS: segue aberto o per\u00edodo de recadastramento dos aux\u00edlios de Assist\u00eancia Estudantil 2022.1"},"content":{"rendered":"<p>Prezados (as) estudantes,<\/p>\n<p>Ressaltamos que est\u00e1 em andamento o processo de recadastramento para os aux\u00edlios de Assist\u00eancia Estudantil 2022.1.<\/p>\n<p>Os alunos bolsistas t\u00eam at\u00e9 <strong>31 de janeiro de 2022<\/strong> para realizar o recadastramento dos aux\u00edlios indicados no Edital Proaes\/UFMS n\u00ba 84, de 30 de novembro de 2021:<\/p>\n<ul>\n<li><strong>Subs\u00eddio no valor da refei\u00e7\u00e3o nos restaurantes universit\u00e1rios;<\/strong><\/li>\n<li><strong>Aux\u00edlio perman\u00eancia;<\/strong><\/li>\n<li><strong>Aux\u00edlio moradia;<\/strong><\/li>\n<li><strong>Aux\u00edlio creche;\u00a0<\/strong><\/li>\n<li><strong>Aux\u00edlio alimenta\u00e7\u00e3o.<\/strong><\/li>\n<\/ul>\n<p>O aluno bolsista dever\u00e1 atualizar o \u201cperfil acad\u00eamico\u201d e enviar a documenta\u00e7\u00e3o correspondente ao aux\u00edlio pelo sistema de sele\u00e7\u00e3o (<a href=\"http:\/\/selecao.ufms.br\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">http:\/\/selecao.ufms.br<\/a>).<\/p>\n<p>Poder\u00e3o obter mais informa\u00e7\u00f5es nos links abaixo:<\/p>\n<blockquote class=\"wp-embedded-content\" data-secret=\"igkeCZETih\"><p><a href=\"https:\/\/proaes.ufms.br\/divulgado-o-edital-de-recadastramento-dos-auxilios-de-assistencia-estudantil-2022-1\/\">Divulgado o Edital de Recadastramento dos Aux\u00edlios de Assist\u00eancia Estudantil 2022.1<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><iframe class=\"wp-embedded-content\" sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" style=\"position: absolute; clip: rect(1px, 1px, 1px, 1px);\" title=\"&#8220;Divulgado o Edital de Recadastramento dos Aux\u00edlios de Assist\u00eancia Estudantil 2022.1&#8221; &#8212; PROAES - UFMS\" src=\"https:\/\/proaes.ufms.br\/divulgado-o-edital-de-recadastramento-dos-auxilios-de-assistencia-estudantil-2022-1\/embed\/#?secret=igkeCZETih\" data-secret=\"igkeCZETih\" width=\"500\" height=\"282\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\"><\/iframe><\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" title=\"Conex\u00e3o UFMS - Aux\u00edlios Estudantis\" width=\"500\" height=\"281\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/SCiATXPM_Gs?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Favor auxiliar na divulga\u00e7\u00e3o!<\/p>\n<p>No caso de d\u00favidas, entrar em contato com a Unidade de Apoio para Assuntos Estudantis \u2013 UAP-AE\/CPTL pelo e-mail uap-ae.cptl@ufms.br ou pelo WhatsApp Business (67) 3509-3756.<\/p>\n<p>Atenciosamente,<br \/>\nEquipe UAP-AE\/CPTL\/UFMS<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Prezados (as) estudantes, Ressaltamos que est\u00e1 em andamento o processo de recadastramento para os aux\u00edlios de Assist\u00eancia Estudantil 2022.1. Os alunos bolsistas t\u00eam at\u00e9 31 de janeiro de 2022 para realizar o recadastramento dos aux\u00edlios indicados no Edital Proaes\/UFMS n\u00ba 84, de 30 de novembro de 2021: Subs\u00eddio no valor da refei\u00e7\u00e3o nos restaurantes universit\u00e1rios; [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2268,"featured_media":5821,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>ATEN\u00c7\u00c3O BOLSISTAS: segue aberto o per\u00edodo de recadastramento dos aux\u00edlios de Assist\u00eancia Estudantil 2022.1 - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/12\/16\/atencao-bolsistas-segue-aberto-o-periodo-de-recadastramento-dos-auxilios-de-assistencia-estudantil-2022-1\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"ATEN\u00c7\u00c3O BOLSISTAS: segue aberto o per\u00edodo de recadastramento dos aux\u00edlios de Assist\u00eancia Estudantil 2022.1 - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Prezados (as) estudantes, Ressaltamos que est\u00e1 em andamento o processo de recadastramento para os aux\u00edlios de Assist\u00eancia Estudantil 2022.1. Os alunos bolsistas t\u00eam at\u00e9 31 de janeiro de 2022 para realizar o recadastramento dos aux\u00edlios indicados no Edital Proaes\/UFMS n\u00ba 84, de 30 de novembro de 2021: Subs\u00eddio no valor da refei\u00e7\u00e3o nos restaurantes universit\u00e1rios; [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/12\/16\/atencao-bolsistas-segue-aberto-o-periodo-de-recadastramento-dos-auxilios-de-assistencia-estudantil-2022-1\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-12-16T22:40:08+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/CPTL-1024x644.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"644\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"CPTL\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/12\/16\/atencao-bolsistas-segue-aberto-o-periodo-de-recadastramento-dos-auxilios-de-assistencia-estudantil-2022-1\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/12\/16\/atencao-bolsistas-segue-aberto-o-periodo-de-recadastramento-dos-auxilios-de-assistencia-estudantil-2022-1\/\",\"name\":\"ATEN\u00c7\u00c3O BOLSISTAS: segue aberto o per\u00edodo de recadastramento dos aux\u00edlios de Assist\u00eancia Estudantil 2022.1 - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-12-16T22:40:08+00:00\",\"dateModified\":\"2021-12-16T22:40:08+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/12\/16\/atencao-bolsistas-segue-aberto-o-periodo-de-recadastramento-dos-auxilios-de-assistencia-estudantil-2022-1\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/12\/16\/atencao-bolsistas-segue-aberto-o-periodo-de-recadastramento-dos-auxilios-de-assistencia-estudantil-2022-1\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/12\/16\/atencao-bolsistas-segue-aberto-o-periodo-de-recadastramento-dos-auxilios-de-assistencia-estudantil-2022-1\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"ATEN\u00c7\u00c3O BOLSISTAS: segue aberto o per\u00edodo de recadastramento dos aux\u00edlios de Assist\u00eancia Estudantil 2022.1\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340\",\"name\":\"CPTL\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"CPTL\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/juliano-yugoshi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"ATEN\u00c7\u00c3O BOLSISTAS: segue aberto o per\u00edodo de recadastramento dos aux\u00edlios de Assist\u00eancia Estudantil 2022.1 - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/12\/16\/atencao-bolsistas-segue-aberto-o-periodo-de-recadastramento-dos-auxilios-de-assistencia-estudantil-2022-1\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"ATEN\u00c7\u00c3O BOLSISTAS: segue aberto o per\u00edodo de recadastramento dos aux\u00edlios de Assist\u00eancia Estudantil 2022.1 - CPTL","og_description":"Prezados (as) estudantes, Ressaltamos que est\u00e1 em andamento o processo de recadastramento para os aux\u00edlios de Assist\u00eancia Estudantil 2022.1. Os alunos bolsistas t\u00eam at\u00e9 31 de janeiro de 2022 para realizar o recadastramento dos aux\u00edlios indicados no Edital Proaes\/UFMS n\u00ba 84, de 30 de novembro de 2021: Subs\u00eddio no valor da refei\u00e7\u00e3o nos restaurantes universit\u00e1rios; [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/12\/16\/atencao-bolsistas-segue-aberto-o-periodo-de-recadastramento-dos-auxilios-de-assistencia-estudantil-2022-1\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2021-12-16T22:40:08+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":644,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/CPTL-1024x644.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"CPTL","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"CPTL","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/12\/16\/atencao-bolsistas-segue-aberto-o-periodo-de-recadastramento-dos-auxilios-de-assistencia-estudantil-2022-1\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/12\/16\/atencao-bolsistas-segue-aberto-o-periodo-de-recadastramento-dos-auxilios-de-assistencia-estudantil-2022-1\/","name":"ATEN\u00c7\u00c3O BOLSISTAS: segue aberto o per\u00edodo de recadastramento dos aux\u00edlios de Assist\u00eancia Estudantil 2022.1 - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2021-12-16T22:40:08+00:00","dateModified":"2021-12-16T22:40:08+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/12\/16\/atencao-bolsistas-segue-aberto-o-periodo-de-recadastramento-dos-auxilios-de-assistencia-estudantil-2022-1\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/12\/16\/atencao-bolsistas-segue-aberto-o-periodo-de-recadastramento-dos-auxilios-de-assistencia-estudantil-2022-1\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/12\/16\/atencao-bolsistas-segue-aberto-o-periodo-de-recadastramento-dos-auxilios-de-assistencia-estudantil-2022-1\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"ATEN\u00c7\u00c3O BOLSISTAS: segue aberto o per\u00edodo de recadastramento dos aux\u00edlios de Assist\u00eancia Estudantil 2022.1"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340","name":"CPTL","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g","caption":"CPTL"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/juliano-yugoshi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11672"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2268"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11672"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11672\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":11673,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11672\/revisions\/11673"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5821"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11672"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11672"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11672"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}