{"id":1168,"date":"2016-06-06T09:52:33","date_gmt":"2016-06-06T13:52:33","guid":{"rendered":"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/?p=1168"},"modified":"2016-06-06T09:54:07","modified_gmt":"2016-06-06T13:54:07","slug":"edital-de-abertura-de-cadastramento-subsidio-parcial-para-o-restaurante-universitario-ru-do-campus-de-tres-lagoas-cptl","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/06\/06\/edital-de-abertura-de-cadastramento-subsidio-parcial-para-o-restaurante-universitario-ru-do-campus-de-tres-lagoas-cptl\/","title":{"rendered":"Edital de abertura de cadastramento (subs\u00eddio parcial) para o Restaurante Universit\u00e1rio (RU) do Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL)"},"content":{"rendered":"<p>Preae divulga Edital n\u00ba 38\/2016 que abre novo per\u00edodo de cadastramento para utiliza\u00e7\u00e3o do RU CPTL com subs\u00eddio parcial.<\/p>\n<p><!--more--><\/p>\n<p>Confira abaixo:<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/preae.sites.ufms.br\/edital-de-abertura-do-cadastramento-para-o-restaurante-universitario-ru-do-campus-de-tres-lagoas-cptl\/\">http:\/\/preae.sites.ufms.br\/edital-de-abertura-do-cadastramento-para-o-restaurante-universitario-ru-do-campus-de-tres-lagoas-cptl\/<\/a><\/p>\n<p>Segue o quadro de hor\u00e1rios de cadastro na CPAC\/Campus II.<\/p>\n<p><strong>HOR\u00c1RIO DE CADASTRO PARA O RESTAURANTE UNIVERSIT\u00c1RIO\/RU<\/strong><\/p>\n<p><strong>SUBS\u00cdDIO PARCIAL (50%)<\/strong><\/p>\n<table border=\"2\">\n<tbody>\n<tr>\n<td rowspan=\"2\" width=\"147\"><strong>DIA\/HORA<\/strong><\/td>\n<td width=\"147\"><strong>06\/06<\/strong><\/td>\n<td width=\"147\"><strong>07\/06<\/strong><\/td>\n<td width=\"147\"><strong>08\/06<\/strong><\/td>\n<td width=\"147\"><strong>09\/06<\/strong><\/td>\n<td width=\"147\"><strong>10\/06<\/strong><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"147\"><strong>2\u00aa<\/strong><\/td>\n<td width=\"147\"><strong>3\u00aa<\/strong><\/td>\n<td width=\"147\"><strong>4\u00aa<\/strong><\/td>\n<td width=\"147\"><strong>5\u00aa<\/strong><\/td>\n<td width=\"147\"><strong>6\u00aa<\/strong><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td colspan=\"6\" width=\"881\"><strong>MATUTINO<\/strong><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"147\"><strong>8h<\/strong><\/p>\n<p><strong>\u00e0s<\/strong><\/p>\n<p><strong>10h<\/strong><\/p>\n<p><strong>\u00a0<\/strong><\/td>\n<td width=\"147\"><strong>Cadastro<\/strong><\/p>\n<p><strong>RU<\/strong><\/td>\n<td width=\"147\"><strong>Cadastro<\/strong><\/p>\n<p><strong>RU<\/strong><\/td>\n<td width=\"147\"><strong>N\u00c3O<\/strong><\/p>\n<p><strong>HAVER\u00c1<\/strong><\/p>\n<p><strong>CADASTRO<\/strong><\/td>\n<td width=\"147\"><strong>Cadastro<\/strong><\/p>\n<p><strong>RU<\/strong><\/td>\n<td width=\"147\"><strong>Cadastro<\/strong><\/p>\n<p><strong>RU<\/strong><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td colspan=\"6\" width=\"881\"><strong>NOTURNO<\/strong><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"147\"><strong>19h30min<\/strong><\/p>\n<p><strong>\u00e0s<\/strong><\/p>\n<p><strong>21h30min<\/strong><\/p>\n<p><strong>\u00a0<\/strong><\/td>\n<td width=\"147\"><strong>N\u00c3O<\/strong><\/p>\n<p><strong>\u00a0HAVER\u00c1<\/strong><\/p>\n<p><strong>\u00a0CADASTRO<\/strong><\/td>\n<td width=\"147\"><strong>Cadastro<\/strong><\/p>\n<p><strong>RU<\/strong><\/td>\n<td width=\"147\"><strong>N\u00c3O<\/strong><\/p>\n<p><strong>\u00a0HAVER\u00c1<\/strong><\/p>\n<p><strong>\u00a0CADASTRO<\/strong><\/td>\n<td width=\"147\"><strong>Cadastro<\/strong><\/p>\n<p><strong>RU<\/strong><\/td>\n<td width=\"147\"><strong>Cadastro<\/strong><\/p>\n<p><strong>RU<\/strong><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<p><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n<p><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n<p><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n<table border=\"2\">\n<tbody>\n<tr>\n<td rowspan=\"2\" width=\"147\"><strong>DIA\/HORA<\/strong><\/td>\n<td width=\"147\"><strong>13\/06<\/strong><\/td>\n<td width=\"147\"><strong>14\/06<\/strong><\/td>\n<td width=\"147\"><strong>15\/06<\/strong><\/td>\n<td width=\"147\"><strong>16\/06<\/strong><\/td>\n<td width=\"147\"><strong>17\/06<\/strong><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"147\"><strong>2\u00aa<\/strong><\/td>\n<td width=\"147\"><strong>3\u00aa<\/strong><\/td>\n<td width=\"147\"><strong>4\u00aa<\/strong><\/td>\n<td width=\"147\"><strong>5\u00aa<\/strong><\/td>\n<td width=\"147\"><strong>6\u00aa<\/strong><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td colspan=\"6\" width=\"881\"><strong>MATUTINO<\/strong><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"147\"><strong>8h<\/strong><\/p>\n<p><strong>\u00e0s<\/strong><\/p>\n<p><strong>10h<\/strong><\/p>\n<p><strong>\u00a0<\/strong><\/td>\n<td width=\"147\"><strong>Cadastro<\/strong><\/p>\n<p><strong>RU<\/strong><\/td>\n<td width=\"147\"><strong>Cadastro<\/strong><\/p>\n<p><strong>RU<\/strong><\/td>\n<td width=\"147\"><strong>N\u00c3O<\/strong><\/p>\n<p><strong>HAVER\u00c1<\/strong><\/p>\n<p><strong>\u00a0CADASTRO<\/strong><\/p>\n<p><em>\u00a0<\/em><\/td>\n<td width=\"147\"><strong>Cadastro<\/strong><\/p>\n<p><strong>RU<\/strong><\/td>\n<td width=\"147\"><strong>Cadastro<\/strong><\/p>\n<p><strong>RU<\/strong><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td colspan=\"6\" width=\"881\"><strong>NOTURNO<\/strong><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"147\"><strong>19h30min<\/strong><\/p>\n<p><strong>\u00e0s<\/strong><\/p>\n<p><strong>21h30min<\/strong><\/p>\n<p><strong>\u00a0<\/strong><\/td>\n<td width=\"147\"><strong>Cadastro<\/strong><\/p>\n<p><strong>RU<\/strong><\/td>\n<td width=\"147\"><strong>Cadastro<\/strong><\/p>\n<p><strong>RU<\/strong><\/td>\n<td width=\"147\"><strong>N\u00c3O<\/strong><\/p>\n<p><strong>HAVER\u00c1<\/strong><\/p>\n<p><strong>\u00a0CADASTRO<\/strong><\/td>\n<td width=\"147\"><strong>Cadastro<\/strong><\/p>\n<p><strong>RU<\/strong><\/td>\n<td width=\"147\"><strong>Cadastro<\/strong><\/p>\n<p><strong>RU<\/strong><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<p><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n<p>Atenciosamente,<\/p>\n<p>EQUIPE CPAC\/CPTL<\/p>\n<p>Anexo:\u00a0<a href=\"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/files\/2016\/06\/Edital-n\u00b0-38-RU-CPTL-2016.pdf\" rel=\"\">Edital-n\u00b0-38-RU-CPTL-2016<\/a><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Preae divulga Edital n\u00ba 38\/2016 que abre novo per\u00edodo de cadastramento para utiliza\u00e7\u00e3o do RU CPTL com subs\u00eddio parcial.<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Edital de abertura de cadastramento (subs\u00eddio parcial) para o Restaurante Universit\u00e1rio (RU) do Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL) - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/06\/06\/edital-de-abertura-de-cadastramento-subsidio-parcial-para-o-restaurante-universitario-ru-do-campus-de-tres-lagoas-cptl\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Edital de abertura de cadastramento (subs\u00eddio parcial) para o Restaurante Universit\u00e1rio (RU) do Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL)[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Preae divulga Edital n\u00ba 38\/2016 que abre novo per\u00edodo de cadastramento para utiliza\u00e7\u00e3o do RU CPTL com subs\u00eddio parcial.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/06\/06\/edital-de-abertura-de-cadastramento-subsidio-parcial-para-o-restaurante-universitario-ru-do-campus-de-tres-lagoas-cptl\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-06-06T13:52:33+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-06-06T13:54:07+00:00\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/06\/06\/edital-de-abertura-de-cadastramento-subsidio-parcial-para-o-restaurante-universitario-ru-do-campus-de-tres-lagoas-cptl\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/06\/06\/edital-de-abertura-de-cadastramento-subsidio-parcial-para-o-restaurante-universitario-ru-do-campus-de-tres-lagoas-cptl\/\",\"name\":\"[:pb]Edital de abertura de cadastramento (subs\u00eddio parcial) para o Restaurante Universit\u00e1rio (RU) do Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL)[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2016-06-06T13:52:33+00:00\",\"dateModified\":\"2016-06-06T13:54:07+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/06\/06\/edital-de-abertura-de-cadastramento-subsidio-parcial-para-o-restaurante-universitario-ru-do-campus-de-tres-lagoas-cptl\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/06\/06\/edital-de-abertura-de-cadastramento-subsidio-parcial-para-o-restaurante-universitario-ru-do-campus-de-tres-lagoas-cptl\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/06\/06\/edital-de-abertura-de-cadastramento-subsidio-parcial-para-o-restaurante-universitario-ru-do-campus-de-tres-lagoas-cptl\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Edital de abertura de cadastramento (subs\u00eddio parcial) para o Restaurante Universit\u00e1rio (RU) do Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL)\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Edital de abertura de cadastramento (subs\u00eddio parcial) para o Restaurante Universit\u00e1rio (RU) do Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL)[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/06\/06\/edital-de-abertura-de-cadastramento-subsidio-parcial-para-o-restaurante-universitario-ru-do-campus-de-tres-lagoas-cptl\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Edital de abertura de cadastramento (subs\u00eddio parcial) para o Restaurante Universit\u00e1rio (RU) do Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL)[:] - CPTL","og_description":"Preae divulga Edital n\u00ba 38\/2016 que abre novo per\u00edodo de cadastramento para utiliza\u00e7\u00e3o do RU CPTL com subs\u00eddio parcial.","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/06\/06\/edital-de-abertura-de-cadastramento-subsidio-parcial-para-o-restaurante-universitario-ru-do-campus-de-tres-lagoas-cptl\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2016-06-06T13:52:33+00:00","article_modified_time":"2016-06-06T13:54:07+00:00","author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/06\/06\/edital-de-abertura-de-cadastramento-subsidio-parcial-para-o-restaurante-universitario-ru-do-campus-de-tres-lagoas-cptl\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/06\/06\/edital-de-abertura-de-cadastramento-subsidio-parcial-para-o-restaurante-universitario-ru-do-campus-de-tres-lagoas-cptl\/","name":"[:pb]Edital de abertura de cadastramento (subs\u00eddio parcial) para o Restaurante Universit\u00e1rio (RU) do Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL)[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2016-06-06T13:52:33+00:00","dateModified":"2016-06-06T13:54:07+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/06\/06\/edital-de-abertura-de-cadastramento-subsidio-parcial-para-o-restaurante-universitario-ru-do-campus-de-tres-lagoas-cptl\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/06\/06\/edital-de-abertura-de-cadastramento-subsidio-parcial-para-o-restaurante-universitario-ru-do-campus-de-tres-lagoas-cptl\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/06\/06\/edital-de-abertura-de-cadastramento-subsidio-parcial-para-o-restaurante-universitario-ru-do-campus-de-tres-lagoas-cptl\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Edital de abertura de cadastramento (subs\u00eddio parcial) para o Restaurante Universit\u00e1rio (RU) do Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL)"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1168"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1168"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1168\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1172,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1168\/revisions\/1172"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1168"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1168"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1168"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}