{"id":11829,"date":"2022-02-14T16:04:50","date_gmt":"2022-02-14T20:04:50","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=11829"},"modified":"2022-02-14T16:04:50","modified_gmt":"2022-02-14T20:04:50","slug":"campus-de-tres-lagoas-mais-bonito-e-arborizado","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/02\/14\/campus-de-tres-lagoas-mais-bonito-e-arborizado\/","title":{"rendered":"CAMPUS DE TR\u00caS LAGOAS MAIS BONITO E ARBORIZADO."},"content":{"rendered":"<p>Em breve quem frequentar o Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL) da UFMS vai encontr\u00e1-lo<br \/>\nmais bonito e arborizado.<br \/>\nIsso porque neste m\u00eas de fevereiro foram plantadas dezenas de mudas de \u00e1rvores que<br \/>\nir\u00e3o contribuir para repor as \u00e1rvores removidas pela necessidade da obra de amplia\u00e7\u00e3o<br \/>\ndo Restaurante Universit\u00e1rio (duas \u00e1rvores), ou por a\u00e7\u00e3o da pr\u00f3pria natureza, como<br \/>\naquelas que sucumbiram com a idade ou doen\u00e7as nos \u00faltimos anos (em torno de 30).<br \/>\nAo todo foram plantadas 41 mudas de esp\u00e9cies diversas conhecidas pelos nomes<br \/>\npopulares de Ip\u00ea Amarelo, Verde e Roxo; Flamboyant; Cedro Rosa; Angico; Manac\u00e1 da<br \/>\nSerra; Ligustrum; Ing\u00e1; Ara\u00e7\u00e1 do Campo e Goiabeira. Essas mudas foram adquiridas por<br \/>\nmeio da Diretoria de Servi\u00e7os e Log\u00edstica da Pr\u00f3-Reitoria de Administra\u00e7\u00e3o e<br \/>\nInfraestrutura (Diserv\/Proadi), com ajuda de seu Diretor, Nilton Conde.<br \/>\nJ\u00e1 para ornamentar os dezessete pergolados espalhados pelas Unidades I e II do CPTL,<br \/>\nest\u00e3o sendo plantadas 35 mudas de Primavera. Essa esp\u00e9cie foi doada pela Secretaria<br \/>\nMunicipal de Meio Ambiente e Agroneg\u00f3cio de Tr\u00eas Lagoas, por meio do Secret\u00e1rio<br \/>\nCelso Yamaguti.<br \/>\nO trabalho do plantio das mudas est\u00e1 sendo executado pelos trabalhadores da<br \/>\nCoordena\u00e7\u00e3o Administrativa (Coad).<br \/>\nConvidamos a comunidade para conferir algumas fotos do trabalho e em breve<br \/>\nusufruir da sombra, frutos, beleza e outras d\u00e1divas da natureza em nosso Campus.<\/p>\n<p>Informa\u00e7\u00f5es da Coad\/CPTL.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div id=\"attachment_11830\" style=\"width: 179px\" class=\"wp-caption alignleft\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-11830\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-11830 size-medium\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/Angico-169x300.jpeg\" alt=\"Angico\" width=\"169\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/Angico-169x300.jpeg 169w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/Angico-576x1024.jpeg 576w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/Angico-768x1365.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/Angico-864x1536.jpeg 864w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/Angico-180x320.jpeg 180w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/Angico.jpeg 900w\" sizes=\"(max-width: 169px) 100vw, 169px\" \/><p id=\"caption-attachment-11830\" class=\"wp-caption-text\"><\/strong><\/a> Angico<\/p><\/div>\n<div id=\"attachment_11831\" style=\"width: 179px\" class=\"wp-caption alignleft\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/Araca-do-Campo.jpeg\" rel=\"lightbox[11829]\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-11831\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-11831 size-medium\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/Araca-do-Campo-169x300.jpeg\" alt=\"Ara\u00e7\u00e1 do campo\" width=\"169\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/Araca-do-Campo-169x300.jpeg 169w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/Araca-do-Campo-576x1024.jpeg 576w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/Araca-do-Campo-768x1365.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/Araca-do-Campo-864x1536.jpeg 864w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/Araca-do-Campo-180x320.jpeg 180w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/Araca-do-Campo.jpeg 900w\" sizes=\"(max-width: 169px) 100vw, 169px\" \/><\/a><p id=\"caption-attachment-11831\" class=\"wp-caption-text\">Ara\u00e7\u00e1 do Campo<\/p><\/div>\n<div id=\"attachment_11832\" style=\"width: 179px\" class=\"wp-caption alignleft\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/Cedro-Rosa.jpeg\" rel=\"lightbox[11829]\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-11832\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-11832 size-medium\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/Cedro-Rosa-169x300.jpeg\" alt=\"Cedro Rosa\" width=\"169\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/Cedro-Rosa-169x300.jpeg 169w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/Cedro-Rosa-576x1024.jpeg 576w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/Cedro-Rosa-180x320.jpeg 180w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/Cedro-Rosa.jpeg 720w\" sizes=\"(max-width: 169px) 100vw, 169px\" \/><\/a><p id=\"caption-attachment-11832\" class=\"wp-caption-text\">Cedro Rosa<\/p><\/div>\n<div id=\"attachment_11833\" style=\"width: 179px\" class=\"wp-caption alignleft\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/Flamboyant.jpeg\" rel=\"lightbox[11829]\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-11833\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-11833 size-medium\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/Flamboyant-169x300.jpeg\" alt=\"Flamboyant\" width=\"169\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/Flamboyant-169x300.jpeg 169w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/Flamboyant-576x1024.jpeg 576w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/Flamboyant-768x1365.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/Flamboyant-864x1536.jpeg 864w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/Flamboyant-180x320.jpeg 180w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/Flamboyant.jpeg 900w\" sizes=\"(max-width: 169px) 100vw, 169px\" \/><\/a><p id=\"caption-attachment-11833\" class=\"wp-caption-text\">Flamboyant<\/p><\/div>\n<div id=\"attachment_11834\" style=\"width: 179px\" class=\"wp-caption alignleft\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/Goiabeira.jpeg\" rel=\"lightbox[11829]\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-11834\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-11834 size-medium\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/Goiabeira-169x300.jpeg\" alt=\"Goiabeira\" width=\"169\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/Goiabeira-169x300.jpeg 169w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/Goiabeira-576x1024.jpeg 576w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/Goiabeira-768x1365.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/Goiabeira-864x1536.jpeg 864w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/Goiabeira-180x320.jpeg 180w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/Goiabeira.jpeg 900w\" sizes=\"(max-width: 169px) 100vw, 169px\" \/><\/a><p id=\"caption-attachment-11834\" class=\"wp-caption-text\">Goiabeira<\/p><\/div>\n<div id=\"attachment_11835\" style=\"width: 179px\" class=\"wp-caption alignleft\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/Inga.jpeg\" rel=\"lightbox[11829]\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-11835\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-11835 size-medium\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/Inga-169x300.jpeg\" alt=\"Ing\u00e1\" width=\"169\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/Inga-169x300.jpeg 169w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/Inga-576x1024.jpeg 576w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/Inga-768x1365.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/Inga-864x1536.jpeg 864w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/Inga-180x320.jpeg 180w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/Inga.jpeg 900w\" sizes=\"(max-width: 169px) 100vw, 169px\" \/><\/a><p id=\"caption-attachment-11835\" class=\"wp-caption-text\">Ing\u00e1<\/p><\/div>\n<div id=\"attachment_11836\" style=\"width: 179px\" class=\"wp-caption alignleft\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/Ipe.jpeg\" rel=\"lightbox[11829]\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-11836\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-11836 size-medium\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/Ipe-169x300.jpeg\" alt=\"Ip\u00ea\" width=\"169\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/Ipe-169x300.jpeg 169w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/Ipe-576x1024.jpeg 576w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/Ipe-768x1365.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/Ipe-864x1536.jpeg 864w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/Ipe-180x320.jpeg 180w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/Ipe.jpeg 900w\" sizes=\"(max-width: 169px) 100vw, 169px\" \/><\/a><p id=\"caption-attachment-11836\" class=\"wp-caption-text\">Ip\u00ea<\/p><\/div>\n<div id=\"attachment_11837\" style=\"width: 179px\" class=\"wp-caption alignleft\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/Ligustrun.jpeg\" rel=\"lightbox[11829]\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-11837\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-11837 size-medium\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/Ligustrun-169x300.jpeg\" alt=\"Ligustrun\" width=\"169\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/Ligustrun-169x300.jpeg 169w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/Ligustrun-576x1024.jpeg 576w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/Ligustrun-180x320.jpeg 180w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/Ligustrun.jpeg 720w\" sizes=\"(max-width: 169px) 100vw, 169px\" \/><\/a><p id=\"caption-attachment-11837\" class=\"wp-caption-text\">Ligustrun<\/p><\/div>\n<div id=\"attachment_11838\" style=\"width: 179px\" class=\"wp-caption alignleft\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/Manaca.jpeg\" rel=\"lightbox[11829]\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-11838\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-11838 size-medium\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/Manaca-169x300.jpeg\" alt=\"Manac\u00e1\" width=\"169\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/Manaca-169x300.jpeg 169w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/Manaca-576x1024.jpeg 576w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/Manaca-768x1365.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/Manaca-864x1536.jpeg 864w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/Manaca-180x320.jpeg 180w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/Manaca.jpeg 900w\" sizes=\"(max-width: 169px) 100vw, 169px\" \/><\/a><p id=\"caption-attachment-11838\" class=\"wp-caption-text\">Manac\u00e1<\/p><\/div>\n<div id=\"attachment_11839\" style=\"width: 179px\" class=\"wp-caption alignleft\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/Primavera.jpeg\" rel=\"lightbox[11829]\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-11839\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-11839 size-medium\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/Primavera-169x300.jpeg\" alt=\"Primavera\" width=\"169\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/Primavera-169x300.jpeg 169w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/Primavera-576x1024.jpeg 576w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/Primavera-768x1365.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/Primavera-864x1536.jpeg 864w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/Primavera-180x320.jpeg 180w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/Primavera.jpeg 900w\" sizes=\"(max-width: 169px) 100vw, 169px\" \/><\/a><p id=\"caption-attachment-11839\" class=\"wp-caption-text\">Primavera<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Em breve quem frequentar o Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL) da UFMS vai encontr\u00e1-lo mais bonito e arborizado. Isso porque neste m\u00eas de fevereiro foram plantadas dezenas de mudas de \u00e1rvores que ir\u00e3o contribuir para repor as \u00e1rvores removidas pela necessidade da obra de amplia\u00e7\u00e3o do Restaurante Universit\u00e1rio (duas \u00e1rvores), ou por a\u00e7\u00e3o da pr\u00f3pria [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2268,"featured_media":5821,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>CAMPUS DE TR\u00caS LAGOAS MAIS BONITO E ARBORIZADO. - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/02\/14\/campus-de-tres-lagoas-mais-bonito-e-arborizado\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"CAMPUS DE TR\u00caS LAGOAS MAIS BONITO E ARBORIZADO. - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Em breve quem frequentar o Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL) da UFMS vai encontr\u00e1-lo mais bonito e arborizado. Isso porque neste m\u00eas de fevereiro foram plantadas dezenas de mudas de \u00e1rvores que ir\u00e3o contribuir para repor as \u00e1rvores removidas pela necessidade da obra de amplia\u00e7\u00e3o do Restaurante Universit\u00e1rio (duas \u00e1rvores), ou por a\u00e7\u00e3o da pr\u00f3pria [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/02\/14\/campus-de-tres-lagoas-mais-bonito-e-arborizado\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-02-14T20:04:50+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/CPTL-1024x644.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"644\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"CPTL\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/02\/14\/campus-de-tres-lagoas-mais-bonito-e-arborizado\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/02\/14\/campus-de-tres-lagoas-mais-bonito-e-arborizado\/\",\"name\":\"CAMPUS DE TR\u00caS LAGOAS MAIS BONITO E ARBORIZADO. - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-02-14T20:04:50+00:00\",\"dateModified\":\"2022-02-14T20:04:50+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/02\/14\/campus-de-tres-lagoas-mais-bonito-e-arborizado\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/02\/14\/campus-de-tres-lagoas-mais-bonito-e-arborizado\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/02\/14\/campus-de-tres-lagoas-mais-bonito-e-arborizado\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"CAMPUS DE TR\u00caS LAGOAS MAIS BONITO E ARBORIZADO.\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340\",\"name\":\"CPTL\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"CPTL\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/juliano-yugoshi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"CAMPUS DE TR\u00caS LAGOAS MAIS BONITO E ARBORIZADO. - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/02\/14\/campus-de-tres-lagoas-mais-bonito-e-arborizado\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"CAMPUS DE TR\u00caS LAGOAS MAIS BONITO E ARBORIZADO. - CPTL","og_description":"Em breve quem frequentar o Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL) da UFMS vai encontr\u00e1-lo mais bonito e arborizado. Isso porque neste m\u00eas de fevereiro foram plantadas dezenas de mudas de \u00e1rvores que ir\u00e3o contribuir para repor as \u00e1rvores removidas pela necessidade da obra de amplia\u00e7\u00e3o do Restaurante Universit\u00e1rio (duas \u00e1rvores), ou por a\u00e7\u00e3o da pr\u00f3pria [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/02\/14\/campus-de-tres-lagoas-mais-bonito-e-arborizado\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2022-02-14T20:04:50+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":644,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/CPTL-1024x644.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"CPTL","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"CPTL","Est. tempo de leitura":"4 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/02\/14\/campus-de-tres-lagoas-mais-bonito-e-arborizado\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/02\/14\/campus-de-tres-lagoas-mais-bonito-e-arborizado\/","name":"CAMPUS DE TR\u00caS LAGOAS MAIS BONITO E ARBORIZADO. - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2022-02-14T20:04:50+00:00","dateModified":"2022-02-14T20:04:50+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/02\/14\/campus-de-tres-lagoas-mais-bonito-e-arborizado\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/02\/14\/campus-de-tres-lagoas-mais-bonito-e-arborizado\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/02\/14\/campus-de-tres-lagoas-mais-bonito-e-arborizado\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"CAMPUS DE TR\u00caS LAGOAS MAIS BONITO E ARBORIZADO."}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340","name":"CPTL","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g","caption":"CPTL"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/juliano-yugoshi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11829"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2268"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11829"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11829\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":11840,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11829\/revisions\/11840"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5821"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11829"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11829"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11829"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}