{"id":1184,"date":"2016-06-13T12:07:51","date_gmt":"2016-06-13T16:07:51","guid":{"rendered":"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/?p=1184"},"modified":"2016-06-13T12:07:51","modified_gmt":"2016-06-13T16:07:51","slug":"preae-torna-publica-classificacao-preliminar-do-processo-de-selecao-para-participacao-nas-acoes-de-assistencia-estudantil-da-ufms-para-o-ano-de-2016","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/06\/13\/preae-torna-publica-classificacao-preliminar-do-processo-de-selecao-para-participacao-nas-acoes-de-assistencia-estudantil-da-ufms-para-o-ano-de-2016\/","title":{"rendered":"PREAE torna p\u00fablica a Classifica\u00e7\u00e3o Preliminar do Processo de Sele\u00e7\u00e3o para a participa\u00e7\u00e3o nas A\u00e7\u00f5es de Assist\u00eancia Estudantil da UFMS para o ano de 2016"},"content":{"rendered":"<p><!--more--><\/p>\n<p>Mais informa\u00e7\u00f5es no site:\u00a0<a href=\"http:\/\/preae.sites.ufms.br\/divulgacao-do-edital-de-classificacao-preliminar-do-processo-de-selecao-para-as-acoes-de-assistencia-estudantil\/edital-n-40-classificacao-preliminar-referente-ao-edital-32\/\">http:\/\/preae.sites.ufms.br\/divulgacao-do-edital-de-classificacao-preliminar-do-processo-de-selecao-para-as-acoes-de-assistencia-estudantil\/edital-n-40-classificacao-preliminar-referente-ao-edital-32\/<\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/files\/2016\/06\/Edital-n\u00b0-40-Classifica\u00e7ao-Preliminar-referente-ao-edital-32.pdf\" rel=\"\">Edital-n\u00b0-40-Classifica\u00e7ao-Preliminar<\/a><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":3503,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>PREAE torna p\u00fablica a Classifica\u00e7\u00e3o Preliminar do Processo de Sele\u00e7\u00e3o para a participa\u00e7\u00e3o nas A\u00e7\u00f5es de Assist\u00eancia Estudantil da UFMS para o ano de 2016 - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/06\/13\/preae-torna-publica-classificacao-preliminar-do-processo-de-selecao-para-participacao-nas-acoes-de-assistencia-estudantil-da-ufms-para-o-ano-de-2016\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]PREAE torna p\u00fablica a Classifica\u00e7\u00e3o Preliminar do Processo de Sele\u00e7\u00e3o para a participa\u00e7\u00e3o nas A\u00e7\u00f5es de Assist\u00eancia Estudantil da UFMS para o ano de 2016[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/06\/13\/preae-torna-publica-classificacao-preliminar-do-processo-de-selecao-para-participacao-nas-acoes-de-assistencia-estudantil-da-ufms-para-o-ano-de-2016\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-06-13T16:07:51+00:00\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/06\/13\/preae-torna-publica-classificacao-preliminar-do-processo-de-selecao-para-participacao-nas-acoes-de-assistencia-estudantil-da-ufms-para-o-ano-de-2016\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/06\/13\/preae-torna-publica-classificacao-preliminar-do-processo-de-selecao-para-participacao-nas-acoes-de-assistencia-estudantil-da-ufms-para-o-ano-de-2016\/\",\"name\":\"[:pb]PREAE torna p\u00fablica a Classifica\u00e7\u00e3o Preliminar do Processo de Sele\u00e7\u00e3o para a participa\u00e7\u00e3o nas A\u00e7\u00f5es de Assist\u00eancia Estudantil da UFMS para o ano de 2016[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2016-06-13T16:07:51+00:00\",\"dateModified\":\"2016-06-13T16:07:51+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/06\/13\/preae-torna-publica-classificacao-preliminar-do-processo-de-selecao-para-participacao-nas-acoes-de-assistencia-estudantil-da-ufms-para-o-ano-de-2016\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/06\/13\/preae-torna-publica-classificacao-preliminar-do-processo-de-selecao-para-participacao-nas-acoes-de-assistencia-estudantil-da-ufms-para-o-ano-de-2016\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/06\/13\/preae-torna-publica-classificacao-preliminar-do-processo-de-selecao-para-participacao-nas-acoes-de-assistencia-estudantil-da-ufms-para-o-ano-de-2016\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"PREAE torna p\u00fablica a Classifica\u00e7\u00e3o Preliminar do Processo de Sele\u00e7\u00e3o para a participa\u00e7\u00e3o nas A\u00e7\u00f5es de Assist\u00eancia Estudantil da UFMS para o ano de 2016\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]PREAE torna p\u00fablica a Classifica\u00e7\u00e3o Preliminar do Processo de Sele\u00e7\u00e3o para a participa\u00e7\u00e3o nas A\u00e7\u00f5es de Assist\u00eancia Estudantil da UFMS para o ano de 2016[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/06\/13\/preae-torna-publica-classificacao-preliminar-do-processo-de-selecao-para-participacao-nas-acoes-de-assistencia-estudantil-da-ufms-para-o-ano-de-2016\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]PREAE torna p\u00fablica a Classifica\u00e7\u00e3o Preliminar do Processo de Sele\u00e7\u00e3o para a participa\u00e7\u00e3o nas A\u00e7\u00f5es de Assist\u00eancia Estudantil da UFMS para o ano de 2016[:] - CPTL","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/06\/13\/preae-torna-publica-classificacao-preliminar-do-processo-de-selecao-para-participacao-nas-acoes-de-assistencia-estudantil-da-ufms-para-o-ano-de-2016\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2016-06-13T16:07:51+00:00","author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/06\/13\/preae-torna-publica-classificacao-preliminar-do-processo-de-selecao-para-participacao-nas-acoes-de-assistencia-estudantil-da-ufms-para-o-ano-de-2016\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/06\/13\/preae-torna-publica-classificacao-preliminar-do-processo-de-selecao-para-participacao-nas-acoes-de-assistencia-estudantil-da-ufms-para-o-ano-de-2016\/","name":"[:pb]PREAE torna p\u00fablica a Classifica\u00e7\u00e3o Preliminar do Processo de Sele\u00e7\u00e3o para a participa\u00e7\u00e3o nas A\u00e7\u00f5es de Assist\u00eancia Estudantil da UFMS para o ano de 2016[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2016-06-13T16:07:51+00:00","dateModified":"2016-06-13T16:07:51+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/06\/13\/preae-torna-publica-classificacao-preliminar-do-processo-de-selecao-para-participacao-nas-acoes-de-assistencia-estudantil-da-ufms-para-o-ano-de-2016\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/06\/13\/preae-torna-publica-classificacao-preliminar-do-processo-de-selecao-para-participacao-nas-acoes-de-assistencia-estudantil-da-ufms-para-o-ano-de-2016\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/06\/13\/preae-torna-publica-classificacao-preliminar-do-processo-de-selecao-para-participacao-nas-acoes-de-assistencia-estudantil-da-ufms-para-o-ano-de-2016\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"PREAE torna p\u00fablica a Classifica\u00e7\u00e3o Preliminar do Processo de Sele\u00e7\u00e3o para a participa\u00e7\u00e3o nas A\u00e7\u00f5es de Assist\u00eancia Estudantil da UFMS para o ano de 2016"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1184"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1184"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1184\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1186,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1184\/revisions\/1186"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1184"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1184"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1184"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}