{"id":11874,"date":"2022-02-15T14:25:02","date_gmt":"2022-02-15T18:25:02","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=11874"},"modified":"2022-02-15T14:33:03","modified_gmt":"2022-02-15T18:33:03","slug":"professores-do-curso-de-direito-da-ufms-cptl-participam-de-obra-inedita-em-lingua-portuguesa","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/02\/15\/professores-do-curso-de-direito-da-ufms-cptl-participam-de-obra-inedita-em-lingua-portuguesa\/","title":{"rendered":"PROFESSORES DO CURSO DE DIREITO DA UFMS CPTL PARTICIPAM DE OBRA IN\u00c9DITA EM L\u00cdNGUA PORTUGUESA"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: left\">Os Professores Doutores Lu\u00eds Fernando Sgarbossa e Geziela Iensue, ambos Adjuntos do Curso de Direito da UFMS CPTL, participam de obra in\u00e9dita em l\u00edngua portuguesa. Trata-se do livro \u201cDireitos Fundamentais Estaduais e Constitucionalismo Subnacional\u201d, publicado em 2022 pela Editora Publius, de Recife, PE. A obra \u00e9 organizada pelo Professor Sgarbossa (UFMS) e pelo Professor Marcelo Labanca (UNICAP) e \u00e9 fruto dos di\u00e1logos interinstitucionais mantidos entre o ConState &#8211; Centro de Estudos em Direito Estadual, de Recife, e o SubConst \u2013 N\u00facleo de Pesquisa em Subconstitucionalismo, de Tr\u00eas Lagoas.\u00a0 A obra aborda tema in\u00e9dito em l\u00edngua portuguesa e re\u00fane textos de pesquisadores de todo o Brasil e at\u00e9 do exterior, de institui\u00e7\u00f5es como a UFMS, UNICAP (PE), UERJ, PUC RS, PUC SP, PUC MG, UNICEUB (DF), UFOP (MG), UFMG, UFPA, UNEB (BA) e a Universidade de Le\u00e3o (Espanha), entre outras. O cap\u00edtulo do Professor e organizador Lu\u00eds Fernando Sgarbossa (UFMS) foi escrito em coautoria com o Professor Titular da PUC RS Ingo Wolfgang Sarlet, autor mais citado na \u00e1rea do Direito no Brasil.<\/p>\n<p>Capa do livro<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/1capa-livro-Direito.png\" rel=\"lightbox[11874]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-11877\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/1capa-livro-Direito-198x300.png\" alt=\"\" width=\"198\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/1capa-livro-Direito-198x300.png 198w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/1capa-livro-Direito-677x1024.png 677w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/1capa-livro-Direito-768x1161.png 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/1capa-livro-Direito-1016x1536.png 1016w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/1capa-livro-Direito-212x320.png 212w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/1capa-livro-Direito.png 1080w\" sizes=\"(max-width: 198px) 100vw, 198px\" \/><\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Os Professores Doutores Lu\u00eds Fernando Sgarbossa e Geziela Iensue, ambos Adjuntos do Curso de Direito da UFMS CPTL, participam de obra in\u00e9dita em l\u00edngua portuguesa. Trata-se do livro \u201cDireitos Fundamentais Estaduais e Constitucionalismo Subnacional\u201d, publicado em 2022 pela Editora Publius, de Recife, PE. A obra \u00e9 organizada pelo Professor Sgarbossa (UFMS) e pelo Professor Marcelo [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2268,"featured_media":5821,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>PROFESSORES DO CURSO DE DIREITO DA UFMS CPTL PARTICIPAM DE OBRA IN\u00c9DITA EM L\u00cdNGUA PORTUGUESA - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/02\/15\/professores-do-curso-de-direito-da-ufms-cptl-participam-de-obra-inedita-em-lingua-portuguesa\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"PROFESSORES DO CURSO DE DIREITO DA UFMS CPTL PARTICIPAM DE OBRA IN\u00c9DITA EM L\u00cdNGUA PORTUGUESA - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Os Professores Doutores Lu\u00eds Fernando Sgarbossa e Geziela Iensue, ambos Adjuntos do Curso de Direito da UFMS CPTL, participam de obra in\u00e9dita em l\u00edngua portuguesa. Trata-se do livro \u201cDireitos Fundamentais Estaduais e Constitucionalismo Subnacional\u201d, publicado em 2022 pela Editora Publius, de Recife, PE. A obra \u00e9 organizada pelo Professor Sgarbossa (UFMS) e pelo Professor Marcelo [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/02\/15\/professores-do-curso-de-direito-da-ufms-cptl-participam-de-obra-inedita-em-lingua-portuguesa\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-02-15T18:25:02+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-02-15T18:33:03+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/CPTL-1024x644.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"644\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"CPTL\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/02\/15\/professores-do-curso-de-direito-da-ufms-cptl-participam-de-obra-inedita-em-lingua-portuguesa\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/02\/15\/professores-do-curso-de-direito-da-ufms-cptl-participam-de-obra-inedita-em-lingua-portuguesa\/\",\"name\":\"PROFESSORES DO CURSO DE DIREITO DA UFMS CPTL PARTICIPAM DE OBRA IN\u00c9DITA EM L\u00cdNGUA PORTUGUESA - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-02-15T18:25:02+00:00\",\"dateModified\":\"2022-02-15T18:33:03+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/02\/15\/professores-do-curso-de-direito-da-ufms-cptl-participam-de-obra-inedita-em-lingua-portuguesa\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/02\/15\/professores-do-curso-de-direito-da-ufms-cptl-participam-de-obra-inedita-em-lingua-portuguesa\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/02\/15\/professores-do-curso-de-direito-da-ufms-cptl-participam-de-obra-inedita-em-lingua-portuguesa\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"PROFESSORES DO CURSO DE DIREITO DA UFMS CPTL PARTICIPAM DE OBRA IN\u00c9DITA EM L\u00cdNGUA PORTUGUESA\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340\",\"name\":\"CPTL\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"CPTL\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/juliano-yugoshi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"PROFESSORES DO CURSO DE DIREITO DA UFMS CPTL PARTICIPAM DE OBRA IN\u00c9DITA EM L\u00cdNGUA PORTUGUESA - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/02\/15\/professores-do-curso-de-direito-da-ufms-cptl-participam-de-obra-inedita-em-lingua-portuguesa\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"PROFESSORES DO CURSO DE DIREITO DA UFMS CPTL PARTICIPAM DE OBRA IN\u00c9DITA EM L\u00cdNGUA PORTUGUESA - CPTL","og_description":"Os Professores Doutores Lu\u00eds Fernando Sgarbossa e Geziela Iensue, ambos Adjuntos do Curso de Direito da UFMS CPTL, participam de obra in\u00e9dita em l\u00edngua portuguesa. Trata-se do livro \u201cDireitos Fundamentais Estaduais e Constitucionalismo Subnacional\u201d, publicado em 2022 pela Editora Publius, de Recife, PE. A obra \u00e9 organizada pelo Professor Sgarbossa (UFMS) e pelo Professor Marcelo [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/02\/15\/professores-do-curso-de-direito-da-ufms-cptl-participam-de-obra-inedita-em-lingua-portuguesa\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2022-02-15T18:25:02+00:00","article_modified_time":"2022-02-15T18:33:03+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":644,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/CPTL-1024x644.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"CPTL","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"CPTL","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/02\/15\/professores-do-curso-de-direito-da-ufms-cptl-participam-de-obra-inedita-em-lingua-portuguesa\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/02\/15\/professores-do-curso-de-direito-da-ufms-cptl-participam-de-obra-inedita-em-lingua-portuguesa\/","name":"PROFESSORES DO CURSO DE DIREITO DA UFMS CPTL PARTICIPAM DE OBRA IN\u00c9DITA EM L\u00cdNGUA PORTUGUESA - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2022-02-15T18:25:02+00:00","dateModified":"2022-02-15T18:33:03+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/02\/15\/professores-do-curso-de-direito-da-ufms-cptl-participam-de-obra-inedita-em-lingua-portuguesa\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/02\/15\/professores-do-curso-de-direito-da-ufms-cptl-participam-de-obra-inedita-em-lingua-portuguesa\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/02\/15\/professores-do-curso-de-direito-da-ufms-cptl-participam-de-obra-inedita-em-lingua-portuguesa\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"PROFESSORES DO CURSO DE DIREITO DA UFMS CPTL PARTICIPAM DE OBRA IN\u00c9DITA EM L\u00cdNGUA PORTUGUESA"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340","name":"CPTL","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g","caption":"CPTL"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/juliano-yugoshi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11874"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2268"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11874"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11874\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":11878,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11874\/revisions\/11878"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5821"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11874"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11874"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11874"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}