{"id":11929,"date":"2022-03-17T06:00:56","date_gmt":"2022-03-17T10:00:56","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=11929"},"modified":"2022-03-23T14:33:37","modified_gmt":"2022-03-23T18:33:37","slug":"abertura-de-selecao-de-candidatos-a-professor-substituto-curso-de-medicina","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/03\/17\/abertura-de-selecao-de-candidatos-a-professor-substituto-curso-de-medicina\/","title":{"rendered":"ABERTURA DE SELE\u00c7\u00c3O DE CANDIDATOS A PROFESSOR SUBSTITUTO &#8211; curso de Medicina"},"content":{"rendered":"<p>A COMISS\u00c3O ESPECIAL DO CURSO DE MEDICINA DO C\u00c2MPUS DE TR\u00caS LAGOAS \u2013 CPTL, institu\u00edda pela Portaria no 33\/2022, de 18 de fevereiro de 2022, do C\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas da\u00a0 Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o disposto no Edital Conjunto Progep\/Prograd\/UFMS no 14\/2022; nas Leis Federais no 8.745\/1993, de 9 de dezembro de 1993; no 9.849, de 26 de outubro de 1999; no 12.425, de 17 de junho de 2011; e no 12.772, de 28 de dezembro de 2012; nos Decretos Federais no 7.485, de 18 de\u00a0 maio de 2011; e no 8.259, de 29 de maio de 2014; nas Resolu\u00e7\u00f5es do Conselho de Ensino de Gradua\u00e7\u00e3o no 21, de 23 de fevereiro de 2011; e no 96, de 3 de maio de 2011; na Resolu\u00e7\u00e3o do Conselho Diretor no 120, de 22 de fevereiro de 2021 (Plano de Biosseguran\u00e7a da UFMS, em decorr\u00eancia da Pandemia da Covid-19), e na Nota de Auditoria AUD\/RTR no 03\/2017, torna p\u00fablico o II Processo Seletivo de candidatos a Professor Substituto, para o 1o semestre letivo do ano de 2022. \u00c1reas:<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<ul>\n<li>Cl\u00ednica M\u00e9dica\n<ul>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/EDITAL-PS-Professor-Substituto-do-Curso-de-Medicina-Clinica-Medica3-CPTL-n-21-de-23-02-2022..pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Edital n\u00ba 21 &#8211; Abertura de sele\u00e7\u00e3o de candidatos;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/EDITAL-PS-Processo-de-Professor-Substituto-Clinica-Medica-Medicina-CPTL-n-26-de-07-03-2022.-BO..pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Edital n\u00ba 26 &#8211; Homologa\u00e7\u00e3o das inscri\u00e7\u00f5es;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/ATA-PS-Professor-Substituto-Clinica-Medica-Medicina-CPTL-Reuniao-Ordinaria-n-1-de-07-03-2022-BO..pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ata n\u00ba 01 &#8211;\u00a0 Encerramento das inscri\u00e7\u00f5es;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/03\/Ata-2_sorteio-do-tema-prova-didatica.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ata n\u00ba 02 &#8211; Sorteio do tema da prova did\u00e1tica;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/03\/Ata-3_resultado-prova-escrita.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ata n 03 &#8211; Resultado da prova escrita;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/03\/Ata-3_resultado-prova-escrita.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ata n\u00ba 04 &#8211; Avalia\u00e7\u00e3o da prova did\u00e1tica;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/03\/Ata-4_avaliacao-didatica-clinica-md.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ata n\u00ba 05 &#8211; Avalia\u00e7\u00e3o de t\u00edtulos; e<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/03\/Edital_30-Resultado-Final-CM.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Edital n\u00ba 30 &#8211; Resultado final.<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li>\u00a0Cl\u00ednica M\u00e9dica\/Neurologia\n<ul>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/EDITAL-PS-Professor-Substituto-Curso-de-Medicina-Clinica-Medica-Neurologia-CPTL-n-20-de-23-02-2022..pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Edital n\u00ba 20 &#8211; Abertura de sele\u00e7\u00e3o de candidatos;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/03\/Ata-1_encerramento-inscricoes-neurologia.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ata n\u00ba 01 &#8211;\u00a0 Encerramento das inscri\u00e7\u00f5es;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/03\/Ata-2_sorteio-tema-didatica-neuro.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ata n\u00ba 02 &#8211; Sorteio do tema da prova did\u00e1tica;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/03\/Ata-3_prova-escrita-neuro.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ata n 03 &#8211; Resultado da prova escrita;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/03\/Ata-4_prova-didatica-neuro.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ata n\u00ba 04 &#8211; Avalia\u00e7\u00e3o da prova did\u00e1tica;<\/a>\n<ul>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1oVUaSt5yIwOqyamTdGYGGaMXbCiHG-MC\/view?usp=sharing\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">aula did\u00e1tica &#8211; gravada;<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/03\/Ata-5_prova-de-titulos-neuro.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ata n\u00ba 05 &#8211; Avalia\u00e7\u00e3o de t\u00edtulos; e<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/03\/Edital_31-Resultado-Final-neuro.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Edital n\u00ba 31 &#8211; Resultado final.<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li>Pediatria\n<ul>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/EDITAL-Comissao-Esp.-Medicina_Pediatria-CPTL-n-19-de-23-02-2022..pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Edital n\u00ba 19 &#8211; Abertura de sele\u00e7\u00e3o de candidatos;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/EDITAL-RetificacaoComissao-Esp.-Mecidina_Pediatria-CPTL-n-22-de-24-02-2022..pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Edital n\u00ba 22 &#8211; Abertura de sele\u00e7\u00e3o de candidatos &#8211; retifica\u00e7\u00e3o; e<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/03\/Edital_29_Resultado-Final_pediatria.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Edital n\u00ba 29 &#8211; Resultado final.<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A COMISS\u00c3O ESPECIAL DO CURSO DE MEDICINA DO C\u00c2MPUS DE TR\u00caS LAGOAS \u2013 CPTL, institu\u00edda pela Portaria no 33\/2022, de 18 de fevereiro de 2022, do C\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas da\u00a0 Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o disposto no Edital Conjunto Progep\/Prograd\/UFMS [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2268,"featured_media":5821,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>ABERTURA DE SELE\u00c7\u00c3O DE CANDIDATOS A PROFESSOR SUBSTITUTO - curso de Medicina - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/03\/17\/abertura-de-selecao-de-candidatos-a-professor-substituto-curso-de-medicina\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"ABERTURA DE SELE\u00c7\u00c3O DE CANDIDATOS A PROFESSOR SUBSTITUTO - curso de Medicina - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A COMISS\u00c3O ESPECIAL DO CURSO DE MEDICINA DO C\u00c2MPUS DE TR\u00caS LAGOAS \u2013 CPTL, institu\u00edda pela Portaria no 33\/2022, de 18 de fevereiro de 2022, do C\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas da\u00a0 Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o disposto no Edital Conjunto Progep\/Prograd\/UFMS [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/03\/17\/abertura-de-selecao-de-candidatos-a-professor-substituto-curso-de-medicina\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-03-17T10:00:56+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-03-23T18:33:37+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/CPTL-1024x644.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"644\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"CPTL\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/03\/17\/abertura-de-selecao-de-candidatos-a-professor-substituto-curso-de-medicina\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/03\/17\/abertura-de-selecao-de-candidatos-a-professor-substituto-curso-de-medicina\/\",\"name\":\"ABERTURA DE SELE\u00c7\u00c3O DE CANDIDATOS A PROFESSOR SUBSTITUTO - curso de Medicina - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-03-17T10:00:56+00:00\",\"dateModified\":\"2022-03-23T18:33:37+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/03\/17\/abertura-de-selecao-de-candidatos-a-professor-substituto-curso-de-medicina\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/03\/17\/abertura-de-selecao-de-candidatos-a-professor-substituto-curso-de-medicina\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/03\/17\/abertura-de-selecao-de-candidatos-a-professor-substituto-curso-de-medicina\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"ABERTURA DE SELE\u00c7\u00c3O DE CANDIDATOS A PROFESSOR SUBSTITUTO &#8211; curso de Medicina\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340\",\"name\":\"CPTL\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"CPTL\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/juliano-yugoshi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"ABERTURA DE SELE\u00c7\u00c3O DE CANDIDATOS A PROFESSOR SUBSTITUTO - curso de Medicina - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/03\/17\/abertura-de-selecao-de-candidatos-a-professor-substituto-curso-de-medicina\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"ABERTURA DE SELE\u00c7\u00c3O DE CANDIDATOS A PROFESSOR SUBSTITUTO - curso de Medicina - CPTL","og_description":"A COMISS\u00c3O ESPECIAL DO CURSO DE MEDICINA DO C\u00c2MPUS DE TR\u00caS LAGOAS \u2013 CPTL, institu\u00edda pela Portaria no 33\/2022, de 18 de fevereiro de 2022, do C\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas da\u00a0 Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o disposto no Edital Conjunto Progep\/Prograd\/UFMS [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/03\/17\/abertura-de-selecao-de-candidatos-a-professor-substituto-curso-de-medicina\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2022-03-17T10:00:56+00:00","article_modified_time":"2022-03-23T18:33:37+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":644,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/CPTL-1024x644.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"CPTL","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"CPTL","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/03\/17\/abertura-de-selecao-de-candidatos-a-professor-substituto-curso-de-medicina\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/03\/17\/abertura-de-selecao-de-candidatos-a-professor-substituto-curso-de-medicina\/","name":"ABERTURA DE SELE\u00c7\u00c3O DE CANDIDATOS A PROFESSOR SUBSTITUTO - curso de Medicina - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2022-03-17T10:00:56+00:00","dateModified":"2022-03-23T18:33:37+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/03\/17\/abertura-de-selecao-de-candidatos-a-professor-substituto-curso-de-medicina\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/03\/17\/abertura-de-selecao-de-candidatos-a-professor-substituto-curso-de-medicina\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/03\/17\/abertura-de-selecao-de-candidatos-a-professor-substituto-curso-de-medicina\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"ABERTURA DE SELE\u00c7\u00c3O DE CANDIDATOS A PROFESSOR SUBSTITUTO &#8211; curso de Medicina"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340","name":"CPTL","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g","caption":"CPTL"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/juliano-yugoshi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11929"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2268"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11929"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11929\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":12056,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11929\/revisions\/12056"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5821"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11929"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11929"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11929"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}