{"id":11974,"date":"2022-03-08T14:08:12","date_gmt":"2022-03-08T18:08:12","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=11974"},"modified":"2022-03-08T16:29:32","modified_gmt":"2022-03-08T20:29:32","slug":"semana-de-recepcao-aos-calouros","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/03\/08\/semana-de-recepcao-aos-calouros\/","title":{"rendered":"Semana de recep\u00e7\u00e3o aos calouros 2022 &#8211; Transmiss\u00f5es ao vivo!"},"content":{"rendered":"<p>Sejam bem vindos \u00e0 UFMS-CPTL!!!<\/p>\n<p>Transmiss\u00f5es ao vivo:<\/p>\n<ul>\n<li><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=yV5Du8r6jsE\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">08\/03\/2022\u00a0 &#8211; 19:00 h &#8211; Conhe\u00e7a a UFMS<\/a>;<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=PpsMZahbur4\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">09\/03\/2022 &#8211; 19:00 h &#8211; Bem-vindo ao Mundo UFMS;<\/a> e<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Jlzppx443Zw\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">10\/03\/2022 &#8211; 19:00 h &#8211; Show de Recep\u00e7\u00e3o.<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Participem da programa\u00e7\u00e3o: clique na imagem para ampliar<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/03\/cronograma.jpg\" rel=\"lightbox[11974]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-11986 size-medium\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/03\/cronograma-300x203.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"203\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/03\/cronograma-300x203.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/03\/cronograma-1024x692.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/03\/cronograma-768x519.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/03\/cronograma-474x320.jpg 474w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/03\/cronograma.jpg 1036w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Vejam tamb\u00e9m os v\u00eddeos:<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/youtu.be\/gfk4oCZhSp8\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Recep\u00e7\u00e3o aos calouros CPTL 2022<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/youtu.be\/mEtpvCgXIoA\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Conhe\u00e7a a UFMS CPTL<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=zYwtJo39TSk\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Recep\u00e7\u00e3o aos Calouros CPTL 2022: Acolhimento \u00e0s fam\u00edlias &#8211; UAP-AE<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Sejam bem vindos \u00e0 UFMS-CPTL!!! Transmiss\u00f5es ao vivo: 08\/03\/2022\u00a0 &#8211; 19:00 h &#8211; Conhe\u00e7a a UFMS; 09\/03\/2022 &#8211; 19:00 h &#8211; Bem-vindo ao Mundo UFMS; e 10\/03\/2022 &#8211; 19:00 h &#8211; Show de Recep\u00e7\u00e3o. &nbsp; Participem da programa\u00e7\u00e3o: clique na imagem para ampliar Vejam tamb\u00e9m os v\u00eddeos: Recep\u00e7\u00e3o aos calouros CPTL 2022 Conhe\u00e7a a UFMS [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2268,"featured_media":5821,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Semana de recep\u00e7\u00e3o aos calouros 2022 - Transmiss\u00f5es ao vivo! - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/03\/08\/semana-de-recepcao-aos-calouros\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Semana de recep\u00e7\u00e3o aos calouros 2022 - Transmiss\u00f5es ao vivo! - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Sejam bem vindos \u00e0 UFMS-CPTL!!! Transmiss\u00f5es ao vivo: 08\/03\/2022\u00a0 &#8211; 19:00 h &#8211; Conhe\u00e7a a UFMS; 09\/03\/2022 &#8211; 19:00 h &#8211; Bem-vindo ao Mundo UFMS; e 10\/03\/2022 &#8211; 19:00 h &#8211; Show de Recep\u00e7\u00e3o. &nbsp; Participem da programa\u00e7\u00e3o: clique na imagem para ampliar Vejam tamb\u00e9m os v\u00eddeos: Recep\u00e7\u00e3o aos calouros CPTL 2022 Conhe\u00e7a a UFMS [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/03\/08\/semana-de-recepcao-aos-calouros\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-03-08T18:08:12+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-03-08T20:29:32+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/CPTL-1024x644.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"644\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"CPTL\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/03\/08\/semana-de-recepcao-aos-calouros\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/03\/08\/semana-de-recepcao-aos-calouros\/\",\"name\":\"Semana de recep\u00e7\u00e3o aos calouros 2022 - Transmiss\u00f5es ao vivo! - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-03-08T18:08:12+00:00\",\"dateModified\":\"2022-03-08T20:29:32+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/03\/08\/semana-de-recepcao-aos-calouros\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/03\/08\/semana-de-recepcao-aos-calouros\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/03\/08\/semana-de-recepcao-aos-calouros\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Semana de recep\u00e7\u00e3o aos calouros 2022 &#8211; Transmiss\u00f5es ao vivo!\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340\",\"name\":\"CPTL\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"CPTL\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/juliano-yugoshi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Semana de recep\u00e7\u00e3o aos calouros 2022 - Transmiss\u00f5es ao vivo! - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/03\/08\/semana-de-recepcao-aos-calouros\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Semana de recep\u00e7\u00e3o aos calouros 2022 - Transmiss\u00f5es ao vivo! - CPTL","og_description":"Sejam bem vindos \u00e0 UFMS-CPTL!!! Transmiss\u00f5es ao vivo: 08\/03\/2022\u00a0 &#8211; 19:00 h &#8211; Conhe\u00e7a a UFMS; 09\/03\/2022 &#8211; 19:00 h &#8211; Bem-vindo ao Mundo UFMS; e 10\/03\/2022 &#8211; 19:00 h &#8211; Show de Recep\u00e7\u00e3o. &nbsp; Participem da programa\u00e7\u00e3o: clique na imagem para ampliar Vejam tamb\u00e9m os v\u00eddeos: Recep\u00e7\u00e3o aos calouros CPTL 2022 Conhe\u00e7a a UFMS [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/03\/08\/semana-de-recepcao-aos-calouros\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2022-03-08T18:08:12+00:00","article_modified_time":"2022-03-08T20:29:32+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":644,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/CPTL-1024x644.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"CPTL","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"CPTL","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/03\/08\/semana-de-recepcao-aos-calouros\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/03\/08\/semana-de-recepcao-aos-calouros\/","name":"Semana de recep\u00e7\u00e3o aos calouros 2022 - Transmiss\u00f5es ao vivo! - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2022-03-08T18:08:12+00:00","dateModified":"2022-03-08T20:29:32+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/03\/08\/semana-de-recepcao-aos-calouros\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/03\/08\/semana-de-recepcao-aos-calouros\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/03\/08\/semana-de-recepcao-aos-calouros\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Semana de recep\u00e7\u00e3o aos calouros 2022 &#8211; Transmiss\u00f5es ao vivo!"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340","name":"CPTL","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g","caption":"CPTL"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/juliano-yugoshi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11974"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2268"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11974"}],"version-history":[{"count":15,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11974\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":11999,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11974\/revisions\/11999"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5821"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11974"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11974"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11974"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}