{"id":12000,"date":"2022-03-08T16:38:48","date_gmt":"2022-03-08T20:38:48","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=12000"},"modified":"2022-03-08T16:40:26","modified_gmt":"2022-03-08T20:40:26","slug":"a-relevancia-do-direito-comparado-para-o-jurista-contemporaneo-uma-visao-a-partir-dos-sistemas-brasileiro-e-italiano","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/03\/08\/a-relevancia-do-direito-comparado-para-o-jurista-contemporaneo-uma-visao-a-partir-dos-sistemas-brasileiro-e-italiano\/","title":{"rendered":"A Relev\u00e2ncia do Direito Comparado para o Jurista Contempor\u00e2neo: Uma vis\u00e3o a partir dos sistemas Brasileiro e Italiano"},"content":{"rendered":"<p>O Campus de Tr\u00eas Lagoas da UFMS receber\u00e1 na pr\u00f3xima sexta-feira (11\/03), \u00e0s 9h (MS), de forma virtual, a palestra da Professora Naiara Posenato, da Universidade de Mil\u00e3o, e da Professora Karen Venazzi, Doutoranda da UFPR e com estudos doutorais na Universidade de Mil\u00e3o, que gentilmente aceitaram o convite formulado pelo Prof. Aldo Aranha de Castro, do curso de Direito do CPTL.<\/p>\n<p>Elas falar\u00e3o sobre o tema \u201cA relev\u00e2ncia do direito comparado para o jurista contempor\u00e2neo: uma vis\u00e3o a partir dos sistemas brasileiro e italiano\u201d.<\/p>\n<p>As inscri\u00e7\u00f5es para a palestra s\u00e3o gratuitas e podem ser realizadas atrav\u00e9s do link: https:\/\/www.even3.com.br\/rdpufms2022\/ , e haver\u00e1 emiss\u00e3o de certificados. O evento ter\u00e1 transmiss\u00e3o ao vivo pelo YouTube, atrav\u00e9s do link https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ao0wa0LwNKY .<\/p>\n<p>Esse evento \u00e9 organizado pela equipe do Projeto \u201cRepensando o Direito Processual\u201d, coordenado pelo Prof. Aldo e, especificamente para esse evento, teve a colabora\u00e7\u00e3o dos acad\u00eamicos Yasmin, Ana Elisa, Gabriela e Pedro, bem como da Presidente da Atl\u00e9tica Man\u00edaca, Ana Laura Moreira Alves, para a sua estrutura\u00e7\u00e3o, elabora\u00e7\u00e3o das artes e informa\u00e7\u00f5es para inscri\u00e7\u00e3o. Ademais, foi organizado em parceria com o Centro Acad\u00eamico de Direito Professor Olyntho Luiz Cestari Mancini, presidido atualmente pelo acad\u00eamico Felipe Marchese, e com a Atl\u00e9tica Man\u00edaca (Associa\u00e7\u00e3o atl\u00e9tica acad\u00eamica 28 de junho &#8211; AAAVOJ) presidida pelos acad\u00eamicos Ana Laura Moreira Alves e Kalil Ferreira Pereira Silva. Al\u00e9m disso, teve a contribui\u00e7\u00e3o da Professora Helo\u00edsa Helena de Almeida Portugal, com o suporte tecnol\u00f3gico para a realiza\u00e7\u00e3o do evento.<\/p>\n<p>Fica o convite para toda a comunidade acad\u00eamica da UFMS, bem como para o p\u00fablico externo, a fim de acompanhar os debates sobre o tema nessa rela\u00e7\u00e3o Brasil-It\u00e1lia.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O Campus de Tr\u00eas Lagoas da UFMS receber\u00e1 na pr\u00f3xima sexta-feira (11\/03), \u00e0s 9h (MS), de forma virtual, a palestra da Professora Naiara Posenato, da Universidade de Mil\u00e3o, e da Professora Karen Venazzi, Doutoranda da UFPR e com estudos doutorais na Universidade de Mil\u00e3o, que gentilmente aceitaram o convite formulado pelo Prof. Aldo Aranha de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2268,"featured_media":12001,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>A Relev\u00e2ncia do Direito Comparado para o Jurista Contempor\u00e2neo: Uma vis\u00e3o a partir dos sistemas Brasileiro e Italiano - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/03\/08\/a-relevancia-do-direito-comparado-para-o-jurista-contemporaneo-uma-visao-a-partir-dos-sistemas-brasileiro-e-italiano\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"A Relev\u00e2ncia do Direito Comparado para o Jurista Contempor\u00e2neo: Uma vis\u00e3o a partir dos sistemas Brasileiro e Italiano - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O Campus de Tr\u00eas Lagoas da UFMS receber\u00e1 na pr\u00f3xima sexta-feira (11\/03), \u00e0s 9h (MS), de forma virtual, a palestra da Professora Naiara Posenato, da Universidade de Mil\u00e3o, e da Professora Karen Venazzi, Doutoranda da UFPR e com estudos doutorais na Universidade de Mil\u00e3o, que gentilmente aceitaram o convite formulado pelo Prof. Aldo Aranha de [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/03\/08\/a-relevancia-do-direito-comparado-para-o-jurista-contemporaneo-uma-visao-a-partir-dos-sistemas-brasileiro-e-italiano\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-03-08T20:38:48+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-03-08T20:40:26+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/03\/direito-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1088\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"442\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"CPTL\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/03\/08\/a-relevancia-do-direito-comparado-para-o-jurista-contemporaneo-uma-visao-a-partir-dos-sistemas-brasileiro-e-italiano\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/03\/08\/a-relevancia-do-direito-comparado-para-o-jurista-contemporaneo-uma-visao-a-partir-dos-sistemas-brasileiro-e-italiano\/\",\"name\":\"A Relev\u00e2ncia do Direito Comparado para o Jurista Contempor\u00e2neo: Uma vis\u00e3o a partir dos sistemas Brasileiro e Italiano - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-03-08T20:38:48+00:00\",\"dateModified\":\"2022-03-08T20:40:26+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/03\/08\/a-relevancia-do-direito-comparado-para-o-jurista-contemporaneo-uma-visao-a-partir-dos-sistemas-brasileiro-e-italiano\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/03\/08\/a-relevancia-do-direito-comparado-para-o-jurista-contemporaneo-uma-visao-a-partir-dos-sistemas-brasileiro-e-italiano\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/03\/08\/a-relevancia-do-direito-comparado-para-o-jurista-contemporaneo-uma-visao-a-partir-dos-sistemas-brasileiro-e-italiano\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"A Relev\u00e2ncia do Direito Comparado para o Jurista Contempor\u00e2neo: Uma vis\u00e3o a partir dos sistemas Brasileiro e Italiano\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340\",\"name\":\"CPTL\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"CPTL\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/juliano-yugoshi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"A Relev\u00e2ncia do Direito Comparado para o Jurista Contempor\u00e2neo: Uma vis\u00e3o a partir dos sistemas Brasileiro e Italiano - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/03\/08\/a-relevancia-do-direito-comparado-para-o-jurista-contemporaneo-uma-visao-a-partir-dos-sistemas-brasileiro-e-italiano\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"A Relev\u00e2ncia do Direito Comparado para o Jurista Contempor\u00e2neo: Uma vis\u00e3o a partir dos sistemas Brasileiro e Italiano - CPTL","og_description":"O Campus de Tr\u00eas Lagoas da UFMS receber\u00e1 na pr\u00f3xima sexta-feira (11\/03), \u00e0s 9h (MS), de forma virtual, a palestra da Professora Naiara Posenato, da Universidade de Mil\u00e3o, e da Professora Karen Venazzi, Doutoranda da UFPR e com estudos doutorais na Universidade de Mil\u00e3o, que gentilmente aceitaram o convite formulado pelo Prof. Aldo Aranha de [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/03\/08\/a-relevancia-do-direito-comparado-para-o-jurista-contemporaneo-uma-visao-a-partir-dos-sistemas-brasileiro-e-italiano\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2022-03-08T20:38:48+00:00","article_modified_time":"2022-03-08T20:40:26+00:00","og_image":[{"width":1088,"height":442,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/03\/direito-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"CPTL","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"CPTL","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/03\/08\/a-relevancia-do-direito-comparado-para-o-jurista-contemporaneo-uma-visao-a-partir-dos-sistemas-brasileiro-e-italiano\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/03\/08\/a-relevancia-do-direito-comparado-para-o-jurista-contemporaneo-uma-visao-a-partir-dos-sistemas-brasileiro-e-italiano\/","name":"A Relev\u00e2ncia do Direito Comparado para o Jurista Contempor\u00e2neo: Uma vis\u00e3o a partir dos sistemas Brasileiro e Italiano - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2022-03-08T20:38:48+00:00","dateModified":"2022-03-08T20:40:26+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/03\/08\/a-relevancia-do-direito-comparado-para-o-jurista-contemporaneo-uma-visao-a-partir-dos-sistemas-brasileiro-e-italiano\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/03\/08\/a-relevancia-do-direito-comparado-para-o-jurista-contemporaneo-uma-visao-a-partir-dos-sistemas-brasileiro-e-italiano\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/03\/08\/a-relevancia-do-direito-comparado-para-o-jurista-contemporaneo-uma-visao-a-partir-dos-sistemas-brasileiro-e-italiano\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"A Relev\u00e2ncia do Direito Comparado para o Jurista Contempor\u00e2neo: Uma vis\u00e3o a partir dos sistemas Brasileiro e Italiano"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340","name":"CPTL","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g","caption":"CPTL"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/juliano-yugoshi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12000"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2268"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12000"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12000\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":12002,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12000\/revisions\/12002"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12001"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12000"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12000"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12000"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}