{"id":12069,"date":"2022-03-28T20:07:59","date_gmt":"2022-03-29T00:07:59","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=12069"},"modified":"2022-03-28T20:07:59","modified_gmt":"2022-03-29T00:07:59","slug":"centro-academico-de-engenharia-de-producao-e-factiva-consultoria-realizou-evento-social-e-agradece-pelo-resultado-da-colaboracao-dos-discentes","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/03\/28\/centro-academico-de-engenharia-de-producao-e-factiva-consultoria-realizou-evento-social-e-agradece-pelo-resultado-da-colaboracao-dos-discentes\/","title":{"rendered":"Centro Acad\u00eamico de Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o e Factiva Consultoria realizou Evento Social e agradece pelo resultado da colabora\u00e7\u00e3o dos discentes"},"content":{"rendered":"<p>Fala galera, gostar\u00edamos de agradecer a todos que estiveram presente no nosso Evento Social, foram mais de 70 kg arrecadados, que foram doados para o Lar do Idoso Euripedes Balsanulfo.<\/p>\n<p>Temos tamb\u00e9m muito a agradecer, a toda equipe juntamente com a @factivaconsultoria , as parcerias, aos apoiadores e nossos palestrantes, esperamos sempre contar com a participa\u00e7\u00e3o de voc\u00eas, onde tudo sempre \u00e9 projetado para propor mais conhecimento, intera\u00e7\u00e3o intera\u00e7\u00e3o com prop\u00f3sito e muita gratid\u00e3o.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/03\/factiva1.jpeg\" rel=\"lightbox[12069]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-12070\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/03\/factiva1-300x300.jpeg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/03\/factiva1-300x300.jpeg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/03\/factiva1-150x150.jpeg 150w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/03\/factiva1-768x768.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/03\/factiva1-320x320.jpeg 320w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/03\/factiva1.jpeg 1000w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a> <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/03\/factiva2.jpeg\" rel=\"lightbox[12069]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-12071\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/03\/factiva2-300x300.jpeg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/03\/factiva2-300x300.jpeg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/03\/factiva2-150x150.jpeg 150w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/03\/factiva2-768x768.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/03\/factiva2-320x320.jpeg 320w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/03\/factiva2.jpeg 1000w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a> <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/03\/factiva3.jpeg\" rel=\"lightbox[12069]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-12072\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/03\/factiva3-300x300.jpeg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/03\/factiva3-300x300.jpeg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/03\/factiva3-150x150.jpeg 150w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/03\/factiva3-768x768.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/03\/factiva3-320x320.jpeg 320w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/03\/factiva3.jpeg 1000w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a> <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/03\/factiva4.jpeg\" rel=\"lightbox[12069]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-12073\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/03\/factiva4-300x300.jpeg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/03\/factiva4-300x300.jpeg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/03\/factiva4-150x150.jpeg 150w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/03\/factiva4-768x768.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/03\/factiva4-320x320.jpeg 320w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/03\/factiva4.jpeg 1000w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a> <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/03\/factiva5.jpeg\" rel=\"lightbox[12069]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-12074\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/03\/factiva5-300x300.jpeg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/03\/factiva5-300x300.jpeg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/03\/factiva5-150x150.jpeg 150w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/03\/factiva5-768x768.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/03\/factiva5-320x320.jpeg 320w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/03\/factiva5.jpeg 1000w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a> <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/03\/factiva6.jpeg\" rel=\"lightbox[12069]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-12075\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/03\/factiva6-300x300.jpeg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/03\/factiva6-300x300.jpeg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/03\/factiva6-150x150.jpeg 150w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/03\/factiva6-768x768.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/03\/factiva6-320x320.jpeg 320w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/03\/factiva6.jpeg 1000w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Fala galera, gostar\u00edamos de agradecer a todos que estiveram presente no nosso Evento Social, foram mais de 70 kg arrecadados, que foram doados para o Lar do Idoso Euripedes Balsanulfo. Temos tamb\u00e9m muito a agradecer, a toda equipe juntamente com a @factivaconsultoria , as parcerias, aos apoiadores e nossos palestrantes, esperamos sempre contar com a [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2268,"featured_media":5821,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Centro Acad\u00eamico de Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o e Factiva Consultoria realizou Evento Social e agradece pelo resultado da colabora\u00e7\u00e3o dos discentes - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/03\/28\/centro-academico-de-engenharia-de-producao-e-factiva-consultoria-realizou-evento-social-e-agradece-pelo-resultado-da-colaboracao-dos-discentes\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Centro Acad\u00eamico de Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o e Factiva Consultoria realizou Evento Social e agradece pelo resultado da colabora\u00e7\u00e3o dos discentes - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Fala galera, gostar\u00edamos de agradecer a todos que estiveram presente no nosso Evento Social, foram mais de 70 kg arrecadados, que foram doados para o Lar do Idoso Euripedes Balsanulfo. Temos tamb\u00e9m muito a agradecer, a toda equipe juntamente com a @factivaconsultoria , as parcerias, aos apoiadores e nossos palestrantes, esperamos sempre contar com a [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/03\/28\/centro-academico-de-engenharia-de-producao-e-factiva-consultoria-realizou-evento-social-e-agradece-pelo-resultado-da-colaboracao-dos-discentes\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-03-29T00:07:59+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/CPTL-1024x644.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"644\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"CPTL\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/03\/28\/centro-academico-de-engenharia-de-producao-e-factiva-consultoria-realizou-evento-social-e-agradece-pelo-resultado-da-colaboracao-dos-discentes\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/03\/28\/centro-academico-de-engenharia-de-producao-e-factiva-consultoria-realizou-evento-social-e-agradece-pelo-resultado-da-colaboracao-dos-discentes\/\",\"name\":\"Centro Acad\u00eamico de Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o e Factiva Consultoria realizou Evento Social e agradece pelo resultado da colabora\u00e7\u00e3o dos discentes - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-03-29T00:07:59+00:00\",\"dateModified\":\"2022-03-29T00:07:59+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/03\/28\/centro-academico-de-engenharia-de-producao-e-factiva-consultoria-realizou-evento-social-e-agradece-pelo-resultado-da-colaboracao-dos-discentes\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/03\/28\/centro-academico-de-engenharia-de-producao-e-factiva-consultoria-realizou-evento-social-e-agradece-pelo-resultado-da-colaboracao-dos-discentes\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/03\/28\/centro-academico-de-engenharia-de-producao-e-factiva-consultoria-realizou-evento-social-e-agradece-pelo-resultado-da-colaboracao-dos-discentes\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Centro Acad\u00eamico de Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o e Factiva Consultoria realizou Evento Social e agradece pelo resultado da colabora\u00e7\u00e3o dos discentes\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340\",\"name\":\"CPTL\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"CPTL\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/juliano-yugoshi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Centro Acad\u00eamico de Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o e Factiva Consultoria realizou Evento Social e agradece pelo resultado da colabora\u00e7\u00e3o dos discentes - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/03\/28\/centro-academico-de-engenharia-de-producao-e-factiva-consultoria-realizou-evento-social-e-agradece-pelo-resultado-da-colaboracao-dos-discentes\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Centro Acad\u00eamico de Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o e Factiva Consultoria realizou Evento Social e agradece pelo resultado da colabora\u00e7\u00e3o dos discentes - CPTL","og_description":"Fala galera, gostar\u00edamos de agradecer a todos que estiveram presente no nosso Evento Social, foram mais de 70 kg arrecadados, que foram doados para o Lar do Idoso Euripedes Balsanulfo. Temos tamb\u00e9m muito a agradecer, a toda equipe juntamente com a @factivaconsultoria , as parcerias, aos apoiadores e nossos palestrantes, esperamos sempre contar com a [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/03\/28\/centro-academico-de-engenharia-de-producao-e-factiva-consultoria-realizou-evento-social-e-agradece-pelo-resultado-da-colaboracao-dos-discentes\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2022-03-29T00:07:59+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":644,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/CPTL-1024x644.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"CPTL","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"CPTL","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/03\/28\/centro-academico-de-engenharia-de-producao-e-factiva-consultoria-realizou-evento-social-e-agradece-pelo-resultado-da-colaboracao-dos-discentes\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/03\/28\/centro-academico-de-engenharia-de-producao-e-factiva-consultoria-realizou-evento-social-e-agradece-pelo-resultado-da-colaboracao-dos-discentes\/","name":"Centro Acad\u00eamico de Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o e Factiva Consultoria realizou Evento Social e agradece pelo resultado da colabora\u00e7\u00e3o dos discentes - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2022-03-29T00:07:59+00:00","dateModified":"2022-03-29T00:07:59+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/03\/28\/centro-academico-de-engenharia-de-producao-e-factiva-consultoria-realizou-evento-social-e-agradece-pelo-resultado-da-colaboracao-dos-discentes\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/03\/28\/centro-academico-de-engenharia-de-producao-e-factiva-consultoria-realizou-evento-social-e-agradece-pelo-resultado-da-colaboracao-dos-discentes\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/03\/28\/centro-academico-de-engenharia-de-producao-e-factiva-consultoria-realizou-evento-social-e-agradece-pelo-resultado-da-colaboracao-dos-discentes\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Centro Acad\u00eamico de Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o e Factiva Consultoria realizou Evento Social e agradece pelo resultado da colabora\u00e7\u00e3o dos discentes"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340","name":"CPTL","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g","caption":"CPTL"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/juliano-yugoshi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12069"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2268"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12069"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12069\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":12076,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12069\/revisions\/12076"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5821"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12069"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12069"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12069"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}