{"id":1207,"date":"2016-06-27T16:42:14","date_gmt":"2016-06-27T20:42:14","guid":{"rendered":"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/?p=1207"},"modified":"2016-06-27T16:42:14","modified_gmt":"2016-06-27T20:42:14","slug":"convite-aos-academicos-oficina-de-tecnicas-de-manejo-do-stress","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/06\/27\/convite-aos-academicos-oficina-de-tecnicas-de-manejo-do-stress\/","title":{"rendered":"Convite aos acad\u00eamicos &#8211; Oficina de T\u00e9cnicas de Manejo do Stress"},"content":{"rendered":"<p>A equipe de Psicologia do CPTL convida voc\u00ea, acad\u00eamico, a participar da\u00a0<strong>Oficina de T\u00e9cnicas de Manejo do Stress,\u00a0<\/strong>que ser\u00e1 realizada nos dias 06, 13, 20 e 27\/07\/16 (\u00e0s quartas-feiras), das 14h \u00e0s 17h, no Campus II (em sala de aula a confirmar).<\/p>\n<p>O per\u00edodo de inscri\u00e7\u00f5es ser\u00e1 de\u00a0<strong>27\/06\/16 a 01\/07\/16<\/strong>\u00a0por meio do preenchimento de question\u00e1rio no link:\u00a0<a href=\"http:\/\/goo.gl\/forms\/nXuMjku05W7WUsGl1\">http:\/\/goo.gl\/forms\/nXuMjku05W7WUsGl1<\/a><\/p>\n<p><!--more--><\/p>\n<p>Em breve entraremos em contato via e-mail para confirmar a sua inscri\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p>A quantidade m\u00e1xima de participantes desta oficina \u00e9 de 20 pessoas. Se houver mais interessados, entraremos em contato para orienta\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p>D\u00favidas e sugest\u00f5es:\u00a0<a href=\"mailto:psicologia.cptl@gmail.com\">psicologia.cptl@gmail.com<\/a>.<\/p>\n<p>Contamos com voc\u00eas!<\/p>\n<p><em>Equipe de Psicologia\/CPTL<\/em><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A equipe de Psicologia do CPTL convida voc\u00ea, acad\u00eamico, a participar da\u00a0Oficina de T\u00e9cnicas de Manejo do Stress,\u00a0que ser\u00e1 realizada nos dias 06, 13, 20 e 27\/07\/16 (\u00e0s quartas-feiras), das 14h \u00e0s 17h, no Campus II (em sala de aula a confirmar). O per\u00edodo de inscri\u00e7\u00f5es ser\u00e1 de\u00a027\/06\/16 a 01\/07\/16\u00a0por meio do preenchimento de question\u00e1rio [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Convite aos acad\u00eamicos - Oficina de T\u00e9cnicas de Manejo do Stress - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/06\/27\/convite-aos-academicos-oficina-de-tecnicas-de-manejo-do-stress\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Convite aos acad\u00eamicos - Oficina de T\u00e9cnicas de Manejo do Stress[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A equipe de Psicologia do CPTL convida voc\u00ea, acad\u00eamico, a participar da\u00a0Oficina de T\u00e9cnicas de Manejo do Stress,\u00a0que ser\u00e1 realizada nos dias 06, 13, 20 e 27\/07\/16 (\u00e0s quartas-feiras), das 14h \u00e0s 17h, no Campus II (em sala de aula a confirmar). O per\u00edodo de inscri\u00e7\u00f5es ser\u00e1 de\u00a027\/06\/16 a 01\/07\/16\u00a0por meio do preenchimento de question\u00e1rio [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/06\/27\/convite-aos-academicos-oficina-de-tecnicas-de-manejo-do-stress\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-06-27T20:42:14+00:00\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/06\/27\/convite-aos-academicos-oficina-de-tecnicas-de-manejo-do-stress\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/06\/27\/convite-aos-academicos-oficina-de-tecnicas-de-manejo-do-stress\/\",\"name\":\"[:pb]Convite aos acad\u00eamicos - Oficina de T\u00e9cnicas de Manejo do Stress[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2016-06-27T20:42:14+00:00\",\"dateModified\":\"2016-06-27T20:42:14+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/06\/27\/convite-aos-academicos-oficina-de-tecnicas-de-manejo-do-stress\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/06\/27\/convite-aos-academicos-oficina-de-tecnicas-de-manejo-do-stress\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/06\/27\/convite-aos-academicos-oficina-de-tecnicas-de-manejo-do-stress\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Convite aos acad\u00eamicos &#8211; Oficina de T\u00e9cnicas de Manejo do Stress\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Convite aos acad\u00eamicos - Oficina de T\u00e9cnicas de Manejo do Stress[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/06\/27\/convite-aos-academicos-oficina-de-tecnicas-de-manejo-do-stress\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Convite aos acad\u00eamicos - Oficina de T\u00e9cnicas de Manejo do Stress[:] - CPTL","og_description":"A equipe de Psicologia do CPTL convida voc\u00ea, acad\u00eamico, a participar da\u00a0Oficina de T\u00e9cnicas de Manejo do Stress,\u00a0que ser\u00e1 realizada nos dias 06, 13, 20 e 27\/07\/16 (\u00e0s quartas-feiras), das 14h \u00e0s 17h, no Campus II (em sala de aula a confirmar). O per\u00edodo de inscri\u00e7\u00f5es ser\u00e1 de\u00a027\/06\/16 a 01\/07\/16\u00a0por meio do preenchimento de question\u00e1rio [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/06\/27\/convite-aos-academicos-oficina-de-tecnicas-de-manejo-do-stress\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2016-06-27T20:42:14+00:00","author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/06\/27\/convite-aos-academicos-oficina-de-tecnicas-de-manejo-do-stress\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/06\/27\/convite-aos-academicos-oficina-de-tecnicas-de-manejo-do-stress\/","name":"[:pb]Convite aos acad\u00eamicos - Oficina de T\u00e9cnicas de Manejo do Stress[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2016-06-27T20:42:14+00:00","dateModified":"2016-06-27T20:42:14+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/06\/27\/convite-aos-academicos-oficina-de-tecnicas-de-manejo-do-stress\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/06\/27\/convite-aos-academicos-oficina-de-tecnicas-de-manejo-do-stress\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/06\/27\/convite-aos-academicos-oficina-de-tecnicas-de-manejo-do-stress\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Convite aos acad\u00eamicos &#8211; Oficina de T\u00e9cnicas de Manejo do Stress"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1207"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1207"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1207\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1208,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1207\/revisions\/1208"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1207"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1207"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1207"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}