{"id":12088,"date":"2022-03-30T18:06:42","date_gmt":"2022-03-30T22:06:42","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=12088"},"modified":"2022-03-30T18:07:09","modified_gmt":"2022-03-30T22:07:09","slug":"atencao-academicos-interessados-que-ainda-nao-realizaram-a-inscricao-para-os-auxilios-da-assistencia-estudantil-permanencia-moradia-creche-apoiadores-ecd-e-libras-e-bolsa-promisaes","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/03\/30\/atencao-academicos-interessados-que-ainda-nao-realizaram-a-inscricao-para-os-auxilios-da-assistencia-estudantil-permanencia-moradia-creche-apoiadores-ecd-e-libras-e-bolsa-promisaes\/","title":{"rendered":"ATEN\u00c7\u00c3O acad\u00eamicos interessados que AINDA N\u00c3O realizaram a inscri\u00e7\u00e3o para os aux\u00edlios da Assist\u00eancia Estudantil (Perman\u00eancia, Moradia, Creche, Apoiadores EcD e Libras) e Bolsa Promisaes."},"content":{"rendered":"<p align=\"justify\"><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-size: medium\">Prezados (as) estudantes:<\/span><\/span><\/p>\n<p align=\"justify\"><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-size: medium\">Aos acad\u00eamicos interessados <\/span><\/span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-size: medium\"><u>que ainda n\u00e3o realizaram a sua inscri\u00e7\u00e3o nos processos seletivos da assist\u00eancia estudantil indicados abaixo<\/u><\/span><\/span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-size: medium\">: o prazo final para a realiza\u00e7\u00e3o do procedimento de inscri\u00e7\u00e3o \u00e9 <\/span><\/span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-size: medium\"><b>at\u00e9 amanh\u00e3<\/b><\/span><\/span> <span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-size: medium\">(<\/span><\/span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-size: medium\"><b>31 de mar\u00e7o de 2022)<\/b><\/span><\/span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-size: medium\"><b>.<\/b><\/span><\/span><\/p>\n<p align=\"justify\"><span style=\"color: #222222\"><span style=\"font-size: medium\">Os processos seletivos s\u00e3o:<\/span><\/span><\/p>\n<p align=\"justify\"><a href=\"https:\/\/boletimoficial.ufms.br\/bse\/publicacao?id=450640\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><span style=\"color: #1155cc\"><span style=\"font-size: medium\"><u>EDITAL PROAES\/UFMS N\u00ba 4, DE 11 DE MAR\u00c7O DE 2022.<\/u><\/span><\/span><\/a><span style=\"color: #222222\"><span style=\"font-size: medium\"> (*)<br \/>\n&#8220;SELE\u00c7\u00c3O DE AUX\u00cdLIOS DE ASSIST\u00caNCIA ESTUDANTIL PARA ESTUDANTES DE GRADUA\u00c7\u00c3O DA UFMS: PERMAN\u00caNCIA, MORADIA, ALIMENTA\u00c7\u00c3O E CRECHE.&#8221;<\/span><\/span><\/p>\n<p align=\"justify\"><a href=\"https:\/\/boletimoficial.ufms.br\/bse\/publicacao?id=451739\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><span style=\"color: #1155cc\"><span style=\"font-size: medium\"><u><br \/>\nEDITAL PROAES\/UFMS N\u00ba 7, DE 22 DE MAR\u00c7O DE 2022.<\/u><\/span><\/span><\/a><\/p>\n<p align=\"justify\"><span style=\"color: #222222\"><span style=\"font-size: medium\">&#8220;SELE\u00c7\u00c3O DE ESTUDANTES DE GRADUA\u00c7\u00c3O DA UFMS INTEGRANTES DO PROGRAMA ESTUDANTE &#8211; CONV\u00caNIO DE GRADUA\u00c7\u00c3O (PEC-G) PARA CONCESS\u00c3O DE BOLSAS PROMISAES&#8221;<\/span><\/span><\/p>\n<p align=\"justify\"><a href=\"https:\/\/boletimoficial.ufms.br\/bse\/publicacao?id=451781\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><span style=\"color: #1155cc\"><span style=\"font-size: medium\"><u>EDITAL PROAES\/UFMS N\u00ba 8, DE 22 DE MAR\u00c7O DE 2022.<\/u><\/span><\/span><\/a><span style=\"color: #222222\"><span style=\"font-size: medium\"><br \/>\n&#8220;SELE\u00c7\u00c3O DE ESTUDANTE APOIADOR EDUCACIONAL PARA ATENDIMENTO AOS ESTUDANTES COM DEFICI\u00caNCIA EM 2022 &#8211; AUX\u00cdLIO DE APOIO EDUCACIONAL A ESTUDANTES COM DEFICI\u00caNCIA&#8221;<\/span><\/span><\/p>\n<p align=\"justify\"><a href=\"https:\/\/boletimoficial.ufms.br\/bse\/publicacao?id=451830\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><span style=\"color: #1155cc\"><span style=\"font-size: medium\"><u>EDITAL PROAES\/UFMS N\u00ba 9, DE 22 DE MAR\u00c7O DE 2022.<\/u><\/span><\/span><\/a><span style=\"color: #222222\"><span style=\"font-size: medium\"> (*)<br \/>\n&#8220;SELE\u00c7\u00c3O DE ESTUDANTE APOIADOR EM LIBRAS PARA ATENDIMENTO AOS ESTUDANTES COM DEFICI\u00caNCIA EM 2022 &#8211; AUX\u00cdLIO DE APOIO EDUCACIONAL EM LIBRAS&#8221;<\/span><\/span><\/p>\n<p align=\"justify\"><span style=\"color: #222222\"><span style=\"font-size: medium\">O estudante interessado em participar de um (ou mais) dos processos seletivos acima devem fazer a leitura do Edital correspondente na \u00edntegra e, desde que se enquadre das condi\u00e7\u00f5es estabelecidas em cada caso, realizar a inscri\u00e7\u00e3o no sistema de sele\u00e7\u00e3o (<\/span><\/span><a href=\"https:\/\/selecao.ufms.br\/\"><span style=\"color: #1155cc\"><span style=\"font-size: medium\"><u>https:\/\/selecao.ufms.br\/<\/u><\/span><\/span><\/a><span style=\"color: #222222\"><span style=\"font-size: medium\">), observados os demais procedimentos indicados em cada Edital.<\/span><\/span><\/p>\n<p align=\"justify\"><span style=\"color: #ff0000\"><span style=\"font-size: medium\"><b>IMPORTANTE!<\/b><\/span><\/span> <span style=\"color: #222222\"><span style=\"font-size: medium\">O acad\u00eamico deve <\/span><\/span><span style=\"color: #222222\"><span style=\"font-size: medium\"><b>finalizar a inscri\u00e7\u00e3o<\/b><\/span><\/span><span style=\"color: #222222\"><span style=\"font-size: medium\"> para cada modalidade\/aux\u00edlio\/bolsa: a inscri\u00e7\u00e3o deve estar com a situa\u00e7\u00e3o &#8220;<\/span><\/span><span style=\"color: #222222\"><span style=\"font-size: medium\"><b>INSCRITO<\/b><\/span><\/span><span style=\"color: #222222\"><span style=\"font-size: medium\">&#8221; ao final. <\/span><\/span><span style=\"color: #ff0000\"><span style=\"font-size: medium\"><b>N\u00e3o ser\u00e3o consideradas nos processos seletivos as inscri\u00e7\u00f5es que estiverem com a situa\u00e7\u00e3o &#8220;EDICAO&#8221;.<\/b><\/span><\/span><\/p>\n<p align=\"justify\"><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-size: medium\"><b>Favor auxiliar na divulga\u00e7\u00e3o!<\/b><\/span><\/span><\/p>\n<p align=\"justify\"><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-size: medium\">Atenciosamente,<\/span><\/span><\/p>\n<p align=\"justify\"><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-size: medium\">Equipe UAP-AE\/CPTL\/UFMS<\/span><\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Prezados (as) estudantes: Aos acad\u00eamicos interessados que ainda n\u00e3o realizaram a sua inscri\u00e7\u00e3o nos processos seletivos da assist\u00eancia estudantil indicados abaixo: o prazo final para a realiza\u00e7\u00e3o do procedimento de inscri\u00e7\u00e3o \u00e9 at\u00e9 amanh\u00e3 (31 de mar\u00e7o de 2022). Os processos seletivos s\u00e3o: EDITAL PROAES\/UFMS N\u00ba 4, DE 11 DE MAR\u00c7O DE 2022. (*) &#8220;SELE\u00c7\u00c3O [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2268,"featured_media":5821,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>ATEN\u00c7\u00c3O acad\u00eamicos interessados que AINDA N\u00c3O realizaram a inscri\u00e7\u00e3o para os aux\u00edlios da Assist\u00eancia Estudantil (Perman\u00eancia, Moradia, Creche, Apoiadores EcD e Libras) e Bolsa Promisaes. - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/03\/30\/atencao-academicos-interessados-que-ainda-nao-realizaram-a-inscricao-para-os-auxilios-da-assistencia-estudantil-permanencia-moradia-creche-apoiadores-ecd-e-libras-e-bolsa-promisaes\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"ATEN\u00c7\u00c3O acad\u00eamicos interessados que AINDA N\u00c3O realizaram a inscri\u00e7\u00e3o para os aux\u00edlios da Assist\u00eancia Estudantil (Perman\u00eancia, Moradia, Creche, Apoiadores EcD e Libras) e Bolsa Promisaes. - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Prezados (as) estudantes: Aos acad\u00eamicos interessados que ainda n\u00e3o realizaram a sua inscri\u00e7\u00e3o nos processos seletivos da assist\u00eancia estudantil indicados abaixo: o prazo final para a realiza\u00e7\u00e3o do procedimento de inscri\u00e7\u00e3o \u00e9 at\u00e9 amanh\u00e3 (31 de mar\u00e7o de 2022). Os processos seletivos s\u00e3o: EDITAL PROAES\/UFMS N\u00ba 4, DE 11 DE MAR\u00c7O DE 2022. (*) &#8220;SELE\u00c7\u00c3O [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/03\/30\/atencao-academicos-interessados-que-ainda-nao-realizaram-a-inscricao-para-os-auxilios-da-assistencia-estudantil-permanencia-moradia-creche-apoiadores-ecd-e-libras-e-bolsa-promisaes\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-03-30T22:06:42+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-03-30T22:07:09+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/CPTL-1024x644.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"644\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"CPTL\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/03\/30\/atencao-academicos-interessados-que-ainda-nao-realizaram-a-inscricao-para-os-auxilios-da-assistencia-estudantil-permanencia-moradia-creche-apoiadores-ecd-e-libras-e-bolsa-promisaes\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/03\/30\/atencao-academicos-interessados-que-ainda-nao-realizaram-a-inscricao-para-os-auxilios-da-assistencia-estudantil-permanencia-moradia-creche-apoiadores-ecd-e-libras-e-bolsa-promisaes\/\",\"name\":\"ATEN\u00c7\u00c3O acad\u00eamicos interessados que AINDA N\u00c3O realizaram a inscri\u00e7\u00e3o para os aux\u00edlios da Assist\u00eancia Estudantil (Perman\u00eancia, Moradia, Creche, Apoiadores EcD e Libras) e Bolsa Promisaes. - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-03-30T22:06:42+00:00\",\"dateModified\":\"2022-03-30T22:07:09+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/03\/30\/atencao-academicos-interessados-que-ainda-nao-realizaram-a-inscricao-para-os-auxilios-da-assistencia-estudantil-permanencia-moradia-creche-apoiadores-ecd-e-libras-e-bolsa-promisaes\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/03\/30\/atencao-academicos-interessados-que-ainda-nao-realizaram-a-inscricao-para-os-auxilios-da-assistencia-estudantil-permanencia-moradia-creche-apoiadores-ecd-e-libras-e-bolsa-promisaes\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/03\/30\/atencao-academicos-interessados-que-ainda-nao-realizaram-a-inscricao-para-os-auxilios-da-assistencia-estudantil-permanencia-moradia-creche-apoiadores-ecd-e-libras-e-bolsa-promisaes\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"ATEN\u00c7\u00c3O acad\u00eamicos interessados que AINDA N\u00c3O realizaram a inscri\u00e7\u00e3o para os aux\u00edlios da Assist\u00eancia Estudantil (Perman\u00eancia, Moradia, Creche, Apoiadores EcD e Libras) e Bolsa Promisaes.\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340\",\"name\":\"CPTL\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"CPTL\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/juliano-yugoshi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"ATEN\u00c7\u00c3O acad\u00eamicos interessados que AINDA N\u00c3O realizaram a inscri\u00e7\u00e3o para os aux\u00edlios da Assist\u00eancia Estudantil (Perman\u00eancia, Moradia, Creche, Apoiadores EcD e Libras) e Bolsa Promisaes. - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/03\/30\/atencao-academicos-interessados-que-ainda-nao-realizaram-a-inscricao-para-os-auxilios-da-assistencia-estudantil-permanencia-moradia-creche-apoiadores-ecd-e-libras-e-bolsa-promisaes\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"ATEN\u00c7\u00c3O acad\u00eamicos interessados que AINDA N\u00c3O realizaram a inscri\u00e7\u00e3o para os aux\u00edlios da Assist\u00eancia Estudantil (Perman\u00eancia, Moradia, Creche, Apoiadores EcD e Libras) e Bolsa Promisaes. - CPTL","og_description":"Prezados (as) estudantes: Aos acad\u00eamicos interessados que ainda n\u00e3o realizaram a sua inscri\u00e7\u00e3o nos processos seletivos da assist\u00eancia estudantil indicados abaixo: o prazo final para a realiza\u00e7\u00e3o do procedimento de inscri\u00e7\u00e3o \u00e9 at\u00e9 amanh\u00e3 (31 de mar\u00e7o de 2022). Os processos seletivos s\u00e3o: EDITAL PROAES\/UFMS N\u00ba 4, DE 11 DE MAR\u00c7O DE 2022. (*) &#8220;SELE\u00c7\u00c3O [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/03\/30\/atencao-academicos-interessados-que-ainda-nao-realizaram-a-inscricao-para-os-auxilios-da-assistencia-estudantil-permanencia-moradia-creche-apoiadores-ecd-e-libras-e-bolsa-promisaes\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2022-03-30T22:06:42+00:00","article_modified_time":"2022-03-30T22:07:09+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":644,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/CPTL-1024x644.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"CPTL","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"CPTL","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/03\/30\/atencao-academicos-interessados-que-ainda-nao-realizaram-a-inscricao-para-os-auxilios-da-assistencia-estudantil-permanencia-moradia-creche-apoiadores-ecd-e-libras-e-bolsa-promisaes\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/03\/30\/atencao-academicos-interessados-que-ainda-nao-realizaram-a-inscricao-para-os-auxilios-da-assistencia-estudantil-permanencia-moradia-creche-apoiadores-ecd-e-libras-e-bolsa-promisaes\/","name":"ATEN\u00c7\u00c3O acad\u00eamicos interessados que AINDA N\u00c3O realizaram a inscri\u00e7\u00e3o para os aux\u00edlios da Assist\u00eancia Estudantil (Perman\u00eancia, Moradia, Creche, Apoiadores EcD e Libras) e Bolsa Promisaes. - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2022-03-30T22:06:42+00:00","dateModified":"2022-03-30T22:07:09+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/03\/30\/atencao-academicos-interessados-que-ainda-nao-realizaram-a-inscricao-para-os-auxilios-da-assistencia-estudantil-permanencia-moradia-creche-apoiadores-ecd-e-libras-e-bolsa-promisaes\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/03\/30\/atencao-academicos-interessados-que-ainda-nao-realizaram-a-inscricao-para-os-auxilios-da-assistencia-estudantil-permanencia-moradia-creche-apoiadores-ecd-e-libras-e-bolsa-promisaes\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/03\/30\/atencao-academicos-interessados-que-ainda-nao-realizaram-a-inscricao-para-os-auxilios-da-assistencia-estudantil-permanencia-moradia-creche-apoiadores-ecd-e-libras-e-bolsa-promisaes\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"ATEN\u00c7\u00c3O acad\u00eamicos interessados que AINDA N\u00c3O realizaram a inscri\u00e7\u00e3o para os aux\u00edlios da Assist\u00eancia Estudantil (Perman\u00eancia, Moradia, Creche, Apoiadores EcD e Libras) e Bolsa Promisaes."}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340","name":"CPTL","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g","caption":"CPTL"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/juliano-yugoshi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12088"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2268"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12088"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12088\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":12089,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12088\/revisions\/12089"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5821"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12088"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12088"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12088"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}