{"id":12176,"date":"2022-04-05T13:35:33","date_gmt":"2022-04-05T17:35:33","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=12176"},"modified":"2022-04-05T13:35:33","modified_gmt":"2022-04-05T17:35:33","slug":"convite-roda-de-conversa-desafios-da-rotina-e-o-retorno-das-atividades-presenciais","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/04\/05\/convite-roda-de-conversa-desafios-da-rotina-e-o-retorno-das-atividades-presenciais\/","title":{"rendered":"Convite: Roda de Conversa &#8211; Desafios da rotina e o retorno das atividades presenciais"},"content":{"rendered":"<p>Prezados (as) estudantes:<\/p>\n<p>Convidamos para a <strong>Roda de Conversa: Desafios da rotina e o retorno das atividades presenciais.<\/strong><\/p>\n<p>O evento \u00e9 direcionado para a comunidade acad\u00eamica da Universidade Federal de Mato Grosso do Sul como parte das atividades desenvolvidas pelos setores de assist\u00eancia estudantil na Semana da Sa\u00fade.<\/p>\n<p>A roda de conversa tem como objetivo discutir e refletir sobre temas referentes \u00e0 modifica\u00e7\u00e3o de rotina com o retorno das atividades presenciais, com a contribui\u00e7\u00e3o de dois profissionais da sa\u00fade, sendo da \u00e1rea da psicologia e da fisioterapia.<\/p>\n<p><strong>Data: 07\/04\/2021 das 17:30 \u00e0s 19h (hor\u00e1rio MS)<\/strong><\/p>\n<p><strong>Inscri\u00e7\u00f5es pelo link:<\/strong> <a href=\"https:\/\/link.ufms.br\/saudeerotina\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">https:\/\/link.ufms.br\/saudeerotina<\/a><\/p>\n<p>A confirma\u00e7\u00e3o da inscri\u00e7\u00e3o ocorrer\u00e1 por e-mail, no qual ser\u00e1 enviado tamb\u00e9m o link para participa\u00e7\u00e3o pelo Google Meet.<\/p>\n<p><strong>Convidados:<\/strong><br \/>\nFernando Ferrari &#8211; Fisioterapeuta<br \/>\nThaize de Souza Reis &#8211; Psic\u00f3loga<\/p>\n<p><strong>Moderador:<\/strong> F\u00e1bio Barbosa Filho &#8211; Psic\u00f3logo (SEASE)<br \/>\nContatos em caso de d\u00favidas: sease.proaes@ufms.br<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Atenciosamente,<br \/>\nEquipe UAP-AE\/CPTL\/UFMS<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Prezados (as) estudantes: Convidamos para a Roda de Conversa: Desafios da rotina e o retorno das atividades presenciais. O evento \u00e9 direcionado para a comunidade acad\u00eamica da Universidade Federal de Mato Grosso do Sul como parte das atividades desenvolvidas pelos setores de assist\u00eancia estudantil na Semana da Sa\u00fade. A roda de conversa tem como objetivo [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2268,"featured_media":12177,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Convite: Roda de Conversa - Desafios da rotina e o retorno das atividades presenciais - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/04\/05\/convite-roda-de-conversa-desafios-da-rotina-e-o-retorno-das-atividades-presenciais\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Convite: Roda de Conversa - Desafios da rotina e o retorno das atividades presenciais - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Prezados (as) estudantes: Convidamos para a Roda de Conversa: Desafios da rotina e o retorno das atividades presenciais. O evento \u00e9 direcionado para a comunidade acad\u00eamica da Universidade Federal de Mato Grosso do Sul como parte das atividades desenvolvidas pelos setores de assist\u00eancia estudantil na Semana da Sa\u00fade. A roda de conversa tem como objetivo [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/04\/05\/convite-roda-de-conversa-desafios-da-rotina-e-o-retorno-das-atividades-presenciais\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-04-05T17:35:33+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/04\/WhatsApp-Image-2022-04-05-at-13.32.27.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"CPTL\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/04\/05\/convite-roda-de-conversa-desafios-da-rotina-e-o-retorno-das-atividades-presenciais\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/04\/05\/convite-roda-de-conversa-desafios-da-rotina-e-o-retorno-das-atividades-presenciais\/\",\"name\":\"Convite: Roda de Conversa - Desafios da rotina e o retorno das atividades presenciais - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-04-05T17:35:33+00:00\",\"dateModified\":\"2022-04-05T17:35:33+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/04\/05\/convite-roda-de-conversa-desafios-da-rotina-e-o-retorno-das-atividades-presenciais\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/04\/05\/convite-roda-de-conversa-desafios-da-rotina-e-o-retorno-das-atividades-presenciais\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/04\/05\/convite-roda-de-conversa-desafios-da-rotina-e-o-retorno-das-atividades-presenciais\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Convite: Roda de Conversa &#8211; Desafios da rotina e o retorno das atividades presenciais\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340\",\"name\":\"CPTL\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"CPTL\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/juliano-yugoshi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Convite: Roda de Conversa - Desafios da rotina e o retorno das atividades presenciais - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/04\/05\/convite-roda-de-conversa-desafios-da-rotina-e-o-retorno-das-atividades-presenciais\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Convite: Roda de Conversa - Desafios da rotina e o retorno das atividades presenciais - CPTL","og_description":"Prezados (as) estudantes: Convidamos para a Roda de Conversa: Desafios da rotina e o retorno das atividades presenciais. O evento \u00e9 direcionado para a comunidade acad\u00eamica da Universidade Federal de Mato Grosso do Sul como parte das atividades desenvolvidas pelos setores de assist\u00eancia estudantil na Semana da Sa\u00fade. A roda de conversa tem como objetivo [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/04\/05\/convite-roda-de-conversa-desafios-da-rotina-e-o-retorno-das-atividades-presenciais\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2022-04-05T17:35:33+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":1080,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/04\/WhatsApp-Image-2022-04-05-at-13.32.27.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"CPTL","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"CPTL","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/04\/05\/convite-roda-de-conversa-desafios-da-rotina-e-o-retorno-das-atividades-presenciais\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/04\/05\/convite-roda-de-conversa-desafios-da-rotina-e-o-retorno-das-atividades-presenciais\/","name":"Convite: Roda de Conversa - Desafios da rotina e o retorno das atividades presenciais - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2022-04-05T17:35:33+00:00","dateModified":"2022-04-05T17:35:33+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/04\/05\/convite-roda-de-conversa-desafios-da-rotina-e-o-retorno-das-atividades-presenciais\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/04\/05\/convite-roda-de-conversa-desafios-da-rotina-e-o-retorno-das-atividades-presenciais\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/04\/05\/convite-roda-de-conversa-desafios-da-rotina-e-o-retorno-das-atividades-presenciais\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Convite: Roda de Conversa &#8211; Desafios da rotina e o retorno das atividades presenciais"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340","name":"CPTL","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g","caption":"CPTL"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/juliano-yugoshi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12176"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2268"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12176"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12176\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":12178,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12176\/revisions\/12178"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12177"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12176"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12176"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12176"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}