{"id":12270,"date":"2022-05-06T14:37:19","date_gmt":"2022-05-06T18:37:19","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=12270"},"modified":"2022-05-27T01:02:51","modified_gmt":"2022-05-27T05:02:51","slug":"processo-seletivo-para-professor-substituto-2022-2o-semestre-para-os-cursos-de-enfermagem-eng-producao-medicina-e-sistemas-de-informacao","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/05\/06\/processo-seletivo-para-professor-substituto-2022-2o-semestre-para-os-cursos-de-enfermagem-eng-producao-medicina-e-sistemas-de-informacao\/","title":{"rendered":"Processo seletivo para professor substituto 2022, 2\u00ba semestre, para os cursos de Enfermagem, Eng. Produ\u00e7\u00e3o, Medicina e Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o."},"content":{"rendered":"<p>Divulgado o Edital Progep\/UFMS no 55\/2022, que torna p\u00fablico o sele\u00e7\u00e3o de candidatos a Professor Substituto, para o 2\u00ba semestre<br \/>\nletivo do ano de 2022. Para mais informa\u00e7\u00f5es, acessem, por curso,\u00a0 os editais,\u00a0 atas e portarias a seguir:<\/p>\n<ul>\n<li>Enfermagem\n<ul>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/05\/EDITAL-Comissao-Especial-_Enfermagem-CPTL-n-41-de-05-05-2022.-1.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Edital n\u00ba 41 &#8211; abertura de sele\u00e7\u00e3o de candidatos;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/05\/SEI_UFMS-3271701-Ata-1-comissao-de-enfermagem-1.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ata n\u00ba 01 &#8211; altera\u00e7\u00e3o da titula\u00e7\u00e3o;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/05\/SEI_UFMS-3275009-Ata-n-02-alteracao-titulacao-para-especialista.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ata n\u00ba 02 &#8211; altera\u00e7\u00e3o da titula\u00e7\u00e3o;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/05\/SEI_UFMS-3277576-Ata-n-03-Encerramento-de-inscricoes-Comissao-Esp.-Enf.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ata n\u00ba 03 &#8211; encerramento das inscri\u00e7\u00f5es;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/05\/EDITAL-Comissao-Especial_Enfermagem-CPTL-n-51-de-13-05-2022.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Edital 51 &#8211; homologa\u00e7\u00e3o das inscri\u00e7\u00f5es;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/05\/SEI_UFMS-3292565-Ata-n-4-Sorteio-tema-prova-didatica-Enfermagem.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ata n\u00ba 04 &#8211; sorteio do tema da prova did\u00e1tica;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/05\/SEI_UFMS-3292643-Ata-n-5-Resultado-Prova-escrita-Enfermagem.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ata n\u00ba 05 &#8211; resultado da prova escrita;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/05\/SEI_UFMS-3306097-Ata-n-6-da-prova-didatica-Enfermagem.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ata n\u00ba 06 &#8211; resultado da prova did\u00e1tica;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/05\/SEI_UFMS-3306257-Ata-prova-de-titulos.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ata n\u00ba 07 &#8211; resultado da prova de t\u00edtulos;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/05\/SEI_UFMS-3307147-Edital-de-Selecao-de-Professor-Substituto-Resultado-final.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Edital n\u00ba 55 &#8211; resultado final;<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<li>Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o\n<ul>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/05\/EDITAL-Comissao-Especial-de-Professor-Substituto-Engenharia-de-Producao-CPTL-n-40-de-05-05-2022.-1.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Edital n\u00ba 40 &#8211; abertura de sele\u00e7\u00e3o de candidatos;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/05\/Ata-1-Alteracao-de-Titulacao-Engenharia-de-Producao.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ata n\u00ba 01 &#8211; altera\u00e7\u00e3o da titula\u00e7\u00e3o;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/05\/Ata-2-Encerrramento-das-inscricoes-Engenharia-de-Producao.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ata n\u00ba 02 &#8211; encerramento das inscri\u00e7\u00f5es;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/05\/Edital-48-EngProducao.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Edital 48 &#8211; homologa\u00e7\u00e3o das inscri\u00e7\u00f5es;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/05\/Ata-3-Sorteio-do-Tema-da-Prova-Didatica-Engenharia-de-Producao.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ata n\u00ba 03 &#8211; sorteio do tema da prova did\u00e1tica;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/05\/Ata-4-Resultado-da-Prova-Escrita-Engenharia-de-Producao.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ata n\u00ba 04 &#8211; resultado da prova escrita;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/05\/Edital-53.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Edital 53 &#8211; resultado da sele\u00e7\u00e3o de candidatos a professor substituto;<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<li>Medicina\n<ul>\n<li>Anestesiologia\n<ul>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/05\/Edital-46_Anestesiologia.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Edital n\u00ba 46 &#8211; abertura de sele\u00e7\u00e3o de candidatos;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/05\/Ata-1_Anestesiologia.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ata n\u00ba 01 &#8211; encerramento das inscri\u00e7\u00f5es;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/05\/Edital-50_Anestesiologia-1.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Edital 50 &#8211; homologa\u00e7\u00e3o das inscri\u00e7\u00f5es;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/05\/Ata-2.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ata n\u00ba 02 &#8211; sorteio do tema da prova did\u00e1tica;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1Yhwvp3Tpm0TnQrq1Xyu6AdSi_bXubmLt\/view?ts=6290043d\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Grava\u00e7\u00e3o do sorteio da prova did\u00e1tica;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/05\/Ata-3.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ata n\u00ba 03 &#8211; resultado da prova escrita;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/05\/Ata-04-Prova-didatica.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ata n\u00ba 04 &#8211; resultado da prova did\u00e1tica;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1u6tgqnRUdpX2b3epng3dmVJqo-1fzuoK\/view\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Grava\u00e7\u00e3o da prova did\u00e1tica;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/05\/Ata-05-Prova-de-titulos.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ata n\u00ba 05 &#8211; resultado da prova de t\u00edtulos;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/05\/Edital-56_Resultado-Final_Anestesiologia.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Edital n\u00ba 56 &#8211; resultado final;<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<li>Ortopedia\n<ul>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/05\/Edital-45_Ortopedia.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Edital n\u00ba 45 &#8211; abertura de sele\u00e7\u00e3o de candidatos;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/05\/Ata-01-Encerramento-Processo-Selecao-Professor-Subustituto-ortopedia.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ata n\u00ba 01 &#8211; encerramento das inscri\u00e7\u00f5es;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/05\/Edital-49-2022.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Edital 49 &#8211; homologa\u00e7\u00e3o das inscri\u00e7\u00f5es;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/05\/Edital-52-2022-Resultado-selecao-de-candidatos-ortopedia.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Edital 52 &#8211; resultado da sele\u00e7\u00e3o de candidatos a professor substituto;<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li><strong>Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o<\/strong>\n<ul>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/05\/EDITAL-Comissao-Especial-de-Professor-Substituto-Sistemas-de-Informacao-CPTL-n-42-de-05-05-2022.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Edital n\u00ba 42 &#8211; abertura de sele\u00e7\u00e3o de candidatos;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/05\/Ata-1-Encerramento-das-Inscricoes-Sistemas-de-Informacao-1.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ata n\u00ba 01 &#8211; encerramento das inscri\u00e7\u00f5es;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/05\/EDITAL-Comissao-Especial-de-Professor-Substituto-Sistemas-de-Informacao-CPTL-n-47-de-13-05-2022.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Edital 47 &#8211; homologa\u00e7\u00e3o das inscri\u00e7\u00f5es;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/05\/Ata-2-Sorteio-do-Tema-da-Prova-Didatica-Sistemas-de-Informacao.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ata n\u00ba 02 &#8211; sorteio do tema da prova did\u00e1tica;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/05\/Ata-3-Resultado-da-Prova-Escrita-Sistemas-de-Informacao.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ata n\u00ba 03 &#8211; resultado da prova escrita;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1xtgQt7N-vqyDwQk7B60ycVIDoROcJC7u\/view?usp=drive_web\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Grava\u00e7\u00e3o da prova did\u00e1tica;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/05\/Ata-4-Resultado-Prova-Didatica.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ata n\u00ba 04 &#8211; resultado da prova did\u00e1tica;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/05\/Ata-5-Resultado-Prova-de-Titulos.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Ata n\u00ba 05 &#8211; resultado da prova de t\u00edtulos;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/05\/Edital-54-Resultado-Final.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Edital n\u00ba 54 &#8211; resultado final;<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Divulgado o Edital Progep\/UFMS no 55\/2022, que torna p\u00fablico o sele\u00e7\u00e3o de candidatos a Professor Substituto, para o 2\u00ba semestre letivo do ano de 2022. Para mais informa\u00e7\u00f5es, acessem, por curso,\u00a0 os editais,\u00a0 atas e portarias a seguir: Enfermagem Edital n\u00ba 41 &#8211; abertura de sele\u00e7\u00e3o de candidatos; Ata n\u00ba 01 &#8211; altera\u00e7\u00e3o da titula\u00e7\u00e3o; [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2268,"featured_media":5821,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Processo seletivo para professor substituto 2022, 2\u00ba semestre, para os cursos de Enfermagem, Eng. Produ\u00e7\u00e3o, Medicina e Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o. - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/05\/06\/processo-seletivo-para-professor-substituto-2022-2o-semestre-para-os-cursos-de-enfermagem-eng-producao-medicina-e-sistemas-de-informacao\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Processo seletivo para professor substituto 2022, 2\u00ba semestre, para os cursos de Enfermagem, Eng. Produ\u00e7\u00e3o, Medicina e Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o. - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Divulgado o Edital Progep\/UFMS no 55\/2022, que torna p\u00fablico o sele\u00e7\u00e3o de candidatos a Professor Substituto, para o 2\u00ba semestre letivo do ano de 2022. Para mais informa\u00e7\u00f5es, acessem, por curso,\u00a0 os editais,\u00a0 atas e portarias a seguir: Enfermagem Edital n\u00ba 41 &#8211; abertura de sele\u00e7\u00e3o de candidatos; Ata n\u00ba 01 &#8211; altera\u00e7\u00e3o da titula\u00e7\u00e3o; [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/05\/06\/processo-seletivo-para-professor-substituto-2022-2o-semestre-para-os-cursos-de-enfermagem-eng-producao-medicina-e-sistemas-de-informacao\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-05-06T18:37:19+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-05-27T05:02:51+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/CPTL-1024x644.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"644\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"CPTL\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/05\/06\/processo-seletivo-para-professor-substituto-2022-2o-semestre-para-os-cursos-de-enfermagem-eng-producao-medicina-e-sistemas-de-informacao\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/05\/06\/processo-seletivo-para-professor-substituto-2022-2o-semestre-para-os-cursos-de-enfermagem-eng-producao-medicina-e-sistemas-de-informacao\/\",\"name\":\"Processo seletivo para professor substituto 2022, 2\u00ba semestre, para os cursos de Enfermagem, Eng. Produ\u00e7\u00e3o, Medicina e Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o. - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-05-06T18:37:19+00:00\",\"dateModified\":\"2022-05-27T05:02:51+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/05\/06\/processo-seletivo-para-professor-substituto-2022-2o-semestre-para-os-cursos-de-enfermagem-eng-producao-medicina-e-sistemas-de-informacao\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/05\/06\/processo-seletivo-para-professor-substituto-2022-2o-semestre-para-os-cursos-de-enfermagem-eng-producao-medicina-e-sistemas-de-informacao\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/05\/06\/processo-seletivo-para-professor-substituto-2022-2o-semestre-para-os-cursos-de-enfermagem-eng-producao-medicina-e-sistemas-de-informacao\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Processo seletivo para professor substituto 2022, 2\u00ba semestre, para os cursos de Enfermagem, Eng. Produ\u00e7\u00e3o, Medicina e Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o.\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340\",\"name\":\"CPTL\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"CPTL\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/juliano-yugoshi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Processo seletivo para professor substituto 2022, 2\u00ba semestre, para os cursos de Enfermagem, Eng. Produ\u00e7\u00e3o, Medicina e Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o. - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/05\/06\/processo-seletivo-para-professor-substituto-2022-2o-semestre-para-os-cursos-de-enfermagem-eng-producao-medicina-e-sistemas-de-informacao\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Processo seletivo para professor substituto 2022, 2\u00ba semestre, para os cursos de Enfermagem, Eng. Produ\u00e7\u00e3o, Medicina e Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o. - CPTL","og_description":"Divulgado o Edital Progep\/UFMS no 55\/2022, que torna p\u00fablico o sele\u00e7\u00e3o de candidatos a Professor Substituto, para o 2\u00ba semestre letivo do ano de 2022. Para mais informa\u00e7\u00f5es, acessem, por curso,\u00a0 os editais,\u00a0 atas e portarias a seguir: Enfermagem Edital n\u00ba 41 &#8211; abertura de sele\u00e7\u00e3o de candidatos; Ata n\u00ba 01 &#8211; altera\u00e7\u00e3o da titula\u00e7\u00e3o; [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/05\/06\/processo-seletivo-para-professor-substituto-2022-2o-semestre-para-os-cursos-de-enfermagem-eng-producao-medicina-e-sistemas-de-informacao\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2022-05-06T18:37:19+00:00","article_modified_time":"2022-05-27T05:02:51+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":644,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/CPTL-1024x644.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"CPTL","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"CPTL","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/05\/06\/processo-seletivo-para-professor-substituto-2022-2o-semestre-para-os-cursos-de-enfermagem-eng-producao-medicina-e-sistemas-de-informacao\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/05\/06\/processo-seletivo-para-professor-substituto-2022-2o-semestre-para-os-cursos-de-enfermagem-eng-producao-medicina-e-sistemas-de-informacao\/","name":"Processo seletivo para professor substituto 2022, 2\u00ba semestre, para os cursos de Enfermagem, Eng. Produ\u00e7\u00e3o, Medicina e Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o. - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2022-05-06T18:37:19+00:00","dateModified":"2022-05-27T05:02:51+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/05\/06\/processo-seletivo-para-professor-substituto-2022-2o-semestre-para-os-cursos-de-enfermagem-eng-producao-medicina-e-sistemas-de-informacao\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/05\/06\/processo-seletivo-para-professor-substituto-2022-2o-semestre-para-os-cursos-de-enfermagem-eng-producao-medicina-e-sistemas-de-informacao\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/05\/06\/processo-seletivo-para-professor-substituto-2022-2o-semestre-para-os-cursos-de-enfermagem-eng-producao-medicina-e-sistemas-de-informacao\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Processo seletivo para professor substituto 2022, 2\u00ba semestre, para os cursos de Enfermagem, Eng. Produ\u00e7\u00e3o, Medicina e Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o."}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340","name":"CPTL","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g","caption":"CPTL"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/juliano-yugoshi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12270"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2268"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12270"}],"version-history":[{"count":26,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12270\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":12423,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12270\/revisions\/12423"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5821"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12270"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12270"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12270"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}