{"id":12333,"date":"2022-05-12T10:25:36","date_gmt":"2022-05-12T14:25:36","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=12333"},"modified":"2022-05-12T10:26:17","modified_gmt":"2022-05-12T14:26:17","slug":"convite-palestra-com-o-tema-o-movimento-maio-amarelo-dia-23-05-2022-as-08h-ms","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/05\/12\/convite-palestra-com-o-tema-o-movimento-maio-amarelo-dia-23-05-2022-as-08h-ms\/","title":{"rendered":"Convite: Palestra com o tema &#8220;O Movimento Maio Amarelo&#8221;, dia 23\/05\/2022 \u00e0s 08h (MS)"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/05\/MaioAmareloImg1.png\" rel=\"lightbox[12333]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-12334 aligncenter\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/05\/MaioAmareloImg1.png\" alt=\"\" width=\"296\" height=\"85\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center\">O Campus de Tr\u00eas Lagoas apoia essa causa!<\/p>\n<p>O Movimento Maio Amarelo coloca em pauta a import\u00e2ncia do engajamento de todos por um tr\u00e2nsito mais seguro. Tal Movimento chama a aten\u00e7\u00e3o do poder p\u00fablico, sociedade civil e iniciativa privada para os altos \u00edndices de mortos e feridos no tr\u00e2nsito, nas ruas e rodovias brasileiras.<br \/>\nA escolha do m\u00eas de maio foi motivada pela proposta da ONU (Organiza\u00e7\u00e3o das Na\u00e7\u00f5es Unidas) quando decretou a D\u00e9cada de A\u00e7\u00e3o para Seguran\u00e7a no Tr\u00e2nsito em 11 de maio de 2011. Com isso, o balan\u00e7o das a\u00e7\u00f5es sempre \u00e9 realizado em maio no mundo todo.<br \/>\nA cor amarela foi escolhida por ser a cor da advert\u00eancia no tr\u00e2nsito. Placas amarelas alertam ao motorista sobre poss\u00edveis problemas \u00e0 frente. A cor amarela do sem\u00e1foro traduz-se em aten\u00e7\u00e3o. Portanto, o amarelo \u00e9 hoje o sinal de alerta no tr\u00e2nsito de todo o mundo.<br \/>\nPara apoiar o Movimento Maio Amarelo, o Campus de Tr\u00eas Lagoas abrir\u00e1 espa\u00e7o para o Gabinete de Gest\u00e3o Integrada de Tr\u00e2nsito realizar uma palestra direcionada a toda a comunidade acad\u00eamica (alunos, professores, t\u00e9cnicos-administrativos e terceirizados), com o intuito de realizar uma conscientiza\u00e7\u00e3o acerca dos cuidados a serem tomados para um tr\u00e2nsito mais seguro no nosso munic\u00edpio.<\/p>\n<p>O evento ser\u00e1 realizado na seguinte data:<\/p>\n<p>Dia: 23\/05\/2022<br \/>\nHor\u00e1rio: 08h \u00e0s 10h<br \/>\nLocal: Anfiteatro Dercir Pedro de Oliveira<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Contamos com a participa\u00e7\u00e3o de todos e todas!<br \/>\nJuntos salvamos vidas!<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/05\/MaioAmareloImg2.jpg\" rel=\"lightbox[12333]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-12335\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/05\/MaioAmareloImg2-300x139.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"139\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/05\/MaioAmareloImg2-300x139.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/05\/MaioAmareloImg2.jpg 567w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Gabinete de Gest\u00e3o Integrada de Tr\u00e2nsito de Tr\u00eas Lagoas.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O Campus de Tr\u00eas Lagoas apoia essa causa! O Movimento Maio Amarelo coloca em pauta a import\u00e2ncia do engajamento de todos por um tr\u00e2nsito mais seguro. Tal Movimento chama a aten\u00e7\u00e3o do poder p\u00fablico, sociedade civil e iniciativa privada para os altos \u00edndices de mortos e feridos no tr\u00e2nsito, nas ruas e rodovias brasileiras. A [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":20356,"featured_media":5821,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Convite: Palestra com o tema &quot;O Movimento Maio Amarelo&quot;, dia 23\/05\/2022 \u00e0s 08h (MS) - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/05\/12\/convite-palestra-com-o-tema-o-movimento-maio-amarelo-dia-23-05-2022-as-08h-ms\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Convite: Palestra com o tema &quot;O Movimento Maio Amarelo&quot;, dia 23\/05\/2022 \u00e0s 08h (MS) - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O Campus de Tr\u00eas Lagoas apoia essa causa! O Movimento Maio Amarelo coloca em pauta a import\u00e2ncia do engajamento de todos por um tr\u00e2nsito mais seguro. Tal Movimento chama a aten\u00e7\u00e3o do poder p\u00fablico, sociedade civil e iniciativa privada para os altos \u00edndices de mortos e feridos no tr\u00e2nsito, nas ruas e rodovias brasileiras. A [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/05\/12\/convite-palestra-com-o-tema-o-movimento-maio-amarelo-dia-23-05-2022-as-08h-ms\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-05-12T14:25:36+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-05-12T14:26:17+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/CPTL-1024x644.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"644\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"CPTL\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/05\/12\/convite-palestra-com-o-tema-o-movimento-maio-amarelo-dia-23-05-2022-as-08h-ms\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/05\/12\/convite-palestra-com-o-tema-o-movimento-maio-amarelo-dia-23-05-2022-as-08h-ms\/\",\"name\":\"Convite: Palestra com o tema \\\"O Movimento Maio Amarelo\\\", dia 23\/05\/2022 \u00e0s 08h (MS) - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-05-12T14:25:36+00:00\",\"dateModified\":\"2022-05-12T14:26:17+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/f7e1c17ed0064ded97fc49dc4dc36438\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/05\/12\/convite-palestra-com-o-tema-o-movimento-maio-amarelo-dia-23-05-2022-as-08h-ms\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/05\/12\/convite-palestra-com-o-tema-o-movimento-maio-amarelo-dia-23-05-2022-as-08h-ms\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/05\/12\/convite-palestra-com-o-tema-o-movimento-maio-amarelo-dia-23-05-2022-as-08h-ms\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Convite: Palestra com o tema &#8220;O Movimento Maio Amarelo&#8221;, dia 23\/05\/2022 \u00e0s 08h (MS)\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/f7e1c17ed0064ded97fc49dc4dc36438\",\"name\":\"CPTL\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/077e478029fa8073ffcf7e30c09a06ae?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/077e478029fa8073ffcf7e30c09a06ae?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"CPTL\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/elton-cunha\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Convite: Palestra com o tema \"O Movimento Maio Amarelo\", dia 23\/05\/2022 \u00e0s 08h (MS) - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/05\/12\/convite-palestra-com-o-tema-o-movimento-maio-amarelo-dia-23-05-2022-as-08h-ms\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Convite: Palestra com o tema \"O Movimento Maio Amarelo\", dia 23\/05\/2022 \u00e0s 08h (MS) - CPTL","og_description":"O Campus de Tr\u00eas Lagoas apoia essa causa! O Movimento Maio Amarelo coloca em pauta a import\u00e2ncia do engajamento de todos por um tr\u00e2nsito mais seguro. Tal Movimento chama a aten\u00e7\u00e3o do poder p\u00fablico, sociedade civil e iniciativa privada para os altos \u00edndices de mortos e feridos no tr\u00e2nsito, nas ruas e rodovias brasileiras. A [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/05\/12\/convite-palestra-com-o-tema-o-movimento-maio-amarelo-dia-23-05-2022-as-08h-ms\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2022-05-12T14:25:36+00:00","article_modified_time":"2022-05-12T14:26:17+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":644,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/CPTL-1024x644.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"CPTL","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"CPTL","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/05\/12\/convite-palestra-com-o-tema-o-movimento-maio-amarelo-dia-23-05-2022-as-08h-ms\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/05\/12\/convite-palestra-com-o-tema-o-movimento-maio-amarelo-dia-23-05-2022-as-08h-ms\/","name":"Convite: Palestra com o tema \"O Movimento Maio Amarelo\", dia 23\/05\/2022 \u00e0s 08h (MS) - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2022-05-12T14:25:36+00:00","dateModified":"2022-05-12T14:26:17+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/f7e1c17ed0064ded97fc49dc4dc36438"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/05\/12\/convite-palestra-com-o-tema-o-movimento-maio-amarelo-dia-23-05-2022-as-08h-ms\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/05\/12\/convite-palestra-com-o-tema-o-movimento-maio-amarelo-dia-23-05-2022-as-08h-ms\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/05\/12\/convite-palestra-com-o-tema-o-movimento-maio-amarelo-dia-23-05-2022-as-08h-ms\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Convite: Palestra com o tema &#8220;O Movimento Maio Amarelo&#8221;, dia 23\/05\/2022 \u00e0s 08h (MS)"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/f7e1c17ed0064ded97fc49dc4dc36438","name":"CPTL","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/077e478029fa8073ffcf7e30c09a06ae?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/077e478029fa8073ffcf7e30c09a06ae?s=96&d=mm&r=g","caption":"CPTL"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/elton-cunha\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12333"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/20356"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12333"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12333\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":12336,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12333\/revisions\/12336"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5821"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12333"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12333"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12333"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}