{"id":12377,"date":"2022-05-17T11:10:40","date_gmt":"2022-05-17T15:10:40","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=12377"},"modified":"2022-05-17T11:13:23","modified_gmt":"2022-05-17T15:13:23","slug":"discentes-do-ppgletras-cptl-publicam-uma-versao-do-hino-de-mato-grosso-do-sul","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/05\/17\/discentes-do-ppgletras-cptl-publicam-uma-versao-do-hino-de-mato-grosso-do-sul\/","title":{"rendered":"Discentes do PPGLetras-CPTL publicam uma vers\u00e3o do Hino de Mato Grosso do Sul"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify\">A linguagem est\u00e1 em tudo e em todos. O profissional habilitado a trabalhar com a materialidade lingu\u00edstica pode desenvolver diversos trabalhos a partir da l\u00edngua. \u00c9 o caso dos doutorandos Fl\u00e1vio Zancheta Faccioni e Michelle Sousa Mussato, alunos regulares do Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Letras do C\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas, que no \u00faltimo s\u00e1bado disponibilizaram uma nova interpreta\u00e7\u00e3o do Hino da Unidade Federativa de Mato Grosso do Sul.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify\">No v\u00eddeo, Michelle que tamb\u00e9m \u00e9 servidora int\u00e9rprete de Libras da UFMS, faz a interpreta\u00e7\u00e3o em Libras do Hino e Fl\u00e1vio se ocupa de cant\u00e1-lo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify\">Sob autoria de Jorge Antonio Siufi e Ot\u00e1vio Gon\u00e7alves Gomes, e melodia de Radam\u00e9s Gnattali, o Hino exalta as paisagens, os povos e os personagens hist\u00f3ricos do estado.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Assista ao v\u00eddeo <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=YrbEwmCPrhs\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">clicando aqui<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A linguagem est\u00e1 em tudo e em todos. O profissional habilitado a trabalhar com a materialidade lingu\u00edstica pode desenvolver diversos trabalhos a partir da l\u00edngua. \u00c9 o caso dos doutorandos Fl\u00e1vio Zancheta Faccioni e Michelle Sousa Mussato, alunos regulares do Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Letras do C\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas, que no \u00faltimo s\u00e1bado disponibilizaram [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":20356,"featured_media":5821,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Discentes do PPGLetras-CPTL publicam uma vers\u00e3o do Hino de Mato Grosso do Sul - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/05\/17\/discentes-do-ppgletras-cptl-publicam-uma-versao-do-hino-de-mato-grosso-do-sul\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Discentes do PPGLetras-CPTL publicam uma vers\u00e3o do Hino de Mato Grosso do Sul - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A linguagem est\u00e1 em tudo e em todos. O profissional habilitado a trabalhar com a materialidade lingu\u00edstica pode desenvolver diversos trabalhos a partir da l\u00edngua. \u00c9 o caso dos doutorandos Fl\u00e1vio Zancheta Faccioni e Michelle Sousa Mussato, alunos regulares do Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Letras do C\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas, que no \u00faltimo s\u00e1bado disponibilizaram [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/05\/17\/discentes-do-ppgletras-cptl-publicam-uma-versao-do-hino-de-mato-grosso-do-sul\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-05-17T15:10:40+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-05-17T15:13:23+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/CPTL-1024x644.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"644\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"CPTL\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/05\/17\/discentes-do-ppgletras-cptl-publicam-uma-versao-do-hino-de-mato-grosso-do-sul\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/05\/17\/discentes-do-ppgletras-cptl-publicam-uma-versao-do-hino-de-mato-grosso-do-sul\/\",\"name\":\"Discentes do PPGLetras-CPTL publicam uma vers\u00e3o do Hino de Mato Grosso do Sul - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-05-17T15:10:40+00:00\",\"dateModified\":\"2022-05-17T15:13:23+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/f7e1c17ed0064ded97fc49dc4dc36438\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/05\/17\/discentes-do-ppgletras-cptl-publicam-uma-versao-do-hino-de-mato-grosso-do-sul\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/05\/17\/discentes-do-ppgletras-cptl-publicam-uma-versao-do-hino-de-mato-grosso-do-sul\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/05\/17\/discentes-do-ppgletras-cptl-publicam-uma-versao-do-hino-de-mato-grosso-do-sul\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Discentes do PPGLetras-CPTL publicam uma vers\u00e3o do Hino de Mato Grosso do Sul\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/f7e1c17ed0064ded97fc49dc4dc36438\",\"name\":\"CPTL\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/077e478029fa8073ffcf7e30c09a06ae?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/077e478029fa8073ffcf7e30c09a06ae?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"CPTL\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/elton-cunha\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Discentes do PPGLetras-CPTL publicam uma vers\u00e3o do Hino de Mato Grosso do Sul - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/05\/17\/discentes-do-ppgletras-cptl-publicam-uma-versao-do-hino-de-mato-grosso-do-sul\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Discentes do PPGLetras-CPTL publicam uma vers\u00e3o do Hino de Mato Grosso do Sul - CPTL","og_description":"A linguagem est\u00e1 em tudo e em todos. O profissional habilitado a trabalhar com a materialidade lingu\u00edstica pode desenvolver diversos trabalhos a partir da l\u00edngua. \u00c9 o caso dos doutorandos Fl\u00e1vio Zancheta Faccioni e Michelle Sousa Mussato, alunos regulares do Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Letras do C\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas, que no \u00faltimo s\u00e1bado disponibilizaram [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/05\/17\/discentes-do-ppgletras-cptl-publicam-uma-versao-do-hino-de-mato-grosso-do-sul\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2022-05-17T15:10:40+00:00","article_modified_time":"2022-05-17T15:13:23+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":644,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/CPTL-1024x644.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"CPTL","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"CPTL","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/05\/17\/discentes-do-ppgletras-cptl-publicam-uma-versao-do-hino-de-mato-grosso-do-sul\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/05\/17\/discentes-do-ppgletras-cptl-publicam-uma-versao-do-hino-de-mato-grosso-do-sul\/","name":"Discentes do PPGLetras-CPTL publicam uma vers\u00e3o do Hino de Mato Grosso do Sul - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2022-05-17T15:10:40+00:00","dateModified":"2022-05-17T15:13:23+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/f7e1c17ed0064ded97fc49dc4dc36438"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/05\/17\/discentes-do-ppgletras-cptl-publicam-uma-versao-do-hino-de-mato-grosso-do-sul\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/05\/17\/discentes-do-ppgletras-cptl-publicam-uma-versao-do-hino-de-mato-grosso-do-sul\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/05\/17\/discentes-do-ppgletras-cptl-publicam-uma-versao-do-hino-de-mato-grosso-do-sul\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Discentes do PPGLetras-CPTL publicam uma vers\u00e3o do Hino de Mato Grosso do Sul"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/f7e1c17ed0064ded97fc49dc4dc36438","name":"CPTL","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/077e478029fa8073ffcf7e30c09a06ae?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/077e478029fa8073ffcf7e30c09a06ae?s=96&d=mm&r=g","caption":"CPTL"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/elton-cunha\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12377"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/20356"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12377"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12377\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":12380,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12377\/revisions\/12380"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5821"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12377"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12377"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12377"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}