{"id":12371,"date":"2022-05-16T11:20:56","date_gmt":"2022-05-16T15:20:56","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=12371"},"modified":"2022-05-16T11:20:56","modified_gmt":"2022-05-16T15:20:56","slug":"convocacao-de-selecionados-em-lista-de-espera-do-processo-seletivo-para-as-acoes-da-assistencia-estudantil","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/05\/16\/convocacao-de-selecionados-em-lista-de-espera-do-processo-seletivo-para-as-acoes-da-assistencia-estudantil\/","title":{"rendered":"CONVOCA\u00c7\u00c3O DE SELECIONADOS EM LISTA DE ESPERA DO PROCESSO SELETIVO PARA AS A\u00c7\u00d5ES DA ASSIST\u00caNCIA ESTUDANTIL"},"content":{"rendered":"<p>Prezados (as) estudantes!<\/p>\n<p>Divulgamos o Edital a seguir para que tenham conhecimento:<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/05\/Convocacao-I-lista-de-espera.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">EDITAL PROAES\/UFMS N\u00ba 36, DE 13 DE MAIO DE 2022.<\/a><\/p>\n<p><strong>Se atentar ao prazo limite para envio dos dados banc\u00e1rios.<\/strong><\/p>\n<blockquote><p><em><strong>3. DOS DADOS BANC\u00c1RIOS<\/strong><\/em><\/p>\n<p><strong><em>3.1.<\/em><\/strong><em> Os estudantes convocados, dever\u00e3o informar os dados banc\u00e1rios e enviarem\u00a0comprovante dos mesmos, at\u00e9 <strong>17 de maio de 2022<\/strong> pelo endere\u00e7o eletr\u00f4nico <a href=\"https:\/\/selecao.ufms.br\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">https:\/\/selecao.ufms.br\/<\/a><\/em><em>.<\/em><\/p><\/blockquote>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Prezados (as) estudantes! Divulgamos o Edital a seguir para que tenham conhecimento: EDITAL PROAES\/UFMS N\u00ba 36, DE 13 DE MAIO DE 2022. Se atentar ao prazo limite para envio dos dados banc\u00e1rios. 3. DOS DADOS BANC\u00c1RIOS 3.1. Os estudantes convocados, dever\u00e3o informar os dados banc\u00e1rios e enviarem\u00a0comprovante dos mesmos, at\u00e9 17 de maio de 2022 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":20356,"featured_media":5821,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>CONVOCA\u00c7\u00c3O DE SELECIONADOS EM LISTA DE ESPERA DO PROCESSO SELETIVO PARA AS A\u00c7\u00d5ES DA ASSIST\u00caNCIA ESTUDANTIL - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/05\/16\/convocacao-de-selecionados-em-lista-de-espera-do-processo-seletivo-para-as-acoes-da-assistencia-estudantil\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"CONVOCA\u00c7\u00c3O DE SELECIONADOS EM LISTA DE ESPERA DO PROCESSO SELETIVO PARA AS A\u00c7\u00d5ES DA ASSIST\u00caNCIA ESTUDANTIL - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Prezados (as) estudantes! Divulgamos o Edital a seguir para que tenham conhecimento: EDITAL PROAES\/UFMS N\u00ba 36, DE 13 DE MAIO DE 2022. Se atentar ao prazo limite para envio dos dados banc\u00e1rios. 3. DOS DADOS BANC\u00c1RIOS 3.1. Os estudantes convocados, dever\u00e3o informar os dados banc\u00e1rios e enviarem\u00a0comprovante dos mesmos, at\u00e9 17 de maio de 2022 [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/05\/16\/convocacao-de-selecionados-em-lista-de-espera-do-processo-seletivo-para-as-acoes-da-assistencia-estudantil\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-05-16T15:20:56+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/CPTL-1024x644.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"644\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"CPTL\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/05\/16\/convocacao-de-selecionados-em-lista-de-espera-do-processo-seletivo-para-as-acoes-da-assistencia-estudantil\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/05\/16\/convocacao-de-selecionados-em-lista-de-espera-do-processo-seletivo-para-as-acoes-da-assistencia-estudantil\/\",\"name\":\"CONVOCA\u00c7\u00c3O DE SELECIONADOS EM LISTA DE ESPERA DO PROCESSO SELETIVO PARA AS A\u00c7\u00d5ES DA ASSIST\u00caNCIA ESTUDANTIL - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-05-16T15:20:56+00:00\",\"dateModified\":\"2022-05-16T15:20:56+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/f7e1c17ed0064ded97fc49dc4dc36438\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/05\/16\/convocacao-de-selecionados-em-lista-de-espera-do-processo-seletivo-para-as-acoes-da-assistencia-estudantil\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/05\/16\/convocacao-de-selecionados-em-lista-de-espera-do-processo-seletivo-para-as-acoes-da-assistencia-estudantil\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/05\/16\/convocacao-de-selecionados-em-lista-de-espera-do-processo-seletivo-para-as-acoes-da-assistencia-estudantil\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"CONVOCA\u00c7\u00c3O DE SELECIONADOS EM LISTA DE ESPERA DO PROCESSO SELETIVO PARA AS A\u00c7\u00d5ES DA ASSIST\u00caNCIA ESTUDANTIL\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/f7e1c17ed0064ded97fc49dc4dc36438\",\"name\":\"CPTL\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/077e478029fa8073ffcf7e30c09a06ae?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/077e478029fa8073ffcf7e30c09a06ae?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"CPTL\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/elton-cunha\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"CONVOCA\u00c7\u00c3O DE SELECIONADOS EM LISTA DE ESPERA DO PROCESSO SELETIVO PARA AS A\u00c7\u00d5ES DA ASSIST\u00caNCIA ESTUDANTIL - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/05\/16\/convocacao-de-selecionados-em-lista-de-espera-do-processo-seletivo-para-as-acoes-da-assistencia-estudantil\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"CONVOCA\u00c7\u00c3O DE SELECIONADOS EM LISTA DE ESPERA DO PROCESSO SELETIVO PARA AS A\u00c7\u00d5ES DA ASSIST\u00caNCIA ESTUDANTIL - CPTL","og_description":"Prezados (as) estudantes! Divulgamos o Edital a seguir para que tenham conhecimento: EDITAL PROAES\/UFMS N\u00ba 36, DE 13 DE MAIO DE 2022. Se atentar ao prazo limite para envio dos dados banc\u00e1rios. 3. DOS DADOS BANC\u00c1RIOS 3.1. Os estudantes convocados, dever\u00e3o informar os dados banc\u00e1rios e enviarem\u00a0comprovante dos mesmos, at\u00e9 17 de maio de 2022 [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/05\/16\/convocacao-de-selecionados-em-lista-de-espera-do-processo-seletivo-para-as-acoes-da-assistencia-estudantil\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2022-05-16T15:20:56+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":644,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/CPTL-1024x644.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"CPTL","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"CPTL","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/05\/16\/convocacao-de-selecionados-em-lista-de-espera-do-processo-seletivo-para-as-acoes-da-assistencia-estudantil\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/05\/16\/convocacao-de-selecionados-em-lista-de-espera-do-processo-seletivo-para-as-acoes-da-assistencia-estudantil\/","name":"CONVOCA\u00c7\u00c3O DE SELECIONADOS EM LISTA DE ESPERA DO PROCESSO SELETIVO PARA AS A\u00c7\u00d5ES DA ASSIST\u00caNCIA ESTUDANTIL - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2022-05-16T15:20:56+00:00","dateModified":"2022-05-16T15:20:56+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/f7e1c17ed0064ded97fc49dc4dc36438"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/05\/16\/convocacao-de-selecionados-em-lista-de-espera-do-processo-seletivo-para-as-acoes-da-assistencia-estudantil\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/05\/16\/convocacao-de-selecionados-em-lista-de-espera-do-processo-seletivo-para-as-acoes-da-assistencia-estudantil\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/05\/16\/convocacao-de-selecionados-em-lista-de-espera-do-processo-seletivo-para-as-acoes-da-assistencia-estudantil\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"CONVOCA\u00c7\u00c3O DE SELECIONADOS EM LISTA DE ESPERA DO PROCESSO SELETIVO PARA AS A\u00c7\u00d5ES DA ASSIST\u00caNCIA ESTUDANTIL"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/f7e1c17ed0064ded97fc49dc4dc36438","name":"CPTL","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/077e478029fa8073ffcf7e30c09a06ae?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/077e478029fa8073ffcf7e30c09a06ae?s=96&d=mm&r=g","caption":"CPTL"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/elton-cunha\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12371"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/20356"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12371"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12371\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":12373,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12371\/revisions\/12373"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5821"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12371"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12371"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12371"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}