{"id":12476,"date":"2022-06-07T21:30:22","date_gmt":"2022-06-08T01:30:22","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=12476"},"modified":"2022-06-07T21:35:01","modified_gmt":"2022-06-08T01:35:01","slug":"palestra-on-line-com-o-tema-as-profundezas-do-universo-dia-09-06-2022-as-18h-ms","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/06\/07\/palestra-on-line-com-o-tema-as-profundezas-do-universo-dia-09-06-2022-as-18h-ms\/","title":{"rendered":"Palestra on-line com o tema &#8220;As profundezas do universo&#8221;, dia 09\/06\/2022 \u00e0s 18h (MS)"},"content":{"rendered":"<p>Nesta quinta-feira, 09 de Junho, \u00e0s 18h, no canal da <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/c\/tvufms\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">TV UFMS<\/a> no Youtube, ser\u00e1 realizada a palestra on-line com o tema de: <strong>&#8220;As profundezas do universo&#8221;<\/strong>, que ser\u00e1 ministrada pela astr\u00f4noma brasileira e colaboradora da NASA, Prof.\u00aa Dr.\u00aa Duilia de Mello. A participa\u00e7\u00e3o \u00e9 gratuita e aberta \u00e0s comunidades interna e externa.<\/p>\n<p>Para maiores informa\u00e7\u00f5es acesse a not\u00edcia principal clicando <a href=\"https:\/\/www.ufms.br\/astronoma-brasileira-e-colaboradora-da-nasa-fala-sobre-as-profundezas-do-universo-em-palestra-on-line\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">aqui<\/a>.<\/p>\n<p>Divulgue e compartilhe \ud83d\ude42<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Nesta quinta-feira, 09 de Junho, \u00e0s 18h, no canal da TV UFMS no Youtube, ser\u00e1 realizada a palestra on-line com o tema de: &#8220;As profundezas do universo&#8221;, que ser\u00e1 ministrada pela astr\u00f4noma brasileira e colaboradora da NASA, Prof.\u00aa Dr.\u00aa Duilia de Mello. A participa\u00e7\u00e3o \u00e9 gratuita e aberta \u00e0s comunidades interna e externa. Para maiores [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":20356,"featured_media":12478,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Palestra on-line com o tema &quot;As profundezas do universo&quot;, dia 09\/06\/2022 \u00e0s 18h (MS) - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/06\/07\/palestra-on-line-com-o-tema-as-profundezas-do-universo-dia-09-06-2022-as-18h-ms\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Palestra on-line com o tema &quot;As profundezas do universo&quot;, dia 09\/06\/2022 \u00e0s 18h (MS) - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Nesta quinta-feira, 09 de Junho, \u00e0s 18h, no canal da TV UFMS no Youtube, ser\u00e1 realizada a palestra on-line com o tema de: &#8220;As profundezas do universo&#8221;, que ser\u00e1 ministrada pela astr\u00f4noma brasileira e colaboradora da NASA, Prof.\u00aa Dr.\u00aa Duilia de Mello. A participa\u00e7\u00e3o \u00e9 gratuita e aberta \u00e0s comunidades interna e externa. Para maiores [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/06\/07\/palestra-on-line-com-o-tema-as-profundezas-do-universo-dia-09-06-2022-as-18h-ms\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-06-08T01:30:22+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-06-08T01:35:01+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/06\/WhatsApp-Image-2022-06-06-at-17.11.15-1.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"CPTL\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/06\/07\/palestra-on-line-com-o-tema-as-profundezas-do-universo-dia-09-06-2022-as-18h-ms\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/06\/07\/palestra-on-line-com-o-tema-as-profundezas-do-universo-dia-09-06-2022-as-18h-ms\/\",\"name\":\"Palestra on-line com o tema \\\"As profundezas do universo\\\", dia 09\/06\/2022 \u00e0s 18h (MS) - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-06-08T01:30:22+00:00\",\"dateModified\":\"2022-06-08T01:35:01+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/f7e1c17ed0064ded97fc49dc4dc36438\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/06\/07\/palestra-on-line-com-o-tema-as-profundezas-do-universo-dia-09-06-2022-as-18h-ms\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/06\/07\/palestra-on-line-com-o-tema-as-profundezas-do-universo-dia-09-06-2022-as-18h-ms\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/06\/07\/palestra-on-line-com-o-tema-as-profundezas-do-universo-dia-09-06-2022-as-18h-ms\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Palestra on-line com o tema &#8220;As profundezas do universo&#8221;, dia 09\/06\/2022 \u00e0s 18h (MS)\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/f7e1c17ed0064ded97fc49dc4dc36438\",\"name\":\"CPTL\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/077e478029fa8073ffcf7e30c09a06ae?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/077e478029fa8073ffcf7e30c09a06ae?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"CPTL\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/elton-cunha\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Palestra on-line com o tema \"As profundezas do universo\", dia 09\/06\/2022 \u00e0s 18h (MS) - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/06\/07\/palestra-on-line-com-o-tema-as-profundezas-do-universo-dia-09-06-2022-as-18h-ms\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Palestra on-line com o tema \"As profundezas do universo\", dia 09\/06\/2022 \u00e0s 18h (MS) - CPTL","og_description":"Nesta quinta-feira, 09 de Junho, \u00e0s 18h, no canal da TV UFMS no Youtube, ser\u00e1 realizada a palestra on-line com o tema de: &#8220;As profundezas do universo&#8221;, que ser\u00e1 ministrada pela astr\u00f4noma brasileira e colaboradora da NASA, Prof.\u00aa Dr.\u00aa Duilia de Mello. A participa\u00e7\u00e3o \u00e9 gratuita e aberta \u00e0s comunidades interna e externa. Para maiores [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/06\/07\/palestra-on-line-com-o-tema-as-profundezas-do-universo-dia-09-06-2022-as-18h-ms\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2022-06-08T01:30:22+00:00","article_modified_time":"2022-06-08T01:35:01+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":1080,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/06\/WhatsApp-Image-2022-06-06-at-17.11.15-1.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"CPTL","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"CPTL","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/06\/07\/palestra-on-line-com-o-tema-as-profundezas-do-universo-dia-09-06-2022-as-18h-ms\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/06\/07\/palestra-on-line-com-o-tema-as-profundezas-do-universo-dia-09-06-2022-as-18h-ms\/","name":"Palestra on-line com o tema \"As profundezas do universo\", dia 09\/06\/2022 \u00e0s 18h (MS) - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2022-06-08T01:30:22+00:00","dateModified":"2022-06-08T01:35:01+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/f7e1c17ed0064ded97fc49dc4dc36438"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/06\/07\/palestra-on-line-com-o-tema-as-profundezas-do-universo-dia-09-06-2022-as-18h-ms\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/06\/07\/palestra-on-line-com-o-tema-as-profundezas-do-universo-dia-09-06-2022-as-18h-ms\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/06\/07\/palestra-on-line-com-o-tema-as-profundezas-do-universo-dia-09-06-2022-as-18h-ms\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Palestra on-line com o tema &#8220;As profundezas do universo&#8221;, dia 09\/06\/2022 \u00e0s 18h (MS)"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/f7e1c17ed0064ded97fc49dc4dc36438","name":"CPTL","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/077e478029fa8073ffcf7e30c09a06ae?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/077e478029fa8073ffcf7e30c09a06ae?s=96&d=mm&r=g","caption":"CPTL"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/elton-cunha\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12476"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/20356"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12476"}],"version-history":[{"count":8,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12476\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":12486,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12476\/revisions\/12486"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12478"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12476"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12476"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12476"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}