{"id":12545,"date":"2022-06-29T15:28:00","date_gmt":"2022-06-29T19:28:00","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=12545"},"modified":"2022-06-29T15:29:09","modified_gmt":"2022-06-29T19:29:09","slug":"edital-de-chamamento-publico-no-60-2022-para-selecao-de-barracas-para-o-arraia-da-ufms-cptl","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/06\/29\/edital-de-chamamento-publico-no-60-2022-para-selecao-de-barracas-para-o-arraia-da-ufms-cptl\/","title":{"rendered":"Edital de chamamento p\u00fablico n\u00ba 60\/2022 para sele\u00e7\u00e3o de barracas para o &#8220;Arrai\u00e1 da UFMS &#8211; CPTL&#8221;"},"content":{"rendered":"<p>Ol\u00e1, cumpadis e cumadis!<\/p>\n<p>No in\u00edcio de semestre 2022-2 teremos uma festan\u00e7a no CPTL.<br \/>\nDia 04\/08&#8230; Eita trem bom!<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/06\/60-SELEC\u0327A\u0303O-DE-BARRACAS-PARA-O-ARRAIA\u0301-DA-UFMS-CPTL.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">O EDITAL DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO N\u00ba 60\/2022<\/a> est\u00e1 selecionando propostas de barracas para o &#8220;ARRAI\u00c1 DA UFMS &#8211; CPTL&#8221;.<br \/>\nServidores, alunos e atl\u00e9ticas fa\u00e7am suas propostas.<\/p>\n<p>Oc\u00ea num podi perd\u00ea esse rasta p\u00e9&#8230; comidas t\u00edpicas, brincadeiras&#8230; e musica ao vivo&#8230;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ol\u00e1, cumpadis e cumadis! No in\u00edcio de semestre 2022-2 teremos uma festan\u00e7a no CPTL. Dia 04\/08&#8230; Eita trem bom! O EDITAL DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO N\u00ba 60\/2022 est\u00e1 selecionando propostas de barracas para o &#8220;ARRAI\u00c1 DA UFMS &#8211; CPTL&#8221;. Servidores, alunos e atl\u00e9ticas fa\u00e7am suas propostas. Oc\u00ea num podi perd\u00ea esse rasta p\u00e9&#8230; comidas t\u00edpicas, brincadeiras&#8230; [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":20356,"featured_media":5821,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Edital de chamamento p\u00fablico n\u00ba 60\/2022 para sele\u00e7\u00e3o de barracas para o &quot;Arrai\u00e1 da UFMS - CPTL&quot; - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/06\/29\/edital-de-chamamento-publico-no-60-2022-para-selecao-de-barracas-para-o-arraia-da-ufms-cptl\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Edital de chamamento p\u00fablico n\u00ba 60\/2022 para sele\u00e7\u00e3o de barracas para o &quot;Arrai\u00e1 da UFMS - CPTL&quot; - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Ol\u00e1, cumpadis e cumadis! No in\u00edcio de semestre 2022-2 teremos uma festan\u00e7a no CPTL. Dia 04\/08&#8230; Eita trem bom! O EDITAL DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO N\u00ba 60\/2022 est\u00e1 selecionando propostas de barracas para o &#8220;ARRAI\u00c1 DA UFMS &#8211; CPTL&#8221;. Servidores, alunos e atl\u00e9ticas fa\u00e7am suas propostas. Oc\u00ea num podi perd\u00ea esse rasta p\u00e9&#8230; comidas t\u00edpicas, brincadeiras&#8230; [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/06\/29\/edital-de-chamamento-publico-no-60-2022-para-selecao-de-barracas-para-o-arraia-da-ufms-cptl\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-06-29T19:28:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-06-29T19:29:09+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/CPTL-1024x644.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"644\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"CPTL\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/06\/29\/edital-de-chamamento-publico-no-60-2022-para-selecao-de-barracas-para-o-arraia-da-ufms-cptl\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/06\/29\/edital-de-chamamento-publico-no-60-2022-para-selecao-de-barracas-para-o-arraia-da-ufms-cptl\/\",\"name\":\"Edital de chamamento p\u00fablico n\u00ba 60\/2022 para sele\u00e7\u00e3o de barracas para o \\\"Arrai\u00e1 da UFMS - CPTL\\\" - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-06-29T19:28:00+00:00\",\"dateModified\":\"2022-06-29T19:29:09+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/f7e1c17ed0064ded97fc49dc4dc36438\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/06\/29\/edital-de-chamamento-publico-no-60-2022-para-selecao-de-barracas-para-o-arraia-da-ufms-cptl\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/06\/29\/edital-de-chamamento-publico-no-60-2022-para-selecao-de-barracas-para-o-arraia-da-ufms-cptl\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/06\/29\/edital-de-chamamento-publico-no-60-2022-para-selecao-de-barracas-para-o-arraia-da-ufms-cptl\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Edital de chamamento p\u00fablico n\u00ba 60\/2022 para sele\u00e7\u00e3o de barracas para o &#8220;Arrai\u00e1 da UFMS &#8211; CPTL&#8221;\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/f7e1c17ed0064ded97fc49dc4dc36438\",\"name\":\"CPTL\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/077e478029fa8073ffcf7e30c09a06ae?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/077e478029fa8073ffcf7e30c09a06ae?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"CPTL\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/elton-cunha\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Edital de chamamento p\u00fablico n\u00ba 60\/2022 para sele\u00e7\u00e3o de barracas para o \"Arrai\u00e1 da UFMS - CPTL\" - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/06\/29\/edital-de-chamamento-publico-no-60-2022-para-selecao-de-barracas-para-o-arraia-da-ufms-cptl\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Edital de chamamento p\u00fablico n\u00ba 60\/2022 para sele\u00e7\u00e3o de barracas para o \"Arrai\u00e1 da UFMS - CPTL\" - CPTL","og_description":"Ol\u00e1, cumpadis e cumadis! No in\u00edcio de semestre 2022-2 teremos uma festan\u00e7a no CPTL. Dia 04\/08&#8230; Eita trem bom! O EDITAL DE CHAMAMENTO P\u00daBLICO N\u00ba 60\/2022 est\u00e1 selecionando propostas de barracas para o &#8220;ARRAI\u00c1 DA UFMS &#8211; CPTL&#8221;. Servidores, alunos e atl\u00e9ticas fa\u00e7am suas propostas. Oc\u00ea num podi perd\u00ea esse rasta p\u00e9&#8230; comidas t\u00edpicas, brincadeiras&#8230; [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/06\/29\/edital-de-chamamento-publico-no-60-2022-para-selecao-de-barracas-para-o-arraia-da-ufms-cptl\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2022-06-29T19:28:00+00:00","article_modified_time":"2022-06-29T19:29:09+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":644,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/CPTL-1024x644.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"CPTL","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"CPTL","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/06\/29\/edital-de-chamamento-publico-no-60-2022-para-selecao-de-barracas-para-o-arraia-da-ufms-cptl\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/06\/29\/edital-de-chamamento-publico-no-60-2022-para-selecao-de-barracas-para-o-arraia-da-ufms-cptl\/","name":"Edital de chamamento p\u00fablico n\u00ba 60\/2022 para sele\u00e7\u00e3o de barracas para o \"Arrai\u00e1 da UFMS - CPTL\" - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2022-06-29T19:28:00+00:00","dateModified":"2022-06-29T19:29:09+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/f7e1c17ed0064ded97fc49dc4dc36438"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/06\/29\/edital-de-chamamento-publico-no-60-2022-para-selecao-de-barracas-para-o-arraia-da-ufms-cptl\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/06\/29\/edital-de-chamamento-publico-no-60-2022-para-selecao-de-barracas-para-o-arraia-da-ufms-cptl\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/06\/29\/edital-de-chamamento-publico-no-60-2022-para-selecao-de-barracas-para-o-arraia-da-ufms-cptl\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Edital de chamamento p\u00fablico n\u00ba 60\/2022 para sele\u00e7\u00e3o de barracas para o &#8220;Arrai\u00e1 da UFMS &#8211; CPTL&#8221;"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/f7e1c17ed0064ded97fc49dc4dc36438","name":"CPTL","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/077e478029fa8073ffcf7e30c09a06ae?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/077e478029fa8073ffcf7e30c09a06ae?s=96&d=mm&r=g","caption":"CPTL"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/elton-cunha\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12545"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/20356"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12545"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12545\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":12548,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12545\/revisions\/12548"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5821"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12545"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12545"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12545"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}