{"id":12553,"date":"2022-07-01T10:04:59","date_gmt":"2022-07-01T14:04:59","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=12553"},"modified":"2022-07-01T10:05:36","modified_gmt":"2022-07-01T14:05:36","slug":"iii-encontro-regional-em-comemoracao-ao-dia-do-geografo","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/07\/01\/iii-encontro-regional-em-comemoracao-ao-dia-do-geografo\/","title":{"rendered":"III Encontro regional em comemora\u00e7\u00e3o ao dia do Ge\u00f3grafo"},"content":{"rendered":"<h3 style=\"text-align: center\"><strong>III ENCONTRO REGIONAL EM COMEMORA\u00c7\u00c3O AO DIA DO GE\u00d3GRAFO<\/strong><\/h3>\n<blockquote>\n<p style=\"text-align: center\"><em><strong>\u201cA Geografia Presencial em retomada: di\u00e1logos e debates\u201d<\/strong><\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong>09 a 13 de agosto de 2022 \u2013 UFMS\/Campus de Tr\u00eas Lagoas<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: center\"><span style=\"color: #000000\" data-darkreader-inline-color=\"\">O Encontro Regional em Comemora\u00e7\u00e3o ao dia do Ge\u00f3grafo, se apresenta nos \u00faltimos anos como um encontro de grande interesse pela comunidade cient\u00edfica local e regional, uma vez que em todas as suas edi\u00e7\u00f5es, sempre reuniu centenas de pessoas interessadas nas discuss\u00f5es sobre os contextos sociais, espaciais, ambientais e de atua\u00e7\u00e3o dos profissionais de Geografia e de suas \u00e1reas afins.\u00a0<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: center\"><span style=\"color: #000000\" data-darkreader-inline-color=\"\">Sempre realizado pr\u00f3ximo ao dia 29 de Maio, data comemorativa em homenagem ao profissional de Geografia, o ERCOGeo j\u00e1 contou com duas edi\u00e7\u00f5es ( 2018 e 2019), n\u00e3o sendo realizado nos anos de 2020 e 2021 em raz\u00e3o do contexto sanit\u00e1rio. Contudo, em 2022,\u00a0com retorno das atividades presenciais na UFMS, a\u00a0terceira edi\u00e7\u00e3o do evento, prevista para o m\u00eas de agosto, ser\u00e1 realizada com o t\u00edtulo \u201cA geografia presencial em retomada: di\u00e1logos e debates\u201d.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: center\"><span style=\"color: #000000\" data-darkreader-inline-color=\"\">Na programa\u00e7\u00e3o, palestras, atividades culturais, discuss\u00f5es e apresenta\u00e7\u00f5es de trabalhos, buscando refletir sobre as m\u00faltiplas crises advindas do contexto (p\u00f3s-) pandemia.\u00a0<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: center\"><span style=\"color: #000000\" data-darkreader-inline-color=\"\">Convidamos acad\u00eamicos, professores e demais profissionais de Geografia e de \u00e1reas afins para participar das atividades e tamb\u00e9m enviando seus trabalhos por meio de relatos de experi\u00eancias, projetos ou resumo expandido.<br \/>\n<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000\" data-darkreader-inline-color=\"\">E<\/span><span style=\"color: #000000\" data-darkreader-inline-color=\"\">spera-se com o evento, retomar a agenda anual de debates dos profissionais de geografia de Tr\u00eas Lagoas e regi\u00e3o.<br \/>\nAs inscri\u00e7\u00f5es s\u00e3o gratuitas.<\/span><br \/>\n<span style=\"color: #000000\" data-darkreader-inline-color=\"\">Mais informa\u00e7\u00f5es e inscri\u00e7\u00f5es em<\/span><span style=\"color: #2c3e50\" data-darkreader-inline-color=\"\">\u00a0<\/span><a href=\"https:\/\/ppggeografiacptl.ufms.br\/ercogeo-2022\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" data-saferedirecturl=\"https:\/\/www.google.com\/url?q=https:\/\/ppggeografiacptl.ufms.br\/ercogeo-2022\/&amp;source=gmail&amp;ust=1656770423845000&amp;usg=AOvVaw0SimcLMtRbwb1R3MhkfF8Z\">https:\/\/ppggeografiacptl.ufms.br\/ercogeo-2022\/<\/a><\/p><\/blockquote>\n<blockquote>\n<div>Siga-nos em:<\/div>\n<div>\u00a0 \u00a0 \u00a0<img alt=\"\" \/>\u00a0 \u00a0 \u00a0<img alt=\"\" \/><\/div>\n<div><a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/geoprof_geografia\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" data-saferedirecturl=\"https:\/\/www.google.com\/url?q=https:\/\/www.instagram.com\/geoprof_geografia\/&amp;source=gmail&amp;ust=1656770423845000&amp;usg=AOvVaw1vZxtOqt7WV9TJfJGKcDVz\">https:\/\/www.instagram.com\/geoprof_geografia\/<\/a><\/div>\n<div><a href=\"http:\/\/www.facebook.com\/profile.php?id=100073979391980\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" data-saferedirecturl=\"https:\/\/www.google.com\/url?q=http:\/\/www.facebook.com\/profile.php?id%3D100073979391980&amp;source=gmail&amp;ust=1656770423845000&amp;usg=AOvVaw3cTrD9lBsp_F3J1VLe9P2s\">www.facebook.com\/profile.php?id=100073979391980<\/a><\/div>\n<div><a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/eforgeogeografia\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" data-saferedirecturl=\"https:\/\/www.google.com\/url?q=https:\/\/www.instagram.com\/eforgeogeografia\/&amp;source=gmail&amp;ust=1656770423845000&amp;usg=AOvVaw0lE5CoTmNIA_YkbXpBMBYS\">https:\/\/www.instagram.com\/eforgeogeografia\/<\/a><\/div>\n<\/blockquote>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>III ENCONTRO REGIONAL EM COMEMORA\u00c7\u00c3O AO DIA DO GE\u00d3GRAFO \u201cA Geografia Presencial em retomada: di\u00e1logos e debates\u201d 09 a 13 de agosto de 2022 \u2013 UFMS\/Campus de Tr\u00eas Lagoas O Encontro Regional em Comemora\u00e7\u00e3o ao dia do Ge\u00f3grafo, se apresenta nos \u00faltimos anos como um encontro de grande interesse pela comunidade cient\u00edfica local e regional, [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":20356,"featured_media":12554,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>III Encontro regional em comemora\u00e7\u00e3o ao dia do Ge\u00f3grafo - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/07\/01\/iii-encontro-regional-em-comemoracao-ao-dia-do-geografo\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"III Encontro regional em comemora\u00e7\u00e3o ao dia do Ge\u00f3grafo - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"III ENCONTRO REGIONAL EM COMEMORA\u00c7\u00c3O AO DIA DO GE\u00d3GRAFO \u201cA Geografia Presencial em retomada: di\u00e1logos e debates\u201d 09 a 13 de agosto de 2022 \u2013 UFMS\/Campus de Tr\u00eas Lagoas O Encontro Regional em Comemora\u00e7\u00e3o ao dia do Ge\u00f3grafo, se apresenta nos \u00faltimos anos como um encontro de grande interesse pela comunidade cient\u00edfica local e regional, [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/07\/01\/iii-encontro-regional-em-comemoracao-ao-dia-do-geografo\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-07-01T14:04:59+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-07-01T14:05:36+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/07\/cartazOK-ERCOGeo.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"CPTL\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/07\/01\/iii-encontro-regional-em-comemoracao-ao-dia-do-geografo\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/07\/01\/iii-encontro-regional-em-comemoracao-ao-dia-do-geografo\/\",\"name\":\"III Encontro regional em comemora\u00e7\u00e3o ao dia do Ge\u00f3grafo - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-07-01T14:04:59+00:00\",\"dateModified\":\"2022-07-01T14:05:36+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/f7e1c17ed0064ded97fc49dc4dc36438\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/07\/01\/iii-encontro-regional-em-comemoracao-ao-dia-do-geografo\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/07\/01\/iii-encontro-regional-em-comemoracao-ao-dia-do-geografo\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/07\/01\/iii-encontro-regional-em-comemoracao-ao-dia-do-geografo\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"III Encontro regional em comemora\u00e7\u00e3o ao dia do Ge\u00f3grafo\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/f7e1c17ed0064ded97fc49dc4dc36438\",\"name\":\"CPTL\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/077e478029fa8073ffcf7e30c09a06ae?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/077e478029fa8073ffcf7e30c09a06ae?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"CPTL\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/elton-cunha\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"III Encontro regional em comemora\u00e7\u00e3o ao dia do Ge\u00f3grafo - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/07\/01\/iii-encontro-regional-em-comemoracao-ao-dia-do-geografo\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"III Encontro regional em comemora\u00e7\u00e3o ao dia do Ge\u00f3grafo - CPTL","og_description":"III ENCONTRO REGIONAL EM COMEMORA\u00c7\u00c3O AO DIA DO GE\u00d3GRAFO \u201cA Geografia Presencial em retomada: di\u00e1logos e debates\u201d 09 a 13 de agosto de 2022 \u2013 UFMS\/Campus de Tr\u00eas Lagoas O Encontro Regional em Comemora\u00e7\u00e3o ao dia do Ge\u00f3grafo, se apresenta nos \u00faltimos anos como um encontro de grande interesse pela comunidade cient\u00edfica local e regional, [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/07\/01\/iii-encontro-regional-em-comemoracao-ao-dia-do-geografo\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2022-07-01T14:04:59+00:00","article_modified_time":"2022-07-01T14:05:36+00:00","og_image":[{"width":500,"height":500,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/07\/cartazOK-ERCOGeo.png","type":"image\/png"}],"author":"CPTL","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"CPTL","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/07\/01\/iii-encontro-regional-em-comemoracao-ao-dia-do-geografo\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/07\/01\/iii-encontro-regional-em-comemoracao-ao-dia-do-geografo\/","name":"III Encontro regional em comemora\u00e7\u00e3o ao dia do Ge\u00f3grafo - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2022-07-01T14:04:59+00:00","dateModified":"2022-07-01T14:05:36+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/f7e1c17ed0064ded97fc49dc4dc36438"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/07\/01\/iii-encontro-regional-em-comemoracao-ao-dia-do-geografo\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/07\/01\/iii-encontro-regional-em-comemoracao-ao-dia-do-geografo\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/07\/01\/iii-encontro-regional-em-comemoracao-ao-dia-do-geografo\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"III Encontro regional em comemora\u00e7\u00e3o ao dia do Ge\u00f3grafo"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/f7e1c17ed0064ded97fc49dc4dc36438","name":"CPTL","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/077e478029fa8073ffcf7e30c09a06ae?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/077e478029fa8073ffcf7e30c09a06ae?s=96&d=mm&r=g","caption":"CPTL"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/elton-cunha\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12553"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/20356"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12553"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12553\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":12556,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12553\/revisions\/12556"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12554"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12553"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12553"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12553"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}