{"id":12573,"date":"2022-07-17T22:39:19","date_gmt":"2022-07-18T02:39:19","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=12573"},"modified":"2022-07-17T22:39:41","modified_gmt":"2022-07-18T02:39:41","slug":"arraial-no-cptl-data-local-e-hora-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/07\/17\/arraial-no-cptl-data-local-e-hora-2\/","title":{"rendered":"Arraial no CPTL"},"content":{"rendered":"<div><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-12575\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/07\/arraia-ufms-300x300.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/07\/arraia-ufms-300x300.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/07\/arraia-ufms-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/07\/arraia-ufms-150x150.jpg 150w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/07\/arraia-ufms-768x768.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/07\/arraia-ufms-320x320.jpg 320w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/07\/arraia-ufms.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/div>\n<div style=\"text-align: left\">Dia 04\/08 teremos uma festan\u00e7a no CPTL.<br \/>\nEita trem bom!<\/div>\n<div style=\"text-align: left\">Teremos m\u00fasica ao vivo, brincadeiras, e deliciosas comidas t\u00edpicas.<\/div>\n<div style=\"text-align: left\">N\u00e3o fique de fora dessa.<\/div>\n<div style=\"text-align: left\"><\/div>\n<div style=\"text-align: left\">Local: Campus 2\/ estacionamento Bloco 8<\/div>\n<div style=\"text-align: left\">Hor\u00e1rio de in\u00edcio:\u00a017:30 hrs<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Dia 04\/08 teremos uma festan\u00e7a no CPTL. Eita trem bom! Teremos m\u00fasica ao vivo, brincadeiras, e deliciosas comidas t\u00edpicas. N\u00e3o fique de fora dessa. Local: Campus 2\/ estacionamento Bloco 8 Hor\u00e1rio de in\u00edcio:\u00a017:30 hrs<\/p>\n","protected":false},"author":20356,"featured_media":5821,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Arraial no CPTL - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/07\/17\/arraial-no-cptl-data-local-e-hora-2\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Arraial no CPTL - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Dia 04\/08 teremos uma festan\u00e7a no CPTL. Eita trem bom! Teremos m\u00fasica ao vivo, brincadeiras, e deliciosas comidas t\u00edpicas. N\u00e3o fique de fora dessa. Local: Campus 2\/ estacionamento Bloco 8 Hor\u00e1rio de in\u00edcio:\u00a017:30 hrs\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/07\/17\/arraial-no-cptl-data-local-e-hora-2\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-07-18T02:39:19+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-07-18T02:39:41+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/CPTL-1024x644.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"644\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"CPTL\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/07\/17\/arraial-no-cptl-data-local-e-hora-2\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/07\/17\/arraial-no-cptl-data-local-e-hora-2\/\",\"name\":\"Arraial no CPTL - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-07-18T02:39:19+00:00\",\"dateModified\":\"2022-07-18T02:39:41+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/f7e1c17ed0064ded97fc49dc4dc36438\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/07\/17\/arraial-no-cptl-data-local-e-hora-2\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/07\/17\/arraial-no-cptl-data-local-e-hora-2\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/07\/17\/arraial-no-cptl-data-local-e-hora-2\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Arraial no CPTL\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/f7e1c17ed0064ded97fc49dc4dc36438\",\"name\":\"CPTL\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/077e478029fa8073ffcf7e30c09a06ae?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/077e478029fa8073ffcf7e30c09a06ae?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"CPTL\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/elton-cunha\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Arraial no CPTL - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/07\/17\/arraial-no-cptl-data-local-e-hora-2\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Arraial no CPTL - CPTL","og_description":"Dia 04\/08 teremos uma festan\u00e7a no CPTL. Eita trem bom! Teremos m\u00fasica ao vivo, brincadeiras, e deliciosas comidas t\u00edpicas. N\u00e3o fique de fora dessa. Local: Campus 2\/ estacionamento Bloco 8 Hor\u00e1rio de in\u00edcio:\u00a017:30 hrs","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/07\/17\/arraial-no-cptl-data-local-e-hora-2\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2022-07-18T02:39:19+00:00","article_modified_time":"2022-07-18T02:39:41+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":644,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/CPTL-1024x644.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"CPTL","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"CPTL","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/07\/17\/arraial-no-cptl-data-local-e-hora-2\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/07\/17\/arraial-no-cptl-data-local-e-hora-2\/","name":"Arraial no CPTL - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2022-07-18T02:39:19+00:00","dateModified":"2022-07-18T02:39:41+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/f7e1c17ed0064ded97fc49dc4dc36438"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/07\/17\/arraial-no-cptl-data-local-e-hora-2\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/07\/17\/arraial-no-cptl-data-local-e-hora-2\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/07\/17\/arraial-no-cptl-data-local-e-hora-2\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Arraial no CPTL"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/f7e1c17ed0064ded97fc49dc4dc36438","name":"CPTL","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/077e478029fa8073ffcf7e30c09a06ae?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/077e478029fa8073ffcf7e30c09a06ae?s=96&d=mm&r=g","caption":"CPTL"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/elton-cunha\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12573"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/20356"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12573"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12573\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":12577,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12573\/revisions\/12577"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5821"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12573"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12573"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12573"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}