{"id":12604,"date":"2022-07-25T10:59:44","date_gmt":"2022-07-25T14:59:44","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=12604"},"modified":"2022-07-25T11:18:47","modified_gmt":"2022-07-25T15:18:47","slug":"divulgado-o-edital-de-desligamento-dos-estudantes-beneficiarios-dos-auxilios-creche-moradia-e-permanencia-do-cptl","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/07\/25\/divulgado-o-edital-de-desligamento-dos-estudantes-beneficiarios-dos-auxilios-creche-moradia-e-permanencia-do-cptl\/","title":{"rendered":"Divulgado o Edital de desligamento dos estudantes benefici\u00e1rios dos aux\u00edlios creche, moradia e perman\u00eancia do CPTL."},"content":{"rendered":"<p>Prezados (as) estudantes!<\/p>\n<p>Divulgamos o edital a seguir para que tenham conhecimento:<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/boletimoficial.ufms.br\/bse\/publicacao?id=462783\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">EDITAL N\u00ba 63\/2022-CPTL\/UFMS<\/a><br \/>\n&#8220;DESLIGAMENTO DOS ESTUDANTES BENEFICI\u00c1RIOS DOS AUX\u00cdLIOS CRECHE, MORADIA E PERMAN\u00caNCIA&#8221;<\/p>\n<p>Aten\u00e7\u00e3o quanto ao<strong> prazo e procedimentos<\/strong> para interposi\u00e7\u00e3o de recursos:<\/p>\n<p><strong>&#8220;4. DO RECURSO<\/strong><br \/>\n4.1. Os estudantes que n\u00e3o obtiveram o rendimento exigido devem colocar a justificativa e os documentos comprobat\u00f3rios da situa\u00e7\u00e3o alegada no sistema de sele\u00e7\u00e3o.<br \/>\n4.2. Fatores que ser\u00e3o considerados durante o recurso:<br \/>\na) Justificativa apresentada e devidamente comprovada para o n\u00e3o rendimento de 65% no semestre anterior;<br \/>\nb) N\u00e3o ter desligamentos anteriores dos aux\u00edlios;<br \/>\nc) N\u00e3o ter reprova\u00e7\u00f5es por faltas.<br \/>\n4.3. A justificativa apresentada e devidamente comprovada juntamente com pelo menos um dos fatores mencionados acima pode contribuir no n\u00e3o desligamento do estudante.<br \/>\n4.4. Para solicitar o recurso, o estudante dever\u00e1 preencher o formul\u00e1rio espec\u00edfico (Anexo I) e enviar, via sistema de sele\u00e7\u00e3o, fazendo a inscri\u00e7\u00e3o na sele\u00e7\u00e3o correspondente ao recurso, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico <a href=\"https:\/\/selecao.ufms.br\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">https:\/\/selecao.ufms.br\/<\/a>.<br \/>\n(&#8230;)&#8221;<\/p>\n<p>Em caso de d\u00favidas quanto \u00e0 elabora\u00e7\u00e3o do recurso, a equipe da Unidade de Apoio para Assuntos Estudantis est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para san\u00e1-las por e-mail (<a href=\"mailto:uap-ae.cptl@ufms.br\">uap-ae.cptl@ufms.br<\/a>), por telefone\/WhatsApp Business (67 3509 3756 \/ 3509 3800) ou presencialmente (em frente ao Espa\u00e7o de Conviv\u00eancia, ao lado do RU).<\/p>\n<p><strong>Favor auxiliar na divulga\u00e7\u00e3o.<\/strong><\/p>\n<p>Atenciosamente,<br \/>\nEquipe UAP-AE\/COAC\/CPTL\/UFMS<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Prezados (as) estudantes! Divulgamos o edital a seguir para que tenham conhecimento: EDITAL N\u00ba 63\/2022-CPTL\/UFMS &#8220;DESLIGAMENTO DOS ESTUDANTES BENEFICI\u00c1RIOS DOS AUX\u00cdLIOS CRECHE, MORADIA E PERMAN\u00caNCIA&#8221; Aten\u00e7\u00e3o quanto ao prazo e procedimentos para interposi\u00e7\u00e3o de recursos: &#8220;4. DO RECURSO 4.1. Os estudantes que n\u00e3o obtiveram o rendimento exigido devem colocar a justificativa e os documentos comprobat\u00f3rios [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2268,"featured_media":5821,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Divulgado o Edital de desligamento dos estudantes benefici\u00e1rios dos aux\u00edlios creche, moradia e perman\u00eancia do CPTL. - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/07\/25\/divulgado-o-edital-de-desligamento-dos-estudantes-beneficiarios-dos-auxilios-creche-moradia-e-permanencia-do-cptl\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Divulgado o Edital de desligamento dos estudantes benefici\u00e1rios dos aux\u00edlios creche, moradia e perman\u00eancia do CPTL. - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Prezados (as) estudantes! Divulgamos o edital a seguir para que tenham conhecimento: EDITAL N\u00ba 63\/2022-CPTL\/UFMS &#8220;DESLIGAMENTO DOS ESTUDANTES BENEFICI\u00c1RIOS DOS AUX\u00cdLIOS CRECHE, MORADIA E PERMAN\u00caNCIA&#8221; Aten\u00e7\u00e3o quanto ao prazo e procedimentos para interposi\u00e7\u00e3o de recursos: &#8220;4. DO RECURSO 4.1. Os estudantes que n\u00e3o obtiveram o rendimento exigido devem colocar a justificativa e os documentos comprobat\u00f3rios [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/07\/25\/divulgado-o-edital-de-desligamento-dos-estudantes-beneficiarios-dos-auxilios-creche-moradia-e-permanencia-do-cptl\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-07-25T14:59:44+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-07-25T15:18:47+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/CPTL-1024x644.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"644\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"CPTL\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/07\/25\/divulgado-o-edital-de-desligamento-dos-estudantes-beneficiarios-dos-auxilios-creche-moradia-e-permanencia-do-cptl\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/07\/25\/divulgado-o-edital-de-desligamento-dos-estudantes-beneficiarios-dos-auxilios-creche-moradia-e-permanencia-do-cptl\/\",\"name\":\"Divulgado o Edital de desligamento dos estudantes benefici\u00e1rios dos aux\u00edlios creche, moradia e perman\u00eancia do CPTL. - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-07-25T14:59:44+00:00\",\"dateModified\":\"2022-07-25T15:18:47+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/07\/25\/divulgado-o-edital-de-desligamento-dos-estudantes-beneficiarios-dos-auxilios-creche-moradia-e-permanencia-do-cptl\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/07\/25\/divulgado-o-edital-de-desligamento-dos-estudantes-beneficiarios-dos-auxilios-creche-moradia-e-permanencia-do-cptl\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/07\/25\/divulgado-o-edital-de-desligamento-dos-estudantes-beneficiarios-dos-auxilios-creche-moradia-e-permanencia-do-cptl\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Divulgado o Edital de desligamento dos estudantes benefici\u00e1rios dos aux\u00edlios creche, moradia e perman\u00eancia do CPTL.\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340\",\"name\":\"CPTL\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"CPTL\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/juliano-yugoshi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Divulgado o Edital de desligamento dos estudantes benefici\u00e1rios dos aux\u00edlios creche, moradia e perman\u00eancia do CPTL. - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/07\/25\/divulgado-o-edital-de-desligamento-dos-estudantes-beneficiarios-dos-auxilios-creche-moradia-e-permanencia-do-cptl\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Divulgado o Edital de desligamento dos estudantes benefici\u00e1rios dos aux\u00edlios creche, moradia e perman\u00eancia do CPTL. - CPTL","og_description":"Prezados (as) estudantes! Divulgamos o edital a seguir para que tenham conhecimento: EDITAL N\u00ba 63\/2022-CPTL\/UFMS &#8220;DESLIGAMENTO DOS ESTUDANTES BENEFICI\u00c1RIOS DOS AUX\u00cdLIOS CRECHE, MORADIA E PERMAN\u00caNCIA&#8221; Aten\u00e7\u00e3o quanto ao prazo e procedimentos para interposi\u00e7\u00e3o de recursos: &#8220;4. DO RECURSO 4.1. Os estudantes que n\u00e3o obtiveram o rendimento exigido devem colocar a justificativa e os documentos comprobat\u00f3rios [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/07\/25\/divulgado-o-edital-de-desligamento-dos-estudantes-beneficiarios-dos-auxilios-creche-moradia-e-permanencia-do-cptl\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2022-07-25T14:59:44+00:00","article_modified_time":"2022-07-25T15:18:47+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":644,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/CPTL-1024x644.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"CPTL","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"CPTL","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/07\/25\/divulgado-o-edital-de-desligamento-dos-estudantes-beneficiarios-dos-auxilios-creche-moradia-e-permanencia-do-cptl\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/07\/25\/divulgado-o-edital-de-desligamento-dos-estudantes-beneficiarios-dos-auxilios-creche-moradia-e-permanencia-do-cptl\/","name":"Divulgado o Edital de desligamento dos estudantes benefici\u00e1rios dos aux\u00edlios creche, moradia e perman\u00eancia do CPTL. - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2022-07-25T14:59:44+00:00","dateModified":"2022-07-25T15:18:47+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/07\/25\/divulgado-o-edital-de-desligamento-dos-estudantes-beneficiarios-dos-auxilios-creche-moradia-e-permanencia-do-cptl\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/07\/25\/divulgado-o-edital-de-desligamento-dos-estudantes-beneficiarios-dos-auxilios-creche-moradia-e-permanencia-do-cptl\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/07\/25\/divulgado-o-edital-de-desligamento-dos-estudantes-beneficiarios-dos-auxilios-creche-moradia-e-permanencia-do-cptl\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Divulgado o Edital de desligamento dos estudantes benefici\u00e1rios dos aux\u00edlios creche, moradia e perman\u00eancia do CPTL."}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340","name":"CPTL","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g","caption":"CPTL"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/juliano-yugoshi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12604"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2268"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12604"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12604\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":12606,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12604\/revisions\/12606"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5821"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12604"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12604"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12604"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}