{"id":12616,"date":"2022-07-29T11:00:09","date_gmt":"2022-07-29T15:00:09","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=12616"},"modified":"2022-07-29T12:20:45","modified_gmt":"2022-07-29T16:20:45","slug":"professor-dr-jose-eduardo-lanuti-do-curso-de-pedagogia-do-cptl-da-ufms-lanca-o-livro-a-escola-que-queremos-para-todos","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/07\/29\/professor-dr-jose-eduardo-lanuti-do-curso-de-pedagogia-do-cptl-da-ufms-lanca-o-livro-a-escola-que-queremos-para-todos\/","title":{"rendered":"Professor Dr. Jos\u00e9 Eduardo Lanuti, do curso de Pedagogia do CPTL da UFMS, lan\u00e7a o livro &#8220;A Escola Que Queremos Para Todos&#8221;"},"content":{"rendered":"<p>A an\u00e1lise do processo de escolariza\u00e7\u00e3o de alunos considerados com defici\u00eancia, nos permite constatar que a escola, historicamente, foi privil\u00e9gio de uma parcela da sociedade. No Brasil, j\u00e1 avan\u00e7amos muito nesse sentido e ainda h\u00e1 muita coisa a ser feita! Temos o dever de estar atentos a tudo o que pode ser implementado para que a inclus\u00e3o escolar aconte\u00e7a. A Escola Que Queremos Para Todos \u00e9 o t\u00edtulo do livro escrito pelo professor Dr. Jos\u00e9 Eduardo Lanuti, do curso de Pedagogia do CPTL da UFMS, lan\u00e7ado no dia 26 de julho de 2022 pela editora CRV. O livro foi escrito em parceria com a professora Maria Teresa Egl\u00e9r Mantoan, da Universidade Estadual de Campinas (UNICAMP), uma das autoras da Pol\u00edtica Nacional de Educa\u00e7\u00e3o Especial na perspectiva da Educa\u00e7\u00e3o Inclusiva (BRASIL, 2008). Os professores s\u00e3o coordenadores, respectivamente, do N\u00facleo de Estudos e Pesquisas em Inclus\u00e3o (NEPI), UFMS, e do Laborat\u00f3rio de Estudos e Pesquisas em Ensino e Diferen\u00e7a (LEPED), UNICAMP \u2013 grupos que desenvolvem trabalhos em parceria. O livro \u00e9 composto por di\u00e1logos entre os autores \u2013 um formato inovador que aproxima o leitor dos assuntos tratados, que v\u00e3o dos aspectos filos\u00f3ficos, hist\u00f3ricos e legais da educa\u00e7\u00e3o inclusiva \u00e0s pr\u00e1ticas de sala de aula comum e do Atendimento Educacional Especializado (AEE). \u201cNossa ideia foi mostrar, por meio de di\u00e1logos, as transforma\u00e7\u00f5es poss\u00edveis nas concep\u00e7\u00f5es e nas pr\u00e1ticas de ensino para que as escolas se tornem, de fato, inclusivas. Buscamos apresentar nossas experi\u00eancias como professores e pesquisadores do modo mais direto poss\u00edvel para ajudar os professores, gestores educacionais e fam\u00edlias que se interessam pelo assunto\u201d. A capa do livro foi produzida pelo artista pl\u00e1stico Edson Beleza, e retrata uma escola para todos. O pref\u00e1cio foi escrito por Mariana Rosa, jornalista, fundadora do Instituto C\u00e1ue e integrante do Coletivo feminista Helen Keller. Para a professora Maria Teresa Mantoan, \u201cescrever esse livro, como em outras vezes, foi querer tornar p\u00fablico o que penso sobre Educa\u00e7\u00e3o e, mais que isso, como tenho trabalhado desde o in\u00edcio da minha carreira de modo a fazer com que a escola seja de fato um lugar de forma\u00e7\u00e3o, um lugar em que professores e alunos consigam viver o tempo escolar desenvolvendo-se, crescendo e recriando-se\u201d. Vale a leitura!<\/p>\n<p>Para comprar acesse:<a href=\"https:\/\/www.editoracrv.com.br\/produtos\/detalhes\/37115-a-escola-que-queremos-para-todos\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"> https:\/\/www.editoracrv.com.br\/produtos\/detalhes\/37115-a-escola-que-queremos-para-todos<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/07\/capa-1.jpeg\" rel=\"lightbox[12616]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-12617\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/07\/capa-1-208x300.jpeg\" alt=\"\" width=\"208\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/07\/capa-1-208x300.jpeg 208w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/07\/capa-1-711x1024.jpeg 711w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/07\/capa-1-768x1106.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/07\/capa-1-222x320.jpeg 222w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/07\/capa-1.jpeg 889w\" sizes=\"(max-width: 208px) 100vw, 208px\" \/><\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A an\u00e1lise do processo de escolariza\u00e7\u00e3o de alunos considerados com defici\u00eancia, nos permite constatar que a escola, historicamente, foi privil\u00e9gio de uma parcela da sociedade. No Brasil, j\u00e1 avan\u00e7amos muito nesse sentido e ainda h\u00e1 muita coisa a ser feita! Temos o dever de estar atentos a tudo o que pode ser implementado para que [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2268,"featured_media":12617,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Professor Dr. Jos\u00e9 Eduardo Lanuti, do curso de Pedagogia do CPTL da UFMS, lan\u00e7a o livro &quot;A Escola Que Queremos Para Todos&quot; - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/07\/29\/professor-dr-jose-eduardo-lanuti-do-curso-de-pedagogia-do-cptl-da-ufms-lanca-o-livro-a-escola-que-queremos-para-todos\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Professor Dr. Jos\u00e9 Eduardo Lanuti, do curso de Pedagogia do CPTL da UFMS, lan\u00e7a o livro &quot;A Escola Que Queremos Para Todos&quot; - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A an\u00e1lise do processo de escolariza\u00e7\u00e3o de alunos considerados com defici\u00eancia, nos permite constatar que a escola, historicamente, foi privil\u00e9gio de uma parcela da sociedade. No Brasil, j\u00e1 avan\u00e7amos muito nesse sentido e ainda h\u00e1 muita coisa a ser feita! Temos o dever de estar atentos a tudo o que pode ser implementado para que [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/07\/29\/professor-dr-jose-eduardo-lanuti-do-curso-de-pedagogia-do-cptl-da-ufms-lanca-o-livro-a-escola-que-queremos-para-todos\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-07-29T15:00:09+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-07-29T16:20:45+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/07\/capa-1.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"889\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"CPTL\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/07\/29\/professor-dr-jose-eduardo-lanuti-do-curso-de-pedagogia-do-cptl-da-ufms-lanca-o-livro-a-escola-que-queremos-para-todos\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/07\/29\/professor-dr-jose-eduardo-lanuti-do-curso-de-pedagogia-do-cptl-da-ufms-lanca-o-livro-a-escola-que-queremos-para-todos\/\",\"name\":\"Professor Dr. Jos\u00e9 Eduardo Lanuti, do curso de Pedagogia do CPTL da UFMS, lan\u00e7a o livro \\\"A Escola Que Queremos Para Todos\\\" - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-07-29T15:00:09+00:00\",\"dateModified\":\"2022-07-29T16:20:45+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/07\/29\/professor-dr-jose-eduardo-lanuti-do-curso-de-pedagogia-do-cptl-da-ufms-lanca-o-livro-a-escola-que-queremos-para-todos\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/07\/29\/professor-dr-jose-eduardo-lanuti-do-curso-de-pedagogia-do-cptl-da-ufms-lanca-o-livro-a-escola-que-queremos-para-todos\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/07\/29\/professor-dr-jose-eduardo-lanuti-do-curso-de-pedagogia-do-cptl-da-ufms-lanca-o-livro-a-escola-que-queremos-para-todos\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Professor Dr. Jos\u00e9 Eduardo Lanuti, do curso de Pedagogia do CPTL da UFMS, lan\u00e7a o livro &#8220;A Escola Que Queremos Para Todos&#8221;\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340\",\"name\":\"CPTL\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"CPTL\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/juliano-yugoshi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Professor Dr. Jos\u00e9 Eduardo Lanuti, do curso de Pedagogia do CPTL da UFMS, lan\u00e7a o livro \"A Escola Que Queremos Para Todos\" - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/07\/29\/professor-dr-jose-eduardo-lanuti-do-curso-de-pedagogia-do-cptl-da-ufms-lanca-o-livro-a-escola-que-queremos-para-todos\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Professor Dr. Jos\u00e9 Eduardo Lanuti, do curso de Pedagogia do CPTL da UFMS, lan\u00e7a o livro \"A Escola Que Queremos Para Todos\" - CPTL","og_description":"A an\u00e1lise do processo de escolariza\u00e7\u00e3o de alunos considerados com defici\u00eancia, nos permite constatar que a escola, historicamente, foi privil\u00e9gio de uma parcela da sociedade. No Brasil, j\u00e1 avan\u00e7amos muito nesse sentido e ainda h\u00e1 muita coisa a ser feita! Temos o dever de estar atentos a tudo o que pode ser implementado para que [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/07\/29\/professor-dr-jose-eduardo-lanuti-do-curso-de-pedagogia-do-cptl-da-ufms-lanca-o-livro-a-escola-que-queremos-para-todos\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2022-07-29T15:00:09+00:00","article_modified_time":"2022-07-29T16:20:45+00:00","og_image":[{"width":889,"height":1280,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/07\/capa-1.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"CPTL","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"CPTL","Est. tempo de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/07\/29\/professor-dr-jose-eduardo-lanuti-do-curso-de-pedagogia-do-cptl-da-ufms-lanca-o-livro-a-escola-que-queremos-para-todos\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/07\/29\/professor-dr-jose-eduardo-lanuti-do-curso-de-pedagogia-do-cptl-da-ufms-lanca-o-livro-a-escola-que-queremos-para-todos\/","name":"Professor Dr. Jos\u00e9 Eduardo Lanuti, do curso de Pedagogia do CPTL da UFMS, lan\u00e7a o livro \"A Escola Que Queremos Para Todos\" - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2022-07-29T15:00:09+00:00","dateModified":"2022-07-29T16:20:45+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/07\/29\/professor-dr-jose-eduardo-lanuti-do-curso-de-pedagogia-do-cptl-da-ufms-lanca-o-livro-a-escola-que-queremos-para-todos\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/07\/29\/professor-dr-jose-eduardo-lanuti-do-curso-de-pedagogia-do-cptl-da-ufms-lanca-o-livro-a-escola-que-queremos-para-todos\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/07\/29\/professor-dr-jose-eduardo-lanuti-do-curso-de-pedagogia-do-cptl-da-ufms-lanca-o-livro-a-escola-que-queremos-para-todos\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Professor Dr. Jos\u00e9 Eduardo Lanuti, do curso de Pedagogia do CPTL da UFMS, lan\u00e7a o livro &#8220;A Escola Que Queremos Para Todos&#8221;"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340","name":"CPTL","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g","caption":"CPTL"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/juliano-yugoshi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12616"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2268"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12616"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12616\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":12622,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12616\/revisions\/12622"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12617"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12616"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12616"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12616"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}