{"id":12656,"date":"2022-08-12T07:57:12","date_gmt":"2022-08-12T11:57:12","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=12656"},"modified":"2022-08-16T23:25:56","modified_gmt":"2022-08-17T03:25:56","slug":"semana-de-desenvolvimento-profissional-no-cptl","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/08\/12\/semana-de-desenvolvimento-profissional-no-cptl\/","title":{"rendered":"SEMANA DE DESENVOLVIMENTO PROFISSIONAL NO CPTL"},"content":{"rendered":"<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>INSCRI\u00c7\u00d5ES:<\/strong>\u00a0<a href=\"https:\/\/sedep.ufms.br\/inscricao\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" data-saferedirecturl=\"https:\/\/www.google.com\/url?q=https:\/\/sedep.ufms.br\/inscricao\/&amp;source=gmail&amp;ust=1660389785149000&amp;usg=AOvVaw1fKAXPHGkQmBbePjaTZRKH\">https:\/\/sedep.ufms.br\/inscricao\/<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>PROGRAMA\u00c7\u00c3O<\/strong><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>15 de agosto<\/strong><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">Hor\u00e1rio:\u00a019h<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">Atividade presencial: Anfiteatro Dercir Pedro de Oliveira<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">Abertura Oficial da Semana de Desenvolvimento Profissional do Campus de Tr\u00eas Lagoas com apresenta\u00e7\u00e3o musical da Professora Kaelly Saraiva, participa\u00e7\u00e3o do Diretor Osmar Jesus Macedo e Professor Luiz Hepp representando a Comiss\u00e3o Organizadora.<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">Roda de Conversa promovida pelo curso de Ci\u00eancias Cont\u00e1beis:\u00a0<em>Gest\u00e3o do Conhecimento Individual: a busca por compet\u00eancias<\/em><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">Nome do mediador:\u00a0Marco Aur\u00e9lio Batista de Sousa<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">Nome do palestrante:\u00a0Edvaldo Ara\u00fajo da Silva e Susi Macedo Nakamura<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">Carga hor\u00e1ria da atividade: 3 horas<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>16 de agosto<\/strong><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">Hor\u00e1rio:\u00a08h<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">Atividade presencial: Anfiteatro do Bloco VI<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">Palestra promovida pelo Curso de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas:\u00a0<em>Tend\u00eancias e oportunidades no mercado ambiental: o que vem por a\u00ed?<\/em><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">Nome do mediador:\u00a0Luiz Ubiratan Hepp<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">Nome do palestrante: Jean Carlos Budke<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">Carga hor\u00e1ria da atividade: 1 hora<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>17 de agosto<\/strong><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">Hor\u00e1rio:\u00a019h<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">Anfiteatro Dercir Pedro de Oliveira<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">Tema da atividade proposta:\u00a0Roda de Conversa\u00a0<em>O desenvolvimento sustent\u00e1vel na perspectiva dos egressos da UFMS\/CPTL<\/em><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">Nome do mediador: Gleice Rodrigues<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">Nome dos palestrantes:<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">Andr\u00e9 Bersani (Geografia)<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">Danilo Gr\u00fcnig (Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas)<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">Dennis Fernandes\u00a0(Hist\u00f3ria)<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">Thalita Silva (Pedagogia)<\/p>\n<p>Isabel Borges<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">Carga hor\u00e1ria da atividade: 3 horas<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>18 de agosto<\/strong><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">Hor\u00e1rio: 19h<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">Youtube (atividade gravada de 30 minutos)<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">Oficina promovida pelo Curso de Direito:\u00a0<em>Privacidade e Seguran\u00e7a de Dados &#8211; o Direito no aux\u00edlio da prote\u00e7\u00e3o a fraudes e vazamento de informa\u00e7\u00f5es.<\/em><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">Nome do palestrante:\u00a0Heloisa Helena de Almeida Portugal<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">Carga hor\u00e1ria da atividade: 1 hora (para certifica\u00e7\u00e3o)<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>18 de agosto<\/strong><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">Hor\u00e1rio: 20h<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">Google Meet:\u00a0<a href=\"https:\/\/meet.google.com\/cyu-ejdk-qrw\" data-saferedirecturl=\"https:\/\/www.google.com\/url?q=https:\/\/meet.google.com\/cyu-ejdk-qrw&amp;source=gmail&amp;ust=1660389785149000&amp;usg=AOvVaw0NU5UcapwGvfuz8S7DCM5d\">https:\/\/meet.google.com\/cyu-ejdk-qrw<\/a><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">Roda de Conversa promovida pelo\u00a0Curso de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o:\u00a0<em>Experi\u00eancias Profissionais durante e ap\u00f3s a forma\u00e7\u00e3o em Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o.<\/em><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">Nome do mediador:\u00a0Maxwell Sampaio dos Santos e Rosana Satie Takehara.<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">Palestrantes: Egressos do Curso.<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">Carga hor\u00e1ria da atividade: 2 horas<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>19 de agosto<\/strong><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">Hor\u00e1rio:\u00a020h<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">Google Meet:\u00a0<u><a href=\"https:\/\/meet.google.com\/msa-zawx-yjo\" data-saferedirecturl=\"https:\/\/www.google.com\/url?q=https:\/\/meet.google.com\/msa-zawx-yjo&amp;source=gmail&amp;ust=1660389785149000&amp;usg=AOvVaw25mQljBFnRpLaV14Fl0YgC\">https:\/\/meet.google.com\/msa-zawx-yjo<\/a><\/u><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">Palestra promovida pelo Curso de Administra\u00e7\u00e3o:\u00a0<em>As novas profiss\u00f5es e as habilidades necess\u00e1rias para uma economia sustent\u00e1vel<\/em><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">Nome do mediador: Andr\u00e9 Luis Francisco<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">Nome do palestrante: Adriano Alves Teixeira<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">Carga hor\u00e1ria da atividade: 1 hora<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/08\/Divulgacao-Sedep-CPTL.jpg\" rel=\"lightbox[12656]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-12657\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/08\/Divulgacao-Sedep-CPTL-300x300.jpg\" alt=\"\" width=\"370\" height=\"370\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/08\/Divulgacao-Sedep-CPTL-300x300.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/08\/Divulgacao-Sedep-CPTL-150x150.jpg 150w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/08\/Divulgacao-Sedep-CPTL-320x320.jpg 320w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/08\/Divulgacao-Sedep-CPTL.jpg 567w\" sizes=\"(max-width: 370px) 100vw, 370px\" \/>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone  wp-image-12672\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/08\/Roda-de-Conversa-17-8-2022-ok.jpg\" alt=\"\" width=\"370\" height=\"370\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/08\/Roda-de-Conversa-17-8-2022-ok.jpg 567w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/08\/Roda-de-Conversa-17-8-2022-ok-300x300.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/08\/Roda-de-Conversa-17-8-2022-ok-150x150.jpg 150w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/08\/Roda-de-Conversa-17-8-2022-ok-320x320.jpg 320w\" sizes=\"(max-width: 370px) 100vw, 370px\" \/><\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>&nbsp; INSCRI\u00c7\u00d5ES:\u00a0https:\/\/sedep.ufms.br\/inscricao\/ &nbsp; PROGRAMA\u00c7\u00c3O 15 de agosto Hor\u00e1rio:\u00a019h Atividade presencial: Anfiteatro Dercir Pedro de Oliveira Abertura Oficial da Semana de Desenvolvimento Profissional do Campus de Tr\u00eas Lagoas com apresenta\u00e7\u00e3o musical da Professora Kaelly Saraiva, participa\u00e7\u00e3o do Diretor Osmar Jesus Macedo e Professor Luiz Hepp representando a Comiss\u00e3o Organizadora. Roda de Conversa promovida pelo curso de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":37992,"featured_media":12659,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>SEMANA DE DESENVOLVIMENTO PROFISSIONAL NO CPTL - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/08\/12\/semana-de-desenvolvimento-profissional-no-cptl\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"SEMANA DE DESENVOLVIMENTO PROFISSIONAL NO CPTL - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"&nbsp; INSCRI\u00c7\u00d5ES:\u00a0https:\/\/sedep.ufms.br\/inscricao\/ &nbsp; PROGRAMA\u00c7\u00c3O 15 de agosto Hor\u00e1rio:\u00a019h Atividade presencial: Anfiteatro Dercir Pedro de Oliveira Abertura Oficial da Semana de Desenvolvimento Profissional do Campus de Tr\u00eas Lagoas com apresenta\u00e7\u00e3o musical da Professora Kaelly Saraiva, participa\u00e7\u00e3o do Diretor Osmar Jesus Macedo e Professor Luiz Hepp representando a Comiss\u00e3o Organizadora. Roda de Conversa promovida pelo curso de [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/08\/12\/semana-de-desenvolvimento-profissional-no-cptl\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-08-12T11:57:12+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-08-17T03:25:56+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/08\/Divulgacao-Sedep-CPTL-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"567\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"567\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/08\/12\/semana-de-desenvolvimento-profissional-no-cptl\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/08\/12\/semana-de-desenvolvimento-profissional-no-cptl\/\",\"name\":\"SEMANA DE DESENVOLVIMENTO PROFISSIONAL NO CPTL - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-08-12T11:57:12+00:00\",\"dateModified\":\"2022-08-17T03:25:56+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/bd50046927dd357f043f117939a59c99\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/08\/12\/semana-de-desenvolvimento-profissional-no-cptl\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/08\/12\/semana-de-desenvolvimento-profissional-no-cptl\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/08\/12\/semana-de-desenvolvimento-profissional-no-cptl\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"SEMANA DE DESENVOLVIMENTO PROFISSIONAL NO CPTL\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/bd50046927dd357f043f117939a59c99\",\"name\":\"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eb5cdb8ba345ae51712113812794a322?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eb5cdb8ba345ae51712113812794a322?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/maria-carboneze\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"SEMANA DE DESENVOLVIMENTO PROFISSIONAL NO CPTL - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/08\/12\/semana-de-desenvolvimento-profissional-no-cptl\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"SEMANA DE DESENVOLVIMENTO PROFISSIONAL NO CPTL - CPTL","og_description":"&nbsp; INSCRI\u00c7\u00d5ES:\u00a0https:\/\/sedep.ufms.br\/inscricao\/ &nbsp; PROGRAMA\u00c7\u00c3O 15 de agosto Hor\u00e1rio:\u00a019h Atividade presencial: Anfiteatro Dercir Pedro de Oliveira Abertura Oficial da Semana de Desenvolvimento Profissional do Campus de Tr\u00eas Lagoas com apresenta\u00e7\u00e3o musical da Professora Kaelly Saraiva, participa\u00e7\u00e3o do Diretor Osmar Jesus Macedo e Professor Luiz Hepp representando a Comiss\u00e3o Organizadora. Roda de Conversa promovida pelo curso de [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/08\/12\/semana-de-desenvolvimento-profissional-no-cptl\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2022-08-12T11:57:12+00:00","article_modified_time":"2022-08-17T03:25:56+00:00","og_image":[{"width":567,"height":567,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/08\/Divulgacao-Sedep-CPTL-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE","Est. tempo de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/08\/12\/semana-de-desenvolvimento-profissional-no-cptl\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/08\/12\/semana-de-desenvolvimento-profissional-no-cptl\/","name":"SEMANA DE DESENVOLVIMENTO PROFISSIONAL NO CPTL - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2022-08-12T11:57:12+00:00","dateModified":"2022-08-17T03:25:56+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/bd50046927dd357f043f117939a59c99"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/08\/12\/semana-de-desenvolvimento-profissional-no-cptl\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/08\/12\/semana-de-desenvolvimento-profissional-no-cptl\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/08\/12\/semana-de-desenvolvimento-profissional-no-cptl\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"SEMANA DE DESENVOLVIMENTO PROFISSIONAL NO CPTL"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/bd50046927dd357f043f117939a59c99","name":"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eb5cdb8ba345ae51712113812794a322?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eb5cdb8ba345ae51712113812794a322?s=96&d=mm&r=g","caption":"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/maria-carboneze\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12656"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/37992"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12656"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12656\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":12673,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12656\/revisions\/12673"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12659"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12656"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12656"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12656"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}