{"id":1267,"date":"2016-07-27T13:44:25","date_gmt":"2016-07-27T17:44:25","guid":{"rendered":"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/?p=1267"},"modified":"2016-07-27T13:44:25","modified_gmt":"2016-07-27T17:44:25","slug":"defesa-de-tese-de-doutorado-de-oleci-pereira-frota-22082016-segunda-feira","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/07\/27\/defesa-de-tese-de-doutorado-de-oleci-pereira-frota-22082016-segunda-feira\/","title":{"rendered":"Defesa de Tese de Doutorado de Oleci Pereira Frota  &#8211; 22\/08\/2016 (segunda-feira)"},"content":{"rendered":"<p>Ocorrer\u00e1 no dia 22\/08\/2016 (segunda-feira), \u00e0s 08:00 horas, no Audit\u00f3rio de Hist\u00f3ria e Geografia do Campus II do CPTL\/UFMS, a defesa de Tese de Doutorado de Oleci Pereira Frota, o qual foi aluno do Curso de Enfermagem do Campus do CPTL e logo ao t\u00e9rmino, ingressou no Programa de Resid\u00eancia Multiprofissional em Sa\u00fade \u2013 Aten\u00e7\u00e3o ao Paciente Cr\u00edtico \u2013 do Hospital Universit\u00e1rio Maria Aparecida Pedrossian \u2013 UFMS. Ao t\u00e9rmino iniciou seu Mestrado no Programa em Sa\u00fade e Desenvolvimento na Regi\u00e3o Centro-oeste da Faculdade de Medicina da Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul e de imediato iniciou o Doutorado no mesmo Programa. Tanto o Mestrado quanto o Doutorado o Oleci Pereira Frota foi orientado pelo Prof. Dr. Adriano Menis Ferreira do Curso de Enfermagem do CPTL e Professor\/Orientador desse Programa em Campo Grande \u2013 UFMS.<\/p>\n<p><!--more--><\/p>\n<p>A concretiza\u00e7\u00e3o dessa etapa da vida de Oleci Pereira Frota come\u00e7ou no Curso de Enfermagem do CPTL, demonstrado que diante de tantas dificuldades do Curso, \u00e9 poss\u00edvel super\u00e1-los, desde que se entenda que a gradua\u00e7\u00e3o \u00e9 apenas uma etapa da longa forma\u00e7\u00e3o abrangente que o mesmo teve que superar na sua gradua\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p>A banca contar\u00e1 com os seguintes docentes:<\/p>\n<p>Prof.. Dr. Adriano Menis Ferreira &#8211; Presidente &#8211; (UFMS\/CPTL)<\/p>\n<p>Profa. Dra. Jomara Brandini Gomes &#8211; (UFMS\/CPTL)<\/p>\n<p>Prof.. Dr. Odanir Garcia Guerra &#8211; (UFMS\/CPTL)<\/p>\n<p>Profa. Dra. Maria Gorette dos Reis &#8211; (UFMS\/CCBS)<\/p>\n<p>Profa. Dra. Marisa Dias Rolan Loureiro &#8211; (UFMS\/CCBS)<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Segundo seu orientador Prof.. Dr. Adriano Menis Ferreira Ser\u00e1 um prazer receber graduandos, principalmente, da Enfermagem e Medicina para que vivencie e conhe\u00e7am o rito da defesa de doutorado, demonstrando que \u00e9 poss\u00edvel conquistar um verdadeiro T\u00edtulo de Doutor.<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ocorrer\u00e1 no dia 22\/08\/2016 (segunda-feira), \u00e0s 08:00 horas, no Audit\u00f3rio de Hist\u00f3ria e Geografia do Campus II do CPTL\/UFMS, a defesa de Tese de Doutorado de Oleci Pereira Frota, o qual foi aluno do Curso de Enfermagem do Campus do CPTL e logo ao t\u00e9rmino, ingressou no Programa de Resid\u00eancia Multiprofissional em Sa\u00fade \u2013 Aten\u00e7\u00e3o [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Defesa de Tese de Doutorado de Oleci Pereira Frota - 22\/08\/2016 (segunda-feira) - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/07\/27\/defesa-de-tese-de-doutorado-de-oleci-pereira-frota-22082016-segunda-feira\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Defesa de Tese de Doutorado de Oleci Pereira Frota - 22\/08\/2016 (segunda-feira)[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Ocorrer\u00e1 no dia 22\/08\/2016 (segunda-feira), \u00e0s 08:00 horas, no Audit\u00f3rio de Hist\u00f3ria e Geografia do Campus II do CPTL\/UFMS, a defesa de Tese de Doutorado de Oleci Pereira Frota, o qual foi aluno do Curso de Enfermagem do Campus do CPTL e logo ao t\u00e9rmino, ingressou no Programa de Resid\u00eancia Multiprofissional em Sa\u00fade \u2013 Aten\u00e7\u00e3o [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/07\/27\/defesa-de-tese-de-doutorado-de-oleci-pereira-frota-22082016-segunda-feira\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-07-27T17:44:25+00:00\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/07\/27\/defesa-de-tese-de-doutorado-de-oleci-pereira-frota-22082016-segunda-feira\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/07\/27\/defesa-de-tese-de-doutorado-de-oleci-pereira-frota-22082016-segunda-feira\/\",\"name\":\"[:pb]Defesa de Tese de Doutorado de Oleci Pereira Frota - 22\/08\/2016 (segunda-feira)[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2016-07-27T17:44:25+00:00\",\"dateModified\":\"2016-07-27T17:44:25+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/07\/27\/defesa-de-tese-de-doutorado-de-oleci-pereira-frota-22082016-segunda-feira\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/07\/27\/defesa-de-tese-de-doutorado-de-oleci-pereira-frota-22082016-segunda-feira\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/07\/27\/defesa-de-tese-de-doutorado-de-oleci-pereira-frota-22082016-segunda-feira\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Defesa de Tese de Doutorado de Oleci Pereira Frota &#8211; 22\/08\/2016 (segunda-feira)\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Defesa de Tese de Doutorado de Oleci Pereira Frota - 22\/08\/2016 (segunda-feira)[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/07\/27\/defesa-de-tese-de-doutorado-de-oleci-pereira-frota-22082016-segunda-feira\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Defesa de Tese de Doutorado de Oleci Pereira Frota - 22\/08\/2016 (segunda-feira)[:] - CPTL","og_description":"Ocorrer\u00e1 no dia 22\/08\/2016 (segunda-feira), \u00e0s 08:00 horas, no Audit\u00f3rio de Hist\u00f3ria e Geografia do Campus II do CPTL\/UFMS, a defesa de Tese de Doutorado de Oleci Pereira Frota, o qual foi aluno do Curso de Enfermagem do Campus do CPTL e logo ao t\u00e9rmino, ingressou no Programa de Resid\u00eancia Multiprofissional em Sa\u00fade \u2013 Aten\u00e7\u00e3o [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/07\/27\/defesa-de-tese-de-doutorado-de-oleci-pereira-frota-22082016-segunda-feira\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2016-07-27T17:44:25+00:00","author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/07\/27\/defesa-de-tese-de-doutorado-de-oleci-pereira-frota-22082016-segunda-feira\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/07\/27\/defesa-de-tese-de-doutorado-de-oleci-pereira-frota-22082016-segunda-feira\/","name":"[:pb]Defesa de Tese de Doutorado de Oleci Pereira Frota - 22\/08\/2016 (segunda-feira)[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2016-07-27T17:44:25+00:00","dateModified":"2016-07-27T17:44:25+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/07\/27\/defesa-de-tese-de-doutorado-de-oleci-pereira-frota-22082016-segunda-feira\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/07\/27\/defesa-de-tese-de-doutorado-de-oleci-pereira-frota-22082016-segunda-feira\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/07\/27\/defesa-de-tese-de-doutorado-de-oleci-pereira-frota-22082016-segunda-feira\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Defesa de Tese de Doutorado de Oleci Pereira Frota &#8211; 22\/08\/2016 (segunda-feira)"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1267"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1267"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1267\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1268,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1267\/revisions\/1268"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1267"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1267"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1267"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}