{"id":12680,"date":"2022-08-18T09:18:45","date_gmt":"2022-08-18T13:18:45","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=12680"},"modified":"2022-08-18T09:18:45","modified_gmt":"2022-08-18T13:18:45","slug":"estao-abertas-as-inscricoes-para-vivencias-de-atencao-plena","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/08\/18\/estao-abertas-as-inscricoes-para-vivencias-de-atencao-plena\/","title":{"rendered":"Est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para viv\u00eancias de aten\u00e7\u00e3o plena"},"content":{"rendered":"<p>Est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para viv\u00eancias de aten\u00e7\u00e3o plena!<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>No dia 24 de agosto, pr\u00f3xima quarta-feira, a equipe do Servi\u00e7o de Psicologia do CPTL realizar\u00e1 viv\u00eancias de aten\u00e7\u00e3o plena como forma de estabelecer conex\u00e3o com o momento presente, a fim de promover bem-estar f\u00edsico e mental na universidade.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Todos os estudantes de gradua\u00e7\u00e3o e de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o do CPTL est\u00e3o convidados a participar, mas \u00e9 necess\u00e1rio fazer inscri\u00e7\u00e3o previamente pois as vagas s\u00e3o <strong>limitadas<\/strong>!<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>O local definido \u00e9 a sala de reuni\u00f5es do Bloco VIII &#8211; Unidade II (atr\u00e1s da sala da UAP-AE).<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Os hor\u00e1rios dispon\u00edveis s\u00e3o:<br \/>\nTurma 1 &#8211; das 8h \u00e0s 8h30<br \/>\nTurma 2 &#8211; das 9h \u00e0s 9h30<br \/>\nTurma 3 &#8211; das 17h30 \u00e0s 18h<br \/>\nTurma 4 &#8211; das 18h30 \u00e0s 19h<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Segue o link para inscri\u00e7\u00e3o:<br \/>\n<a href=\"https:\/\/link.ufms.br\/ODvto\">https:\/\/link.ufms.br\/ODvto<\/a><\/p>\n<p>Os inscritos receber\u00e3o a confirma\u00e7\u00e3o via e-mail.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Venha com roupa confort\u00e1vel!<\/p>\n<p>Contamos com voc\u00eas!<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para viv\u00eancias de aten\u00e7\u00e3o plena! &nbsp; No dia 24 de agosto, pr\u00f3xima quarta-feira, a equipe do Servi\u00e7o de Psicologia do CPTL realizar\u00e1 viv\u00eancias de aten\u00e7\u00e3o plena como forma de estabelecer conex\u00e3o com o momento presente, a fim de promover bem-estar f\u00edsico e mental na universidade. &nbsp; Todos os estudantes de gradua\u00e7\u00e3o [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":37992,"featured_media":12681,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para viv\u00eancias de aten\u00e7\u00e3o plena - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/08\/18\/estao-abertas-as-inscricoes-para-vivencias-de-atencao-plena\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para viv\u00eancias de aten\u00e7\u00e3o plena - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para viv\u00eancias de aten\u00e7\u00e3o plena! &nbsp; No dia 24 de agosto, pr\u00f3xima quarta-feira, a equipe do Servi\u00e7o de Psicologia do CPTL realizar\u00e1 viv\u00eancias de aten\u00e7\u00e3o plena como forma de estabelecer conex\u00e3o com o momento presente, a fim de promover bem-estar f\u00edsico e mental na universidade. &nbsp; Todos os estudantes de gradua\u00e7\u00e3o [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/08\/18\/estao-abertas-as-inscricoes-para-vivencias-de-atencao-plena\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-08-18T13:18:45+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/08\/WhatsApp-Image-2022-08-17-at-17.07.27.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/08\/18\/estao-abertas-as-inscricoes-para-vivencias-de-atencao-plena\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/08\/18\/estao-abertas-as-inscricoes-para-vivencias-de-atencao-plena\/\",\"name\":\"Est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para viv\u00eancias de aten\u00e7\u00e3o plena - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-08-18T13:18:45+00:00\",\"dateModified\":\"2022-08-18T13:18:45+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/bd50046927dd357f043f117939a59c99\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/08\/18\/estao-abertas-as-inscricoes-para-vivencias-de-atencao-plena\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/08\/18\/estao-abertas-as-inscricoes-para-vivencias-de-atencao-plena\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/08\/18\/estao-abertas-as-inscricoes-para-vivencias-de-atencao-plena\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para viv\u00eancias de aten\u00e7\u00e3o plena\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/bd50046927dd357f043f117939a59c99\",\"name\":\"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eb5cdb8ba345ae51712113812794a322?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eb5cdb8ba345ae51712113812794a322?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/maria-carboneze\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para viv\u00eancias de aten\u00e7\u00e3o plena - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/08\/18\/estao-abertas-as-inscricoes-para-vivencias-de-atencao-plena\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para viv\u00eancias de aten\u00e7\u00e3o plena - CPTL","og_description":"Est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para viv\u00eancias de aten\u00e7\u00e3o plena! &nbsp; No dia 24 de agosto, pr\u00f3xima quarta-feira, a equipe do Servi\u00e7o de Psicologia do CPTL realizar\u00e1 viv\u00eancias de aten\u00e7\u00e3o plena como forma de estabelecer conex\u00e3o com o momento presente, a fim de promover bem-estar f\u00edsico e mental na universidade. &nbsp; Todos os estudantes de gradua\u00e7\u00e3o [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/08\/18\/estao-abertas-as-inscricoes-para-vivencias-de-atencao-plena\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2022-08-18T13:18:45+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":1080,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/08\/WhatsApp-Image-2022-08-17-at-17.07.27.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/08\/18\/estao-abertas-as-inscricoes-para-vivencias-de-atencao-plena\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/08\/18\/estao-abertas-as-inscricoes-para-vivencias-de-atencao-plena\/","name":"Est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para viv\u00eancias de aten\u00e7\u00e3o plena - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2022-08-18T13:18:45+00:00","dateModified":"2022-08-18T13:18:45+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/bd50046927dd357f043f117939a59c99"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/08\/18\/estao-abertas-as-inscricoes-para-vivencias-de-atencao-plena\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/08\/18\/estao-abertas-as-inscricoes-para-vivencias-de-atencao-plena\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/08\/18\/estao-abertas-as-inscricoes-para-vivencias-de-atencao-plena\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para viv\u00eancias de aten\u00e7\u00e3o plena"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/bd50046927dd357f043f117939a59c99","name":"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eb5cdb8ba345ae51712113812794a322?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eb5cdb8ba345ae51712113812794a322?s=96&d=mm&r=g","caption":"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/maria-carboneze\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12680"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/37992"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12680"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12680\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":12684,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12680\/revisions\/12684"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12681"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12680"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12680"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12680"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}