{"id":12685,"date":"2022-08-18T15:32:49","date_gmt":"2022-08-18T19:32:49","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=12685"},"modified":"2022-08-18T15:32:49","modified_gmt":"2022-08-18T19:32:49","slug":"divulgado-o-edital-com-o-resultado-final-da-selecao-de-estudantes-da-ufms-2022-do-processo-seletivo-de-ajuda-de-custo-para-apresentacao-de-trabalhos-em-eventos-externos-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/08\/18\/divulgado-o-edital-com-o-resultado-final-da-selecao-de-estudantes-da-ufms-2022-do-processo-seletivo-de-ajuda-de-custo-para-apresentacao-de-trabalhos-em-eventos-externos-2\/","title":{"rendered":"Divulgado o Edital com o resultado final da sele\u00e7\u00e3o de estudantes da UFMS &#8211; 2022 do processo seletivo de ajuda de custo para apresenta\u00e7\u00e3o de trabalhos em eventos externos."},"content":{"rendered":"<p>Prezados (as) estudantes!<\/p>\n<p>Divulgamos o edital a seguir para terem conhecimento:<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/boletimoficial.ufms.br\/bse\/publicacao?id=465393\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" data-saferedirecturl=\"https:\/\/www.google.com\/url?q=https:\/\/boletimoficial.ufms.br\/bse\/publicacao?id%3D465393&amp;source=gmail&amp;ust=1660937415661000&amp;usg=AOvVaw3t__ik1p1Bz3qUv3B3QYo1\">EDITAL PROAES\/UFMS N\u00ba 62, DE 17 DE AGOSTO DE 2022.<\/a><br \/>\n&#8220;RESULTADO FINAL DA SELE\u00c7\u00c3O DE ESTUDANTES DA UFMS \u2013 PROCESSO\u00a0SELETIVO DE AJUDA DE CUSTO PARA APRESENTA\u00c7\u00c3O DE TRABALHOS EM\u00a0EVENTOS EXTERNOS&#8221;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Favor auxiliar na divulga\u00e7\u00e3o.<\/strong><\/p>\n<p>Atenciosamente,<\/p>\n<p>Equipe UAP-AE\/COAC\/CPTL\/UFMS<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Prezados (as) estudantes! Divulgamos o edital a seguir para terem conhecimento: EDITAL PROAES\/UFMS N\u00ba 62, DE 17 DE AGOSTO DE 2022. &#8220;RESULTADO FINAL DA SELE\u00c7\u00c3O DE ESTUDANTES DA UFMS \u2013 PROCESSO\u00a0SELETIVO DE AJUDA DE CUSTO PARA APRESENTA\u00c7\u00c3O DE TRABALHOS EM\u00a0EVENTOS EXTERNOS&#8221; &nbsp; Favor auxiliar na divulga\u00e7\u00e3o. Atenciosamente, Equipe UAP-AE\/COAC\/CPTL\/UFMS<\/p>\n","protected":false},"author":20356,"featured_media":5821,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Divulgado o Edital com o resultado final da sele\u00e7\u00e3o de estudantes da UFMS - 2022 do processo seletivo de ajuda de custo para apresenta\u00e7\u00e3o de trabalhos em eventos externos. - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/08\/18\/divulgado-o-edital-com-o-resultado-final-da-selecao-de-estudantes-da-ufms-2022-do-processo-seletivo-de-ajuda-de-custo-para-apresentacao-de-trabalhos-em-eventos-externos-2\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Divulgado o Edital com o resultado final da sele\u00e7\u00e3o de estudantes da UFMS - 2022 do processo seletivo de ajuda de custo para apresenta\u00e7\u00e3o de trabalhos em eventos externos. - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Prezados (as) estudantes! Divulgamos o edital a seguir para terem conhecimento: EDITAL PROAES\/UFMS N\u00ba 62, DE 17 DE AGOSTO DE 2022. &#8220;RESULTADO FINAL DA SELE\u00c7\u00c3O DE ESTUDANTES DA UFMS \u2013 PROCESSO\u00a0SELETIVO DE AJUDA DE CUSTO PARA APRESENTA\u00c7\u00c3O DE TRABALHOS EM\u00a0EVENTOS EXTERNOS&#8221; &nbsp; Favor auxiliar na divulga\u00e7\u00e3o. Atenciosamente, Equipe UAP-AE\/COAC\/CPTL\/UFMS\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/08\/18\/divulgado-o-edital-com-o-resultado-final-da-selecao-de-estudantes-da-ufms-2022-do-processo-seletivo-de-ajuda-de-custo-para-apresentacao-de-trabalhos-em-eventos-externos-2\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-08-18T19:32:49+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/CPTL-1024x644.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"644\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"CPTL\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/08\/18\/divulgado-o-edital-com-o-resultado-final-da-selecao-de-estudantes-da-ufms-2022-do-processo-seletivo-de-ajuda-de-custo-para-apresentacao-de-trabalhos-em-eventos-externos-2\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/08\/18\/divulgado-o-edital-com-o-resultado-final-da-selecao-de-estudantes-da-ufms-2022-do-processo-seletivo-de-ajuda-de-custo-para-apresentacao-de-trabalhos-em-eventos-externos-2\/\",\"name\":\"Divulgado o Edital com o resultado final da sele\u00e7\u00e3o de estudantes da UFMS - 2022 do processo seletivo de ajuda de custo para apresenta\u00e7\u00e3o de trabalhos em eventos externos. - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-08-18T19:32:49+00:00\",\"dateModified\":\"2022-08-18T19:32:49+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/f7e1c17ed0064ded97fc49dc4dc36438\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/08\/18\/divulgado-o-edital-com-o-resultado-final-da-selecao-de-estudantes-da-ufms-2022-do-processo-seletivo-de-ajuda-de-custo-para-apresentacao-de-trabalhos-em-eventos-externos-2\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/08\/18\/divulgado-o-edital-com-o-resultado-final-da-selecao-de-estudantes-da-ufms-2022-do-processo-seletivo-de-ajuda-de-custo-para-apresentacao-de-trabalhos-em-eventos-externos-2\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/08\/18\/divulgado-o-edital-com-o-resultado-final-da-selecao-de-estudantes-da-ufms-2022-do-processo-seletivo-de-ajuda-de-custo-para-apresentacao-de-trabalhos-em-eventos-externos-2\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Divulgado o Edital com o resultado final da sele\u00e7\u00e3o de estudantes da UFMS &#8211; 2022 do processo seletivo de ajuda de custo para apresenta\u00e7\u00e3o de trabalhos em eventos externos.\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/f7e1c17ed0064ded97fc49dc4dc36438\",\"name\":\"CPTL\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/077e478029fa8073ffcf7e30c09a06ae?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/077e478029fa8073ffcf7e30c09a06ae?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"CPTL\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/elton-cunha\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Divulgado o Edital com o resultado final da sele\u00e7\u00e3o de estudantes da UFMS - 2022 do processo seletivo de ajuda de custo para apresenta\u00e7\u00e3o de trabalhos em eventos externos. - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/08\/18\/divulgado-o-edital-com-o-resultado-final-da-selecao-de-estudantes-da-ufms-2022-do-processo-seletivo-de-ajuda-de-custo-para-apresentacao-de-trabalhos-em-eventos-externos-2\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Divulgado o Edital com o resultado final da sele\u00e7\u00e3o de estudantes da UFMS - 2022 do processo seletivo de ajuda de custo para apresenta\u00e7\u00e3o de trabalhos em eventos externos. - CPTL","og_description":"Prezados (as) estudantes! Divulgamos o edital a seguir para terem conhecimento: EDITAL PROAES\/UFMS N\u00ba 62, DE 17 DE AGOSTO DE 2022. &#8220;RESULTADO FINAL DA SELE\u00c7\u00c3O DE ESTUDANTES DA UFMS \u2013 PROCESSO\u00a0SELETIVO DE AJUDA DE CUSTO PARA APRESENTA\u00c7\u00c3O DE TRABALHOS EM\u00a0EVENTOS EXTERNOS&#8221; &nbsp; Favor auxiliar na divulga\u00e7\u00e3o. Atenciosamente, Equipe UAP-AE\/COAC\/CPTL\/UFMS","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/08\/18\/divulgado-o-edital-com-o-resultado-final-da-selecao-de-estudantes-da-ufms-2022-do-processo-seletivo-de-ajuda-de-custo-para-apresentacao-de-trabalhos-em-eventos-externos-2\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2022-08-18T19:32:49+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":644,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/CPTL-1024x644.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"CPTL","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"CPTL"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/08\/18\/divulgado-o-edital-com-o-resultado-final-da-selecao-de-estudantes-da-ufms-2022-do-processo-seletivo-de-ajuda-de-custo-para-apresentacao-de-trabalhos-em-eventos-externos-2\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/08\/18\/divulgado-o-edital-com-o-resultado-final-da-selecao-de-estudantes-da-ufms-2022-do-processo-seletivo-de-ajuda-de-custo-para-apresentacao-de-trabalhos-em-eventos-externos-2\/","name":"Divulgado o Edital com o resultado final da sele\u00e7\u00e3o de estudantes da UFMS - 2022 do processo seletivo de ajuda de custo para apresenta\u00e7\u00e3o de trabalhos em eventos externos. - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2022-08-18T19:32:49+00:00","dateModified":"2022-08-18T19:32:49+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/f7e1c17ed0064ded97fc49dc4dc36438"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/08\/18\/divulgado-o-edital-com-o-resultado-final-da-selecao-de-estudantes-da-ufms-2022-do-processo-seletivo-de-ajuda-de-custo-para-apresentacao-de-trabalhos-em-eventos-externos-2\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/08\/18\/divulgado-o-edital-com-o-resultado-final-da-selecao-de-estudantes-da-ufms-2022-do-processo-seletivo-de-ajuda-de-custo-para-apresentacao-de-trabalhos-em-eventos-externos-2\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/08\/18\/divulgado-o-edital-com-o-resultado-final-da-selecao-de-estudantes-da-ufms-2022-do-processo-seletivo-de-ajuda-de-custo-para-apresentacao-de-trabalhos-em-eventos-externos-2\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Divulgado o Edital com o resultado final da sele\u00e7\u00e3o de estudantes da UFMS &#8211; 2022 do processo seletivo de ajuda de custo para apresenta\u00e7\u00e3o de trabalhos em eventos externos."}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/f7e1c17ed0064ded97fc49dc4dc36438","name":"CPTL","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/077e478029fa8073ffcf7e30c09a06ae?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/077e478029fa8073ffcf7e30c09a06ae?s=96&d=mm&r=g","caption":"CPTL"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/elton-cunha\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12685"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/20356"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12685"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12685\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":12686,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12685\/revisions\/12686"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5821"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12685"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12685"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12685"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}