{"id":1269,"date":"2016-07-27T15:57:09","date_gmt":"2016-07-27T19:57:09","guid":{"rendered":"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/?p=1269"},"modified":"2016-07-27T15:57:09","modified_gmt":"2016-07-27T19:57:09","slug":"desligamento-rede-eletrica-campus-cptl-ii","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/07\/27\/desligamento-rede-eletrica-campus-cptl-ii\/","title":{"rendered":"Desligamento Rede El\u00e9trica &#8211; CAMPUS CPTL II"},"content":{"rendered":"<p>Comunicamos \u00a0que no pr\u00f3ximo s\u00e1bado (30\/07\/2016), das 8h \u00e0s 11h haver\u00e1 desligamento de energia no Bloco II, Campus II. Solicitamos, portanto, aos que possuem materiais com necessidade de constante refrigera\u00e7\u00e3o que tomem as devidas provid\u00eancias em rela\u00e7\u00e3o ao armazenamento alternativo dos mesmos neste per\u00edodo, para evitarmos eventuais transtornos.<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Comunicamos \u00a0que no pr\u00f3ximo s\u00e1bado (30\/07\/2016), das 8h \u00e0s 11h haver\u00e1 desligamento de energia no Bloco II, Campus II. Solicitamos, portanto, aos que possuem materiais com necessidade de constante refrigera\u00e7\u00e3o que tomem as devidas provid\u00eancias em rela\u00e7\u00e3o ao armazenamento alternativo dos mesmos neste per\u00edodo, para evitarmos eventuais transtornos.<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Desligamento Rede El\u00e9trica - CAMPUS CPTL II - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/07\/27\/desligamento-rede-eletrica-campus-cptl-ii\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Desligamento Rede El\u00e9trica - CAMPUS CPTL II[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Comunicamos \u00a0que no pr\u00f3ximo s\u00e1bado (30\/07\/2016), das 8h \u00e0s 11h haver\u00e1 desligamento de energia no Bloco II, Campus II. Solicitamos, portanto, aos que possuem materiais com necessidade de constante refrigera\u00e7\u00e3o que tomem as devidas provid\u00eancias em rela\u00e7\u00e3o ao armazenamento alternativo dos mesmos neste per\u00edodo, para evitarmos eventuais transtornos.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/07\/27\/desligamento-rede-eletrica-campus-cptl-ii\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-07-27T19:57:09+00:00\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/07\/27\/desligamento-rede-eletrica-campus-cptl-ii\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/07\/27\/desligamento-rede-eletrica-campus-cptl-ii\/\",\"name\":\"[:pb]Desligamento Rede El\u00e9trica - CAMPUS CPTL II[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2016-07-27T19:57:09+00:00\",\"dateModified\":\"2016-07-27T19:57:09+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/07\/27\/desligamento-rede-eletrica-campus-cptl-ii\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/07\/27\/desligamento-rede-eletrica-campus-cptl-ii\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/07\/27\/desligamento-rede-eletrica-campus-cptl-ii\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Desligamento Rede El\u00e9trica &#8211; CAMPUS CPTL II\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Desligamento Rede El\u00e9trica - CAMPUS CPTL II[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/07\/27\/desligamento-rede-eletrica-campus-cptl-ii\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Desligamento Rede El\u00e9trica - CAMPUS CPTL II[:] - CPTL","og_description":"Comunicamos \u00a0que no pr\u00f3ximo s\u00e1bado (30\/07\/2016), das 8h \u00e0s 11h haver\u00e1 desligamento de energia no Bloco II, Campus II. Solicitamos, portanto, aos que possuem materiais com necessidade de constante refrigera\u00e7\u00e3o que tomem as devidas provid\u00eancias em rela\u00e7\u00e3o ao armazenamento alternativo dos mesmos neste per\u00edodo, para evitarmos eventuais transtornos.","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/07\/27\/desligamento-rede-eletrica-campus-cptl-ii\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2016-07-27T19:57:09+00:00","author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/07\/27\/desligamento-rede-eletrica-campus-cptl-ii\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/07\/27\/desligamento-rede-eletrica-campus-cptl-ii\/","name":"[:pb]Desligamento Rede El\u00e9trica - CAMPUS CPTL II[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2016-07-27T19:57:09+00:00","dateModified":"2016-07-27T19:57:09+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/07\/27\/desligamento-rede-eletrica-campus-cptl-ii\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/07\/27\/desligamento-rede-eletrica-campus-cptl-ii\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/07\/27\/desligamento-rede-eletrica-campus-cptl-ii\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Desligamento Rede El\u00e9trica &#8211; CAMPUS CPTL II"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1269"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1269"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1269\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1270,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1269\/revisions\/1270"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1269"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1269"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1269"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}