{"id":12700,"date":"2022-08-25T10:12:24","date_gmt":"2022-08-25T14:12:24","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=12700"},"modified":"2022-08-25T10:12:24","modified_gmt":"2022-08-25T14:12:24","slug":"curso-de-medicina-do-campus-de-tres-lagoas-recebe-reconhecimento-internacional","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/08\/25\/curso-de-medicina-do-campus-de-tres-lagoas-recebe-reconhecimento-internacional\/","title":{"rendered":"Curso de Medicina do C\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas recebe reconhecimento internacional"},"content":{"rendered":"<p>A gradua\u00e7\u00e3o em Medicina do C\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas recebeu reconhecimento junto \u00e0 Comiss\u00e3o Educacional para Graduados Estrangeiros em Medicina (<a href=\"https:\/\/www.ecfmg.org\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Educational Commission for Foreign Medical Graduates \u2013 ECFMG<\/a>), dos Estados Unidos (EUA). A aprova\u00e7\u00e3o traz benef\u00edcios tanto aos estudantes do curso, quanto \u00e0 UFMS como um todo.<\/p>\n<p>A iniciativa de buscar o reconhecimento surgiu do estudante Fabiano Rocha, que atualmente est\u00e1 no \u00faltimo semestre da gradua\u00e7\u00e3o. Ele contou que conheceu o processo por acaso, em grupos virtuais onde buscava informa\u00e7\u00f5es sobre m\u00e9todos diferentes de estudo. \u201cTomei conhecimento de alguns materiais que eram frequentemente usados pelos americanos. Para consegui-los entrei em contato com pessoas que estavam revalidando o diploma para os EUA e a\u00ed tomei conhecimento de tudo\u201d, falou. Fabiano conheceu pessoas que cursaram a Faculdade de Medicina da UFMS em Campo Grande e hoje s\u00e3o m\u00e9dicos reconhecidos e est\u00e3o fazendo resid\u00eancia m\u00e9dica no pa\u00eds americano. \u201cQueria trazer esse reconhecimento e possibilidade tamb\u00e9m para os estudantes de Tr\u00eas Lagoas\u201d, apontou.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Para visualizar a mat\u00e9ria completa e saber de todo o processo envolvido, <a href=\"https:\/\/www.ufms.br\/curso-de-medicina-do-campus-de-tres-lagoas-recebe-reconhecimento-internacional\/\">clique aqui.<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A gradua\u00e7\u00e3o em Medicina do C\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas recebeu reconhecimento junto \u00e0 Comiss\u00e3o Educacional para Graduados Estrangeiros em Medicina (Educational Commission for Foreign Medical Graduates \u2013 ECFMG), dos Estados Unidos (EUA). A aprova\u00e7\u00e3o traz benef\u00edcios tanto aos estudantes do curso, quanto \u00e0 UFMS como um todo. A iniciativa de buscar o reconhecimento surgiu do [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":37992,"featured_media":12701,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Curso de Medicina do C\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas recebe reconhecimento internacional - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/08\/25\/curso-de-medicina-do-campus-de-tres-lagoas-recebe-reconhecimento-internacional\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Curso de Medicina do C\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas recebe reconhecimento internacional - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A gradua\u00e7\u00e3o em Medicina do C\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas recebeu reconhecimento junto \u00e0 Comiss\u00e3o Educacional para Graduados Estrangeiros em Medicina (Educational Commission for Foreign Medical Graduates \u2013 ECFMG), dos Estados Unidos (EUA). A aprova\u00e7\u00e3o traz benef\u00edcios tanto aos estudantes do curso, quanto \u00e0 UFMS como um todo. A iniciativa de buscar o reconhecimento surgiu do [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/08\/25\/curso-de-medicina-do-campus-de-tres-lagoas-recebe-reconhecimento-internacional\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-08-25T14:12:24+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/08\/ECFMG_site-2048x2048-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2048\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"2048\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/08\/25\/curso-de-medicina-do-campus-de-tres-lagoas-recebe-reconhecimento-internacional\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/08\/25\/curso-de-medicina-do-campus-de-tres-lagoas-recebe-reconhecimento-internacional\/\",\"name\":\"Curso de Medicina do C\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas recebe reconhecimento internacional - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-08-25T14:12:24+00:00\",\"dateModified\":\"2022-08-25T14:12:24+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/bd50046927dd357f043f117939a59c99\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/08\/25\/curso-de-medicina-do-campus-de-tres-lagoas-recebe-reconhecimento-internacional\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/08\/25\/curso-de-medicina-do-campus-de-tres-lagoas-recebe-reconhecimento-internacional\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/08\/25\/curso-de-medicina-do-campus-de-tres-lagoas-recebe-reconhecimento-internacional\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Curso de Medicina do C\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas recebe reconhecimento internacional\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/bd50046927dd357f043f117939a59c99\",\"name\":\"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eb5cdb8ba345ae51712113812794a322?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eb5cdb8ba345ae51712113812794a322?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/maria-carboneze\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Curso de Medicina do C\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas recebe reconhecimento internacional - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/08\/25\/curso-de-medicina-do-campus-de-tres-lagoas-recebe-reconhecimento-internacional\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Curso de Medicina do C\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas recebe reconhecimento internacional - CPTL","og_description":"A gradua\u00e7\u00e3o em Medicina do C\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas recebeu reconhecimento junto \u00e0 Comiss\u00e3o Educacional para Graduados Estrangeiros em Medicina (Educational Commission for Foreign Medical Graduates \u2013 ECFMG), dos Estados Unidos (EUA). A aprova\u00e7\u00e3o traz benef\u00edcios tanto aos estudantes do curso, quanto \u00e0 UFMS como um todo. A iniciativa de buscar o reconhecimento surgiu do [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/08\/25\/curso-de-medicina-do-campus-de-tres-lagoas-recebe-reconhecimento-internacional\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2022-08-25T14:12:24+00:00","og_image":[{"width":2048,"height":2048,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/08\/ECFMG_site-2048x2048-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/08\/25\/curso-de-medicina-do-campus-de-tres-lagoas-recebe-reconhecimento-internacional\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/08\/25\/curso-de-medicina-do-campus-de-tres-lagoas-recebe-reconhecimento-internacional\/","name":"Curso de Medicina do C\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas recebe reconhecimento internacional - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2022-08-25T14:12:24+00:00","dateModified":"2022-08-25T14:12:24+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/bd50046927dd357f043f117939a59c99"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/08\/25\/curso-de-medicina-do-campus-de-tres-lagoas-recebe-reconhecimento-internacional\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/08\/25\/curso-de-medicina-do-campus-de-tres-lagoas-recebe-reconhecimento-internacional\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/08\/25\/curso-de-medicina-do-campus-de-tres-lagoas-recebe-reconhecimento-internacional\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Curso de Medicina do C\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas recebe reconhecimento internacional"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/bd50046927dd357f043f117939a59c99","name":"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eb5cdb8ba345ae51712113812794a322?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eb5cdb8ba345ae51712113812794a322?s=96&d=mm&r=g","caption":"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/maria-carboneze\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12700"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/37992"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12700"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12700\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":12703,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12700\/revisions\/12703"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12701"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12700"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12700"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12700"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}