{"id":1271,"date":"2016-08-01T09:08:38","date_gmt":"2016-08-01T13:08:38","guid":{"rendered":"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/?p=1271"},"modified":"2016-08-01T09:14:11","modified_gmt":"2016-08-01T13:14:11","slug":"mestrado-em-geografia-inscricao-de-alunos-especiais-03-e-04-de-agosto-na-secretaria-de-curso","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/08\/01\/mestrado-em-geografia-inscricao-de-alunos-especiais-03-e-04-de-agosto-na-secretaria-de-curso\/","title":{"rendered":"Mestrado em Geografia: Inscri\u00e7\u00e3o de alunos especiais: 03 e 04 de agosto na secretaria\u00a0de curso. Inscri\u00e7\u00e3o para alunos regulares: 01 e 02 de Agosto no site da P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o da UFMS."},"content":{"rendered":"<p><!--more--><\/p>\n<p><strong>MATR\u00cdCULA PARA ALUNO REGULAR:\u00a0<\/strong><\/p>\n<p>Matr\u00edcula de alunos regulares: 01 e 02 de agosto de 2016 no Portal de\u00a0P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o da UFMS on line.<\/p>\n<p>Portal de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o da UFMS:\u00a0<a href=\"https:\/\/sistemas.ufms.br\/sigpos\/portal\/\">https:\/\/sistemas.ufms.br\/sigpos\/portal\/<\/a><\/p>\n<hr \/>\n<p><strong>ALUNO ESPECIAL:<\/strong> Documentos necess\u00e1rios para o aluno especial inscrever-se em disciplina\u00a0do curso:<\/p>\n<p>* RG;<\/p>\n<p>* CPF;<\/p>\n<p>* T\u00edtulo de eleitor;<\/p>\n<p>* Certid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o eleitoral; (dispon\u00edvel no site do TSE)<\/p>\n<p>* Reservista (pessoas do sexo masculino);<\/p>\n<p>* Diploma de gradua\u00e7\u00e3o;<\/p>\n<p>* Curr\u00edculo Lattes cadastrado na plataforma do CNPq.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Mais detalhes:\u00a0<a href=\"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/files\/2016\/08\/MATR\u00cdCULAS.pdf\">MATR\u00cdCULAS &#8211; MESTRADO EM GEOGRAFIA<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":3503,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Mestrado em Geografia: Inscri\u00e7\u00e3o de alunos especiais: 03 e 04 de agosto na secretaria\u00a0de curso. Inscri\u00e7\u00e3o para alunos regulares: 01 e 02 de Agosto no site da P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o da UFMS. - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/08\/01\/mestrado-em-geografia-inscricao-de-alunos-especiais-03-e-04-de-agosto-na-secretaria-de-curso\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Mestrado em Geografia: Inscri\u00e7\u00e3o de alunos especiais: 03 e 04 de agosto na secretaria\u00a0de curso. Inscri\u00e7\u00e3o para alunos regulares: 01 e 02 de Agosto no site da P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o da UFMS.[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/08\/01\/mestrado-em-geografia-inscricao-de-alunos-especiais-03-e-04-de-agosto-na-secretaria-de-curso\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-08-01T13:08:38+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-08-01T13:14:11+00:00\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/08\/01\/mestrado-em-geografia-inscricao-de-alunos-especiais-03-e-04-de-agosto-na-secretaria-de-curso\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/08\/01\/mestrado-em-geografia-inscricao-de-alunos-especiais-03-e-04-de-agosto-na-secretaria-de-curso\/\",\"name\":\"[:pb]Mestrado em Geografia: Inscri\u00e7\u00e3o de alunos especiais: 03 e 04 de agosto na secretaria\u00a0de curso. Inscri\u00e7\u00e3o para alunos regulares: 01 e 02 de Agosto no site da P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o da UFMS.[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2016-08-01T13:08:38+00:00\",\"dateModified\":\"2016-08-01T13:14:11+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/08\/01\/mestrado-em-geografia-inscricao-de-alunos-especiais-03-e-04-de-agosto-na-secretaria-de-curso\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/08\/01\/mestrado-em-geografia-inscricao-de-alunos-especiais-03-e-04-de-agosto-na-secretaria-de-curso\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/08\/01\/mestrado-em-geografia-inscricao-de-alunos-especiais-03-e-04-de-agosto-na-secretaria-de-curso\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Mestrado em Geografia: Inscri\u00e7\u00e3o de alunos especiais: 03 e 04 de agosto na secretaria\u00a0de curso. Inscri\u00e7\u00e3o para alunos regulares: 01 e 02 de Agosto no site da P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o da UFMS.\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Mestrado em Geografia: Inscri\u00e7\u00e3o de alunos especiais: 03 e 04 de agosto na secretaria\u00a0de curso. Inscri\u00e7\u00e3o para alunos regulares: 01 e 02 de Agosto no site da P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o da UFMS.[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/08\/01\/mestrado-em-geografia-inscricao-de-alunos-especiais-03-e-04-de-agosto-na-secretaria-de-curso\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Mestrado em Geografia: Inscri\u00e7\u00e3o de alunos especiais: 03 e 04 de agosto na secretaria\u00a0de curso. Inscri\u00e7\u00e3o para alunos regulares: 01 e 02 de Agosto no site da P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o da UFMS.[:] - CPTL","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/08\/01\/mestrado-em-geografia-inscricao-de-alunos-especiais-03-e-04-de-agosto-na-secretaria-de-curso\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2016-08-01T13:08:38+00:00","article_modified_time":"2016-08-01T13:14:11+00:00","author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/08\/01\/mestrado-em-geografia-inscricao-de-alunos-especiais-03-e-04-de-agosto-na-secretaria-de-curso\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/08\/01\/mestrado-em-geografia-inscricao-de-alunos-especiais-03-e-04-de-agosto-na-secretaria-de-curso\/","name":"[:pb]Mestrado em Geografia: Inscri\u00e7\u00e3o de alunos especiais: 03 e 04 de agosto na secretaria\u00a0de curso. Inscri\u00e7\u00e3o para alunos regulares: 01 e 02 de Agosto no site da P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o da UFMS.[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2016-08-01T13:08:38+00:00","dateModified":"2016-08-01T13:14:11+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/08\/01\/mestrado-em-geografia-inscricao-de-alunos-especiais-03-e-04-de-agosto-na-secretaria-de-curso\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/08\/01\/mestrado-em-geografia-inscricao-de-alunos-especiais-03-e-04-de-agosto-na-secretaria-de-curso\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/08\/01\/mestrado-em-geografia-inscricao-de-alunos-especiais-03-e-04-de-agosto-na-secretaria-de-curso\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Mestrado em Geografia: Inscri\u00e7\u00e3o de alunos especiais: 03 e 04 de agosto na secretaria\u00a0de curso. Inscri\u00e7\u00e3o para alunos regulares: 01 e 02 de Agosto no site da P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o da UFMS."}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1271"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1271"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1271\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1278,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1271\/revisions\/1278"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1271"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1271"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1271"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}