{"id":12780,"date":"2022-09-19T10:53:08","date_gmt":"2022-09-19T14:53:08","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=12780"},"modified":"2022-09-19T10:58:18","modified_gmt":"2022-09-19T14:58:18","slug":"parabens-pelo-conceito-5-no-enade","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/09\/19\/parabens-pelo-conceito-5-no-enade\/","title":{"rendered":"Parab\u00e9ns pelo conceito 5 no ENADE!"},"content":{"rendered":"<p>O curso de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o do CPTL, orgulhosamente, parabeniza os estudantes, docentes, t\u00e9cnicos e a dire\u00e7\u00e3o do C\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas-MS pela conquista do conceito 5, m\u00e1ximo, no ENADE 2021 &#8211; Exame Nacional de Desempenho Estudantil. O curso de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o do CPTL foi o \u00fanico do estado de Mato Grosso do Sul a obter conceito m\u00e1ximo e, al\u00e9m disso, considerando o valor cont\u00ednuo do conceito ENADE, foi tamb\u00e9m o 5\u00ba melhor avaliado dentre todos os 425 cursos de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o do Brasil avaliados nessa edi\u00e7\u00e3o. Apenas 10 dos 425 cursos de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o avaliados em todo o Brasil obtiveram conceito m\u00e1ximo. Este resultado representa a dedica\u00e7\u00e3o e preparo dos docentes, a qualidade do ensino, e a confian\u00e7a\/comprometimento dos alunos.<\/p>\n<p>Convidamos todos que identificam-se e que tem comprometimento com a \u00e1rea de Computa\u00e7\u00e3o a estudar Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o na UFMS em Tr\u00eas Lagoas. Ser\u00e3o muito bem vindos!<\/p>\n<p>Juntos somos mais fortes!<\/p>\n<p>Docentes do curso de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o UFMS-CPTL<br \/>\nCentro Acad\u00eamico do curso de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o\u00a0 UFMS-CPTL<br \/>\nAssocia\u00e7\u00e3o Atl\u00e9tica Acad\u00eamica do curso de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o UFMS-CPTL<\/p>\n<p>Resultado do ENADE 2021 (publicado em 12\/9\/2022) acesse: <a href=\"https:\/\/www.gov.br\/inep\/pt-br\/acesso-a-informacao\/dados-abertos\/indicadores-educacionais\/indicadores-de-qualidade-da-educacao-superior\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">https:\/\/www.gov.br\/inep\/pt-br\/acesso-a-informacao\/dados-abertos\/indicadores-educacionais\/indicadores-de-qualidade-da-educacao-superior<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">\ud83d\udca1\u00a0 Mais informa\u00e7\u00f5es sobre o curso, clique aqui<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O curso de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o do CPTL, orgulhosamente, parabeniza os estudantes, docentes, t\u00e9cnicos e a dire\u00e7\u00e3o do C\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas-MS pela conquista do conceito 5, m\u00e1ximo, no ENADE 2021 &#8211; Exame Nacional de Desempenho Estudantil. O curso de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o do CPTL foi o \u00fanico do estado de Mato Grosso do Sul [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2268,"featured_media":12786,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Parab\u00e9ns pelo conceito 5 no ENADE! - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/09\/19\/parabens-pelo-conceito-5-no-enade\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Parab\u00e9ns pelo conceito 5 no ENADE! - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O curso de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o do CPTL, orgulhosamente, parabeniza os estudantes, docentes, t\u00e9cnicos e a dire\u00e7\u00e3o do C\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas-MS pela conquista do conceito 5, m\u00e1ximo, no ENADE 2021 &#8211; Exame Nacional de Desempenho Estudantil. O curso de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o do CPTL foi o \u00fanico do estado de Mato Grosso do Sul [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/09\/19\/parabens-pelo-conceito-5-no-enade\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-09-19T14:53:08+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-09-19T14:58:18+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/09\/parabens1.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1773\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1064\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"CPTL\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/09\/19\/parabens-pelo-conceito-5-no-enade\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/09\/19\/parabens-pelo-conceito-5-no-enade\/\",\"name\":\"Parab\u00e9ns pelo conceito 5 no ENADE! - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-09-19T14:53:08+00:00\",\"dateModified\":\"2022-09-19T14:58:18+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/09\/19\/parabens-pelo-conceito-5-no-enade\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/09\/19\/parabens-pelo-conceito-5-no-enade\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/09\/19\/parabens-pelo-conceito-5-no-enade\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Parab\u00e9ns pelo conceito 5 no ENADE!\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340\",\"name\":\"CPTL\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"CPTL\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/juliano-yugoshi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Parab\u00e9ns pelo conceito 5 no ENADE! - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/09\/19\/parabens-pelo-conceito-5-no-enade\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Parab\u00e9ns pelo conceito 5 no ENADE! - CPTL","og_description":"O curso de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o do CPTL, orgulhosamente, parabeniza os estudantes, docentes, t\u00e9cnicos e a dire\u00e7\u00e3o do C\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas-MS pela conquista do conceito 5, m\u00e1ximo, no ENADE 2021 &#8211; Exame Nacional de Desempenho Estudantil. O curso de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o do CPTL foi o \u00fanico do estado de Mato Grosso do Sul [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/09\/19\/parabens-pelo-conceito-5-no-enade\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2022-09-19T14:53:08+00:00","article_modified_time":"2022-09-19T14:58:18+00:00","og_image":[{"width":1773,"height":1064,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/09\/parabens1.png","type":"image\/png"}],"author":"CPTL","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"CPTL","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/09\/19\/parabens-pelo-conceito-5-no-enade\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/09\/19\/parabens-pelo-conceito-5-no-enade\/","name":"Parab\u00e9ns pelo conceito 5 no ENADE! - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2022-09-19T14:53:08+00:00","dateModified":"2022-09-19T14:58:18+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/09\/19\/parabens-pelo-conceito-5-no-enade\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/09\/19\/parabens-pelo-conceito-5-no-enade\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/09\/19\/parabens-pelo-conceito-5-no-enade\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Parab\u00e9ns pelo conceito 5 no ENADE!"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340","name":"CPTL","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g","caption":"CPTL"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/juliano-yugoshi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12780"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2268"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12780"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12780\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":12788,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12780\/revisions\/12788"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12786"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12780"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12780"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12780"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}