{"id":12813,"date":"2022-10-02T15:59:44","date_gmt":"2022-10-02T19:59:44","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=12813"},"modified":"2022-10-02T15:59:44","modified_gmt":"2022-10-02T19:59:44","slug":"agentes-de-saude-recebem-capacitacao-para-aplicacao-de-escala","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/10\/02\/agentes-de-saude-recebem-capacitacao-para-aplicacao-de-escala\/","title":{"rendered":"Agentes de Sa\u00fade Recebem Capacita\u00e7\u00e3o Para Aplica\u00e7\u00e3o de Escala"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify\">Equipes de Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria em Sa\u00fade (APS) do munic\u00edpio de Tr\u00eas Lagoas receberam uma capacita\u00e7\u00e3o para o uso da Escala de Estratifica\u00e7\u00e3o de Risco e Vulnerabilidade Social, produto de uma parceria entre o Instituto Carlos Chagas (ICC-Fiocruz Paran\u00e1) e a Universidade Federal de Mato Grosso do Sul (UFMS), visando reduzir o n\u00famero de interna\u00e7\u00f5es hospitalares.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify\">A escala considera os dados das fichas de cadastro do pr\u00f3prio SUS preenchidas nos hospitais e unidades de sa\u00fade dos territ\u00f3rios. Os pesquisadores passaram a observar quais aspectos levantados pela ficha influenciavam na interna\u00e7\u00e3o.\u00a0 Eles buscavam respostas para perguntas como \u201co que leva \u00e0 hospitaliza\u00e7\u00e3o, por que ela se torna necess\u00e1ria e de que forma poderia ser evitada?\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify\">A an\u00e1lise desses dados levou \u00e0 elabora\u00e7\u00e3o de uma escala que possibilita melhorar a programa\u00e7\u00e3o de visitas e atendimento \u00e0s fam\u00edlias que as equipes de sa\u00fade fazem rotineiramente, considerando as doen\u00e7as por condi\u00e7\u00f5es sens\u00edveis \u00e0 APS, categoria formada por doen\u00e7as que poderiam ser tratadas e resolvidas sem interna\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify\">\u201cA ideia \u00e9 otimizar o trabalho das equipes de aten\u00e7\u00e3o prim\u00e1ria e auxiliar no cuidado aos usu\u00e1rios, fortalecendo a preven\u00e7\u00e3o de doen\u00e7as cuja interna\u00e7\u00e3o pode ser evitada. Uma interna\u00e7\u00e3o tem impacto social e econ\u00f4mico nas fam\u00edlias, al\u00e9m de sempre onerar mais ao SUS\u201d, explica a coordenadora do projeto, Maria Gra\u00e7as Rojas Soto, vice-diretora de Ensino, Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o, do ICC.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify\">Foram realizadas duas reuni\u00f5es com as equipes 1, 2 e 3 da estrat\u00e9gia de sa\u00fade da fam\u00edlia da USF \u201cJoel Neves da Silva\u201d\/S\u00e3o Carlos, em Tr\u00eas Lagoas-MS, no dia 18\/08\/2022. Ao todo 18 profissionais participaram dos encontros, sendo em totalidade Agentes Comunit\u00e1rios de Sa\u00fade (ACS). Durante os encontros foi apresentado uma breve introdu\u00e7\u00e3o sobre o projeto, seguindo com a apresenta\u00e7\u00e3o o instrumento desenvolvido, exemplificando sua aplica\u00e7\u00e3o, e, posteriormente, foi proposto um momento din\u00e2mico em que as equipes aplicaram para realidade a escala desenvolvida, simulando a aplica\u00e7\u00e3o em cadastros domiciliares e individuais. A capacita\u00e7\u00e3o foi desenvolvida pelos participantes do projeto: Aline Martins Alves (Medicina\/UFMS\/CPTL-10\u00b0 per\u00edodo), Ana Lu\u00edsa Green Ribeiro (Medicina\/UFMS\/CPTL-10\u00b0 per\u00edodo) com o apoio do Prof. Dr. Aires Garcia dos Santos Junior (Enfermagem\/CPTL)<\/p>\n<p style=\"text-align: justify\">Foi poss\u00edvel perceber grande entusiasmo dos profissionais quanto a escala proposta. Todos os profissionais foram muito participativos e aderiram \u00e0s atividades propostas.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify\">A pesquisa de campo do projeto em hospitais e territ\u00f3rios foi realizada em Mato Grosso do Sul e agora as fases de dissemina\u00e7\u00e3o e capacita\u00e7\u00e3o est\u00e3o ocorrendo em Mato Grosso do Sul e no Paran\u00e1. O projeto foi financiado pelo programa Inova\/ PMA, da Fiocruz.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-12815 aligncenter\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Picture1.jpg\" alt=\"\" width=\"567\" height=\"756\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Picture1.jpg 567w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Picture1-225x300.jpg 225w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Picture1-240x320.jpg 240w\" sizes=\"(max-width: 567px) 100vw, 567px\" \/><\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-12816 aligncenter\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Picture2.jpg\" alt=\"\" width=\"567\" height=\"756\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Picture2.jpg 567w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Picture2-225x300.jpg 225w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Picture2-240x320.jpg 240w\" sizes=\"(max-width: 567px) 100vw, 567px\" \/><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Equipes de Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria em Sa\u00fade (APS) do munic\u00edpio de Tr\u00eas Lagoas receberam uma capacita\u00e7\u00e3o para o uso da Escala de Estratifica\u00e7\u00e3o de Risco e Vulnerabilidade Social, produto de uma parceria entre o Instituto Carlos Chagas (ICC-Fiocruz Paran\u00e1) e a Universidade Federal de Mato Grosso do Sul (UFMS), visando reduzir o n\u00famero de interna\u00e7\u00f5es hospitalares. [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":20356,"featured_media":12815,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Agentes de Sa\u00fade Recebem Capacita\u00e7\u00e3o Para Aplica\u00e7\u00e3o de Escala - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/10\/02\/agentes-de-saude-recebem-capacitacao-para-aplicacao-de-escala\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Agentes de Sa\u00fade Recebem Capacita\u00e7\u00e3o Para Aplica\u00e7\u00e3o de Escala - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Equipes de Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria em Sa\u00fade (APS) do munic\u00edpio de Tr\u00eas Lagoas receberam uma capacita\u00e7\u00e3o para o uso da Escala de Estratifica\u00e7\u00e3o de Risco e Vulnerabilidade Social, produto de uma parceria entre o Instituto Carlos Chagas (ICC-Fiocruz Paran\u00e1) e a Universidade Federal de Mato Grosso do Sul (UFMS), visando reduzir o n\u00famero de interna\u00e7\u00f5es hospitalares. [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/10\/02\/agentes-de-saude-recebem-capacitacao-para-aplicacao-de-escala\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-10-02T19:59:44+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Picture1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"567\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"756\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"CPTL\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/10\/02\/agentes-de-saude-recebem-capacitacao-para-aplicacao-de-escala\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/10\/02\/agentes-de-saude-recebem-capacitacao-para-aplicacao-de-escala\/\",\"name\":\"Agentes de Sa\u00fade Recebem Capacita\u00e7\u00e3o Para Aplica\u00e7\u00e3o de Escala - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-10-02T19:59:44+00:00\",\"dateModified\":\"2022-10-02T19:59:44+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/f7e1c17ed0064ded97fc49dc4dc36438\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/10\/02\/agentes-de-saude-recebem-capacitacao-para-aplicacao-de-escala\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/10\/02\/agentes-de-saude-recebem-capacitacao-para-aplicacao-de-escala\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/10\/02\/agentes-de-saude-recebem-capacitacao-para-aplicacao-de-escala\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Agentes de Sa\u00fade Recebem Capacita\u00e7\u00e3o Para Aplica\u00e7\u00e3o de Escala\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/f7e1c17ed0064ded97fc49dc4dc36438\",\"name\":\"CPTL\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/077e478029fa8073ffcf7e30c09a06ae?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/077e478029fa8073ffcf7e30c09a06ae?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"CPTL\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/elton-cunha\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Agentes de Sa\u00fade Recebem Capacita\u00e7\u00e3o Para Aplica\u00e7\u00e3o de Escala - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/10\/02\/agentes-de-saude-recebem-capacitacao-para-aplicacao-de-escala\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Agentes de Sa\u00fade Recebem Capacita\u00e7\u00e3o Para Aplica\u00e7\u00e3o de Escala - CPTL","og_description":"Equipes de Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria em Sa\u00fade (APS) do munic\u00edpio de Tr\u00eas Lagoas receberam uma capacita\u00e7\u00e3o para o uso da Escala de Estratifica\u00e7\u00e3o de Risco e Vulnerabilidade Social, produto de uma parceria entre o Instituto Carlos Chagas (ICC-Fiocruz Paran\u00e1) e a Universidade Federal de Mato Grosso do Sul (UFMS), visando reduzir o n\u00famero de interna\u00e7\u00f5es hospitalares. [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/10\/02\/agentes-de-saude-recebem-capacitacao-para-aplicacao-de-escala\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2022-10-02T19:59:44+00:00","og_image":[{"width":567,"height":756,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Picture1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"CPTL","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"CPTL","Est. tempo de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/10\/02\/agentes-de-saude-recebem-capacitacao-para-aplicacao-de-escala\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/10\/02\/agentes-de-saude-recebem-capacitacao-para-aplicacao-de-escala\/","name":"Agentes de Sa\u00fade Recebem Capacita\u00e7\u00e3o Para Aplica\u00e7\u00e3o de Escala - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2022-10-02T19:59:44+00:00","dateModified":"2022-10-02T19:59:44+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/f7e1c17ed0064ded97fc49dc4dc36438"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/10\/02\/agentes-de-saude-recebem-capacitacao-para-aplicacao-de-escala\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/10\/02\/agentes-de-saude-recebem-capacitacao-para-aplicacao-de-escala\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/10\/02\/agentes-de-saude-recebem-capacitacao-para-aplicacao-de-escala\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Agentes de Sa\u00fade Recebem Capacita\u00e7\u00e3o Para Aplica\u00e7\u00e3o de Escala"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/f7e1c17ed0064ded97fc49dc4dc36438","name":"CPTL","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/077e478029fa8073ffcf7e30c09a06ae?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/077e478029fa8073ffcf7e30c09a06ae?s=96&d=mm&r=g","caption":"CPTL"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/elton-cunha\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12813"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/20356"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12813"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12813\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":12817,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12813\/revisions\/12817"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12815"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12813"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12813"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12813"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}