{"id":12833,"date":"2022-10-03T10:39:10","date_gmt":"2022-10-03T14:39:10","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=12833"},"modified":"2022-10-03T10:39:10","modified_gmt":"2022-10-03T14:39:10","slug":"programa-negocio-cultural-oferecido-para-estudantes-servidores-e-colaboradores-terceirizados-da-ufms","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/10\/03\/programa-negocio-cultural-oferecido-para-estudantes-servidores-e-colaboradores-terceirizados-da-ufms\/","title":{"rendered":"Programa Neg\u00f3cio Cultural, oferecido para estudantes, servidores e colaboradores terceirizados da UFMS"},"content":{"rendered":"<p><strong>Programa Neg\u00f3cio Cultural, oferecido para estudantes, servidores e colaboradores terceirizados da UFMS. <\/strong><\/p>\n<p>A iniciativa \u00e9 patrocinada pelo grupo Aegea Saneamento, da \u00c1guas Guariroba, realizada pela Ecotransforma Produ\u00e7\u00f5es e NTICS Projetos, com apoio da UFMS.<\/p>\n<p>Trata-se de um curso online sobre empreendedorismo e sustentabilidade, <strong>totalmente gratuito<\/strong>, com certifica\u00e7\u00e3o de <strong>40 horas<\/strong>.<\/p>\n<p>S\u00e3o oferecidas 2.000 vagas para toda a UFMS.<\/p>\n<p>Maiores informa\u00e7\u00f5es podem ser acessadas clicando nos links abaixo:<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/dides.ufms.br\/curso-on-line-sobre-empreendedorismo-oferece-2-mil-vagas-para-estudantes-e-servidores\/\">https:\/\/dides.ufms.br\/curso-on-line-sobre-empreendedorismo-oferece-2-mil-vagas-para-estudantes-e-servidores\/<\/a><\/p>\n<p>Inscri\u00e7\u00e3o:\u00a0<a href=\"https:\/\/negociocultural.com.br\/\">https:\/\/negociocultural.com.br\/<\/a><\/p>\n<p>O curso ficar\u00e1 dispon\u00edvel <strong>at\u00e9 o dia 15 de dezembro<\/strong>, prazo final para que os participantes concluam as atividades. Al\u00e9m das aulas disponibilizadas na plataforma, o programa oferece mentorias por meio de um <em>chat<\/em>, que ficar\u00e1 dispon\u00edvel para que os participantes tirem d\u00favidas.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Programa_Negocio_Cultural-2.jpg\" rel=\"lightbox[12833]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-12837\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Programa_Negocio_Cultural-2-300x300.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Programa_Negocio_Cultural-2-300x300.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Programa_Negocio_Cultural-2-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Programa_Negocio_Cultural-2-150x150.jpg 150w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Programa_Negocio_Cultural-2-768x768.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Programa_Negocio_Cultural-2-320x320.jpg 320w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Programa_Negocio_Cultural-2.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\u00a0 <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/4.Convite_Negocio_Cultural_Guarioba_Parceria_UFMS_continuidade-01.jpg\" rel=\"lightbox[12833]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-12838\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/4.Convite_Negocio_Cultural_Guarioba_Parceria_UFMS_continuidade-01-300x300.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/4.Convite_Negocio_Cultural_Guarioba_Parceria_UFMS_continuidade-01-300x300.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/4.Convite_Negocio_Cultural_Guarioba_Parceria_UFMS_continuidade-01-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/4.Convite_Negocio_Cultural_Guarioba_Parceria_UFMS_continuidade-01-150x150.jpg 150w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/4.Convite_Negocio_Cultural_Guarioba_Parceria_UFMS_continuidade-01-768x768.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/4.Convite_Negocio_Cultural_Guarioba_Parceria_UFMS_continuidade-01-320x320.jpg 320w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/4.Convite_Negocio_Cultural_Guarioba_Parceria_UFMS_continuidade-01.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/3.Convite_Negocio_Cultural_UFMS-01.jpg\" rel=\"lightbox[12833]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-12839\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/3.Convite_Negocio_Cultural_UFMS-01-300x300.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/3.Convite_Negocio_Cultural_UFMS-01-300x300.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/3.Convite_Negocio_Cultural_UFMS-01-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/3.Convite_Negocio_Cultural_UFMS-01-150x150.jpg 150w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/3.Convite_Negocio_Cultural_UFMS-01-768x768.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/3.Convite_Negocio_Cultural_UFMS-01-320x320.jpg 320w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/3.Convite_Negocio_Cultural_UFMS-01.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a> <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/1.Convite_Negocio_Cultural_Guarioba_Parceria_UFMS_continuidade-01.jpg\" rel=\"lightbox[12833]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-12840\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/1.Convite_Negocio_Cultural_Guarioba_Parceria_UFMS_continuidade-01-300x300.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/1.Convite_Negocio_Cultural_Guarioba_Parceria_UFMS_continuidade-01-300x300.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/1.Convite_Negocio_Cultural_Guarioba_Parceria_UFMS_continuidade-01-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/1.Convite_Negocio_Cultural_Guarioba_Parceria_UFMS_continuidade-01-150x150.jpg 150w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/1.Convite_Negocio_Cultural_Guarioba_Parceria_UFMS_continuidade-01-768x768.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/1.Convite_Negocio_Cultural_Guarioba_Parceria_UFMS_continuidade-01-320x320.jpg 320w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/1.Convite_Negocio_Cultural_Guarioba_Parceria_UFMS_continuidade-01.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/3.Convite_Negocio_Cultural_Guarioba_Parceria_UFMS_continuidade-01-1.jpg\" rel=\"lightbox[12833]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-12841\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/3.Convite_Negocio_Cultural_Guarioba_Parceria_UFMS_continuidade-01-1-300x300.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/3.Convite_Negocio_Cultural_Guarioba_Parceria_UFMS_continuidade-01-1-300x300.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/3.Convite_Negocio_Cultural_Guarioba_Parceria_UFMS_continuidade-01-1-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/3.Convite_Negocio_Cultural_Guarioba_Parceria_UFMS_continuidade-01-1-150x150.jpg 150w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/3.Convite_Negocio_Cultural_Guarioba_Parceria_UFMS_continuidade-01-1-768x768.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/3.Convite_Negocio_Cultural_Guarioba_Parceria_UFMS_continuidade-01-1-320x320.jpg 320w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/3.Convite_Negocio_Cultural_Guarioba_Parceria_UFMS_continuidade-01-1.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a> <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/1.Convite_Negocio_Cultural_UFMS-01.jpg\" rel=\"lightbox[12833]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-12842\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/1.Convite_Negocio_Cultural_UFMS-01-300x300.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/1.Convite_Negocio_Cultural_UFMS-01-300x300.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/1.Convite_Negocio_Cultural_UFMS-01-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/1.Convite_Negocio_Cultural_UFMS-01-150x150.jpg 150w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/1.Convite_Negocio_Cultural_UFMS-01-768x768.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/1.Convite_Negocio_Cultural_UFMS-01-320x320.jpg 320w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/1.Convite_Negocio_Cultural_UFMS-01.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/2.Convite_Negocio_Cultural_Guarioba_Parceria_UFMS_continuidade-01.jpg\" rel=\"lightbox[12833]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-12843\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/2.Convite_Negocio_Cultural_Guarioba_Parceria_UFMS_continuidade-01-300x300.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/2.Convite_Negocio_Cultural_Guarioba_Parceria_UFMS_continuidade-01-300x300.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/2.Convite_Negocio_Cultural_Guarioba_Parceria_UFMS_continuidade-01-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/2.Convite_Negocio_Cultural_Guarioba_Parceria_UFMS_continuidade-01-150x150.jpg 150w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/2.Convite_Negocio_Cultural_Guarioba_Parceria_UFMS_continuidade-01-768x768.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/2.Convite_Negocio_Cultural_Guarioba_Parceria_UFMS_continuidade-01-320x320.jpg 320w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/2.Convite_Negocio_Cultural_Guarioba_Parceria_UFMS_continuidade-01.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a> <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/2.Convite_Negocio_Cultural_UFMS-01.jpg\" rel=\"lightbox[12833]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-12844\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/2.Convite_Negocio_Cultural_UFMS-01-300x300.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/2.Convite_Negocio_Cultural_UFMS-01-300x300.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/2.Convite_Negocio_Cultural_UFMS-01-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/2.Convite_Negocio_Cultural_UFMS-01-150x150.jpg 150w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/2.Convite_Negocio_Cultural_UFMS-01-768x768.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/2.Convite_Negocio_Cultural_UFMS-01-320x320.jpg 320w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/2.Convite_Negocio_Cultural_UFMS-01.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Programa Neg\u00f3cio Cultural, oferecido para estudantes, servidores e colaboradores terceirizados da UFMS. A iniciativa \u00e9 patrocinada pelo grupo Aegea Saneamento, da \u00c1guas Guariroba, realizada pela Ecotransforma Produ\u00e7\u00f5es e NTICS Projetos, com apoio da UFMS. Trata-se de um curso online sobre empreendedorismo e sustentabilidade, totalmente gratuito, com certifica\u00e7\u00e3o de 40 horas. S\u00e3o oferecidas 2.000 vagas para [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":37992,"featured_media":12835,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Programa Neg\u00f3cio Cultural, oferecido para estudantes, servidores e colaboradores terceirizados da UFMS - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/10\/03\/programa-negocio-cultural-oferecido-para-estudantes-servidores-e-colaboradores-terceirizados-da-ufms\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Programa Neg\u00f3cio Cultural, oferecido para estudantes, servidores e colaboradores terceirizados da UFMS - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Programa Neg\u00f3cio Cultural, oferecido para estudantes, servidores e colaboradores terceirizados da UFMS. A iniciativa \u00e9 patrocinada pelo grupo Aegea Saneamento, da \u00c1guas Guariroba, realizada pela Ecotransforma Produ\u00e7\u00f5es e NTICS Projetos, com apoio da UFMS. Trata-se de um curso online sobre empreendedorismo e sustentabilidade, totalmente gratuito, com certifica\u00e7\u00e3o de 40 horas. S\u00e3o oferecidas 2.000 vagas para [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/10\/03\/programa-negocio-cultural-oferecido-para-estudantes-servidores-e-colaboradores-terceirizados-da-ufms\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-10-03T14:39:10+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/3.Convite_Negocio_Cultural_Guarioba_Parceria_UFMS_continuidade-01.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/10\/03\/programa-negocio-cultural-oferecido-para-estudantes-servidores-e-colaboradores-terceirizados-da-ufms\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/10\/03\/programa-negocio-cultural-oferecido-para-estudantes-servidores-e-colaboradores-terceirizados-da-ufms\/\",\"name\":\"Programa Neg\u00f3cio Cultural, oferecido para estudantes, servidores e colaboradores terceirizados da UFMS - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-10-03T14:39:10+00:00\",\"dateModified\":\"2022-10-03T14:39:10+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/bd50046927dd357f043f117939a59c99\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/10\/03\/programa-negocio-cultural-oferecido-para-estudantes-servidores-e-colaboradores-terceirizados-da-ufms\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/10\/03\/programa-negocio-cultural-oferecido-para-estudantes-servidores-e-colaboradores-terceirizados-da-ufms\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/10\/03\/programa-negocio-cultural-oferecido-para-estudantes-servidores-e-colaboradores-terceirizados-da-ufms\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Programa Neg\u00f3cio Cultural, oferecido para estudantes, servidores e colaboradores terceirizados da UFMS\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/bd50046927dd357f043f117939a59c99\",\"name\":\"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eb5cdb8ba345ae51712113812794a322?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eb5cdb8ba345ae51712113812794a322?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/maria-carboneze\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Programa Neg\u00f3cio Cultural, oferecido para estudantes, servidores e colaboradores terceirizados da UFMS - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/10\/03\/programa-negocio-cultural-oferecido-para-estudantes-servidores-e-colaboradores-terceirizados-da-ufms\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Programa Neg\u00f3cio Cultural, oferecido para estudantes, servidores e colaboradores terceirizados da UFMS - CPTL","og_description":"Programa Neg\u00f3cio Cultural, oferecido para estudantes, servidores e colaboradores terceirizados da UFMS. A iniciativa \u00e9 patrocinada pelo grupo Aegea Saneamento, da \u00c1guas Guariroba, realizada pela Ecotransforma Produ\u00e7\u00f5es e NTICS Projetos, com apoio da UFMS. Trata-se de um curso online sobre empreendedorismo e sustentabilidade, totalmente gratuito, com certifica\u00e7\u00e3o de 40 horas. S\u00e3o oferecidas 2.000 vagas para [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/10\/03\/programa-negocio-cultural-oferecido-para-estudantes-servidores-e-colaboradores-terceirizados-da-ufms\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2022-10-03T14:39:10+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":1080,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/3.Convite_Negocio_Cultural_Guarioba_Parceria_UFMS_continuidade-01.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE","Est. tempo de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/10\/03\/programa-negocio-cultural-oferecido-para-estudantes-servidores-e-colaboradores-terceirizados-da-ufms\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/10\/03\/programa-negocio-cultural-oferecido-para-estudantes-servidores-e-colaboradores-terceirizados-da-ufms\/","name":"Programa Neg\u00f3cio Cultural, oferecido para estudantes, servidores e colaboradores terceirizados da UFMS - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2022-10-03T14:39:10+00:00","dateModified":"2022-10-03T14:39:10+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/bd50046927dd357f043f117939a59c99"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/10\/03\/programa-negocio-cultural-oferecido-para-estudantes-servidores-e-colaboradores-terceirizados-da-ufms\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/10\/03\/programa-negocio-cultural-oferecido-para-estudantes-servidores-e-colaboradores-terceirizados-da-ufms\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/10\/03\/programa-negocio-cultural-oferecido-para-estudantes-servidores-e-colaboradores-terceirizados-da-ufms\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Programa Neg\u00f3cio Cultural, oferecido para estudantes, servidores e colaboradores terceirizados da UFMS"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/bd50046927dd357f043f117939a59c99","name":"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eb5cdb8ba345ae51712113812794a322?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eb5cdb8ba345ae51712113812794a322?s=96&d=mm&r=g","caption":"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/maria-carboneze\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12833"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/37992"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12833"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12833\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":12848,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12833\/revisions\/12848"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12835"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12833"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12833"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12833"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}