{"id":1285,"date":"2016-08-03T21:51:47","date_gmt":"2016-08-04T01:51:47","guid":{"rendered":"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/?p=1285"},"modified":"2016-08-03T21:53:57","modified_gmt":"2016-08-04T01:53:57","slug":"consulta-comunidade-universitaria-para-escolha-de-reitorufms-04082016-das-08h-as-21h","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/08\/03\/consulta-comunidade-universitaria-para-escolha-de-reitorufms-04082016-das-08h-as-21h\/","title":{"rendered":"Consulta a Comunidade Universit\u00e1ria para escolha de Reitor\/UFMS &#8211; 04\/08\/2016 das 08h \u00e0s 21h"},"content":{"rendered":"<p><\/p>\n<div>Confira os locais\u00a0da consulta para cada curso.<\/div>\n<div><\/div>\n<p><!--more--><\/p>\n<div>Comunicamos que a consulta a comunidade universit\u00e1ria\u00a0para subsidiar na elabora\u00e7\u00e3o da lista tr\u00edplice, visando \u00e0 escolha do Reitor e do Vice-Reitor\u00a0da UFMS ocorrer\u00e1 da seguinte\u00a0forma no CPTL, de acordo com a\u00a0Delibera\u00e7\u00e3o 11\/2016 da Comiss\u00e3o Executiva Central de 20\/07\/2016:<\/div>\n<div><\/div>\n<ul>\n<li><b>Mesa receptora 26 &#8211; Unidade I &#8211; esta mesa ser\u00e1 instalada na sala da P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Letras, em frente a Secretaria Acad\u00eamica.<br \/>\n<\/b><b>Votantes:<\/b>\u00a0Todos os servidores docentes e t\u00e9cnico-administrativos em educa\u00e7\u00e3o; alunos dos cursos de gradua\u00e7\u00e3o e de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o presenciais da Unidade I;<\/li>\n<li><b>Mesa receptora 27 &#8211; Unidade II &#8211; esta mesa ser\u00e1\u00a0instalada\u00a0no Anfiteatro do Bloco VI<br \/>\n<\/b><b>Votantes:\u00a0<\/b>Alunos dos cursos de Biologia, Administra\u00e7\u00e3o, Matem\u00e1tica, Ci\u00eancias Cont\u00e1beis e Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o;<\/li>\n<li><b>Mesa receptora 28 &#8211; Unidade II \u00a0&#8211;\u00a0<\/b><b>esta mesa ser\u00e1\u00a0instalada\u00a0na\u00a0<\/b><b>antiga sala da SAP\/Corredor Central (pr\u00f3ximo aos laborat\u00f3rios da Biologia)<br \/>\n<\/b><b>Votantes:\u00a0<\/b>Alunos dos cursos de gradua\u00e7\u00e3o em Hist\u00f3ria, Geografia, Direito, Enfermagem, Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o, Medicina e alunos dos cursos de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o presenciais.<\/li>\n<\/ul>\n<div><\/div>\n<div><span style=\"font-size: small\">\u00a0<\/span><\/div>\n<div><span style=\"font-size: small\">Conforme\u00a0<\/span>RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 1, DE 31 DE MAIO DE 2016 do Col\u00e9gio Eleitoral:<\/div>\n<div><\/div>\n<div><span style=\"font-size: large\">\u00a0<\/span><i><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;font-size: large\">Art. 46. Os procedimentos de vota\u00e7\u00e3o ser\u00e3o os seguintes:\u00a0<\/span><\/i><\/div>\n<div><i><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;font-size: large\">I &#8211; o eleitor se apresentar\u00e1 \u00e0 mesa receptora de votos <b>portando documento oficial com fotografia,<\/b> que o identifique, entregando-o ao mes\u00e1rio;<br \/>\n<\/span><\/i><\/div>\n<div><i><span style=\"font-family: arial, helvetica, sans-serif;font-size: large\">[&#8230;]\u00a0\u00a7 1\u00ba A n\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o de documento de identifica\u00e7\u00e3o ser\u00e1 motivo de impedimento ao exerc\u00edcio do voto.<\/span><\/i><\/div>\n<div><\/div>\n<div>\n<div>Solicitamos aos coordenadores que repassem o comunicado aos alunos dos seus respectivos cursos.<\/div>\n<div><\/div>\n<div>O hor\u00e1rio de vota\u00e7\u00e3o ser\u00e1 das 08h \u00e0s 21h interruptamente no dia 04\/08\/2016.<\/div>\n<div><\/div>\n<div><\/div>\n<div>\n<div>Obs.: Sugerimos aos servidores que votem no per\u00edodo diurno para evitar filas, devido a maior concentra\u00e7\u00e3o de alunos no per\u00edodo noturno.<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<p><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Confira os locais\u00a0da consulta para cada curso.<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Consulta a Comunidade Universit\u00e1ria para escolha de Reitor\/UFMS - 04\/08\/2016 das 08h \u00e0s 21h - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/08\/03\/consulta-comunidade-universitaria-para-escolha-de-reitorufms-04082016-das-08h-as-21h\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Consulta a Comunidade Universit\u00e1ria para escolha de Reitor\/UFMS - 04\/08\/2016 das 08h \u00e0s 21h[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Confira os locais\u00a0da consulta para cada curso.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/08\/03\/consulta-comunidade-universitaria-para-escolha-de-reitorufms-04082016-das-08h-as-21h\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-08-04T01:51:47+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-08-04T01:53:57+00:00\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/08\/03\/consulta-comunidade-universitaria-para-escolha-de-reitorufms-04082016-das-08h-as-21h\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/08\/03\/consulta-comunidade-universitaria-para-escolha-de-reitorufms-04082016-das-08h-as-21h\/\",\"name\":\"[:pb]Consulta a Comunidade Universit\u00e1ria para escolha de Reitor\/UFMS - 04\/08\/2016 das 08h \u00e0s 21h[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2016-08-04T01:51:47+00:00\",\"dateModified\":\"2016-08-04T01:53:57+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/08\/03\/consulta-comunidade-universitaria-para-escolha-de-reitorufms-04082016-das-08h-as-21h\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/08\/03\/consulta-comunidade-universitaria-para-escolha-de-reitorufms-04082016-das-08h-as-21h\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/08\/03\/consulta-comunidade-universitaria-para-escolha-de-reitorufms-04082016-das-08h-as-21h\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Consulta a Comunidade Universit\u00e1ria para escolha de Reitor\/UFMS &#8211; 04\/08\/2016 das 08h \u00e0s 21h\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Consulta a Comunidade Universit\u00e1ria para escolha de Reitor\/UFMS - 04\/08\/2016 das 08h \u00e0s 21h[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/08\/03\/consulta-comunidade-universitaria-para-escolha-de-reitorufms-04082016-das-08h-as-21h\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Consulta a Comunidade Universit\u00e1ria para escolha de Reitor\/UFMS - 04\/08\/2016 das 08h \u00e0s 21h[:] - CPTL","og_description":"Confira os locais\u00a0da consulta para cada curso.","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/08\/03\/consulta-comunidade-universitaria-para-escolha-de-reitorufms-04082016-das-08h-as-21h\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2016-08-04T01:51:47+00:00","article_modified_time":"2016-08-04T01:53:57+00:00","author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/08\/03\/consulta-comunidade-universitaria-para-escolha-de-reitorufms-04082016-das-08h-as-21h\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/08\/03\/consulta-comunidade-universitaria-para-escolha-de-reitorufms-04082016-das-08h-as-21h\/","name":"[:pb]Consulta a Comunidade Universit\u00e1ria para escolha de Reitor\/UFMS - 04\/08\/2016 das 08h \u00e0s 21h[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2016-08-04T01:51:47+00:00","dateModified":"2016-08-04T01:53:57+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/08\/03\/consulta-comunidade-universitaria-para-escolha-de-reitorufms-04082016-das-08h-as-21h\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/08\/03\/consulta-comunidade-universitaria-para-escolha-de-reitorufms-04082016-das-08h-as-21h\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/08\/03\/consulta-comunidade-universitaria-para-escolha-de-reitorufms-04082016-das-08h-as-21h\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Consulta a Comunidade Universit\u00e1ria para escolha de Reitor\/UFMS &#8211; 04\/08\/2016 das 08h \u00e0s 21h"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1285"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1285"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1285\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1289,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1285\/revisions\/1289"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1285"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1285"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1285"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}