{"id":12898,"date":"2022-10-19T07:43:28","date_gmt":"2022-10-19T11:43:28","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=12898"},"modified":"2022-10-19T07:43:28","modified_gmt":"2022-10-19T11:43:28","slug":"ufms-promove-a-semana-lixo-zero-2022","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/10\/19\/ufms-promove-a-semana-lixo-zero-2022\/","title":{"rendered":"UFMS promove a Semana Lixo Zero 2022"},"content":{"rendered":"<div><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif\">Com a finalidade de promover a sustentabilidade e a preserva\u00e7\u00e3o ambiental, a Universidade Federal de Mato Grosso do Sul promover\u00e1 a edi\u00e7\u00e3o de 2022 da\u00a0<b>Semana Lixo Zero<\/b>\u00a0em todas as suas Unidades entre os dias\u00a0<b>24 e 28 de outubro<\/b>.\u00a0<\/span><\/div>\n<div><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif\">\u00a0<\/span><\/div>\n<div><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif\">Durante a semana haver\u00e3o pontos de coleta para\u00a0<b>materiais recicl\u00e1veis, eletr\u00f4nicos, \u00f3leo de cozinha usado, medicamentos vencidos, l\u00e2mpadas, pilhas e baterias<\/b>. Al\u00e9m de atividades de educa\u00e7\u00e3o ambiental voltadas para toda a comunidade acad\u00eamica.<\/span><\/div>\n<div><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif\">\u00a0<\/span><\/div>\n<div><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif\">No\u00a0<b>CPTL<\/b>, as coletas ocorrer\u00e3o entre os dias 24 e 28 de outubro nos seguintes locais:<\/span><\/div>\n<div><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif\">\u00a0<\/span><\/div>\n<div><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif\"><b>&#8211; UNIDADE I<\/b>\u00a0&#8211; Apenas eletr\u00f4nicos, \u00f3leo de cozinha usado, medicamentos vencidos, l\u00e2mpadas pilhas e baterias.<\/span><\/div>\n<div><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif\">\u00a0<\/span><\/div>\n<div><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif\"><b>&#8211; UNIDADE II (Bloco 8)<\/b>\u00a0&#8211; materiais recicl\u00e1veis, eletr\u00f4nicos, \u00f3leo de cozinha usado, medicamentos vencidos, l\u00e2mpadas, pilhas e baterias.<\/span><\/div>\n<div><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif\">\u00a0<\/span><\/div>\n<div><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif\">Tamb\u00e9m ser\u00e3o realizadas as seguintes atividades durante toda a semana:<\/span><\/div>\n<div><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif\">\u00a0<\/span><\/div>\n<div><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif\"><b>&#8211; Compostagem no C\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas<\/b>\u00a0&#8211; Recolhimento de lixo org\u00e2nico das cozinhas do CPTL e deposi\u00e7\u00e3o em composteira do horto acad\u00eamico. Atividade aberta para participa\u00e7\u00e3o de toda a comunidade acad\u00eamica. Inclui certificado de participa\u00e7\u00e3o.<\/span><\/div>\n<div><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif\">\u00a0<\/span><\/div>\n<div><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif\"><b>&#8211; UFMS em: Descarte de Medicamentos<\/b>\u00a0&#8211; Distribui\u00e7\u00e3o de material com orienta\u00e7\u00f5es sobre o descarte correto de medicamentos.<\/span><\/div>\n<div><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif\">\u00a0<\/span><\/div>\n<div><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif\">Contamos com a colabora\u00e7\u00e3o de todos os membros da comunidade do CPTL para o sucesso de mais uma edi\u00e7\u00e3o da Semana Lixo Zero.<\/span><\/div>\n<div><\/div>\n<div><\/div>\n<div><\/div>\n<div>Confira a programa\u00e7\u00e3o completa:<\/div>\n<div><\/div>\n<div><\/div>\n<div><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/COLETAS-GERAL-1.jpeg\" rel=\"lightbox[12898]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-12900\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/COLETAS-GERAL-1-300x300.jpeg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/COLETAS-GERAL-1-300x300.jpeg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/COLETAS-GERAL-1-1024x1024.jpeg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/COLETAS-GERAL-1-150x150.jpeg 150w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/COLETAS-GERAL-1-768x768.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/COLETAS-GERAL-1-320x320.jpeg 320w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/COLETAS-GERAL-1.jpeg 1080w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\u00a0 \u00a0 <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/COLETAS-CPTL2.jpeg\" rel=\"lightbox[12898]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-12902\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/COLETAS-CPTL2-300x300.jpeg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/COLETAS-CPTL2-300x300.jpeg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/COLETAS-CPTL2-1024x1024.jpeg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/COLETAS-CPTL2-150x150.jpeg 150w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/COLETAS-CPTL2-768x768.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/COLETAS-CPTL2-320x320.jpeg 320w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/COLETAS-CPTL2.jpeg 1080w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/div>\n<div><\/div>\n<div><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/ATIVIDADES-CPTL.jpeg\" rel=\"lightbox[12898]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone  wp-image-12903\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/ATIVIDADES-CPTL-240x300.jpeg\" alt=\"\" width=\"240\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/ATIVIDADES-CPTL-240x300.jpeg 240w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/ATIVIDADES-CPTL-819x1024.jpeg 819w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/ATIVIDADES-CPTL-768x960.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/ATIVIDADES-CPTL-256x320.jpeg 256w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/ATIVIDADES-CPTL.jpeg 1024w\" sizes=\"(max-width: 240px) 100vw, 240px\" \/><\/a>\u00a0 \u00a0 <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Programacao-Geral_page-0001.jpg\" rel=\"lightbox[12898]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-12905\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Programacao-Geral_page-0001-240x300.jpg\" alt=\"\" width=\"240\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Programacao-Geral_page-0001-240x300.jpg 240w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Programacao-Geral_page-0001-256x320.jpg 256w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Programacao-Geral_page-0001.jpg 605w\" sizes=\"(max-width: 240px) 100vw, 240px\" \/><\/a><\/div>\n<div><\/div>\n<div><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Programacao-Geral_page-0002.jpg\" rel=\"lightbox[12898]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-12906\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Programacao-Geral_page-0002-240x300.jpg\" alt=\"\" width=\"240\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Programacao-Geral_page-0002-240x300.jpg 240w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Programacao-Geral_page-0002-256x320.jpg 256w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Programacao-Geral_page-0002.jpg 605w\" sizes=\"(max-width: 240px) 100vw, 240px\" \/><\/a> <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Programacao-Geral_page-0003.jpg\" rel=\"lightbox[12898]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-12907\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Programacao-Geral_page-0003-240x300.jpg\" alt=\"\" width=\"240\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Programacao-Geral_page-0003-240x300.jpg 240w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Programacao-Geral_page-0003-256x320.jpg 256w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Programacao-Geral_page-0003.jpg 605w\" sizes=\"(max-width: 240px) 100vw, 240px\" \/><\/a><\/div>\n<div><\/div>\n<div><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Programacao-Geral_page-0004.jpg\" rel=\"lightbox[12898]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-12908\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Programacao-Geral_page-0004-240x300.jpg\" alt=\"\" width=\"240\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Programacao-Geral_page-0004-240x300.jpg 240w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Programacao-Geral_page-0004-256x320.jpg 256w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Programacao-Geral_page-0004.jpg 605w\" sizes=\"(max-width: 240px) 100vw, 240px\" \/><\/a> <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Programacao-Geral_page-0005.jpg\" rel=\"lightbox[12898]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-12909\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Programacao-Geral_page-0005-240x300.jpg\" alt=\"\" width=\"240\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Programacao-Geral_page-0005-240x300.jpg 240w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Programacao-Geral_page-0005-256x320.jpg 256w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Programacao-Geral_page-0005.jpg 605w\" sizes=\"(max-width: 240px) 100vw, 240px\" \/><\/a><\/div>\n<div><\/div>\n<div><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Programacao-Geral_page-0006.jpg\" rel=\"lightbox[12898]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-12910\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Programacao-Geral_page-0006-240x300.jpg\" alt=\"\" width=\"240\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Programacao-Geral_page-0006-240x300.jpg 240w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Programacao-Geral_page-0006-256x320.jpg 256w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Programacao-Geral_page-0006.jpg 605w\" sizes=\"(max-width: 240px) 100vw, 240px\" \/><\/a><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Com a finalidade de promover a sustentabilidade e a preserva\u00e7\u00e3o ambiental, a Universidade Federal de Mato Grosso do Sul promover\u00e1 a edi\u00e7\u00e3o de 2022 da\u00a0Semana Lixo Zero\u00a0em todas as suas Unidades entre os dias\u00a024 e 28 de outubro.\u00a0 \u00a0 Durante a semana haver\u00e3o pontos de coleta para\u00a0materiais recicl\u00e1veis, eletr\u00f4nicos, \u00f3leo de cozinha usado, medicamentos vencidos, [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":37992,"featured_media":12899,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>UFMS promove a Semana Lixo Zero 2022 - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/10\/19\/ufms-promove-a-semana-lixo-zero-2022\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"UFMS promove a Semana Lixo Zero 2022 - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Com a finalidade de promover a sustentabilidade e a preserva\u00e7\u00e3o ambiental, a Universidade Federal de Mato Grosso do Sul promover\u00e1 a edi\u00e7\u00e3o de 2022 da\u00a0Semana Lixo Zero\u00a0em todas as suas Unidades entre os dias\u00a024 e 28 de outubro.\u00a0 \u00a0 Durante a semana haver\u00e3o pontos de coleta para\u00a0materiais recicl\u00e1veis, eletr\u00f4nicos, \u00f3leo de cozinha usado, medicamentos vencidos, [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/10\/19\/ufms-promove-a-semana-lixo-zero-2022\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-10-19T11:43:28+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/COLETAS-GERAL.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/10\/19\/ufms-promove-a-semana-lixo-zero-2022\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/10\/19\/ufms-promove-a-semana-lixo-zero-2022\/\",\"name\":\"UFMS promove a Semana Lixo Zero 2022 - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-10-19T11:43:28+00:00\",\"dateModified\":\"2022-10-19T11:43:28+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/bd50046927dd357f043f117939a59c99\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/10\/19\/ufms-promove-a-semana-lixo-zero-2022\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/10\/19\/ufms-promove-a-semana-lixo-zero-2022\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/10\/19\/ufms-promove-a-semana-lixo-zero-2022\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"UFMS promove a Semana Lixo Zero 2022\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/bd50046927dd357f043f117939a59c99\",\"name\":\"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eb5cdb8ba345ae51712113812794a322?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eb5cdb8ba345ae51712113812794a322?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/maria-carboneze\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"UFMS promove a Semana Lixo Zero 2022 - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/10\/19\/ufms-promove-a-semana-lixo-zero-2022\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"UFMS promove a Semana Lixo Zero 2022 - CPTL","og_description":"Com a finalidade de promover a sustentabilidade e a preserva\u00e7\u00e3o ambiental, a Universidade Federal de Mato Grosso do Sul promover\u00e1 a edi\u00e7\u00e3o de 2022 da\u00a0Semana Lixo Zero\u00a0em todas as suas Unidades entre os dias\u00a024 e 28 de outubro.\u00a0 \u00a0 Durante a semana haver\u00e3o pontos de coleta para\u00a0materiais recicl\u00e1veis, eletr\u00f4nicos, \u00f3leo de cozinha usado, medicamentos vencidos, [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/10\/19\/ufms-promove-a-semana-lixo-zero-2022\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2022-10-19T11:43:28+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":1080,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/COLETAS-GERAL.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE","Est. tempo de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/10\/19\/ufms-promove-a-semana-lixo-zero-2022\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/10\/19\/ufms-promove-a-semana-lixo-zero-2022\/","name":"UFMS promove a Semana Lixo Zero 2022 - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2022-10-19T11:43:28+00:00","dateModified":"2022-10-19T11:43:28+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/bd50046927dd357f043f117939a59c99"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/10\/19\/ufms-promove-a-semana-lixo-zero-2022\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/10\/19\/ufms-promove-a-semana-lixo-zero-2022\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/10\/19\/ufms-promove-a-semana-lixo-zero-2022\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"UFMS promove a Semana Lixo Zero 2022"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/bd50046927dd357f043f117939a59c99","name":"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eb5cdb8ba345ae51712113812794a322?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eb5cdb8ba345ae51712113812794a322?s=96&d=mm&r=g","caption":"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/maria-carboneze\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12898"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/37992"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12898"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12898\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":12913,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12898\/revisions\/12913"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12899"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12898"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12898"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12898"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}