{"id":12926,"date":"2022-10-27T08:07:10","date_gmt":"2022-10-27T12:07:10","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=12926"},"modified":"2022-10-27T08:07:10","modified_gmt":"2022-10-27T12:07:10","slug":"alunos-do-cptl-participam-do-integra-ufms-2022","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/10\/27\/alunos-do-cptl-participam-do-integra-ufms-2022\/","title":{"rendered":"Alunos do CPTL participam do INTEGRA UFMS 2022"},"content":{"rendered":"<p>Realizado desde 2017, o Integra UFMS \u00e9 o maior evento de Ci\u00eancia, Tecnologia, Inova\u00e7\u00e3o e Empreendedorismo do estado de Mato Grosso do Sul. O objetivo \u00e9 reunir em um s\u00f3 local o resultado das atividades ligadas a Programa Institucional de Bolsas da Inicia\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica (Pibic), Programa Institucional de Bolsas da Inicia\u00e7\u00e3o \u00e0 Doc\u00eancia (Pibid), Programa de Educa\u00e7\u00e3o Tutorial (PET), Extens\u00e3o Universit\u00e1ria (Enex) e Empresas Juniores da UFMS e a Feira de Tecnologias, Engenharias e Ci\u00eancias de Mato Grosso do Sul (Fetec-MS).<\/p>\n<p>O evento da UFMS ocorreu no Gin\u00e1sio Moreninho, em Campo Grande (MS), para receber os mais de 5 mil estudantes, al\u00e9m do p\u00fablico da comunidade externa entre os dias 24 a 28 de outubro. \u00c9 um evento cient\u00edfico que surgiu com a finalidade de apresentar e aproximar os discentes, ter contato com a tecnologia, ci\u00eancia e empreendedorismo em um s\u00f3 ambiente atrav\u00e9s dos of\u00edcios sendo apresentados pelos acad\u00eamicos de todo estado.<\/p>\n<p>Na Cidade Universit\u00e1ria foram mais de 100 estandes organizados para a apresenta\u00e7\u00e3o dos 1.155 trabalhos, que foram divididos em sess\u00f5es t\u00e9cnicas. O Campus de Tr\u00eas Lagoas contou com a participa\u00e7\u00e3o de 170 estudantes dos mais variados cursos.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/WhatsApp-Image-2022-10-26-at-19.27.39-1.jpeg\" rel=\"lightbox[12926]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-12928\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/WhatsApp-Image-2022-10-26-at-19.27.39-1-225x300.jpeg\" alt=\"\" width=\"225\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/WhatsApp-Image-2022-10-26-at-19.27.39-1-225x300.jpeg 225w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/WhatsApp-Image-2022-10-26-at-19.27.39-1-768x1024.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/WhatsApp-Image-2022-10-26-at-19.27.39-1-1152x1536.jpeg 1152w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/WhatsApp-Image-2022-10-26-at-19.27.39-1-240x320.jpeg 240w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/WhatsApp-Image-2022-10-26-at-19.27.39-1.jpeg 1200w\" sizes=\"(max-width: 225px) 100vw, 225px\" \/><\/a> \u00a0\u00a0 \u00a0<a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/WhatsApp-Image-2022-10-26-at-19.27.39.jpeg\" rel=\"lightbox[12926]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-12929\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/WhatsApp-Image-2022-10-26-at-19.27.39-225x300.jpeg\" alt=\"\" width=\"225\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/WhatsApp-Image-2022-10-26-at-19.27.39-225x300.jpeg 225w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/WhatsApp-Image-2022-10-26-at-19.27.39-768x1024.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/WhatsApp-Image-2022-10-26-at-19.27.39-1152x1536.jpeg 1152w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/WhatsApp-Image-2022-10-26-at-19.27.39-240x320.jpeg 240w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/WhatsApp-Image-2022-10-26-at-19.27.39.jpeg 1200w\" sizes=\"(max-width: 225px) 100vw, 225px\" \/><\/a> \u00a0\u00a0 <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/WhatsApp-Image-2022-10-26-at-19.27.35.jpeg\" rel=\"lightbox[12926]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-12927\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/WhatsApp-Image-2022-10-26-at-19.27.35-300x225.jpeg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/WhatsApp-Image-2022-10-26-at-19.27.35-300x225.jpeg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/WhatsApp-Image-2022-10-26-at-19.27.35-1024x768.jpeg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/WhatsApp-Image-2022-10-26-at-19.27.35-768x576.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/WhatsApp-Image-2022-10-26-at-19.27.35-1536x1152.jpeg 1536w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/WhatsApp-Image-2022-10-26-at-19.27.35-427x320.jpeg 427w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/WhatsApp-Image-2022-10-26-at-19.27.35.jpeg 1600w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Realizado desde 2017, o Integra UFMS \u00e9 o maior evento de Ci\u00eancia, Tecnologia, Inova\u00e7\u00e3o e Empreendedorismo do estado de Mato Grosso do Sul. O objetivo \u00e9 reunir em um s\u00f3 local o resultado das atividades ligadas a Programa Institucional de Bolsas da Inicia\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica (Pibic), Programa Institucional de Bolsas da Inicia\u00e7\u00e3o \u00e0 Doc\u00eancia (Pibid), Programa [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":37992,"featured_media":12927,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Alunos do CPTL participam do INTEGRA UFMS 2022 - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/10\/27\/alunos-do-cptl-participam-do-integra-ufms-2022\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Alunos do CPTL participam do INTEGRA UFMS 2022 - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Realizado desde 2017, o Integra UFMS \u00e9 o maior evento de Ci\u00eancia, Tecnologia, Inova\u00e7\u00e3o e Empreendedorismo do estado de Mato Grosso do Sul. O objetivo \u00e9 reunir em um s\u00f3 local o resultado das atividades ligadas a Programa Institucional de Bolsas da Inicia\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica (Pibic), Programa Institucional de Bolsas da Inicia\u00e7\u00e3o \u00e0 Doc\u00eancia (Pibid), Programa [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/10\/27\/alunos-do-cptl-participam-do-integra-ufms-2022\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-10-27T12:07:10+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/WhatsApp-Image-2022-10-26-at-19.27.35.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/10\/27\/alunos-do-cptl-participam-do-integra-ufms-2022\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/10\/27\/alunos-do-cptl-participam-do-integra-ufms-2022\/\",\"name\":\"Alunos do CPTL participam do INTEGRA UFMS 2022 - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-10-27T12:07:10+00:00\",\"dateModified\":\"2022-10-27T12:07:10+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/bd50046927dd357f043f117939a59c99\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/10\/27\/alunos-do-cptl-participam-do-integra-ufms-2022\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/10\/27\/alunos-do-cptl-participam-do-integra-ufms-2022\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/10\/27\/alunos-do-cptl-participam-do-integra-ufms-2022\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Alunos do CPTL participam do INTEGRA UFMS 2022\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/bd50046927dd357f043f117939a59c99\",\"name\":\"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eb5cdb8ba345ae51712113812794a322?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eb5cdb8ba345ae51712113812794a322?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/maria-carboneze\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Alunos do CPTL participam do INTEGRA UFMS 2022 - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/10\/27\/alunos-do-cptl-participam-do-integra-ufms-2022\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Alunos do CPTL participam do INTEGRA UFMS 2022 - CPTL","og_description":"Realizado desde 2017, o Integra UFMS \u00e9 o maior evento de Ci\u00eancia, Tecnologia, Inova\u00e7\u00e3o e Empreendedorismo do estado de Mato Grosso do Sul. O objetivo \u00e9 reunir em um s\u00f3 local o resultado das atividades ligadas a Programa Institucional de Bolsas da Inicia\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica (Pibic), Programa Institucional de Bolsas da Inicia\u00e7\u00e3o \u00e0 Doc\u00eancia (Pibid), Programa [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/10\/27\/alunos-do-cptl-participam-do-integra-ufms-2022\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2022-10-27T12:07:10+00:00","og_image":[{"width":1600,"height":1200,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/WhatsApp-Image-2022-10-26-at-19.27.35.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/10\/27\/alunos-do-cptl-participam-do-integra-ufms-2022\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/10\/27\/alunos-do-cptl-participam-do-integra-ufms-2022\/","name":"Alunos do CPTL participam do INTEGRA UFMS 2022 - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2022-10-27T12:07:10+00:00","dateModified":"2022-10-27T12:07:10+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/bd50046927dd357f043f117939a59c99"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/10\/27\/alunos-do-cptl-participam-do-integra-ufms-2022\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/10\/27\/alunos-do-cptl-participam-do-integra-ufms-2022\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/10\/27\/alunos-do-cptl-participam-do-integra-ufms-2022\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Alunos do CPTL participam do INTEGRA UFMS 2022"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/bd50046927dd357f043f117939a59c99","name":"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eb5cdb8ba345ae51712113812794a322?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eb5cdb8ba345ae51712113812794a322?s=96&d=mm&r=g","caption":"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/maria-carboneze\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12926"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/37992"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12926"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12926\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":12930,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12926\/revisions\/12930"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12927"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12926"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12926"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12926"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}