{"id":12934,"date":"2022-10-28T12:31:46","date_gmt":"2022-10-28T16:31:46","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=12934"},"modified":"2022-10-28T13:36:55","modified_gmt":"2022-10-28T17:36:55","slug":"projeto-ufms-promovendo-a-valorizacao-das-pessoas-contra-homofobia-xenofobia-discriminacao-e-racismo-divulga-acoes-para-o-mes-de-outubro","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/10\/28\/projeto-ufms-promovendo-a-valorizacao-das-pessoas-contra-homofobia-xenofobia-discriminacao-e-racismo-divulga-acoes-para-o-mes-de-outubro\/","title":{"rendered":"Projeto &#8220;UFMS promovendo a valoriza\u00e7\u00e3o das pessoas: contra homofobia, xenofobia, discrimina\u00e7\u00e3o e racismo\u201d divulga a\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de outubro."},"content":{"rendered":"<p><strong>A &#8220;Campanha Eu Respeito: A Pessoa&#8221; divulga o projeto \u201cUFMS promovendo a valoriza\u00e7\u00e3o das pessoas: contra homofobia, xenofobia, discrimina\u00e7\u00e3o e racismo\u201d.<\/strong><\/p>\n<p>Duas a\u00e7\u00f5es est\u00e3o marcadas para o m\u00eas de outubro, sendo elas:<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>T\u00edtulo: O Debate de G\u00eanero nas Ci\u00eancias Humanas<\/p>\n<p>Dia 28 de outubro de 2022<\/p>\n<p>Das 18h30min \u00e0s 19h45min<\/p>\n<p>No Anfiteatro da Geografia &#8211; Bloco VI &#8211; Unidade II &#8211; CPTL\/UFMS (presencial)<\/p>\n<p>Haver\u00e1 uma roda de conversa ministrada pela Prof\u00aa. Dra. Patr\u00edcia Helena Milani e tendo como p\u00fablico-alvo a comunidade universit\u00e1ria. A organiza\u00e7\u00e3o \u00e9 do grupo PET-Geografia (CPTL) com apoio do LETUR (CPTL).<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>T\u00edtulo: Quem somos diante do diferente?: a estereotipa\u00e7\u00e3o que nos habita.<\/p>\n<p>Dia 31 de outubro de 2022<\/p>\n<p>\u00c0s 8h30min e \u00e0s 20h<\/p>\n<p>No Anfiteatro &#8220;Dercir Pedro de Oliveira&#8221; com transmiss\u00e3o ao vivo pelo Google Meet no link: dtg-vxyz-ahd (h\u00edbrido)<\/p>\n<p>A a\u00e7\u00e3o ser\u00e1 uma din\u00e2mica dialogada ministrada pela Dra. Michelle Sousa Mussato (Tradutora\/Int\u00e9rprete de Libras &#8211; CPTL) com o apoio da equipe da Unidade de Apoio para Assuntos Estudantis (UAP-AE). Tem como p\u00fablico-alvo servidores e comunidade acad\u00eamica da UFMS.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Outros eventos ser\u00e3o divulgados no m\u00eas de novembro.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Arte-Genero..jpeg\" rel=\"lightbox[12934]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-12935\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Arte-Genero.-300x300.jpeg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Arte-Genero.-300x300.jpeg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Arte-Genero.-1024x1024.jpeg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Arte-Genero.-150x150.jpeg 150w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Arte-Genero.-768x768.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Arte-Genero.-320x320.jpeg 320w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Arte-Genero..jpeg 1080w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\u00a0 \u00a0 <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Arte-Diferencas-1.jpeg\" rel=\"lightbox[12934]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-12941\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Arte-Diferencas-1-300x300.jpeg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Arte-Diferencas-1-300x300.jpeg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Arte-Diferencas-1-1024x1024.jpeg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Arte-Diferencas-1-150x150.jpeg 150w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Arte-Diferencas-1-768x768.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Arte-Diferencas-1-320x320.jpeg 320w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Arte-Diferencas-1.jpeg 1080w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A &#8220;Campanha Eu Respeito: A Pessoa&#8221; divulga o projeto \u201cUFMS promovendo a valoriza\u00e7\u00e3o das pessoas: contra homofobia, xenofobia, discrimina\u00e7\u00e3o e racismo\u201d. Duas a\u00e7\u00f5es est\u00e3o marcadas para o m\u00eas de outubro, sendo elas: &nbsp; T\u00edtulo: O Debate de G\u00eanero nas Ci\u00eancias Humanas Dia 28 de outubro de 2022 Das 18h30min \u00e0s 19h45min No Anfiteatro da Geografia [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":37992,"featured_media":12935,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Projeto &quot;UFMS promovendo a valoriza\u00e7\u00e3o das pessoas: contra homofobia, xenofobia, discrimina\u00e7\u00e3o e racismo\u201d divulga a\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de outubro. - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/10\/28\/projeto-ufms-promovendo-a-valorizacao-das-pessoas-contra-homofobia-xenofobia-discriminacao-e-racismo-divulga-acoes-para-o-mes-de-outubro\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Projeto &quot;UFMS promovendo a valoriza\u00e7\u00e3o das pessoas: contra homofobia, xenofobia, discrimina\u00e7\u00e3o e racismo\u201d divulga a\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de outubro. - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A &#8220;Campanha Eu Respeito: A Pessoa&#8221; divulga o projeto \u201cUFMS promovendo a valoriza\u00e7\u00e3o das pessoas: contra homofobia, xenofobia, discrimina\u00e7\u00e3o e racismo\u201d. Duas a\u00e7\u00f5es est\u00e3o marcadas para o m\u00eas de outubro, sendo elas: &nbsp; T\u00edtulo: O Debate de G\u00eanero nas Ci\u00eancias Humanas Dia 28 de outubro de 2022 Das 18h30min \u00e0s 19h45min No Anfiteatro da Geografia [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/10\/28\/projeto-ufms-promovendo-a-valorizacao-das-pessoas-contra-homofobia-xenofobia-discriminacao-e-racismo-divulga-acoes-para-o-mes-de-outubro\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-10-28T16:31:46+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-10-28T17:36:55+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Arte-Genero..jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/10\/28\/projeto-ufms-promovendo-a-valorizacao-das-pessoas-contra-homofobia-xenofobia-discriminacao-e-racismo-divulga-acoes-para-o-mes-de-outubro\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/10\/28\/projeto-ufms-promovendo-a-valorizacao-das-pessoas-contra-homofobia-xenofobia-discriminacao-e-racismo-divulga-acoes-para-o-mes-de-outubro\/\",\"name\":\"Projeto \\\"UFMS promovendo a valoriza\u00e7\u00e3o das pessoas: contra homofobia, xenofobia, discrimina\u00e7\u00e3o e racismo\u201d divulga a\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de outubro. - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-10-28T16:31:46+00:00\",\"dateModified\":\"2022-10-28T17:36:55+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/bd50046927dd357f043f117939a59c99\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/10\/28\/projeto-ufms-promovendo-a-valorizacao-das-pessoas-contra-homofobia-xenofobia-discriminacao-e-racismo-divulga-acoes-para-o-mes-de-outubro\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/10\/28\/projeto-ufms-promovendo-a-valorizacao-das-pessoas-contra-homofobia-xenofobia-discriminacao-e-racismo-divulga-acoes-para-o-mes-de-outubro\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/10\/28\/projeto-ufms-promovendo-a-valorizacao-das-pessoas-contra-homofobia-xenofobia-discriminacao-e-racismo-divulga-acoes-para-o-mes-de-outubro\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Projeto &#8220;UFMS promovendo a valoriza\u00e7\u00e3o das pessoas: contra homofobia, xenofobia, discrimina\u00e7\u00e3o e racismo\u201d divulga a\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de outubro.\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/bd50046927dd357f043f117939a59c99\",\"name\":\"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eb5cdb8ba345ae51712113812794a322?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eb5cdb8ba345ae51712113812794a322?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/maria-carboneze\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Projeto \"UFMS promovendo a valoriza\u00e7\u00e3o das pessoas: contra homofobia, xenofobia, discrimina\u00e7\u00e3o e racismo\u201d divulga a\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de outubro. - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/10\/28\/projeto-ufms-promovendo-a-valorizacao-das-pessoas-contra-homofobia-xenofobia-discriminacao-e-racismo-divulga-acoes-para-o-mes-de-outubro\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Projeto \"UFMS promovendo a valoriza\u00e7\u00e3o das pessoas: contra homofobia, xenofobia, discrimina\u00e7\u00e3o e racismo\u201d divulga a\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de outubro. - CPTL","og_description":"A &#8220;Campanha Eu Respeito: A Pessoa&#8221; divulga o projeto \u201cUFMS promovendo a valoriza\u00e7\u00e3o das pessoas: contra homofobia, xenofobia, discrimina\u00e7\u00e3o e racismo\u201d. Duas a\u00e7\u00f5es est\u00e3o marcadas para o m\u00eas de outubro, sendo elas: &nbsp; T\u00edtulo: O Debate de G\u00eanero nas Ci\u00eancias Humanas Dia 28 de outubro de 2022 Das 18h30min \u00e0s 19h45min No Anfiteatro da Geografia [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/10\/28\/projeto-ufms-promovendo-a-valorizacao-das-pessoas-contra-homofobia-xenofobia-discriminacao-e-racismo-divulga-acoes-para-o-mes-de-outubro\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2022-10-28T16:31:46+00:00","article_modified_time":"2022-10-28T17:36:55+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":1080,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Arte-Genero..jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/10\/28\/projeto-ufms-promovendo-a-valorizacao-das-pessoas-contra-homofobia-xenofobia-discriminacao-e-racismo-divulga-acoes-para-o-mes-de-outubro\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/10\/28\/projeto-ufms-promovendo-a-valorizacao-das-pessoas-contra-homofobia-xenofobia-discriminacao-e-racismo-divulga-acoes-para-o-mes-de-outubro\/","name":"Projeto \"UFMS promovendo a valoriza\u00e7\u00e3o das pessoas: contra homofobia, xenofobia, discrimina\u00e7\u00e3o e racismo\u201d divulga a\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de outubro. - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2022-10-28T16:31:46+00:00","dateModified":"2022-10-28T17:36:55+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/bd50046927dd357f043f117939a59c99"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/10\/28\/projeto-ufms-promovendo-a-valorizacao-das-pessoas-contra-homofobia-xenofobia-discriminacao-e-racismo-divulga-acoes-para-o-mes-de-outubro\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/10\/28\/projeto-ufms-promovendo-a-valorizacao-das-pessoas-contra-homofobia-xenofobia-discriminacao-e-racismo-divulga-acoes-para-o-mes-de-outubro\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/10\/28\/projeto-ufms-promovendo-a-valorizacao-das-pessoas-contra-homofobia-xenofobia-discriminacao-e-racismo-divulga-acoes-para-o-mes-de-outubro\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Projeto &#8220;UFMS promovendo a valoriza\u00e7\u00e3o das pessoas: contra homofobia, xenofobia, discrimina\u00e7\u00e3o e racismo\u201d divulga a\u00e7\u00f5es para o m\u00eas de outubro."}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/bd50046927dd357f043f117939a59c99","name":"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eb5cdb8ba345ae51712113812794a322?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eb5cdb8ba345ae51712113812794a322?s=96&d=mm&r=g","caption":"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/maria-carboneze\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12934"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/37992"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12934"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12934\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":12942,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12934\/revisions\/12942"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12935"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12934"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12934"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12934"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}