{"id":12964,"date":"2022-11-07T07:35:36","date_gmt":"2022-11-07T11:35:36","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=12964"},"modified":"2022-11-07T07:35:36","modified_gmt":"2022-11-07T11:35:36","slug":"curso-de-formacao-embaixadores-lixo-zero-oferece-bolsas-para-a-ufms","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/11\/07\/curso-de-formacao-embaixadores-lixo-zero-oferece-bolsas-para-a-ufms\/","title":{"rendered":"Curso de Forma\u00e7\u00e3o Embaixadores Lixo Zero oferece bolsas para a UFMS"},"content":{"rendered":"<div style=\"text-align: left\">O Instituto Lixo Zero Brasil est\u00e1 oferecendo\u00a0<b>5 bolsas integrais<\/b>\u00a0e\u00a0<b>50 bolsas parciais (5 por campus)<\/b>\u00a0para estudantes e servidores da UFMS realizarem o\u00a0<b><u>Curso de Forma\u00e7\u00e3o Embaixadores Lixo Zero<\/u><\/b>, que acontecer\u00e1 no pr\u00f3ximo dia 17 de novembro, online.\u00a0O curso \u00e9 certificado pelo Instituto.<\/div>\n<div><\/div>\n<div><\/div>\n<div style=\"text-align: left\">As bolsas consistem na dispensa do pagamento da taxa de inscri\u00e7\u00e3o de R$ 280,00 (no caso das bolsas integrais) e no pagamento de apenas R$ 30,00\u00a0+ taxas (no caso das bolsas parciais).<\/div>\n<div><\/div>\n<div><\/div>\n<div style=\"text-align: left\">As inscri\u00e7\u00f5es para a sele\u00e7\u00e3o est\u00e3o abertas\u00a0<b>at\u00e9 o dia 09\/11 (quarta-feira)<\/b> e podem ser feitas no link:<\/div>\n<div style=\"text-align: left\"><a href=\"https:\/\/link.ufms.br\/selecao_embaixadoreslixozero2022\">https:\/\/link.ufms.br\/selecao_embaixadoreslixozero2022<\/a><\/div>\n<div>\n<div><\/div>\n<div><\/div>\n<div style=\"text-align: left\">\u00c9 necess\u00e1rio preencher o formul\u00e1rio, comprovar o v\u00ednculo com a UFMS e responder \u00e0 pergunta:<\/div>\n<div style=\"text-align: left\"><b><i>Por que voc\u00ea quer ser um Embaixador ou Embaixadora Lixo Zero?\u00a0<\/i><\/b><\/div>\n<\/div>\n<div><\/div>\n<div><\/div>\n<div>\n<div style=\"text-align: left\">As respostas ser\u00e3o enviadas para os coordenadores do Instituto Lixo Zero Brasil, que far\u00e3o a sele\u00e7\u00e3o. As cinco melhores respostas ser\u00e3o contempladas com as bolsas integrais. Os demais ser\u00e3o contemplados, por ordem de inscri\u00e7\u00e3o, com as bolsas parciais.<\/div>\n<\/div>\n<div><\/div>\n<div><\/div>\n<div>\n<div style=\"text-align: left\">O Instituto Lixo Zero Brasil possui acordo de coopera\u00e7\u00e3o com a UFMS e \u00e9 parceiro na Semana Lixo Zero UFMS, bem como em outras atividades previstas para 2023.<\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O Instituto Lixo Zero Brasil est\u00e1 oferecendo\u00a05 bolsas integrais\u00a0e\u00a050 bolsas parciais (5 por campus)\u00a0para estudantes e servidores da UFMS realizarem o\u00a0Curso de Forma\u00e7\u00e3o Embaixadores Lixo Zero, que acontecer\u00e1 no pr\u00f3ximo dia 17 de novembro, online.\u00a0O curso \u00e9 certificado pelo Instituto. As bolsas consistem na dispensa do pagamento da taxa de inscri\u00e7\u00e3o de R$ 280,00 (no [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":37992,"featured_media":12965,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Curso de Forma\u00e7\u00e3o Embaixadores Lixo Zero oferece bolsas para a UFMS - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/11\/07\/curso-de-formacao-embaixadores-lixo-zero-oferece-bolsas-para-a-ufms\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Curso de Forma\u00e7\u00e3o Embaixadores Lixo Zero oferece bolsas para a UFMS - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O Instituto Lixo Zero Brasil est\u00e1 oferecendo\u00a05 bolsas integrais\u00a0e\u00a050 bolsas parciais (5 por campus)\u00a0para estudantes e servidores da UFMS realizarem o\u00a0Curso de Forma\u00e7\u00e3o Embaixadores Lixo Zero, que acontecer\u00e1 no pr\u00f3ximo dia 17 de novembro, online.\u00a0O curso \u00e9 certificado pelo Instituto. As bolsas consistem na dispensa do pagamento da taxa de inscri\u00e7\u00e3o de R$ 280,00 (no [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/11\/07\/curso-de-formacao-embaixadores-lixo-zero-oferece-bolsas-para-a-ufms\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-11-07T11:35:36+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/11\/Curso_Embaixadores_Lixo_Zero_site.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/11\/07\/curso-de-formacao-embaixadores-lixo-zero-oferece-bolsas-para-a-ufms\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/11\/07\/curso-de-formacao-embaixadores-lixo-zero-oferece-bolsas-para-a-ufms\/\",\"name\":\"Curso de Forma\u00e7\u00e3o Embaixadores Lixo Zero oferece bolsas para a UFMS - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-11-07T11:35:36+00:00\",\"dateModified\":\"2022-11-07T11:35:36+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/bd50046927dd357f043f117939a59c99\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/11\/07\/curso-de-formacao-embaixadores-lixo-zero-oferece-bolsas-para-a-ufms\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/11\/07\/curso-de-formacao-embaixadores-lixo-zero-oferece-bolsas-para-a-ufms\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/11\/07\/curso-de-formacao-embaixadores-lixo-zero-oferece-bolsas-para-a-ufms\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Curso de Forma\u00e7\u00e3o Embaixadores Lixo Zero oferece bolsas para a UFMS\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/bd50046927dd357f043f117939a59c99\",\"name\":\"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eb5cdb8ba345ae51712113812794a322?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eb5cdb8ba345ae51712113812794a322?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/maria-carboneze\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Curso de Forma\u00e7\u00e3o Embaixadores Lixo Zero oferece bolsas para a UFMS - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/11\/07\/curso-de-formacao-embaixadores-lixo-zero-oferece-bolsas-para-a-ufms\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Curso de Forma\u00e7\u00e3o Embaixadores Lixo Zero oferece bolsas para a UFMS - CPTL","og_description":"O Instituto Lixo Zero Brasil est\u00e1 oferecendo\u00a05 bolsas integrais\u00a0e\u00a050 bolsas parciais (5 por campus)\u00a0para estudantes e servidores da UFMS realizarem o\u00a0Curso de Forma\u00e7\u00e3o Embaixadores Lixo Zero, que acontecer\u00e1 no pr\u00f3ximo dia 17 de novembro, online.\u00a0O curso \u00e9 certificado pelo Instituto. As bolsas consistem na dispensa do pagamento da taxa de inscri\u00e7\u00e3o de R$ 280,00 (no [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/11\/07\/curso-de-formacao-embaixadores-lixo-zero-oferece-bolsas-para-a-ufms\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2022-11-07T11:35:36+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":1080,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/11\/Curso_Embaixadores_Lixo_Zero_site.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/11\/07\/curso-de-formacao-embaixadores-lixo-zero-oferece-bolsas-para-a-ufms\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/11\/07\/curso-de-formacao-embaixadores-lixo-zero-oferece-bolsas-para-a-ufms\/","name":"Curso de Forma\u00e7\u00e3o Embaixadores Lixo Zero oferece bolsas para a UFMS - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2022-11-07T11:35:36+00:00","dateModified":"2022-11-07T11:35:36+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/bd50046927dd357f043f117939a59c99"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/11\/07\/curso-de-formacao-embaixadores-lixo-zero-oferece-bolsas-para-a-ufms\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/11\/07\/curso-de-formacao-embaixadores-lixo-zero-oferece-bolsas-para-a-ufms\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/11\/07\/curso-de-formacao-embaixadores-lixo-zero-oferece-bolsas-para-a-ufms\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Curso de Forma\u00e7\u00e3o Embaixadores Lixo Zero oferece bolsas para a UFMS"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/bd50046927dd357f043f117939a59c99","name":"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eb5cdb8ba345ae51712113812794a322?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eb5cdb8ba345ae51712113812794a322?s=96&d=mm&r=g","caption":"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/maria-carboneze\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12964"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/37992"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12964"}],"version-history":[{"count":11,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12964\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":12976,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12964\/revisions\/12976"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12965"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12964"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12964"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12964"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}