{"id":12984,"date":"2022-11-14T10:07:25","date_gmt":"2022-11-14T14:07:25","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=12984"},"modified":"2022-11-17T09:54:38","modified_gmt":"2022-11-17T13:54:38","slug":"3a-caminhada-do-campus-cptl","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/11\/14\/3a-caminhada-do-campus-cptl\/","title":{"rendered":"3\u00aa Caminhada do Campus &#8211; CPTL"},"content":{"rendered":"<p><span style=\"color: #000000;font-family: arial, sans-serif\">A 3\u00aa Caminhada nos C\u00e2mpus CPTL ser\u00e1 realizada dia 19 de novembro, a partir das 16 horas. Com o objetivo de fomentar a pr\u00e1tica de atividade f\u00edsica entre a comunidade universit\u00e1ria e a popula\u00e7\u00e3o em geral.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;font-family: arial, sans-serif\">\u201cA nossa Caminhada \u00e9 um evento que abrange todos os c\u00e2mpus, inclusive a Cidade Universit\u00e1ria. A UFMS tem se esfor\u00e7ado para que a sa\u00fade, o esporte e o lazer aconte\u00e7am dentro da institui\u00e7\u00e3o, em prol dos estudantes e servidores. Claro, a Caminhada tamb\u00e9m se interessa e aceita inscri\u00e7\u00f5es da comunidade externa\u201d, refor\u00e7a o pr\u00f3-reitor de Extens\u00e3o, Cultura e Esporte, Marcelo Fernandes.<\/span><\/p>\n<div><span style=\"color: #000000;font-family: arial, sans-serif\">Os participantes receber\u00e3o um kit, com a camiseta do evento, bon\u00e9 e \u00e1gua. A retirada do kit ser\u00e1 no dia do evento, no local da prova, e os participantes devem chegar com anteced\u00eancia m\u00ednima de 15 minutos. Todos os participantes que terminarem o percurso ser\u00e3o premiados com medalhas de participa\u00e7\u00e3o.<\/span><\/div>\n<div><span style=\"color: #000000;font-family: arial, sans-serif\">O ponto de encontro ser\u00e1 em torno do\u00a0Centro de Refer\u00eancia Esportiva &#8211; Quadra Poliesportiva, na Lagoa Maior, com previs\u00e3o de partida \u00e0s 16h. O percurso ser\u00e1 uma volta em torno da Lagoa Maior.\u00a0<\/span><\/div>\n<div><span style=\"color: #000000;font-family: arial, sans-serif\">Toda a comunidade acad\u00eamica e sociedade em geral est\u00e3o convidados a participar desse grande evento.\u00a0<\/span><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A 3\u00aa Caminhada nos C\u00e2mpus CPTL ser\u00e1 realizada dia 19 de novembro, a partir das 16 horas. Com o objetivo de fomentar a pr\u00e1tica de atividade f\u00edsica entre a comunidade universit\u00e1ria e a popula\u00e7\u00e3o em geral. \u201cA nossa Caminhada \u00e9 um evento que abrange todos os c\u00e2mpus, inclusive a Cidade Universit\u00e1ria. A UFMS tem se [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":37992,"featured_media":12985,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>3\u00aa Caminhada do Campus - CPTL - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/11\/14\/3a-caminhada-do-campus-cptl\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"3\u00aa Caminhada do Campus - CPTL - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A 3\u00aa Caminhada nos C\u00e2mpus CPTL ser\u00e1 realizada dia 19 de novembro, a partir das 16 horas. Com o objetivo de fomentar a pr\u00e1tica de atividade f\u00edsica entre a comunidade universit\u00e1ria e a popula\u00e7\u00e3o em geral. \u201cA nossa Caminhada \u00e9 um evento que abrange todos os c\u00e2mpus, inclusive a Cidade Universit\u00e1ria. A UFMS tem se [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/11\/14\/3a-caminhada-do-campus-cptl\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-11-14T14:07:25+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-11-17T13:54:38+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/11\/image.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"999\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"450\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/11\/14\/3a-caminhada-do-campus-cptl\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/11\/14\/3a-caminhada-do-campus-cptl\/\",\"name\":\"3\u00aa Caminhada do Campus - CPTL - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-11-14T14:07:25+00:00\",\"dateModified\":\"2022-11-17T13:54:38+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/bd50046927dd357f043f117939a59c99\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/11\/14\/3a-caminhada-do-campus-cptl\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/11\/14\/3a-caminhada-do-campus-cptl\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/11\/14\/3a-caminhada-do-campus-cptl\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"3\u00aa Caminhada do Campus &#8211; CPTL\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/bd50046927dd357f043f117939a59c99\",\"name\":\"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eb5cdb8ba345ae51712113812794a322?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eb5cdb8ba345ae51712113812794a322?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/maria-carboneze\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"3\u00aa Caminhada do Campus - CPTL - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/11\/14\/3a-caminhada-do-campus-cptl\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"3\u00aa Caminhada do Campus - CPTL - CPTL","og_description":"A 3\u00aa Caminhada nos C\u00e2mpus CPTL ser\u00e1 realizada dia 19 de novembro, a partir das 16 horas. Com o objetivo de fomentar a pr\u00e1tica de atividade f\u00edsica entre a comunidade universit\u00e1ria e a popula\u00e7\u00e3o em geral. \u201cA nossa Caminhada \u00e9 um evento que abrange todos os c\u00e2mpus, inclusive a Cidade Universit\u00e1ria. A UFMS tem se [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/11\/14\/3a-caminhada-do-campus-cptl\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2022-11-14T14:07:25+00:00","article_modified_time":"2022-11-17T13:54:38+00:00","og_image":[{"width":999,"height":450,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/11\/image.png","type":"image\/png"}],"author":"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/11\/14\/3a-caminhada-do-campus-cptl\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/11\/14\/3a-caminhada-do-campus-cptl\/","name":"3\u00aa Caminhada do Campus - CPTL - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2022-11-14T14:07:25+00:00","dateModified":"2022-11-17T13:54:38+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/bd50046927dd357f043f117939a59c99"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/11\/14\/3a-caminhada-do-campus-cptl\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/11\/14\/3a-caminhada-do-campus-cptl\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/11\/14\/3a-caminhada-do-campus-cptl\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"3\u00aa Caminhada do Campus &#8211; CPTL"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/bd50046927dd357f043f117939a59c99","name":"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eb5cdb8ba345ae51712113812794a322?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eb5cdb8ba345ae51712113812794a322?s=96&d=mm&r=g","caption":"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/maria-carboneze\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12984"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/37992"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12984"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12984\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":13006,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12984\/revisions\/13006"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12985"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12984"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12984"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12984"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}