{"id":13018,"date":"2022-11-19T16:17:26","date_gmt":"2022-11-19T20:17:26","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=13018"},"modified":"2022-11-19T16:19:34","modified_gmt":"2022-11-19T20:19:34","slug":"profmat-lista-dos-aprovados-no-ena-2023","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/11\/19\/profmat-lista-dos-aprovados-no-ena-2023\/","title":{"rendered":"PROFMAT: Lista dos aprovados no ENA 2023"},"content":{"rendered":"<div>\n<p>Abaixo a lista dos aprovados no ENA 2023 por ordem decrescente de notas j\u00e1 com o crit\u00e9rio de desempate. Os 18 primeiros est\u00e3o classificados para efetuarem a matr\u00edcula at\u00e9 05\/12\/2023, havendo vagas, os professores listados em seguida ser\u00e3o convidados a preencher as vagas remanescentes.<\/p>\n<hr \/>\n<\/div>\n<div><\/div>\n<div><span style=\"font-size: 14pt\"><b>Classificados\u00a0<\/b><\/span><\/div>\n<div>\n<table border=\"0\" width=\"254\" cellspacing=\"0\" cellpadding=\"0\">\n<colgroup>\n<col width=\"254\" \/><\/colgroup>\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"254\" height=\"19\">RENAN RODRIGUES SANTOS<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td height=\"19\">JOS\u00c9 AUGUSTO DA COSTA JACOMELI<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td height=\"19\">JO\u00c3O CARLOS DA SILVA NOGUEIRA<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td height=\"19\">RENAN TEIXEIRA CARVALHO<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td height=\"19\">RAONI MURILO SOUZA TOSTA<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td height=\"19\">RUANITO VOMIERO DE SOUZA<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td height=\"19\">JEFFERSON FROIS PONTIN<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td height=\"19\">DANILO APARECIDO MATIAS DOS SANTOS<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td height=\"19\">GABRIEL ANT\u00d4NIO DA SILVA IN\u00c1CIO<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td height=\"19\">HUILTON JOS\u00c9 DOMINGUES NETO<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td height=\"19\">MOIS\u00c9S FRANCISCO DE PAULA<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td height=\"19\">BRUNO OT\u00c1VIO ALVES PEREIRA<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td height=\"19\">FELIPE TORRES PINTO DOS SANTOS<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td height=\"19\">INGRID AYUMI UEMURA<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td height=\"19\">LUANA BEATRIZ CARDOSO<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td height=\"19\">VITOR GUSTAVO NEVES CASSANI DA SILVA<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td height=\"19\">VERIDIANA ASSIS OLIVEIRA ANDRADE<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td height=\"19\">SUELEN SANTOS DIAS<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/div>\n<div>\n<hr \/>\n<\/div>\n<div><span style=\"font-size: 14pt\"><b>Lista de espera<\/b><\/span><\/div>\n<div>\n<table border=\"0\" width=\"254\" cellspacing=\"0\" cellpadding=\"0\">\n<colgroup>\n<col width=\"254\" \/><\/colgroup>\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"254\" height=\"19\">MARCOS VINICIUS RUANI<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td height=\"19\">MAUR\u00cdCIO DA SILVA OLIVEIRA<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td height=\"19\">RICHARD MARIANO DE SOUZA SILVA<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td height=\"19\">MARIANA SANTOS DA SILVA<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td height=\"19\">MARIANA RODRIGUES DOS REIS<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td height=\"19\">LEONARDO VALDEMIR ALVES DA SILVA<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td height=\"19\">NATH\u00c1LIA PEREIRA SAVAZI<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td height=\"19\">GABRIEL OLIVEIRA SANTOS<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td height=\"19\">SARA SOUZA DON\u00c1<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td height=\"19\">MARIANA LAURA DA CRUZ DA COSTA<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td height=\"19\">CAIO MANTOVANI FR\u00c9SCA<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Abaixo a lista dos aprovados no ENA 2023 por ordem decrescente de notas j\u00e1 com o crit\u00e9rio de desempate. Os 18 primeiros est\u00e3o classificados para efetuarem a matr\u00edcula at\u00e9 05\/12\/2023, havendo vagas, os professores listados em seguida ser\u00e3o convidados a preencher as vagas remanescentes. Classificados\u00a0 RENAN RODRIGUES SANTOS JOS\u00c9 AUGUSTO DA COSTA JACOMELI JO\u00c3O CARLOS [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":20356,"featured_media":5821,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>PROFMAT: Lista dos aprovados no ENA 2023 - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/11\/19\/profmat-lista-dos-aprovados-no-ena-2023\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"PROFMAT: Lista dos aprovados no ENA 2023 - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Abaixo a lista dos aprovados no ENA 2023 por ordem decrescente de notas j\u00e1 com o crit\u00e9rio de desempate. Os 18 primeiros est\u00e3o classificados para efetuarem a matr\u00edcula at\u00e9 05\/12\/2023, havendo vagas, os professores listados em seguida ser\u00e3o convidados a preencher as vagas remanescentes. Classificados\u00a0 RENAN RODRIGUES SANTOS JOS\u00c9 AUGUSTO DA COSTA JACOMELI JO\u00c3O CARLOS [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/11\/19\/profmat-lista-dos-aprovados-no-ena-2023\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-11-19T20:17:26+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-11-19T20:19:34+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/CPTL-1024x644.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"644\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"CPTL\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/11\/19\/profmat-lista-dos-aprovados-no-ena-2023\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/11\/19\/profmat-lista-dos-aprovados-no-ena-2023\/\",\"name\":\"PROFMAT: Lista dos aprovados no ENA 2023 - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-11-19T20:17:26+00:00\",\"dateModified\":\"2022-11-19T20:19:34+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/f7e1c17ed0064ded97fc49dc4dc36438\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/11\/19\/profmat-lista-dos-aprovados-no-ena-2023\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/11\/19\/profmat-lista-dos-aprovados-no-ena-2023\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/11\/19\/profmat-lista-dos-aprovados-no-ena-2023\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"PROFMAT: Lista dos aprovados no ENA 2023\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/f7e1c17ed0064ded97fc49dc4dc36438\",\"name\":\"CPTL\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/077e478029fa8073ffcf7e30c09a06ae?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/077e478029fa8073ffcf7e30c09a06ae?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"CPTL\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/elton-cunha\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"PROFMAT: Lista dos aprovados no ENA 2023 - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/11\/19\/profmat-lista-dos-aprovados-no-ena-2023\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"PROFMAT: Lista dos aprovados no ENA 2023 - CPTL","og_description":"Abaixo a lista dos aprovados no ENA 2023 por ordem decrescente de notas j\u00e1 com o crit\u00e9rio de desempate. Os 18 primeiros est\u00e3o classificados para efetuarem a matr\u00edcula at\u00e9 05\/12\/2023, havendo vagas, os professores listados em seguida ser\u00e3o convidados a preencher as vagas remanescentes. Classificados\u00a0 RENAN RODRIGUES SANTOS JOS\u00c9 AUGUSTO DA COSTA JACOMELI JO\u00c3O CARLOS [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/11\/19\/profmat-lista-dos-aprovados-no-ena-2023\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2022-11-19T20:17:26+00:00","article_modified_time":"2022-11-19T20:19:34+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":644,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/CPTL-1024x644.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"CPTL","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"CPTL","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/11\/19\/profmat-lista-dos-aprovados-no-ena-2023\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/11\/19\/profmat-lista-dos-aprovados-no-ena-2023\/","name":"PROFMAT: Lista dos aprovados no ENA 2023 - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2022-11-19T20:17:26+00:00","dateModified":"2022-11-19T20:19:34+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/f7e1c17ed0064ded97fc49dc4dc36438"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/11\/19\/profmat-lista-dos-aprovados-no-ena-2023\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/11\/19\/profmat-lista-dos-aprovados-no-ena-2023\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/11\/19\/profmat-lista-dos-aprovados-no-ena-2023\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"PROFMAT: Lista dos aprovados no ENA 2023"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/f7e1c17ed0064ded97fc49dc4dc36438","name":"CPTL","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/077e478029fa8073ffcf7e30c09a06ae?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/077e478029fa8073ffcf7e30c09a06ae?s=96&d=mm&r=g","caption":"CPTL"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/elton-cunha\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13018"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/20356"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13018"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13018\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":13023,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13018\/revisions\/13023"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5821"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13018"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=13018"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13018"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}