{"id":13091,"date":"2022-11-22T11:32:25","date_gmt":"2022-11-22T15:32:25","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=13091"},"modified":"2022-11-22T11:32:25","modified_gmt":"2022-11-22T15:32:25","slug":"mudanca-de-data-projeto-ufms-promovendo-a-valorizacao-das-pessoas-contra-homofobia-xenofobia-discriminacao-e-racismo-divulga-evento-para-o-mes-de-novembro","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/11\/22\/mudanca-de-data-projeto-ufms-promovendo-a-valorizacao-das-pessoas-contra-homofobia-xenofobia-discriminacao-e-racismo-divulga-evento-para-o-mes-de-novembro\/","title":{"rendered":"(MUDAN\u00c7A DE DATA) Projeto \u201cUFMS promovendo a valoriza\u00e7\u00e3o das pessoas: contra homofobia, xenofobia, discrimina\u00e7\u00e3o e racismo\u201d divulga evento para o m\u00eas de novembro"},"content":{"rendered":"<p>A \u201cCampanha Eu Respeito: A Pessoa\u201d divulga o projeto \u201cUFMS promovendo a valoriza\u00e7\u00e3o das pessoas: contra homofobia, xenofobia, discrimina\u00e7\u00e3o e racismo\u201d.<\/p>\n<p>A a\u00e7\u00e3o ser\u00e1 uma mesa redonda com o tema \u201cConex\u00f5es EFORGeo: os espa\u00e7os ocupados por negros e negras em diferentes perspectivas\u201d, mediada pela Prof\u00aa Dra. Val\u00e9ria Rodrigues Pereira e com a ilustre presen\u00e7a de dois convidados: Prof. Dr. Gabriel Siqueira Correa (UERJ\/FPP) e Prof\u00aa Alessandra Alves Pereira (SED-MS).<\/p>\n<p>O evento ocorrer\u00e1 no dia\u00a0<strong>29 de novembro<\/strong>, \u00e0s\u00a0<strong>19h<\/strong>\u00a0(MS), em\u00a0<strong>formato online<\/strong>\u00a0com\u00a0<strong>transmiss\u00e3o ao vivo<\/strong>\u00a0pelo canal do EFORGeo no YouTube atrav\u00e9s do link:\u00a0<a href=\"https:\/\/youtube.com\/channel\/UCfWhjyINokXQbup2Xl-5lQg\">https:\/\/youtube.com\/channel\/UCfWhjyINokXQbup2Xl-5lQg<\/a><\/p>\n<p>Contamos com sua presen\u00e7a!<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A \u201cCampanha Eu Respeito: A Pessoa\u201d divulga o projeto \u201cUFMS promovendo a valoriza\u00e7\u00e3o das pessoas: contra homofobia, xenofobia, discrimina\u00e7\u00e3o e racismo\u201d. A a\u00e7\u00e3o ser\u00e1 uma mesa redonda com o tema \u201cConex\u00f5es EFORGeo: os espa\u00e7os ocupados por negros e negras em diferentes perspectivas\u201d, mediada pela Prof\u00aa Dra. Val\u00e9ria Rodrigues Pereira e com a ilustre presen\u00e7a de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":37992,"featured_media":13092,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>(MUDAN\u00c7A DE DATA) Projeto \u201cUFMS promovendo a valoriza\u00e7\u00e3o das pessoas: contra homofobia, xenofobia, discrimina\u00e7\u00e3o e racismo\u201d divulga evento para o m\u00eas de novembro - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/11\/22\/mudanca-de-data-projeto-ufms-promovendo-a-valorizacao-das-pessoas-contra-homofobia-xenofobia-discriminacao-e-racismo-divulga-evento-para-o-mes-de-novembro\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"(MUDAN\u00c7A DE DATA) Projeto \u201cUFMS promovendo a valoriza\u00e7\u00e3o das pessoas: contra homofobia, xenofobia, discrimina\u00e7\u00e3o e racismo\u201d divulga evento para o m\u00eas de novembro - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A \u201cCampanha Eu Respeito: A Pessoa\u201d divulga o projeto \u201cUFMS promovendo a valoriza\u00e7\u00e3o das pessoas: contra homofobia, xenofobia, discrimina\u00e7\u00e3o e racismo\u201d. A a\u00e7\u00e3o ser\u00e1 uma mesa redonda com o tema \u201cConex\u00f5es EFORGeo: os espa\u00e7os ocupados por negros e negras em diferentes perspectivas\u201d, mediada pela Prof\u00aa Dra. Val\u00e9ria Rodrigues Pereira e com a ilustre presen\u00e7a de [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/11\/22\/mudanca-de-data-projeto-ufms-promovendo-a-valorizacao-das-pessoas-contra-homofobia-xenofobia-discriminacao-e-racismo-divulga-evento-para-o-mes-de-novembro\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-11-22T15:32:25+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/11\/Publicacao-do-Instagram-1080x1080-px..jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/11\/22\/mudanca-de-data-projeto-ufms-promovendo-a-valorizacao-das-pessoas-contra-homofobia-xenofobia-discriminacao-e-racismo-divulga-evento-para-o-mes-de-novembro\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/11\/22\/mudanca-de-data-projeto-ufms-promovendo-a-valorizacao-das-pessoas-contra-homofobia-xenofobia-discriminacao-e-racismo-divulga-evento-para-o-mes-de-novembro\/\",\"name\":\"(MUDAN\u00c7A DE DATA) Projeto \u201cUFMS promovendo a valoriza\u00e7\u00e3o das pessoas: contra homofobia, xenofobia, discrimina\u00e7\u00e3o e racismo\u201d divulga evento para o m\u00eas de novembro - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-11-22T15:32:25+00:00\",\"dateModified\":\"2022-11-22T15:32:25+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/bd50046927dd357f043f117939a59c99\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/11\/22\/mudanca-de-data-projeto-ufms-promovendo-a-valorizacao-das-pessoas-contra-homofobia-xenofobia-discriminacao-e-racismo-divulga-evento-para-o-mes-de-novembro\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/11\/22\/mudanca-de-data-projeto-ufms-promovendo-a-valorizacao-das-pessoas-contra-homofobia-xenofobia-discriminacao-e-racismo-divulga-evento-para-o-mes-de-novembro\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/11\/22\/mudanca-de-data-projeto-ufms-promovendo-a-valorizacao-das-pessoas-contra-homofobia-xenofobia-discriminacao-e-racismo-divulga-evento-para-o-mes-de-novembro\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"(MUDAN\u00c7A DE DATA) Projeto \u201cUFMS promovendo a valoriza\u00e7\u00e3o das pessoas: contra homofobia, xenofobia, discrimina\u00e7\u00e3o e racismo\u201d divulga evento para o m\u00eas de novembro\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/bd50046927dd357f043f117939a59c99\",\"name\":\"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eb5cdb8ba345ae51712113812794a322?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eb5cdb8ba345ae51712113812794a322?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/maria-carboneze\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"(MUDAN\u00c7A DE DATA) Projeto \u201cUFMS promovendo a valoriza\u00e7\u00e3o das pessoas: contra homofobia, xenofobia, discrimina\u00e7\u00e3o e racismo\u201d divulga evento para o m\u00eas de novembro - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/11\/22\/mudanca-de-data-projeto-ufms-promovendo-a-valorizacao-das-pessoas-contra-homofobia-xenofobia-discriminacao-e-racismo-divulga-evento-para-o-mes-de-novembro\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"(MUDAN\u00c7A DE DATA) Projeto \u201cUFMS promovendo a valoriza\u00e7\u00e3o das pessoas: contra homofobia, xenofobia, discrimina\u00e7\u00e3o e racismo\u201d divulga evento para o m\u00eas de novembro - CPTL","og_description":"A \u201cCampanha Eu Respeito: A Pessoa\u201d divulga o projeto \u201cUFMS promovendo a valoriza\u00e7\u00e3o das pessoas: contra homofobia, xenofobia, discrimina\u00e7\u00e3o e racismo\u201d. A a\u00e7\u00e3o ser\u00e1 uma mesa redonda com o tema \u201cConex\u00f5es EFORGeo: os espa\u00e7os ocupados por negros e negras em diferentes perspectivas\u201d, mediada pela Prof\u00aa Dra. Val\u00e9ria Rodrigues Pereira e com a ilustre presen\u00e7a de [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/11\/22\/mudanca-de-data-projeto-ufms-promovendo-a-valorizacao-das-pessoas-contra-homofobia-xenofobia-discriminacao-e-racismo-divulga-evento-para-o-mes-de-novembro\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2022-11-22T15:32:25+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":1080,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/11\/Publicacao-do-Instagram-1080x1080-px..jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/11\/22\/mudanca-de-data-projeto-ufms-promovendo-a-valorizacao-das-pessoas-contra-homofobia-xenofobia-discriminacao-e-racismo-divulga-evento-para-o-mes-de-novembro\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/11\/22\/mudanca-de-data-projeto-ufms-promovendo-a-valorizacao-das-pessoas-contra-homofobia-xenofobia-discriminacao-e-racismo-divulga-evento-para-o-mes-de-novembro\/","name":"(MUDAN\u00c7A DE DATA) Projeto \u201cUFMS promovendo a valoriza\u00e7\u00e3o das pessoas: contra homofobia, xenofobia, discrimina\u00e7\u00e3o e racismo\u201d divulga evento para o m\u00eas de novembro - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2022-11-22T15:32:25+00:00","dateModified":"2022-11-22T15:32:25+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/bd50046927dd357f043f117939a59c99"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/11\/22\/mudanca-de-data-projeto-ufms-promovendo-a-valorizacao-das-pessoas-contra-homofobia-xenofobia-discriminacao-e-racismo-divulga-evento-para-o-mes-de-novembro\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/11\/22\/mudanca-de-data-projeto-ufms-promovendo-a-valorizacao-das-pessoas-contra-homofobia-xenofobia-discriminacao-e-racismo-divulga-evento-para-o-mes-de-novembro\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/11\/22\/mudanca-de-data-projeto-ufms-promovendo-a-valorizacao-das-pessoas-contra-homofobia-xenofobia-discriminacao-e-racismo-divulga-evento-para-o-mes-de-novembro\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"(MUDAN\u00c7A DE DATA) Projeto \u201cUFMS promovendo a valoriza\u00e7\u00e3o das pessoas: contra homofobia, xenofobia, discrimina\u00e7\u00e3o e racismo\u201d divulga evento para o m\u00eas de novembro"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/bd50046927dd357f043f117939a59c99","name":"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eb5cdb8ba345ae51712113812794a322?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eb5cdb8ba345ae51712113812794a322?s=96&d=mm&r=g","caption":"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/maria-carboneze\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13091"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/37992"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13091"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13091\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":13093,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13091\/revisions\/13093"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/13092"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13091"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=13091"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13091"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}