{"id":13107,"date":"2022-11-28T18:07:34","date_gmt":"2022-11-28T22:07:34","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=13107"},"modified":"2022-11-28T18:07:34","modified_gmt":"2022-11-28T22:07:34","slug":"alunos-do-cptl-realizam-exame-do-enade","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/11\/28\/alunos-do-cptl-realizam-exame-do-enade\/","title":{"rendered":"ALUNOS DO CPTL REALIZAM EXAME DO ENADE"},"content":{"rendered":"<p>Neste domingo (27), nossos alunos realizaram o Exame Nacional de Desempenho de Estudante, conhecido como Enade, uma prova aplicada pelo Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o (MEC), ao final de cada ano, para avaliar o rendimento de alunos concluintes de um grupo de cursos escolhidos.<\/p>\n<p>Para 2022, os cursos selecionados foram Ci\u00eancias Cont\u00e1beis, Direito e Administra\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p>Os resultados do Enade fazem parte de um conjunto de indicadores para a avalia\u00e7\u00e3o da qualidade da educa\u00e7\u00e3o superior brasileira.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/11\/WhatsApp-Image-2022-11-28-at-19.00.30.jpeg\" rel=\"lightbox[13107]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-13110\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/11\/WhatsApp-Image-2022-11-28-at-19.00.30-300x225.jpeg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/11\/WhatsApp-Image-2022-11-28-at-19.00.30-300x225.jpeg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/11\/WhatsApp-Image-2022-11-28-at-19.00.30-1024x768.jpeg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/11\/WhatsApp-Image-2022-11-28-at-19.00.30-768x576.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/11\/WhatsApp-Image-2022-11-28-at-19.00.30-427x320.jpeg 427w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/11\/WhatsApp-Image-2022-11-28-at-19.00.30.jpeg 1280w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/11\/WhatsApp-Image-2022-11-28-at-19.00.29-1.jpeg\" rel=\"lightbox[13107]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-13111\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/11\/WhatsApp-Image-2022-11-28-at-19.00.29-1-300x225.jpeg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/11\/WhatsApp-Image-2022-11-28-at-19.00.29-1-300x225.jpeg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/11\/WhatsApp-Image-2022-11-28-at-19.00.29-1-1024x768.jpeg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/11\/WhatsApp-Image-2022-11-28-at-19.00.29-1-768x576.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/11\/WhatsApp-Image-2022-11-28-at-19.00.29-1-427x320.jpeg 427w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/11\/WhatsApp-Image-2022-11-28-at-19.00.29-1.jpeg 1280w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/11\/WhatsApp-Image-2022-11-28-at-19.00.30-1.jpeg\" rel=\"lightbox[13107]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-13109\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/11\/WhatsApp-Image-2022-11-28-at-19.00.30-1-225x300.jpeg\" alt=\"\" width=\"225\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/11\/WhatsApp-Image-2022-11-28-at-19.00.30-1-225x300.jpeg 225w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/11\/WhatsApp-Image-2022-11-28-at-19.00.30-1-768x1024.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/11\/WhatsApp-Image-2022-11-28-at-19.00.30-1-1152x1536.jpeg 1152w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/11\/WhatsApp-Image-2022-11-28-at-19.00.30-1-240x320.jpeg 240w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/11\/WhatsApp-Image-2022-11-28-at-19.00.30-1.jpeg 1200w\" sizes=\"(max-width: 225px) 100vw, 225px\" \/><\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Neste domingo (27), nossos alunos realizaram o Exame Nacional de Desempenho de Estudante, conhecido como Enade, uma prova aplicada pelo Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o (MEC), ao final de cada ano, para avaliar o rendimento de alunos concluintes de um grupo de cursos escolhidos. Para 2022, os cursos selecionados foram Ci\u00eancias Cont\u00e1beis, Direito e Administra\u00e7\u00e3o. Os resultados [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":37992,"featured_media":13108,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>ALUNOS DO CPTL REALIZAM EXAME DO ENADE - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/11\/28\/alunos-do-cptl-realizam-exame-do-enade\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"ALUNOS DO CPTL REALIZAM EXAME DO ENADE - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Neste domingo (27), nossos alunos realizaram o Exame Nacional de Desempenho de Estudante, conhecido como Enade, uma prova aplicada pelo Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o (MEC), ao final de cada ano, para avaliar o rendimento de alunos concluintes de um grupo de cursos escolhidos. Para 2022, os cursos selecionados foram Ci\u00eancias Cont\u00e1beis, Direito e Administra\u00e7\u00e3o. Os resultados [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/11\/28\/alunos-do-cptl-realizam-exame-do-enade\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-11-28T22:07:34+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/11\/WhatsApp-Image-2022-11-28-at-19.00.29.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"960\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/11\/28\/alunos-do-cptl-realizam-exame-do-enade\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/11\/28\/alunos-do-cptl-realizam-exame-do-enade\/\",\"name\":\"ALUNOS DO CPTL REALIZAM EXAME DO ENADE - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-11-28T22:07:34+00:00\",\"dateModified\":\"2022-11-28T22:07:34+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/bd50046927dd357f043f117939a59c99\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/11\/28\/alunos-do-cptl-realizam-exame-do-enade\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/11\/28\/alunos-do-cptl-realizam-exame-do-enade\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/11\/28\/alunos-do-cptl-realizam-exame-do-enade\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"ALUNOS DO CPTL REALIZAM EXAME DO ENADE\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/bd50046927dd357f043f117939a59c99\",\"name\":\"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eb5cdb8ba345ae51712113812794a322?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eb5cdb8ba345ae51712113812794a322?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/maria-carboneze\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"ALUNOS DO CPTL REALIZAM EXAME DO ENADE - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/11\/28\/alunos-do-cptl-realizam-exame-do-enade\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"ALUNOS DO CPTL REALIZAM EXAME DO ENADE - CPTL","og_description":"Neste domingo (27), nossos alunos realizaram o Exame Nacional de Desempenho de Estudante, conhecido como Enade, uma prova aplicada pelo Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o (MEC), ao final de cada ano, para avaliar o rendimento de alunos concluintes de um grupo de cursos escolhidos. Para 2022, os cursos selecionados foram Ci\u00eancias Cont\u00e1beis, Direito e Administra\u00e7\u00e3o. Os resultados [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/11\/28\/alunos-do-cptl-realizam-exame-do-enade\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2022-11-28T22:07:34+00:00","og_image":[{"width":960,"height":1280,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/11\/WhatsApp-Image-2022-11-28-at-19.00.29.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/11\/28\/alunos-do-cptl-realizam-exame-do-enade\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/11\/28\/alunos-do-cptl-realizam-exame-do-enade\/","name":"ALUNOS DO CPTL REALIZAM EXAME DO ENADE - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2022-11-28T22:07:34+00:00","dateModified":"2022-11-28T22:07:34+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/bd50046927dd357f043f117939a59c99"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/11\/28\/alunos-do-cptl-realizam-exame-do-enade\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/11\/28\/alunos-do-cptl-realizam-exame-do-enade\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/11\/28\/alunos-do-cptl-realizam-exame-do-enade\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"ALUNOS DO CPTL REALIZAM EXAME DO ENADE"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/bd50046927dd357f043f117939a59c99","name":"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eb5cdb8ba345ae51712113812794a322?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eb5cdb8ba345ae51712113812794a322?s=96&d=mm&r=g","caption":"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/maria-carboneze\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13107"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/37992"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13107"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13107\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":13116,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13107\/revisions\/13116"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/13108"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13107"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=13107"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13107"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}