{"id":13118,"date":"2022-11-30T08:44:41","date_gmt":"2022-11-30T12:44:41","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=13118"},"modified":"2022-11-30T08:44:41","modified_gmt":"2022-11-30T12:44:41","slug":"meetup-empreendedorismo-e-inovacao-eleve-seu-negocio-para-o-proximo-nivel","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/11\/30\/meetup-empreendedorismo-e-inovacao-eleve-seu-negocio-para-o-proximo-nivel\/","title":{"rendered":"MEETUP &#8220;EMPREENDEDORISMO E INOVA\u00c7\u00c3O: ELEVE SEU NEG\u00d3CIO PARA O PR\u00d3XIMO N\u00cdVEL&#8221;"},"content":{"rendered":"<p>Voc\u00ea acredita que sua empresa pode faturar mais ou conhece algu\u00e9m nessa situa\u00e7\u00e3o?<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>A inova\u00e7\u00e3o pode ser o caminho para a solu\u00e7\u00e3o dessa dor, e se voc\u00ea pensa que esse assunto \u00e9 um bicho de sete cabe\u00e7as e n\u00e3o sabe como inovar na sua empresa, vem com a gente que este evento \u00e9 exatamente para voc\u00ea.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>\ud83c\udf7b\u00a0\u00a0Ent\u00e3o, bora tomar um chopp e trocar uma ideia sobre como a inova\u00e7\u00e3o pode trazer solu\u00e7\u00f5es para sua empresa!<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>\ud83e\udd34\ud83c\udffd\u00a0\u00a0Inovar \u00e9 ser um rei com v\u00e1rios olhos em terra de cegos.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>\ud83d\udece\ufe0f\u00a0As vagas s\u00e3o limitadas!<br \/>\n\ud83d\uddd3\ufe0f\u00a0Data: 30 de novembro<br \/>\n\ud83d\udccd\u00a0Local: Via Malte \u2013 R Munir Thom\u00e9, 726 \u2013 Centro<br \/>\n\u23f0\u00a0Hor\u00e1rio: 18h30min<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>A entrada ser\u00e1 leite (em p\u00f3 ou caixinha) ou 1 panetone que ser\u00e3o revertidos para a Rede Feminina de Combate ao C\u00e2ncer.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Fa\u00e7a sua inscri\u00e7\u00e3o pelo link:\u00a0<a href=\"https:\/\/forms.gle\/VtXDbzfooRsANoLQA\">https:\/\/forms.gle\/VtXDbzfooRsANoLQA<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Mais informa\u00e7\u00f5es no instagram:\u00a0<a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/CljeKVguceZ\/\">https:\/\/www.instagram.com\/p\/CljeKVguceZ\/<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Evento realizado pelo SEBRAE, Associa\u00e7\u00e3o de Jovens Empreendedores de Tr\u00eas Lagoas, Ecossistema de Inova\u00e7\u00e3o Vale da Celulose.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Voc\u00ea acredita que sua empresa pode faturar mais ou conhece algu\u00e9m nessa situa\u00e7\u00e3o? &nbsp; A inova\u00e7\u00e3o pode ser o caminho para a solu\u00e7\u00e3o dessa dor, e se voc\u00ea pensa que esse assunto \u00e9 um bicho de sete cabe\u00e7as e n\u00e3o sabe como inovar na sua empresa, vem com a gente que este evento \u00e9 exatamente [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":37992,"featured_media":13119,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>MEETUP &quot;EMPREENDEDORISMO E INOVA\u00c7\u00c3O: ELEVE SEU NEG\u00d3CIO PARA O PR\u00d3XIMO N\u00cdVEL&quot; - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/11\/30\/meetup-empreendedorismo-e-inovacao-eleve-seu-negocio-para-o-proximo-nivel\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"MEETUP &quot;EMPREENDEDORISMO E INOVA\u00c7\u00c3O: ELEVE SEU NEG\u00d3CIO PARA O PR\u00d3XIMO N\u00cdVEL&quot; - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Voc\u00ea acredita que sua empresa pode faturar mais ou conhece algu\u00e9m nessa situa\u00e7\u00e3o? &nbsp; A inova\u00e7\u00e3o pode ser o caminho para a solu\u00e7\u00e3o dessa dor, e se voc\u00ea pensa que esse assunto \u00e9 um bicho de sete cabe\u00e7as e n\u00e3o sabe como inovar na sua empresa, vem com a gente que este evento \u00e9 exatamente [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/11\/30\/meetup-empreendedorismo-e-inovacao-eleve-seu-negocio-para-o-proximo-nivel\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-11-30T12:44:41+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/11\/WhatsApp-Image-2022-11-30-at-09.23.55.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/11\/30\/meetup-empreendedorismo-e-inovacao-eleve-seu-negocio-para-o-proximo-nivel\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/11\/30\/meetup-empreendedorismo-e-inovacao-eleve-seu-negocio-para-o-proximo-nivel\/\",\"name\":\"MEETUP \\\"EMPREENDEDORISMO E INOVA\u00c7\u00c3O: ELEVE SEU NEG\u00d3CIO PARA O PR\u00d3XIMO N\u00cdVEL\\\" - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-11-30T12:44:41+00:00\",\"dateModified\":\"2022-11-30T12:44:41+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/bd50046927dd357f043f117939a59c99\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/11\/30\/meetup-empreendedorismo-e-inovacao-eleve-seu-negocio-para-o-proximo-nivel\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/11\/30\/meetup-empreendedorismo-e-inovacao-eleve-seu-negocio-para-o-proximo-nivel\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/11\/30\/meetup-empreendedorismo-e-inovacao-eleve-seu-negocio-para-o-proximo-nivel\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"MEETUP &#8220;EMPREENDEDORISMO E INOVA\u00c7\u00c3O: ELEVE SEU NEG\u00d3CIO PARA O PR\u00d3XIMO N\u00cdVEL&#8221;\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/bd50046927dd357f043f117939a59c99\",\"name\":\"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eb5cdb8ba345ae51712113812794a322?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eb5cdb8ba345ae51712113812794a322?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/maria-carboneze\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"MEETUP \"EMPREENDEDORISMO E INOVA\u00c7\u00c3O: ELEVE SEU NEG\u00d3CIO PARA O PR\u00d3XIMO N\u00cdVEL\" - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/11\/30\/meetup-empreendedorismo-e-inovacao-eleve-seu-negocio-para-o-proximo-nivel\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"MEETUP \"EMPREENDEDORISMO E INOVA\u00c7\u00c3O: ELEVE SEU NEG\u00d3CIO PARA O PR\u00d3XIMO N\u00cdVEL\" - CPTL","og_description":"Voc\u00ea acredita que sua empresa pode faturar mais ou conhece algu\u00e9m nessa situa\u00e7\u00e3o? &nbsp; A inova\u00e7\u00e3o pode ser o caminho para a solu\u00e7\u00e3o dessa dor, e se voc\u00ea pensa que esse assunto \u00e9 um bicho de sete cabe\u00e7as e n\u00e3o sabe como inovar na sua empresa, vem com a gente que este evento \u00e9 exatamente [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/11\/30\/meetup-empreendedorismo-e-inovacao-eleve-seu-negocio-para-o-proximo-nivel\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2022-11-30T12:44:41+00:00","og_image":[{"width":1280,"height":1280,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/11\/WhatsApp-Image-2022-11-30-at-09.23.55.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/11\/30\/meetup-empreendedorismo-e-inovacao-eleve-seu-negocio-para-o-proximo-nivel\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/11\/30\/meetup-empreendedorismo-e-inovacao-eleve-seu-negocio-para-o-proximo-nivel\/","name":"MEETUP \"EMPREENDEDORISMO E INOVA\u00c7\u00c3O: ELEVE SEU NEG\u00d3CIO PARA O PR\u00d3XIMO N\u00cdVEL\" - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2022-11-30T12:44:41+00:00","dateModified":"2022-11-30T12:44:41+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/bd50046927dd357f043f117939a59c99"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/11\/30\/meetup-empreendedorismo-e-inovacao-eleve-seu-negocio-para-o-proximo-nivel\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/11\/30\/meetup-empreendedorismo-e-inovacao-eleve-seu-negocio-para-o-proximo-nivel\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/11\/30\/meetup-empreendedorismo-e-inovacao-eleve-seu-negocio-para-o-proximo-nivel\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"MEETUP &#8220;EMPREENDEDORISMO E INOVA\u00c7\u00c3O: ELEVE SEU NEG\u00d3CIO PARA O PR\u00d3XIMO N\u00cdVEL&#8221;"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/bd50046927dd357f043f117939a59c99","name":"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eb5cdb8ba345ae51712113812794a322?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eb5cdb8ba345ae51712113812794a322?s=96&d=mm&r=g","caption":"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/maria-carboneze\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13118"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/37992"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13118"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13118\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":13122,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13118\/revisions\/13122"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/13119"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13118"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=13118"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13118"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}