{"id":13177,"date":"2022-12-15T13:04:16","date_gmt":"2022-12-15T17:04:16","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=13177"},"modified":"2022-12-15T13:04:16","modified_gmt":"2022-12-15T17:04:16","slug":"projeto-da-ufms-aborda-os-processos-da-doacao-de-sangue","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/12\/15\/projeto-da-ufms-aborda-os-processos-da-doacao-de-sangue\/","title":{"rendered":"PROJETO DA UFMS ABORDA OS PROCESSOS DA DOA\u00c7\u00c3O DE SANGUE"},"content":{"rendered":"<p>Iniciou-se, no primeiro semestre de 2022, o projeto intitulado \u201cCapacita\u00e7\u00e3o de Discentes Sobre os Processos de Doa\u00e7\u00e3o de Sangue e Medula \u00d3ssea\u201d. Vinculado aos Programas Institucionais de Extens\u00e3o Universit\u00e1ria da UFMS, e a partir de uma demanda espont\u00e2nea dentro da disciplina de Enfermagem na Sa\u00fade da Pessoa Adulta, discentes do 8 e 4 per\u00edodos de Enfermagem e Medicina, respectivamente, tiveram a oportunidade de inserir a tem\u00e1tica citada no espa\u00e7o acad\u00eamico onde atuam. Atrav\u00e9s da coordena\u00e7\u00e3o da Profa. Dra. Silvana Barbosa Pena, a parceria institucional com a Rede Hemosul de Tr\u00eas Lagoas &#8211; MS, por interm\u00e9dio da enfermeira e capacitadora Mariana Spirandeli Dale Vedove da Silva, p\u00f4de instruir o grupo &#8211; utilizando metodologia ativa de ensino -, a fim de que estes direcionassem toda a aprendizagem adquirida, no esclarecimento do assunto junto aos demais acad\u00eamicos do \u201cCampus 2\u201d.<\/p>\n<p>Consideramos, dentro da proposta, que existe um n\u00famero relevante de estudantes na composi\u00e7\u00e3o dos diversos cursos da institui\u00e7\u00e3o de ensino superior (IES). Estes, por sua vez, constituem parte do p\u00fablico-alvo do Hemosul, que pode realizar o cadastro, e que t\u00eam potencial para serem considerados aptos \u00e0s doa\u00e7\u00f5es do instituto. Mas afinal, porque seria necess\u00e1rio um di\u00e1logo sobre esse tema, j\u00e1 t\u00e3o mencionado principalmente nos canais de comunica\u00e7\u00e3o nacionais? A relev\u00e2ncia do tema \u00e9 indiscut\u00edvel, e ao longo dos anos as tecnologias trouxeram mais qualidade para o processo, al\u00e9m de altera\u00e7\u00f5es &#8211; dentro dos crit\u00e9rios b\u00e1sicos presentes nas leis e portarias &#8211; muitas vezes desconhecidas para a popula\u00e7\u00e3o no geral. O ato de doar, considerado altru\u00edsta, tamb\u00e9m carrega estigmas, mitos e at\u00e9 informa\u00e7\u00f5es inver\u00eddicas &#8211; as atuais \u201cfake news\u201d &#8211; que em suas dissemina\u00e7\u00f5es, distanciam potenciais colaboradores.<\/p>\n<p>Portanto, o conhecimento que buscamos relembrar \u00e9 repassado \u00e0 comunidade acad\u00eamica, fazendo desta a\u00e7\u00e3o nossa ferramenta de convers\u00e3o de um doador vi\u00e1vel, em um doador ass\u00edduo. \u00c9 o instrumento que todo estudante de curso superior det\u00e9m, e que em nosso caso, nos habilitou para a execu\u00e7\u00e3o das sensibiliza\u00e7\u00f5es, seja por meio de uma conversa direta, interven\u00e7\u00f5es atrav\u00e9s de pe\u00e7as audiovisuais ou pela distribui\u00e7\u00e3o de folhetos informativos. Al\u00e9m disso, j\u00e1 estivemos presentes em mais de 10 eventos dos grupos acad\u00eamicos da UFMS, e continuamos com as interven\u00e7\u00f5es realizadas em hor\u00e1rios de pico no restaurante universit\u00e1rio.<\/p>\n<p>Agrade\u00e7o em nome do grupo pela aten\u00e7\u00e3o e deixo meu e-mail \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para eventuais esclarecimentos (<a href=\"mailto:pegolo.assis@ufms.br\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">pegolo.assis@ufms.br<\/a>). Al\u00e9m disso, utilizem as breves considera\u00e7\u00f5es que fizemos, para reflex\u00e3o sobre a import\u00e2ncia da doa\u00e7\u00e3o dentro do cen\u00e1rio da assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade em nosso pa\u00eds, bem como a necessidade de projetos como este, junto \u00e0 sociedade como um todo.<\/p>\n<div>Patricia Marcondes Pegolo Peres de Assis<\/div>\n<div><span style=\"font-family: monospace\">Enfermagem<\/span><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Iniciou-se, no primeiro semestre de 2022, o projeto intitulado \u201cCapacita\u00e7\u00e3o de Discentes Sobre os Processos de Doa\u00e7\u00e3o de Sangue e Medula \u00d3ssea\u201d. Vinculado aos Programas Institucionais de Extens\u00e3o Universit\u00e1ria da UFMS, e a partir de uma demanda espont\u00e2nea dentro da disciplina de Enfermagem na Sa\u00fade da Pessoa Adulta, discentes do 8 e 4 per\u00edodos de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":37992,"featured_media":13178,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>PROJETO DA UFMS ABORDA OS PROCESSOS DA DOA\u00c7\u00c3O DE SANGUE - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/12\/15\/projeto-da-ufms-aborda-os-processos-da-doacao-de-sangue\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"PROJETO DA UFMS ABORDA OS PROCESSOS DA DOA\u00c7\u00c3O DE SANGUE - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Iniciou-se, no primeiro semestre de 2022, o projeto intitulado \u201cCapacita\u00e7\u00e3o de Discentes Sobre os Processos de Doa\u00e7\u00e3o de Sangue e Medula \u00d3ssea\u201d. Vinculado aos Programas Institucionais de Extens\u00e3o Universit\u00e1ria da UFMS, e a partir de uma demanda espont\u00e2nea dentro da disciplina de Enfermagem na Sa\u00fade da Pessoa Adulta, discentes do 8 e 4 per\u00edodos de [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/12\/15\/projeto-da-ufms-aborda-os-processos-da-doacao-de-sangue\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-12-15T17:04:16+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/12\/WhatsApp-Image-2022-09-28-at-11.54.38.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/12\/15\/projeto-da-ufms-aborda-os-processos-da-doacao-de-sangue\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/12\/15\/projeto-da-ufms-aborda-os-processos-da-doacao-de-sangue\/\",\"name\":\"PROJETO DA UFMS ABORDA OS PROCESSOS DA DOA\u00c7\u00c3O DE SANGUE - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-12-15T17:04:16+00:00\",\"dateModified\":\"2022-12-15T17:04:16+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/bd50046927dd357f043f117939a59c99\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/12\/15\/projeto-da-ufms-aborda-os-processos-da-doacao-de-sangue\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/12\/15\/projeto-da-ufms-aborda-os-processos-da-doacao-de-sangue\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/12\/15\/projeto-da-ufms-aborda-os-processos-da-doacao-de-sangue\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"PROJETO DA UFMS ABORDA OS PROCESSOS DA DOA\u00c7\u00c3O DE SANGUE\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/bd50046927dd357f043f117939a59c99\",\"name\":\"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eb5cdb8ba345ae51712113812794a322?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eb5cdb8ba345ae51712113812794a322?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/maria-carboneze\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"PROJETO DA UFMS ABORDA OS PROCESSOS DA DOA\u00c7\u00c3O DE SANGUE - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/12\/15\/projeto-da-ufms-aborda-os-processos-da-doacao-de-sangue\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"PROJETO DA UFMS ABORDA OS PROCESSOS DA DOA\u00c7\u00c3O DE SANGUE - CPTL","og_description":"Iniciou-se, no primeiro semestre de 2022, o projeto intitulado \u201cCapacita\u00e7\u00e3o de Discentes Sobre os Processos de Doa\u00e7\u00e3o de Sangue e Medula \u00d3ssea\u201d. Vinculado aos Programas Institucionais de Extens\u00e3o Universit\u00e1ria da UFMS, e a partir de uma demanda espont\u00e2nea dentro da disciplina de Enfermagem na Sa\u00fade da Pessoa Adulta, discentes do 8 e 4 per\u00edodos de [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/12\/15\/projeto-da-ufms-aborda-os-processos-da-doacao-de-sangue\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2022-12-15T17:04:16+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":1080,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/12\/WhatsApp-Image-2022-09-28-at-11.54.38.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE","Est. tempo de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/12\/15\/projeto-da-ufms-aborda-os-processos-da-doacao-de-sangue\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/12\/15\/projeto-da-ufms-aborda-os-processos-da-doacao-de-sangue\/","name":"PROJETO DA UFMS ABORDA OS PROCESSOS DA DOA\u00c7\u00c3O DE SANGUE - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2022-12-15T17:04:16+00:00","dateModified":"2022-12-15T17:04:16+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/bd50046927dd357f043f117939a59c99"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/12\/15\/projeto-da-ufms-aborda-os-processos-da-doacao-de-sangue\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/12\/15\/projeto-da-ufms-aborda-os-processos-da-doacao-de-sangue\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2022\/12\/15\/projeto-da-ufms-aborda-os-processos-da-doacao-de-sangue\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"PROJETO DA UFMS ABORDA OS PROCESSOS DA DOA\u00c7\u00c3O DE SANGUE"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/bd50046927dd357f043f117939a59c99","name":"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eb5cdb8ba345ae51712113812794a322?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eb5cdb8ba345ae51712113812794a322?s=96&d=mm&r=g","caption":"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/maria-carboneze\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13177"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/37992"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13177"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13177\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":13180,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13177\/revisions\/13180"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/13178"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13177"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=13177"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13177"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}