{"id":13343,"date":"2023-01-16T11:57:57","date_gmt":"2023-01-16T15:57:57","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=13343"},"modified":"2023-01-16T11:57:57","modified_gmt":"2023-01-16T15:57:57","slug":"publicado-o-edital-de-desligamento-dos-estudantes-beneficiarios-dos-auxilios-creche-moradia-e-permanencia-do-cptl","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/01\/16\/publicado-o-edital-de-desligamento-dos-estudantes-beneficiarios-dos-auxilios-creche-moradia-e-permanencia-do-cptl\/","title":{"rendered":"Publicado o Edital de desligamento dos estudantes benefici\u00e1rios dos aux\u00edlios creche, moradia e perman\u00eancia do CPTL."},"content":{"rendered":"<p>Prezados (as) estudantes!<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Divulgamos o edital a seguir para que tenham conhecimento:<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/boletimoficial.ufms.br\/bse\/publicacao?id=477659\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" data-saferedirecturl=\"https:\/\/www.google.com\/url?q=https:\/\/boletimoficial.ufms.br\/bse\/publicacao?id%3D477659&amp;source=gmail&amp;ust=1673969377574000&amp;usg=AOvVaw1_mkMhxKRL9u9UgdWvbAEp\">EDITAL N\u00ba 2\/2023-CPTL\/UFMS<\/a><\/p>\n<div class=\"gmail_default\">\n<div class=\"gmail_default\">\u201cDESLIGAMENTO DOS ESTUDANTES BENEFICI\u00c1RIOS DOS AUX\u00cdLIOS CRECHE, MORADIA E PERMAN\u00caNCIA\u201d<\/div>\n<\/div>\n<div><\/div>\n<div><\/div>\n<div><\/div>\n<div>ATEN\u00c7\u00c3O quanto ao\u00a0<b>prazo e procedimentos<\/b>\u00a0para interposi\u00e7\u00e3o de recursos:<\/div>\n<div><\/div>\n<div>\n<blockquote>\n<blockquote>\n<div class=\"gmail_default\">\n<div class=\"gmail_default\">\u201c<b>2. DO RECURSO<\/b><\/div>\n<div class=\"gmail_default\">2.1. O prazo para interposi\u00e7\u00e3o do recurso ser\u00e1\u00a0<b>de 16 a 19 de janeiro de 2023<\/b>.<\/div>\n<div class=\"gmail_default\">2.2. Para solicitar o recurso, o discente dever\u00e1 <b>preencher o formul\u00e1rio de recurso espec\u00edfico<\/b>\u00a0dispon\u00edvel no link:\u00a0<a href=\"https:\/\/proaes.ufms.br\/files\/2023\/01\/MODELO-FORMULARIO-DE-RECURSO.docx\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" data-saferedirecturl=\"https:\/\/www.google.com\/url?q=https:\/\/proaes.ufms.br\/files\/2023\/01\/MODELO-FORMULARIO-DE-RECURSO.docx&amp;source=gmail&amp;ust=1673969377574000&amp;usg=AOvVaw05hguhR4r_klYSMvdVJf6S\">https:\/\/proaes.ufms.br\/files\/2023\/01\/MODELO-FORMULARIO-DE-RECURSO.docx<\/a>\u00a0e enviar, via sistema de sele\u00e7\u00e3o, fazendo a\u00a0<b>inscri\u00e7\u00e3o na sele\u00e7\u00e3o correspondente ao recurso<\/b>, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico\u00a0<a href=\"https:\/\/selecao.ufms.br\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" data-saferedirecturl=\"https:\/\/www.google.com\/url?q=https:\/\/selecao.ufms.br\/&amp;source=gmail&amp;ust=1673969377574000&amp;usg=AOvVaw32RG6BHFWsWF7Q5m6U1D8u\">https:\/\/selecao.ufms.br\/<\/a>.<\/div>\n<div class=\"gmail_default\">2.3. Ser\u00e1 aceito apenas o recurso <b>devidamente preenchido e assinado<\/b> pelo estudante benefici\u00e1rio.<\/div>\n<div class=\"gmail_default\">2.4. Caso o estudante tenha documento comprobat\u00f3rio da situa\u00e7\u00e3o relatada, dever\u00e1 anexar ao recurso.<\/div>\n<div class=\"gmail_default\">2.5. O resultado do recurso ser\u00e1 publicado em edital espec\u00edfico.<\/div>\n<div class=\"gmail_default\">2.6. O recurso de um discente n\u00e3o poder\u00e1 ser utilizado em benef\u00edcio de outros estudantes.<\/div>\n<div class=\"gmail_default\">(&#8230;)\u201d<\/div>\n<\/div>\n<\/blockquote>\n<\/blockquote>\n<\/div>\n<div><\/div>\n<div><\/div>\n<div style=\"text-align: left\">Em caso de d\u00favidas quanto \u00e0 elabora\u00e7\u00e3o do recurso, a equipe da Unidade de Apoio para Assuntos Estudantis est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para san\u00e1-las por e-mail (<a href=\"mailto:uap-ae.cptl@ufms.br\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">uap-ae.cptl@ufms.br<\/a>), por telefone\/WhatsApp Business (67 3509 3756 \/ 3509 3800) ou presencialmente (em frente ao Espa\u00e7o de Conviv\u00eancia, ao lado do Restaurante Universit\u00e1rio).<\/div>\n<div><\/div>\n<div><strong>Favor auxiliar na divulga\u00e7\u00e3o.<\/strong><\/div>\n<div><\/div>\n<div><\/div>\n<div>Equipe UAP-AE\/COAC\/CPTL\/UFMS<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Prezados (as) estudantes! &nbsp; Divulgamos o edital a seguir para que tenham conhecimento: &nbsp; EDITAL N\u00ba 2\/2023-CPTL\/UFMS \u201cDESLIGAMENTO DOS ESTUDANTES BENEFICI\u00c1RIOS DOS AUX\u00cdLIOS CRECHE, MORADIA E PERMAN\u00caNCIA\u201d ATEN\u00c7\u00c3O quanto ao\u00a0prazo e procedimentos\u00a0para interposi\u00e7\u00e3o de recursos: \u201c2. DO RECURSO 2.1. O prazo para interposi\u00e7\u00e3o do recurso ser\u00e1\u00a0de 16 a 19 de janeiro de 2023. 2.2. Para [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":37992,"featured_media":13096,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Publicado o Edital de desligamento dos estudantes benefici\u00e1rios dos aux\u00edlios creche, moradia e perman\u00eancia do CPTL. - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/01\/16\/publicado-o-edital-de-desligamento-dos-estudantes-beneficiarios-dos-auxilios-creche-moradia-e-permanencia-do-cptl\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Publicado o Edital de desligamento dos estudantes benefici\u00e1rios dos aux\u00edlios creche, moradia e perman\u00eancia do CPTL. - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Prezados (as) estudantes! &nbsp; Divulgamos o edital a seguir para que tenham conhecimento: &nbsp; EDITAL N\u00ba 2\/2023-CPTL\/UFMS \u201cDESLIGAMENTO DOS ESTUDANTES BENEFICI\u00c1RIOS DOS AUX\u00cdLIOS CRECHE, MORADIA E PERMAN\u00caNCIA\u201d ATEN\u00c7\u00c3O quanto ao\u00a0prazo e procedimentos\u00a0para interposi\u00e7\u00e3o de recursos: \u201c2. DO RECURSO 2.1. O prazo para interposi\u00e7\u00e3o do recurso ser\u00e1\u00a0de 16 a 19 de janeiro de 2023. 2.2. Para [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/01\/16\/publicado-o-edital-de-desligamento-dos-estudantes-beneficiarios-dos-auxilios-creche-moradia-e-permanencia-do-cptl\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-01-16T15:57:57+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/11\/CPTL-1024x644-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"644\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/01\/16\/publicado-o-edital-de-desligamento-dos-estudantes-beneficiarios-dos-auxilios-creche-moradia-e-permanencia-do-cptl\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/01\/16\/publicado-o-edital-de-desligamento-dos-estudantes-beneficiarios-dos-auxilios-creche-moradia-e-permanencia-do-cptl\/\",\"name\":\"Publicado o Edital de desligamento dos estudantes benefici\u00e1rios dos aux\u00edlios creche, moradia e perman\u00eancia do CPTL. - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-01-16T15:57:57+00:00\",\"dateModified\":\"2023-01-16T15:57:57+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/bd50046927dd357f043f117939a59c99\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/01\/16\/publicado-o-edital-de-desligamento-dos-estudantes-beneficiarios-dos-auxilios-creche-moradia-e-permanencia-do-cptl\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/01\/16\/publicado-o-edital-de-desligamento-dos-estudantes-beneficiarios-dos-auxilios-creche-moradia-e-permanencia-do-cptl\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/01\/16\/publicado-o-edital-de-desligamento-dos-estudantes-beneficiarios-dos-auxilios-creche-moradia-e-permanencia-do-cptl\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Publicado o Edital de desligamento dos estudantes benefici\u00e1rios dos aux\u00edlios creche, moradia e perman\u00eancia do CPTL.\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/bd50046927dd357f043f117939a59c99\",\"name\":\"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eb5cdb8ba345ae51712113812794a322?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eb5cdb8ba345ae51712113812794a322?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/maria-carboneze\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Publicado o Edital de desligamento dos estudantes benefici\u00e1rios dos aux\u00edlios creche, moradia e perman\u00eancia do CPTL. - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/01\/16\/publicado-o-edital-de-desligamento-dos-estudantes-beneficiarios-dos-auxilios-creche-moradia-e-permanencia-do-cptl\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Publicado o Edital de desligamento dos estudantes benefici\u00e1rios dos aux\u00edlios creche, moradia e perman\u00eancia do CPTL. - CPTL","og_description":"Prezados (as) estudantes! &nbsp; Divulgamos o edital a seguir para que tenham conhecimento: &nbsp; EDITAL N\u00ba 2\/2023-CPTL\/UFMS \u201cDESLIGAMENTO DOS ESTUDANTES BENEFICI\u00c1RIOS DOS AUX\u00cdLIOS CRECHE, MORADIA E PERMAN\u00caNCIA\u201d ATEN\u00c7\u00c3O quanto ao\u00a0prazo e procedimentos\u00a0para interposi\u00e7\u00e3o de recursos: \u201c2. DO RECURSO 2.1. O prazo para interposi\u00e7\u00e3o do recurso ser\u00e1\u00a0de 16 a 19 de janeiro de 2023. 2.2. Para [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/01\/16\/publicado-o-edital-de-desligamento-dos-estudantes-beneficiarios-dos-auxilios-creche-moradia-e-permanencia-do-cptl\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2023-01-16T15:57:57+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":644,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/11\/CPTL-1024x644-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/01\/16\/publicado-o-edital-de-desligamento-dos-estudantes-beneficiarios-dos-auxilios-creche-moradia-e-permanencia-do-cptl\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/01\/16\/publicado-o-edital-de-desligamento-dos-estudantes-beneficiarios-dos-auxilios-creche-moradia-e-permanencia-do-cptl\/","name":"Publicado o Edital de desligamento dos estudantes benefici\u00e1rios dos aux\u00edlios creche, moradia e perman\u00eancia do CPTL. - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2023-01-16T15:57:57+00:00","dateModified":"2023-01-16T15:57:57+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/bd50046927dd357f043f117939a59c99"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/01\/16\/publicado-o-edital-de-desligamento-dos-estudantes-beneficiarios-dos-auxilios-creche-moradia-e-permanencia-do-cptl\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/01\/16\/publicado-o-edital-de-desligamento-dos-estudantes-beneficiarios-dos-auxilios-creche-moradia-e-permanencia-do-cptl\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/01\/16\/publicado-o-edital-de-desligamento-dos-estudantes-beneficiarios-dos-auxilios-creche-moradia-e-permanencia-do-cptl\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Publicado o Edital de desligamento dos estudantes benefici\u00e1rios dos aux\u00edlios creche, moradia e perman\u00eancia do CPTL."}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/bd50046927dd357f043f117939a59c99","name":"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eb5cdb8ba345ae51712113812794a322?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eb5cdb8ba345ae51712113812794a322?s=96&d=mm&r=g","caption":"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/maria-carboneze\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13343"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/37992"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13343"}],"version-history":[{"count":10,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13343\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":13353,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13343\/revisions\/13353"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/13096"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13343"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=13343"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13343"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}