{"id":1336,"date":"2016-08-18T16:12:42","date_gmt":"2016-08-18T20:12:42","guid":{"rendered":"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/?p=1336"},"modified":"2016-08-18T16:12:42","modified_gmt":"2016-08-18T20:12:42","slug":"divulgacao-dos-editais-de-pesquisa-fomento-externo-sem-fomento-e-dissertacao-de-teses-2016-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/08\/18\/divulgacao-dos-editais-de-pesquisa-fomento-externo-sem-fomento-e-dissertacao-de-teses-2016-2\/","title":{"rendered":"DIVULGA\u00c7\u00c3O DOS EDITAIS DE PESQUISA (FOMENTO EXTERNO, SEM FOMENTO E DISSERTA\u00c7\u00c3O DE TESES 2016)"},"content":{"rendered":"<p>Foram divulgados os seguintes editais de Pesquisa (<a href=\"http:\/\/www.propp.ufms.br\/index.php?section=edital&amp;itemId=562\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\">Edital n\u00ba 49-2016 &#8211; Projeto de Pesquisa com Fomento Externo<\/a>,\u00a0<a href=\"http:\/\/www.propp.ufms.br\/index.php?section=edital&amp;itemId=560\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\">EDITAL N\u00ba 50-2016 &#8211; PROJETOS DE PESQUISA SEM FOMENTO<\/a>,\u00a0<a href=\"http:\/\/www.propp.ufms.br\/index.php?section=edital&amp;itemId=557\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\">Edital n\u00ba 47-2016 &#8211; Com Fomento e Coordena\u00e7\u00e3o Externa<\/a>,\u00a0<a href=\"http:\/\/www.propp.ufms.br\/index.php?section=edital&amp;itemId=556\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\">Edital n\u00ba 48-2016 &#8211; Disserta\u00e7\u00f5es e Teses &#8211; Cadastro e da submiss\u00e3o de projetos de pesquisa de mestrado e doutorado<\/a>).<\/p>\n<p>Os editais est\u00e3o na p\u00e1gina da PROPP, <a href=\"http:\/\/www.propp.ufms.br\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\">www.propp.ufms.br<\/a>, na parte de editais, clicando em &#8220;leia mais&#8221;.<\/p>\n<p>**Informo a todos os professores que quiserem participar do PIBIC\/PIBITI e Volunt\u00e1rios e PIBIC-AF, 2017\/2018 com os projetos cadastrados em 2016 devem faz\u00ea-lo\u00a0<strong>at\u00e9 30 de novembro de 2016, de acordo com a Resolu\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 98, 25 de outubro de 2011.<\/strong><\/p>\n<p>Todas as demais informa\u00e7\u00f5es est\u00e3o na p\u00e1gina da PROPP.<\/p>\n<p>D\u00favidas pelo ramal 7194 ou pelo <a href=\"mailto:pesquisa.propp@ufms.br\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer\">pesquisa.propp@ufms.br<\/a>.<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Foram divulgados os seguintes editais de Pesquisa (Edital n\u00ba 49-2016 &#8211; Projeto de Pesquisa com Fomento Externo,\u00a0EDITAL N\u00ba 50-2016 &#8211; PROJETOS DE PESQUISA SEM FOMENTO,\u00a0Edital n\u00ba 47-2016 &#8211; Com Fomento e Coordena\u00e7\u00e3o Externa,\u00a0Edital n\u00ba 48-2016 &#8211; Disserta\u00e7\u00f5es e Teses &#8211; Cadastro e da submiss\u00e3o de projetos de pesquisa de mestrado e doutorado). Os editais est\u00e3o [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>DIVULGA\u00c7\u00c3O DOS EDITAIS DE PESQUISA (FOMENTO EXTERNO, SEM FOMENTO E DISSERTA\u00c7\u00c3O DE TESES 2016) - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/08\/18\/divulgacao-dos-editais-de-pesquisa-fomento-externo-sem-fomento-e-dissertacao-de-teses-2016-2\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]DIVULGA\u00c7\u00c3O DOS EDITAIS DE PESQUISA (FOMENTO EXTERNO, SEM FOMENTO E DISSERTA\u00c7\u00c3O DE TESES 2016)[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Foram divulgados os seguintes editais de Pesquisa (Edital n\u00ba 49-2016 &#8211; Projeto de Pesquisa com Fomento Externo,\u00a0EDITAL N\u00ba 50-2016 &#8211; PROJETOS DE PESQUISA SEM FOMENTO,\u00a0Edital n\u00ba 47-2016 &#8211; Com Fomento e Coordena\u00e7\u00e3o Externa,\u00a0Edital n\u00ba 48-2016 &#8211; Disserta\u00e7\u00f5es e Teses &#8211; Cadastro e da submiss\u00e3o de projetos de pesquisa de mestrado e doutorado). Os editais est\u00e3o [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/08\/18\/divulgacao-dos-editais-de-pesquisa-fomento-externo-sem-fomento-e-dissertacao-de-teses-2016-2\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-08-18T20:12:42+00:00\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/08\/18\/divulgacao-dos-editais-de-pesquisa-fomento-externo-sem-fomento-e-dissertacao-de-teses-2016-2\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/08\/18\/divulgacao-dos-editais-de-pesquisa-fomento-externo-sem-fomento-e-dissertacao-de-teses-2016-2\/\",\"name\":\"[:pb]DIVULGA\u00c7\u00c3O DOS EDITAIS DE PESQUISA (FOMENTO EXTERNO, SEM FOMENTO E DISSERTA\u00c7\u00c3O DE TESES 2016)[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2016-08-18T20:12:42+00:00\",\"dateModified\":\"2016-08-18T20:12:42+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/08\/18\/divulgacao-dos-editais-de-pesquisa-fomento-externo-sem-fomento-e-dissertacao-de-teses-2016-2\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/08\/18\/divulgacao-dos-editais-de-pesquisa-fomento-externo-sem-fomento-e-dissertacao-de-teses-2016-2\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/08\/18\/divulgacao-dos-editais-de-pesquisa-fomento-externo-sem-fomento-e-dissertacao-de-teses-2016-2\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"DIVULGA\u00c7\u00c3O DOS EDITAIS DE PESQUISA (FOMENTO EXTERNO, SEM FOMENTO E DISSERTA\u00c7\u00c3O DE TESES 2016)\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]DIVULGA\u00c7\u00c3O DOS EDITAIS DE PESQUISA (FOMENTO EXTERNO, SEM FOMENTO E DISSERTA\u00c7\u00c3O DE TESES 2016)[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/08\/18\/divulgacao-dos-editais-de-pesquisa-fomento-externo-sem-fomento-e-dissertacao-de-teses-2016-2\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]DIVULGA\u00c7\u00c3O DOS EDITAIS DE PESQUISA (FOMENTO EXTERNO, SEM FOMENTO E DISSERTA\u00c7\u00c3O DE TESES 2016)[:] - CPTL","og_description":"Foram divulgados os seguintes editais de Pesquisa (Edital n\u00ba 49-2016 &#8211; Projeto de Pesquisa com Fomento Externo,\u00a0EDITAL N\u00ba 50-2016 &#8211; PROJETOS DE PESQUISA SEM FOMENTO,\u00a0Edital n\u00ba 47-2016 &#8211; Com Fomento e Coordena\u00e7\u00e3o Externa,\u00a0Edital n\u00ba 48-2016 &#8211; Disserta\u00e7\u00f5es e Teses &#8211; Cadastro e da submiss\u00e3o de projetos de pesquisa de mestrado e doutorado). Os editais est\u00e3o [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/08\/18\/divulgacao-dos-editais-de-pesquisa-fomento-externo-sem-fomento-e-dissertacao-de-teses-2016-2\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2016-08-18T20:12:42+00:00","author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/08\/18\/divulgacao-dos-editais-de-pesquisa-fomento-externo-sem-fomento-e-dissertacao-de-teses-2016-2\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/08\/18\/divulgacao-dos-editais-de-pesquisa-fomento-externo-sem-fomento-e-dissertacao-de-teses-2016-2\/","name":"[:pb]DIVULGA\u00c7\u00c3O DOS EDITAIS DE PESQUISA (FOMENTO EXTERNO, SEM FOMENTO E DISSERTA\u00c7\u00c3O DE TESES 2016)[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2016-08-18T20:12:42+00:00","dateModified":"2016-08-18T20:12:42+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/08\/18\/divulgacao-dos-editais-de-pesquisa-fomento-externo-sem-fomento-e-dissertacao-de-teses-2016-2\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/08\/18\/divulgacao-dos-editais-de-pesquisa-fomento-externo-sem-fomento-e-dissertacao-de-teses-2016-2\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/08\/18\/divulgacao-dos-editais-de-pesquisa-fomento-externo-sem-fomento-e-dissertacao-de-teses-2016-2\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"DIVULGA\u00c7\u00c3O DOS EDITAIS DE PESQUISA (FOMENTO EXTERNO, SEM FOMENTO E DISSERTA\u00c7\u00c3O DE TESES 2016)"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1336"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1336"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1336\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1337,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1336\/revisions\/1337"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1336"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1336"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1336"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}