{"id":1361,"date":"2016-08-19T11:03:42","date_gmt":"2016-08-19T15:03:42","guid":{"rendered":"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/?p=1361"},"modified":"2016-08-19T11:03:42","modified_gmt":"2016-08-19T15:03:42","slug":"nota-de-falecimento-3","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/08\/19\/nota-de-falecimento-3\/","title":{"rendered":"Nota de falecimento"},"content":{"rendered":"<p>\u00c9 com grande pesar, que informamos o falecimento do Sr. Rubens Miranda Melo, esposo da professora Lucr\u00e9cia Stringhetta Mello, na data de hoje &#8211; 19\/08. O vel\u00f3rio ser\u00e1 realizado na loja ma\u00e7\u00f4nica Jo\u00e3o Pedro de Souza n\u00ba6 na rua Elmano Soares 796, pr\u00f3ximo a Garagem S\u00e3o Luiz de Tr\u00eas Lagoas. Enterro ser\u00e1 \u00e0s 16h00.<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00c9 com grande pesar, que informamos o falecimento do Sr. Rubens Miranda Melo, esposo da professora Lucr\u00e9cia Stringhetta Mello, na data de hoje &#8211; 19\/08. O vel\u00f3rio ser\u00e1 realizado na loja ma\u00e7\u00f4nica Jo\u00e3o Pedro de Souza n\u00ba6 na rua Elmano Soares 796, pr\u00f3ximo a Garagem S\u00e3o Luiz de Tr\u00eas Lagoas. Enterro ser\u00e1 \u00e0s 16h00.<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Nota de falecimento - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/08\/19\/nota-de-falecimento-3\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Nota de falecimento[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"\u00c9 com grande pesar, que informamos o falecimento do Sr. Rubens Miranda Melo, esposo da professora Lucr\u00e9cia Stringhetta Mello, na data de hoje &#8211; 19\/08. O vel\u00f3rio ser\u00e1 realizado na loja ma\u00e7\u00f4nica Jo\u00e3o Pedro de Souza n\u00ba6 na rua Elmano Soares 796, pr\u00f3ximo a Garagem S\u00e3o Luiz de Tr\u00eas Lagoas. Enterro ser\u00e1 \u00e0s 16h00.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/08\/19\/nota-de-falecimento-3\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-08-19T15:03:42+00:00\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/08\/19\/nota-de-falecimento-3\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/08\/19\/nota-de-falecimento-3\/\",\"name\":\"[:pb]Nota de falecimento[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2016-08-19T15:03:42+00:00\",\"dateModified\":\"2016-08-19T15:03:42+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/08\/19\/nota-de-falecimento-3\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/08\/19\/nota-de-falecimento-3\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/08\/19\/nota-de-falecimento-3\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Nota de falecimento\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Nota de falecimento[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/08\/19\/nota-de-falecimento-3\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Nota de falecimento[:] - CPTL","og_description":"\u00c9 com grande pesar, que informamos o falecimento do Sr. Rubens Miranda Melo, esposo da professora Lucr\u00e9cia Stringhetta Mello, na data de hoje &#8211; 19\/08. O vel\u00f3rio ser\u00e1 realizado na loja ma\u00e7\u00f4nica Jo\u00e3o Pedro de Souza n\u00ba6 na rua Elmano Soares 796, pr\u00f3ximo a Garagem S\u00e3o Luiz de Tr\u00eas Lagoas. Enterro ser\u00e1 \u00e0s 16h00.","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/08\/19\/nota-de-falecimento-3\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2016-08-19T15:03:42+00:00","author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/08\/19\/nota-de-falecimento-3\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/08\/19\/nota-de-falecimento-3\/","name":"[:pb]Nota de falecimento[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2016-08-19T15:03:42+00:00","dateModified":"2016-08-19T15:03:42+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/08\/19\/nota-de-falecimento-3\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/08\/19\/nota-de-falecimento-3\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/08\/19\/nota-de-falecimento-3\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Nota de falecimento"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1361"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1361"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1361\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1362,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1361\/revisions\/1362"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1361"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1361"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1361"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}