{"id":13834,"date":"2023-03-03T21:59:01","date_gmt":"2023-03-04T01:59:01","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=13834"},"modified":"2023-03-03T21:59:01","modified_gmt":"2023-03-04T01:59:01","slug":"academia-de-ciencias-contabeis-de-mato-grosso-do-sul-sera-criada-e-professor-do-campus-de-tres-lagoas-da-ufms-e-indicado","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/03\/academia-de-ciencias-contabeis-de-mato-grosso-do-sul-sera-criada-e-professor-do-campus-de-tres-lagoas-da-ufms-e-indicado\/","title":{"rendered":"Academia de Ci\u00eancias Cont\u00e1beis de Mato Grosso do Sul ser\u00e1 criada e professor do Campus de Tr\u00eas Lagoas da UFMS \u00e9 indicado"},"content":{"rendered":"<p>Nos dias 06 e 07\/03\/2023 ocorrer\u00e1 o evento Conex\u00e3o Cont\u00e1bil Centro-Oeste, de forma presencial e online. Neste evento, haver\u00e1, al\u00e9m de outras atra\u00e7\u00f5es, como palestras, a cria\u00e7\u00e3o da Academia Sul-Mato-Grossense de Ci\u00eancias Cont\u00e1beis (ASULCON) e a posse do professor Cleston Alexandre dos Santos na ASULCON para ocupar uma das 24 cadeiras.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>A solenidade de posse ocorrer\u00e1 na segunda-feira, dia 06\/03\/2023, \u00e0s 18 horas, no audit\u00f3rio do CREA-MS, localizado \u00e0 Rua Sebasti\u00e3o Taveira, 268, no bairro S\u00e3o Francisco, em Campo Grande. O evento ocorrer\u00e1 dentro do Projeto Conex\u00e3o Cont\u00e1bil Regi\u00e3o Centro-Oeste, promovido pelo Conselho Federal de Contabilidade (CFC) e o Conselho Regional de Contabilidade de Mato Grosso do Sul (CRC\/MS).<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Um dos objetivos da academia de profissionais de ci\u00eancias cont\u00e1beis \u00e9 promover, divulgar, valorizar e incentivar o desenvolvimento do conhecimento filos\u00f3fico, cient\u00edfico e tecnol\u00f3gico de Ci\u00eancias Cont\u00e1beis em Mato Grosso do Sul, fomentando projetos que contribuam para o aprimoramento da ci\u00eancia cont\u00e1bil.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Os participantes poder\u00e3o acompanhar o encontro no formato presencial e de forma virtual, por interm\u00e9dio de link espec\u00edfico da plataforma Zoom. Todos os inscritos receber\u00e3o certificado e pontuar\u00e3o no Programa de Educa\u00e7\u00e3o Profissional Continuada (PEPC) do Conselho Federal de Contabilidade (CFC).<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Para realizar a sua inscri\u00e7\u00e3o no Conex\u00e3o Cont\u00e1bil Centro-Oeste clique no link:<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www1.cfc.org.br\/evento?PT4\">https:\/\/www1.cfc.org.br\/evento?PT4<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Para maiores informa\u00e7\u00f5es sobre a programa\u00e7\u00e3o completa do evento, <strong>clique aqui no anexo.<\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>A p\u00e1gina do evento est\u00e1 dispon\u00edvel em: <a href=\"https:\/\/crcms.org.br\/conexao-contabil-centro-oeste-acontecera-nos-dias-06-e-07-03-em-campo-grande\/\">https:\/\/crcms.org.br\/conexao-contabil-centro-oeste-acontecera-nos-dias-06-e-07-03-em-campo-grande\/<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Nos dias 06 e 07\/03\/2023 ocorrer\u00e1 o evento Conex\u00e3o Cont\u00e1bil Centro-Oeste, de forma presencial e online. Neste evento, haver\u00e1, al\u00e9m de outras atra\u00e7\u00f5es, como palestras, a cria\u00e7\u00e3o da Academia Sul-Mato-Grossense de Ci\u00eancias Cont\u00e1beis (ASULCON) e a posse do professor Cleston Alexandre dos Santos na ASULCON para ocupar uma das 24 cadeiras. &nbsp; A solenidade de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":37992,"featured_media":13835,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Academia de Ci\u00eancias Cont\u00e1beis de Mato Grosso do Sul ser\u00e1 criada e professor do Campus de Tr\u00eas Lagoas da UFMS \u00e9 indicado - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/03\/academia-de-ciencias-contabeis-de-mato-grosso-do-sul-sera-criada-e-professor-do-campus-de-tres-lagoas-da-ufms-e-indicado\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Academia de Ci\u00eancias Cont\u00e1beis de Mato Grosso do Sul ser\u00e1 criada e professor do Campus de Tr\u00eas Lagoas da UFMS \u00e9 indicado - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Nos dias 06 e 07\/03\/2023 ocorrer\u00e1 o evento Conex\u00e3o Cont\u00e1bil Centro-Oeste, de forma presencial e online. Neste evento, haver\u00e1, al\u00e9m de outras atra\u00e7\u00f5es, como palestras, a cria\u00e7\u00e3o da Academia Sul-Mato-Grossense de Ci\u00eancias Cont\u00e1beis (ASULCON) e a posse do professor Cleston Alexandre dos Santos na ASULCON para ocupar uma das 24 cadeiras. &nbsp; A solenidade de [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/03\/academia-de-ciencias-contabeis-de-mato-grosso-do-sul-sera-criada-e-professor-do-campus-de-tres-lagoas-da-ufms-e-indicado\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-03-04T01:59:01+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/03\/Imagem1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"620\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"620\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/03\/academia-de-ciencias-contabeis-de-mato-grosso-do-sul-sera-criada-e-professor-do-campus-de-tres-lagoas-da-ufms-e-indicado\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/03\/academia-de-ciencias-contabeis-de-mato-grosso-do-sul-sera-criada-e-professor-do-campus-de-tres-lagoas-da-ufms-e-indicado\/\",\"name\":\"Academia de Ci\u00eancias Cont\u00e1beis de Mato Grosso do Sul ser\u00e1 criada e professor do Campus de Tr\u00eas Lagoas da UFMS \u00e9 indicado - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-03-04T01:59:01+00:00\",\"dateModified\":\"2023-03-04T01:59:01+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/bd50046927dd357f043f117939a59c99\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/03\/academia-de-ciencias-contabeis-de-mato-grosso-do-sul-sera-criada-e-professor-do-campus-de-tres-lagoas-da-ufms-e-indicado\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/03\/academia-de-ciencias-contabeis-de-mato-grosso-do-sul-sera-criada-e-professor-do-campus-de-tres-lagoas-da-ufms-e-indicado\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/03\/academia-de-ciencias-contabeis-de-mato-grosso-do-sul-sera-criada-e-professor-do-campus-de-tres-lagoas-da-ufms-e-indicado\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Academia de Ci\u00eancias Cont\u00e1beis de Mato Grosso do Sul ser\u00e1 criada e professor do Campus de Tr\u00eas Lagoas da UFMS \u00e9 indicado\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/bd50046927dd357f043f117939a59c99\",\"name\":\"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eb5cdb8ba345ae51712113812794a322?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eb5cdb8ba345ae51712113812794a322?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/maria-carboneze\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Academia de Ci\u00eancias Cont\u00e1beis de Mato Grosso do Sul ser\u00e1 criada e professor do Campus de Tr\u00eas Lagoas da UFMS \u00e9 indicado - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/03\/academia-de-ciencias-contabeis-de-mato-grosso-do-sul-sera-criada-e-professor-do-campus-de-tres-lagoas-da-ufms-e-indicado\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Academia de Ci\u00eancias Cont\u00e1beis de Mato Grosso do Sul ser\u00e1 criada e professor do Campus de Tr\u00eas Lagoas da UFMS \u00e9 indicado - CPTL","og_description":"Nos dias 06 e 07\/03\/2023 ocorrer\u00e1 o evento Conex\u00e3o Cont\u00e1bil Centro-Oeste, de forma presencial e online. Neste evento, haver\u00e1, al\u00e9m de outras atra\u00e7\u00f5es, como palestras, a cria\u00e7\u00e3o da Academia Sul-Mato-Grossense de Ci\u00eancias Cont\u00e1beis (ASULCON) e a posse do professor Cleston Alexandre dos Santos na ASULCON para ocupar uma das 24 cadeiras. &nbsp; A solenidade de [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/03\/academia-de-ciencias-contabeis-de-mato-grosso-do-sul-sera-criada-e-professor-do-campus-de-tres-lagoas-da-ufms-e-indicado\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2023-03-04T01:59:01+00:00","og_image":[{"width":620,"height":620,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/03\/Imagem1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/03\/academia-de-ciencias-contabeis-de-mato-grosso-do-sul-sera-criada-e-professor-do-campus-de-tres-lagoas-da-ufms-e-indicado\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/03\/academia-de-ciencias-contabeis-de-mato-grosso-do-sul-sera-criada-e-professor-do-campus-de-tres-lagoas-da-ufms-e-indicado\/","name":"Academia de Ci\u00eancias Cont\u00e1beis de Mato Grosso do Sul ser\u00e1 criada e professor do Campus de Tr\u00eas Lagoas da UFMS \u00e9 indicado - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2023-03-04T01:59:01+00:00","dateModified":"2023-03-04T01:59:01+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/bd50046927dd357f043f117939a59c99"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/03\/academia-de-ciencias-contabeis-de-mato-grosso-do-sul-sera-criada-e-professor-do-campus-de-tres-lagoas-da-ufms-e-indicado\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/03\/academia-de-ciencias-contabeis-de-mato-grosso-do-sul-sera-criada-e-professor-do-campus-de-tres-lagoas-da-ufms-e-indicado\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/03\/academia-de-ciencias-contabeis-de-mato-grosso-do-sul-sera-criada-e-professor-do-campus-de-tres-lagoas-da-ufms-e-indicado\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Academia de Ci\u00eancias Cont\u00e1beis de Mato Grosso do Sul ser\u00e1 criada e professor do Campus de Tr\u00eas Lagoas da UFMS \u00e9 indicado"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/bd50046927dd357f043f117939a59c99","name":"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eb5cdb8ba345ae51712113812794a322?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eb5cdb8ba345ae51712113812794a322?s=96&d=mm&r=g","caption":"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/maria-carboneze\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13834"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/37992"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13834"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13834\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":13836,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13834\/revisions\/13836"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/13835"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13834"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=13834"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13834"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}