{"id":1384,"date":"2016-09-06T08:49:30","date_gmt":"2016-09-06T12:49:30","guid":{"rendered":"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/?p=1384"},"modified":"2016-09-12T11:02:06","modified_gmt":"2016-09-12T15:02:06","slug":"palestra-crise-para-quem-08092016-quinta-feira-as-14h-no-anfiteatro-da-unidade-vi-geografia","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/09\/06\/palestra-crise-para-quem-08092016-quinta-feira-as-14h-no-anfiteatro-da-unidade-vi-geografia\/","title":{"rendered":"Plestra: CRISE PARA QUEM?  Data e Local: 08\/09\/2016 (quinta-feira) \u00e0s 14h no Anfiteatro da Unidade VI (Geografia)"},"content":{"rendered":"<p>Discuss\u00e3o sobre o\u00a0PL 257, a PEC 241, o aumento da Desvincula\u00e7\u00e3o das Receitas da Uni\u00e3o (DRU), a Reforma da Previd\u00eancia, entre outras que t\u00eam como objetivo reduzir os gastos sociais para garantir o pagamento da d\u00edvida p\u00fablica e que s\u00e3o apresentadas pelo Governo como alternativas para a sa\u00edda da &#8220;crise&#8221;.<\/p>\n<p>Apresenta\u00e7\u00e3o: Gleice Rodrigues (Auditoria Cidad\u00e3\/UFMS\/Unirio)<\/p>\n<p>Data: 08\/09\/2016 (quinta-feira) \u00e0s 14h no Anfiteatro da Unidade VI (Geografia) \u2013 Campus II da UFMS &#8211; Tr\u00eas Lagoas.<\/p>\n<p><!--more--><\/p>\n<p>Ent\u00e3o questionamos: DE ONDE VEM A &#8220;CRISE&#8221;? QUE D\u00cdVIDA \u00c9 ESSA?<\/p>\n<p>Vamos debater esses temas e ajudar a construir a luta pela auditoria da d\u00edvida p\u00fablica!<\/p>\n<p>Realiza\u00e7\u00e3o: N\u00facleo MS da Auditoria Cidad\u00e3 da D\u00edvida.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/files\/2016\/09\/Palestra-Tr\u00eas-Lagoas-Convite-Gleice.jpg\" rel=\"lightbox[1384]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-1387\" src=\"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/files\/2016\/09\/Palestra-Tr\u00eas-Lagoas-Convite-Gleice.jpg\" alt=\"Palestra Tr\u00eas Lagoas Convite - Gleice\" width=\"602\" height=\"339\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2016\/09\/Palestra-Tr\u00eas-Lagoas-Convite-Gleice.jpg 1280w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2016\/09\/Palestra-Tr\u00eas-Lagoas-Convite-Gleice-300x169.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2016\/09\/Palestra-Tr\u00eas-Lagoas-Convite-Gleice-768x432.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2016\/09\/Palestra-Tr\u00eas-Lagoas-Convite-Gleice-1024x576.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2016\/09\/Palestra-Tr\u00eas-Lagoas-Convite-Gleice-569x320.jpg 569w\" sizes=\"(max-width: 602px) 100vw, 602px\" \/><\/a><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Discuss\u00e3o sobre o\u00a0PL 257, a PEC 241, o aumento da Desvincula\u00e7\u00e3o das Receitas da Uni\u00e3o (DRU), a Reforma da Previd\u00eancia, entre outras que t\u00eam como objetivo reduzir os gastos sociais para garantir o pagamento da d\u00edvida p\u00fablica e que s\u00e3o apresentadas pelo Governo como alternativas para a sa\u00edda da &#8220;crise&#8221;. Apresenta\u00e7\u00e3o: Gleice Rodrigues (Auditoria Cidad\u00e3\/UFMS\/Unirio) [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":1387,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Plestra: CRISE PARA QUEM? Data e Local: 08\/09\/2016 (quinta-feira) \u00e0s 14h no Anfiteatro da Unidade VI (Geografia) - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/09\/06\/palestra-crise-para-quem-08092016-quinta-feira-as-14h-no-anfiteatro-da-unidade-vi-geografia\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Plestra: CRISE PARA QUEM? Data e Local: 08\/09\/2016 (quinta-feira) \u00e0s 14h no Anfiteatro da Unidade VI (Geografia) - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Discuss\u00e3o sobre o\u00a0PL 257, a PEC 241, o aumento da Desvincula\u00e7\u00e3o das Receitas da Uni\u00e3o (DRU), a Reforma da Previd\u00eancia, entre outras que t\u00eam como objetivo reduzir os gastos sociais para garantir o pagamento da d\u00edvida p\u00fablica e que s\u00e3o apresentadas pelo Governo como alternativas para a sa\u00edda da &#8220;crise&#8221;. Apresenta\u00e7\u00e3o: Gleice Rodrigues (Auditoria Cidad\u00e3\/UFMS\/Unirio) [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/09\/06\/palestra-crise-para-quem-08092016-quinta-feira-as-14h-no-anfiteatro-da-unidade-vi-geografia\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-09-06T12:49:30+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-09-12T15:02:06+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2016\/09\/Palestra-Tr\u00eas-Lagoas-Convite-Gleice.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"720\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/09\/06\/palestra-crise-para-quem-08092016-quinta-feira-as-14h-no-anfiteatro-da-unidade-vi-geografia\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/09\/06\/palestra-crise-para-quem-08092016-quinta-feira-as-14h-no-anfiteatro-da-unidade-vi-geografia\/\",\"name\":\"Plestra: CRISE PARA QUEM? Data e Local: 08\/09\/2016 (quinta-feira) \u00e0s 14h no Anfiteatro da Unidade VI (Geografia) - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2016-09-06T12:49:30+00:00\",\"dateModified\":\"2016-09-12T15:02:06+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/09\/06\/palestra-crise-para-quem-08092016-quinta-feira-as-14h-no-anfiteatro-da-unidade-vi-geografia\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/09\/06\/palestra-crise-para-quem-08092016-quinta-feira-as-14h-no-anfiteatro-da-unidade-vi-geografia\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/09\/06\/palestra-crise-para-quem-08092016-quinta-feira-as-14h-no-anfiteatro-da-unidade-vi-geografia\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Plestra: CRISE PARA QUEM? Data e Local: 08\/09\/2016 (quinta-feira) \u00e0s 14h no Anfiteatro da Unidade VI (Geografia)\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Plestra: CRISE PARA QUEM? Data e Local: 08\/09\/2016 (quinta-feira) \u00e0s 14h no Anfiteatro da Unidade VI (Geografia) - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/09\/06\/palestra-crise-para-quem-08092016-quinta-feira-as-14h-no-anfiteatro-da-unidade-vi-geografia\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Plestra: CRISE PARA QUEM? Data e Local: 08\/09\/2016 (quinta-feira) \u00e0s 14h no Anfiteatro da Unidade VI (Geografia) - CPTL","og_description":"Discuss\u00e3o sobre o\u00a0PL 257, a PEC 241, o aumento da Desvincula\u00e7\u00e3o das Receitas da Uni\u00e3o (DRU), a Reforma da Previd\u00eancia, entre outras que t\u00eam como objetivo reduzir os gastos sociais para garantir o pagamento da d\u00edvida p\u00fablica e que s\u00e3o apresentadas pelo Governo como alternativas para a sa\u00edda da &#8220;crise&#8221;. Apresenta\u00e7\u00e3o: Gleice Rodrigues (Auditoria Cidad\u00e3\/UFMS\/Unirio) [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/09\/06\/palestra-crise-para-quem-08092016-quinta-feira-as-14h-no-anfiteatro-da-unidade-vi-geografia\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2016-09-06T12:49:30+00:00","article_modified_time":"2016-09-12T15:02:06+00:00","og_image":[{"width":1280,"height":720,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2016\/09\/Palestra-Tr\u00eas-Lagoas-Convite-Gleice.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/09\/06\/palestra-crise-para-quem-08092016-quinta-feira-as-14h-no-anfiteatro-da-unidade-vi-geografia\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/09\/06\/palestra-crise-para-quem-08092016-quinta-feira-as-14h-no-anfiteatro-da-unidade-vi-geografia\/","name":"Plestra: CRISE PARA QUEM? Data e Local: 08\/09\/2016 (quinta-feira) \u00e0s 14h no Anfiteatro da Unidade VI (Geografia) - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2016-09-06T12:49:30+00:00","dateModified":"2016-09-12T15:02:06+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/09\/06\/palestra-crise-para-quem-08092016-quinta-feira-as-14h-no-anfiteatro-da-unidade-vi-geografia\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/09\/06\/palestra-crise-para-quem-08092016-quinta-feira-as-14h-no-anfiteatro-da-unidade-vi-geografia\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/09\/06\/palestra-crise-para-quem-08092016-quinta-feira-as-14h-no-anfiteatro-da-unidade-vi-geografia\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Plestra: CRISE PARA QUEM? Data e Local: 08\/09\/2016 (quinta-feira) \u00e0s 14h no Anfiteatro da Unidade VI (Geografia)"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1384"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1384"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1384\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1393,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1384\/revisions\/1393"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1387"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1384"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1384"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1384"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}