{"id":13930,"date":"2023-03-14T10:48:46","date_gmt":"2023-03-14T14:48:46","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=13930"},"modified":"2023-03-14T10:48:46","modified_gmt":"2023-03-14T14:48:46","slug":"ata-no-01-sorteio-do-tema-da-prova-didatica-campus-de-tres-lagoas-cptl-curso-de-medicina","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/14\/ata-no-01-sorteio-do-tema-da-prova-didatica-campus-de-tres-lagoas-cptl-curso-de-medicina\/","title":{"rendered":"ATA N\u00ba 01 &#8211; SORTEIO DO TEMA DA PROVA DID\u00c1TICA C\u00c2MPUS DE TR\u00caS LAGOAS &#8211; CPTL CURSO DE MEDICINA"},"content":{"rendered":"<p>Aos treze dias do m\u00eas de mar\u00e7o do ano de dois mil e vinte e tr\u00eas, \u00e0s 19 horas, reuniu-se na Unidade II, Bloco VIII, Laborat\u00f3rio de Microscopia a Comiss\u00e3o Especial do Curso de Medicina do C\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas na presen\u00e7a dos candidatos Junior Vasconcelos e Pamella Carvalho Roriz de Souza, procederam o sorteio do tema para a realiza\u00e7\u00e3o da prova did\u00e1tica, \u00e1rea\/sub\u00e1rea Medicina\/Pediatria, a ser realizada no dia 20 de mar\u00e7o de 2023, a partir das 19 horas, no Laborat\u00f3rio de Microscopia do bloco VIII da Unidade II. Nesse ato foi sorteado o tema de n\u00famero 2-Avalia\u00e7\u00e3o nutricional da crian\u00e7a. Encerrados os trabalhos, eu, Julia Graziela da Silva, secret\u00e1ria da Comiss\u00e3o Especial, lavrei a presente Ata, que, ser\u00e1 assinada pelos membros da referida Comiss\u00e3o.<\/p>\n<iframe src=\"\/\/docs.google.com\/viewer?url=https%3A%2F%2Fcptl.ufms.br%2Ffiles%2F2023%2F03%2FAta-01-Sorteio-do-Tema-da-Prova-Didatica.pdf&hl=pt_BR&embedded=true\" class=\"gde-frame\" style=\"width:100%; height:500px; border: none;\" scrolling=\"no\"><\/iframe>\n<p class=\"gde-text\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/03\/Ata-01-Sorteio-do-Tema-da-Prova-Didatica.pdf\" class=\"gde-link\">Download (PDF, 77KB)<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Aos treze dias do m\u00eas de mar\u00e7o do ano de dois mil e vinte e tr\u00eas, \u00e0s 19 horas, reuniu-se na Unidade II, Bloco VIII, Laborat\u00f3rio de Microscopia a Comiss\u00e3o Especial do Curso de Medicina do C\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas na presen\u00e7a dos candidatos Junior Vasconcelos e Pamella Carvalho Roriz de Souza, procederam o sorteio [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":15199,"featured_media":13460,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,36,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>ATA N\u00ba 01 - SORTEIO DO TEMA DA PROVA DID\u00c1TICA C\u00c2MPUS DE TR\u00caS LAGOAS - CPTL CURSO DE MEDICINA - CPTL<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"SORTEIO DO TEMA DA PROVA DID\u00c1TICA C\u00c2MPUS DE TR\u00caS LAGOAS : Foi sorteado o tema de n\u00famero 2- Avalia\u00e7\u00e3o nutricional da crian\u00e7a.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/14\/ata-no-01-sorteio-do-tema-da-prova-didatica-campus-de-tres-lagoas-cptl-curso-de-medicina\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"ATA N\u00ba 01 - SORTEIO DO TEMA DA PROVA DID\u00c1TICA C\u00c2MPUS DE TR\u00caS LAGOAS - CPTL CURSO DE MEDICINA - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"SORTEIO DO TEMA DA PROVA DID\u00c1TICA C\u00c2MPUS DE TR\u00caS LAGOAS : Foi sorteado o tema de n\u00famero 2- Avalia\u00e7\u00e3o nutricional da crian\u00e7a.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/14\/ata-no-01-sorteio-do-tema-da-prova-didatica-campus-de-tres-lagoas-cptl-curso-de-medicina\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-03-14T14:48:46+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/02\/Imagem7.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"296\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"204\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"VINICIUS SILVA DE PAULA\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"VINICIUS SILVA DE PAULA\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/14\/ata-no-01-sorteio-do-tema-da-prova-didatica-campus-de-tres-lagoas-cptl-curso-de-medicina\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/14\/ata-no-01-sorteio-do-tema-da-prova-didatica-campus-de-tres-lagoas-cptl-curso-de-medicina\/\",\"name\":\"ATA N\u00ba 01 - SORTEIO DO TEMA DA PROVA DID\u00c1TICA C\u00c2MPUS DE TR\u00caS LAGOAS - CPTL CURSO DE MEDICINA - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-03-14T14:48:46+00:00\",\"dateModified\":\"2023-03-14T14:48:46+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/890bad7e6388352e7ed93eefa98cceed\"},\"description\":\"SORTEIO DO TEMA DA PROVA DID\u00c1TICA C\u00c2MPUS DE TR\u00caS LAGOAS : Foi sorteado o tema de n\u00famero 2- Avalia\u00e7\u00e3o nutricional da crian\u00e7a.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/14\/ata-no-01-sorteio-do-tema-da-prova-didatica-campus-de-tres-lagoas-cptl-curso-de-medicina\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/14\/ata-no-01-sorteio-do-tema-da-prova-didatica-campus-de-tres-lagoas-cptl-curso-de-medicina\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/14\/ata-no-01-sorteio-do-tema-da-prova-didatica-campus-de-tres-lagoas-cptl-curso-de-medicina\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"ATA N\u00ba 01 &#8211; SORTEIO DO TEMA DA PROVA DID\u00c1TICA C\u00c2MPUS DE TR\u00caS LAGOAS &#8211; CPTL CURSO DE MEDICINA\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/890bad7e6388352e7ed93eefa98cceed\",\"name\":\"VINICIUS SILVA DE PAULA\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/83bc8da1a1fe6b9ce32b0136050c1138?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/83bc8da1a1fe6b9ce32b0136050c1138?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"VINICIUS SILVA DE PAULA\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/vinicius-paula\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"ATA N\u00ba 01 - SORTEIO DO TEMA DA PROVA DID\u00c1TICA C\u00c2MPUS DE TR\u00caS LAGOAS - CPTL CURSO DE MEDICINA - CPTL","description":"SORTEIO DO TEMA DA PROVA DID\u00c1TICA C\u00c2MPUS DE TR\u00caS LAGOAS : Foi sorteado o tema de n\u00famero 2- Avalia\u00e7\u00e3o nutricional da crian\u00e7a.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/14\/ata-no-01-sorteio-do-tema-da-prova-didatica-campus-de-tres-lagoas-cptl-curso-de-medicina\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"ATA N\u00ba 01 - SORTEIO DO TEMA DA PROVA DID\u00c1TICA C\u00c2MPUS DE TR\u00caS LAGOAS - CPTL CURSO DE MEDICINA - CPTL","og_description":"SORTEIO DO TEMA DA PROVA DID\u00c1TICA C\u00c2MPUS DE TR\u00caS LAGOAS : Foi sorteado o tema de n\u00famero 2- Avalia\u00e7\u00e3o nutricional da crian\u00e7a.","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/14\/ata-no-01-sorteio-do-tema-da-prova-didatica-campus-de-tres-lagoas-cptl-curso-de-medicina\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2023-03-14T14:48:46+00:00","og_image":[{"width":296,"height":204,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/02\/Imagem7.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"VINICIUS SILVA DE PAULA","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"VINICIUS SILVA DE PAULA","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/14\/ata-no-01-sorteio-do-tema-da-prova-didatica-campus-de-tres-lagoas-cptl-curso-de-medicina\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/14\/ata-no-01-sorteio-do-tema-da-prova-didatica-campus-de-tres-lagoas-cptl-curso-de-medicina\/","name":"ATA N\u00ba 01 - SORTEIO DO TEMA DA PROVA DID\u00c1TICA C\u00c2MPUS DE TR\u00caS LAGOAS - CPTL CURSO DE MEDICINA - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2023-03-14T14:48:46+00:00","dateModified":"2023-03-14T14:48:46+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/890bad7e6388352e7ed93eefa98cceed"},"description":"SORTEIO DO TEMA DA PROVA DID\u00c1TICA C\u00c2MPUS DE TR\u00caS LAGOAS : Foi sorteado o tema de n\u00famero 2- Avalia\u00e7\u00e3o nutricional da crian\u00e7a.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/14\/ata-no-01-sorteio-do-tema-da-prova-didatica-campus-de-tres-lagoas-cptl-curso-de-medicina\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/14\/ata-no-01-sorteio-do-tema-da-prova-didatica-campus-de-tres-lagoas-cptl-curso-de-medicina\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/14\/ata-no-01-sorteio-do-tema-da-prova-didatica-campus-de-tres-lagoas-cptl-curso-de-medicina\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"ATA N\u00ba 01 &#8211; SORTEIO DO TEMA DA PROVA DID\u00c1TICA C\u00c2MPUS DE TR\u00caS LAGOAS &#8211; CPTL CURSO DE MEDICINA"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/890bad7e6388352e7ed93eefa98cceed","name":"VINICIUS SILVA DE PAULA","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/83bc8da1a1fe6b9ce32b0136050c1138?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/83bc8da1a1fe6b9ce32b0136050c1138?s=96&d=mm&r=g","caption":"VINICIUS SILVA DE PAULA"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/vinicius-paula\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13930"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/15199"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13930"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13930\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":13932,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13930\/revisions\/13932"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/13460"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13930"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=13930"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13930"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}