{"id":13938,"date":"2023-03-14T16:01:19","date_gmt":"2023-03-14T20:01:19","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=13938"},"modified":"2023-03-14T16:01:19","modified_gmt":"2023-03-14T20:01:19","slug":"projeto-de-extensao-universidade-necessaria-convida-a-comunidade-para-encontro-de-estudos-sobre-america-latina","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/14\/projeto-de-extensao-universidade-necessaria-convida-a-comunidade-para-encontro-de-estudos-sobre-america-latina\/","title":{"rendered":"Projeto de Extens\u00e3o Universidade Necess\u00e1ria convida a comunidade para encontro de estudos sobre Am\u00e9rica Latina"},"content":{"rendered":"<p>O Projeto de Extens\u00e3o Universidade Necess\u00e1ria convida toda a comunidade para os encontros de estudos que ter\u00e3o in\u00edcio com a leitura\u00a0do livro\u00a0<i>As veias abertas da Am\u00e9rica Latina<\/i>, cuja obra d\u00e1 um panorama geral de acontecimentos importantes desde a invas\u00e3o da Am\u00e9rica pelos europeus at\u00e9 o per\u00edodo das ditaduras militares, quando ocorre a publica\u00e7\u00e3o em 1971. Algumas edi\u00e7\u00f5es contam ainda com um Pref\u00e1cio de 2010 com uma an\u00e1lise contundente da nossa hist\u00f3ria recente.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>O livro permite instigar os leitores a aprofundar os estudos sobre distintos pa\u00edses e buscar dezenas de refer\u00eancias de autores do pensamento cr\u00edtico, inclusive brasileiros, citados na bela escrita de Eduardo Galeano.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Ao longo dos encontros, vamos dando indica\u00e7\u00f5es de mais leituras, filmes, m\u00fasicas, poesias e sugest\u00f5es de viagens, entre outras dicas para voc\u00ea mergulhar conosco na hist\u00f3ria dos povos de Nuestra Am\u00e9rica ou P\u00e1tria Grande, como sonharam os lutadores Jos\u00e9 Mart\u00ed e Sim\u00f3n Bol\u00edvar.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Para o p\u00fablico interno, o livro pode ser emprestado na biblioteca da UFMS.\u00a0No endere\u00e7o \u00e9 poss\u00edvel baixar o PDF do livro e se inscrever:\u00a0<a href=\"https:\/\/linktr.ee\/universidade.necessaria?fbclid=IwAR1kfJwpJ1Ar9KpbQ_dsrd1HBx6gCKoaP7ksAnTwpFt6fX0mSIouOrQyH0E\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" data-saferedirecturl=\"https:\/\/www.google.com\/url?q=https:\/\/linktr.ee\/universidade.necessaria?fbclid%3DIwAR1kfJwpJ1Ar9KpbQ_dsrd1HBx6gCKoaP7ksAnTwpFt6fX0mSIouOrQyH0E&amp;source=gmail&amp;ust=1678904499860000&amp;usg=AOvVaw3D7pjU7TryTIsORotVjUib\">https:\/\/linktr.ee\/universidade.necessaria<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><b>PRIMEIRO ENCONTRO: 21\/3 \u00e0s 15h (MS), 16h (Bras\u00edlia), no Labeped, Bloco VI do Campus II, UFMS-Tr\u00eas Lagoas, com acesso pelo Meet para os que n\u00e3o residem na cidade.<\/b><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Leitura: Do in\u00edcio ao texto \u201cEsplendores de Potos\u00ed: o ciclo da prata\u201d (p. 24 do PDF).<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Esperamos voc\u00ea!<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O Projeto de Extens\u00e3o Universidade Necess\u00e1ria convida toda a comunidade para os encontros de estudos que ter\u00e3o in\u00edcio com a leitura\u00a0do livro\u00a0As veias abertas da Am\u00e9rica Latina, cuja obra d\u00e1 um panorama geral de acontecimentos importantes desde a invas\u00e3o da Am\u00e9rica pelos europeus at\u00e9 o per\u00edodo das ditaduras militares, quando ocorre a publica\u00e7\u00e3o em 1971. [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":37992,"featured_media":13939,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Projeto de Extens\u00e3o Universidade Necess\u00e1ria convida a comunidade para encontro de estudos sobre Am\u00e9rica Latina - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/14\/projeto-de-extensao-universidade-necessaria-convida-a-comunidade-para-encontro-de-estudos-sobre-america-latina\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Projeto de Extens\u00e3o Universidade Necess\u00e1ria convida a comunidade para encontro de estudos sobre Am\u00e9rica Latina - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O Projeto de Extens\u00e3o Universidade Necess\u00e1ria convida toda a comunidade para os encontros de estudos que ter\u00e3o in\u00edcio com a leitura\u00a0do livro\u00a0As veias abertas da Am\u00e9rica Latina, cuja obra d\u00e1 um panorama geral de acontecimentos importantes desde a invas\u00e3o da Am\u00e9rica pelos europeus at\u00e9 o per\u00edodo das ditaduras militares, quando ocorre a publica\u00e7\u00e3o em 1971. [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/14\/projeto-de-extensao-universidade-necessaria-convida-a-comunidade-para-encontro-de-estudos-sobre-america-latina\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-03-14T20:01:19+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/03\/Cartaz.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"293\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"532\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/14\/projeto-de-extensao-universidade-necessaria-convida-a-comunidade-para-encontro-de-estudos-sobre-america-latina\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/14\/projeto-de-extensao-universidade-necessaria-convida-a-comunidade-para-encontro-de-estudos-sobre-america-latina\/\",\"name\":\"Projeto de Extens\u00e3o Universidade Necess\u00e1ria convida a comunidade para encontro de estudos sobre Am\u00e9rica Latina - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-03-14T20:01:19+00:00\",\"dateModified\":\"2023-03-14T20:01:19+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/bd50046927dd357f043f117939a59c99\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/14\/projeto-de-extensao-universidade-necessaria-convida-a-comunidade-para-encontro-de-estudos-sobre-america-latina\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/14\/projeto-de-extensao-universidade-necessaria-convida-a-comunidade-para-encontro-de-estudos-sobre-america-latina\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/14\/projeto-de-extensao-universidade-necessaria-convida-a-comunidade-para-encontro-de-estudos-sobre-america-latina\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Projeto de Extens\u00e3o Universidade Necess\u00e1ria convida a comunidade para encontro de estudos sobre Am\u00e9rica Latina\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/bd50046927dd357f043f117939a59c99\",\"name\":\"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eb5cdb8ba345ae51712113812794a322?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eb5cdb8ba345ae51712113812794a322?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/maria-carboneze\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Projeto de Extens\u00e3o Universidade Necess\u00e1ria convida a comunidade para encontro de estudos sobre Am\u00e9rica Latina - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/14\/projeto-de-extensao-universidade-necessaria-convida-a-comunidade-para-encontro-de-estudos-sobre-america-latina\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Projeto de Extens\u00e3o Universidade Necess\u00e1ria convida a comunidade para encontro de estudos sobre Am\u00e9rica Latina - CPTL","og_description":"O Projeto de Extens\u00e3o Universidade Necess\u00e1ria convida toda a comunidade para os encontros de estudos que ter\u00e3o in\u00edcio com a leitura\u00a0do livro\u00a0As veias abertas da Am\u00e9rica Latina, cuja obra d\u00e1 um panorama geral de acontecimentos importantes desde a invas\u00e3o da Am\u00e9rica pelos europeus at\u00e9 o per\u00edodo das ditaduras militares, quando ocorre a publica\u00e7\u00e3o em 1971. [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/14\/projeto-de-extensao-universidade-necessaria-convida-a-comunidade-para-encontro-de-estudos-sobre-america-latina\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2023-03-14T20:01:19+00:00","og_image":[{"width":293,"height":532,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/03\/Cartaz.png","type":"image\/png"}],"author":"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/14\/projeto-de-extensao-universidade-necessaria-convida-a-comunidade-para-encontro-de-estudos-sobre-america-latina\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/14\/projeto-de-extensao-universidade-necessaria-convida-a-comunidade-para-encontro-de-estudos-sobre-america-latina\/","name":"Projeto de Extens\u00e3o Universidade Necess\u00e1ria convida a comunidade para encontro de estudos sobre Am\u00e9rica Latina - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2023-03-14T20:01:19+00:00","dateModified":"2023-03-14T20:01:19+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/bd50046927dd357f043f117939a59c99"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/14\/projeto-de-extensao-universidade-necessaria-convida-a-comunidade-para-encontro-de-estudos-sobre-america-latina\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/14\/projeto-de-extensao-universidade-necessaria-convida-a-comunidade-para-encontro-de-estudos-sobre-america-latina\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/14\/projeto-de-extensao-universidade-necessaria-convida-a-comunidade-para-encontro-de-estudos-sobre-america-latina\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Projeto de Extens\u00e3o Universidade Necess\u00e1ria convida a comunidade para encontro de estudos sobre Am\u00e9rica Latina"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/bd50046927dd357f043f117939a59c99","name":"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eb5cdb8ba345ae51712113812794a322?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eb5cdb8ba345ae51712113812794a322?s=96&d=mm&r=g","caption":"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/maria-carboneze\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13938"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/37992"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13938"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13938\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":13940,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13938\/revisions\/13940"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/13939"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13938"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=13938"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13938"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}