{"id":1395,"date":"2016-09-19T11:29:00","date_gmt":"2016-09-19T15:29:00","guid":{"rendered":"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/?p=1395"},"modified":"2016-09-19T11:33:14","modified_gmt":"2016-09-19T15:33:14","slug":"reae-realiza-processo-seletivo-para-as-acoes-de-assistencia-estudantil-2016-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/09\/19\/reae-realiza-processo-seletivo-para-as-acoes-de-assistencia-estudantil-2016-2\/","title":{"rendered":"PREAE REALIZA PROCESSO SELETIVO PARA AS A\u00c7\u00d5ES DE ASSIST\u00caNCIA ESTUDANTIL 2016.2"},"content":{"rendered":"<p>Informamos que a Preae, por meio do Edital Preae n\u00ba 74 (EM ANEXO), de 15 de setembro de 2016, realizar\u00e1 novo Processo Seletivo para participa\u00e7\u00e3o nas A\u00e7\u00f5es de Assist\u00eancia Estudantil.<\/p>\n<p>Neste Processo Seletivo, ser\u00e3o ofertadas as vagas remanescentes do primeiro processo de 2016.<\/p>\n<p>Ser\u00e3o considerados aptos para concorrer os acad\u00eamicos inscritos no primeiro processo de sele\u00e7\u00e3o e que n\u00e3o foram desclassificados ou contemplados.<\/p>\n<p><strong>Ser\u00e1 realizada reclassifica\u00e7\u00e3o e ser\u00e3o convocados para entrevistas com a equipe de Servi\u00e7o Social da UFMS somente os acad\u00eamicos que n\u00e3o foram entrevistados e estiverem dentro do n\u00famero de vagas.<\/strong><\/p>\n<p>Considerando isso, e que as A\u00e7\u00f5es de Assist\u00eancia s\u00e3o de fluxo cont\u00ednuo \u2013 com possibilidade de renova\u00e7\u00e3o a cada ano \u2013 informamos que o per\u00edodo de entrevistas coincidir\u00e1, em parte, com o per\u00edodo de f\u00e9rias, uma vez que n\u00e3o h\u00e1 outro per\u00edodo para realiza\u00e7\u00e3o do Processo Seletivo ainda no exerc\u00edcio de 2016.<\/p>\n<p>Cronograma de entrevistas para o C\u00e2mpus:<\/p>\n<table width=\"566\">\n<tbody>\n<tr>\n<td><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"169\"><strong>C\u00e2mpus<\/strong><\/td>\n<td><\/td>\n<td width=\"391\"><strong>Per\u00edodo*<\/strong><\/td>\n<td><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"169\">CPTL<\/td>\n<td><\/td>\n<td width=\"391\">21 de setembro a 14 de outubro<\/td>\n<td><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<p>*Conforme a PREAE o edital est\u00e1 sujeito a altera\u00e7\u00f5es.<\/p>\n<p>Equipe CPAC\/CPTL<\/p>\n<p>Mais informa\u00e7\u00f5es:<\/p>\n<p>&#8211; <a href=\"http:\/\/preae.sites.ufms.br\/coordenadorias\/assistencia\/\">http:\/\/preae.sites.ufms.br\/coordenadorias\/assistencia\/<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&#8211; Murais da CPAC e do Servi\u00e7o Social<\/p>\n<p>&#8211; <a href=\"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/\">http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/<\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/preae.sites.ufms.br\/files\/2016\/09\/Edital-Preae-n%C2%BA-74-Processo-Seletivo-2016.2.docx\">&#8211; Edital PREAE no. 74 &#8211; 2016<\/a><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Informamos que a Preae, por meio do Edital Preae n\u00ba 74 (EM ANEXO), de 15 de setembro de 2016, realizar\u00e1 novo Processo Seletivo para participa\u00e7\u00e3o nas A\u00e7\u00f5es de Assist\u00eancia Estudantil. Neste Processo Seletivo, ser\u00e3o ofertadas as vagas remanescentes do primeiro processo de 2016. Ser\u00e3o considerados aptos para concorrer os acad\u00eamicos inscritos no primeiro processo de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>PREAE REALIZA PROCESSO SELETIVO PARA AS A\u00c7\u00d5ES DE ASSIST\u00caNCIA ESTUDANTIL 2016.2 - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/09\/19\/reae-realiza-processo-seletivo-para-as-acoes-de-assistencia-estudantil-2016-2\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]PREAE REALIZA PROCESSO SELETIVO PARA AS A\u00c7\u00d5ES DE ASSIST\u00caNCIA ESTUDANTIL 2016.2[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Informamos que a Preae, por meio do Edital Preae n\u00ba 74 (EM ANEXO), de 15 de setembro de 2016, realizar\u00e1 novo Processo Seletivo para participa\u00e7\u00e3o nas A\u00e7\u00f5es de Assist\u00eancia Estudantil. Neste Processo Seletivo, ser\u00e3o ofertadas as vagas remanescentes do primeiro processo de 2016. Ser\u00e3o considerados aptos para concorrer os acad\u00eamicos inscritos no primeiro processo de [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/09\/19\/reae-realiza-processo-seletivo-para-as-acoes-de-assistencia-estudantil-2016-2\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-09-19T15:29:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-09-19T15:33:14+00:00\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/09\/19\/reae-realiza-processo-seletivo-para-as-acoes-de-assistencia-estudantil-2016-2\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/09\/19\/reae-realiza-processo-seletivo-para-as-acoes-de-assistencia-estudantil-2016-2\/\",\"name\":\"[:pb]PREAE REALIZA PROCESSO SELETIVO PARA AS A\u00c7\u00d5ES DE ASSIST\u00caNCIA ESTUDANTIL 2016.2[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2016-09-19T15:29:00+00:00\",\"dateModified\":\"2016-09-19T15:33:14+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/09\/19\/reae-realiza-processo-seletivo-para-as-acoes-de-assistencia-estudantil-2016-2\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/09\/19\/reae-realiza-processo-seletivo-para-as-acoes-de-assistencia-estudantil-2016-2\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/09\/19\/reae-realiza-processo-seletivo-para-as-acoes-de-assistencia-estudantil-2016-2\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"PREAE REALIZA PROCESSO SELETIVO PARA AS A\u00c7\u00d5ES DE ASSIST\u00caNCIA ESTUDANTIL 2016.2\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]PREAE REALIZA PROCESSO SELETIVO PARA AS A\u00c7\u00d5ES DE ASSIST\u00caNCIA ESTUDANTIL 2016.2[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/09\/19\/reae-realiza-processo-seletivo-para-as-acoes-de-assistencia-estudantil-2016-2\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]PREAE REALIZA PROCESSO SELETIVO PARA AS A\u00c7\u00d5ES DE ASSIST\u00caNCIA ESTUDANTIL 2016.2[:] - CPTL","og_description":"Informamos que a Preae, por meio do Edital Preae n\u00ba 74 (EM ANEXO), de 15 de setembro de 2016, realizar\u00e1 novo Processo Seletivo para participa\u00e7\u00e3o nas A\u00e7\u00f5es de Assist\u00eancia Estudantil. Neste Processo Seletivo, ser\u00e3o ofertadas as vagas remanescentes do primeiro processo de 2016. Ser\u00e3o considerados aptos para concorrer os acad\u00eamicos inscritos no primeiro processo de [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/09\/19\/reae-realiza-processo-seletivo-para-as-acoes-de-assistencia-estudantil-2016-2\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2016-09-19T15:29:00+00:00","article_modified_time":"2016-09-19T15:33:14+00:00","author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/09\/19\/reae-realiza-processo-seletivo-para-as-acoes-de-assistencia-estudantil-2016-2\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/09\/19\/reae-realiza-processo-seletivo-para-as-acoes-de-assistencia-estudantil-2016-2\/","name":"[:pb]PREAE REALIZA PROCESSO SELETIVO PARA AS A\u00c7\u00d5ES DE ASSIST\u00caNCIA ESTUDANTIL 2016.2[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2016-09-19T15:29:00+00:00","dateModified":"2016-09-19T15:33:14+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/09\/19\/reae-realiza-processo-seletivo-para-as-acoes-de-assistencia-estudantil-2016-2\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/09\/19\/reae-realiza-processo-seletivo-para-as-acoes-de-assistencia-estudantil-2016-2\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/09\/19\/reae-realiza-processo-seletivo-para-as-acoes-de-assistencia-estudantil-2016-2\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"PREAE REALIZA PROCESSO SELETIVO PARA AS A\u00c7\u00d5ES DE ASSIST\u00caNCIA ESTUDANTIL 2016.2"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1395"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1395"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1395\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1402,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1395\/revisions\/1402"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1395"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1395"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1395"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}