{"id":13961,"date":"2023-03-15T12:52:01","date_gmt":"2023-03-15T16:52:01","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=13961"},"modified":"2023-03-15T13:02:18","modified_gmt":"2023-03-15T17:02:18","slug":"nota-de-pesar-14","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/15\/nota-de-pesar-14\/","title":{"rendered":"Nota de pesar: Kau\u00ea Mariv\u00e1 Kamaior\u00e1 Gomes de 24 anos, aluno do curso de Letras\/Ingl\u00eas"},"content":{"rendered":"<p>\u00c9 com profundo pesar que comunicamos o falecimento do estudante Kau\u00ea Mariv\u00e1 Kamaior\u00e1 Gomes de 24 anos, aluno do curso de Letras\/Ingl\u00eas da Universidade\u00a0 Federal do Mato Grosso do Sul, campus de Tr\u00eas Lagoas.<\/p>\n<p>A Dire\u00e7\u00e3o e a comunidade acad\u00eamica do CPTL sentem profundamente sua partida t\u00e3o precoce. A todos os\u00a0 familiares os nossos sinceros sentimentos. Contem com o nosso apoio e solidariedade.<\/p>\n<p>Descanse em paz, Kau\u00ea!<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: center\">\u201cA morte chega cedo,<br \/>\nPois breve \u00e9 toda vida<br \/>\nO instante \u00e9 o arremedo<br \/>\nDe uma coisa perdida.<br \/>\nO amor foi come\u00e7ado,<br \/>\nO ideal n\u00e3o acabou,<br \/>\nE quem tenha alcan\u00e7ado<br \/>\nN\u00e3o sabe o que alcan\u00e7ou.<br \/>\nE a tudo isto a morte<br \/>\nRisca por n\u00e3o estar certo<br \/>\nNo caderno da sorte<br \/>\nQue Deus deixou aberto.\u201d<br \/>\n(FERNANDO PESSOA)<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00c9 com profundo pesar que comunicamos o falecimento do estudante Kau\u00ea Mariv\u00e1 Kamaior\u00e1 Gomes de 24 anos, aluno do curso de Letras\/Ingl\u00eas da Universidade\u00a0 Federal do Mato Grosso do Sul, campus de Tr\u00eas Lagoas. A Dire\u00e7\u00e3o e a comunidade acad\u00eamica do CPTL sentem profundamente sua partida t\u00e3o precoce. A todos os\u00a0 familiares os nossos sinceros [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2268,"featured_media":7578,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Nota de pesar: Kau\u00ea Mariv\u00e1 Kamaior\u00e1 Gomes de 24 anos, aluno do curso de Letras\/Ingl\u00eas - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/15\/nota-de-pesar-14\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Nota de pesar: Kau\u00ea Mariv\u00e1 Kamaior\u00e1 Gomes de 24 anos, aluno do curso de Letras\/Ingl\u00eas - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"\u00c9 com profundo pesar que comunicamos o falecimento do estudante Kau\u00ea Mariv\u00e1 Kamaior\u00e1 Gomes de 24 anos, aluno do curso de Letras\/Ingl\u00eas da Universidade\u00a0 Federal do Mato Grosso do Sul, campus de Tr\u00eas Lagoas. A Dire\u00e7\u00e3o e a comunidade acad\u00eamica do CPTL sentem profundamente sua partida t\u00e3o precoce. A todos os\u00a0 familiares os nossos sinceros [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/15\/nota-de-pesar-14\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-03-15T16:52:01+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-03-15T17:02:18+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/luto.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"774\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1032\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"CPTL\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/15\/nota-de-pesar-14\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/15\/nota-de-pesar-14\/\",\"name\":\"Nota de pesar: Kau\u00ea Mariv\u00e1 Kamaior\u00e1 Gomes de 24 anos, aluno do curso de Letras\/Ingl\u00eas - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-03-15T16:52:01+00:00\",\"dateModified\":\"2023-03-15T17:02:18+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/15\/nota-de-pesar-14\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/15\/nota-de-pesar-14\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/15\/nota-de-pesar-14\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Nota de pesar: Kau\u00ea Mariv\u00e1 Kamaior\u00e1 Gomes de 24 anos, aluno do curso de Letras\/Ingl\u00eas\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340\",\"name\":\"CPTL\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"CPTL\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/juliano-yugoshi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Nota de pesar: Kau\u00ea Mariv\u00e1 Kamaior\u00e1 Gomes de 24 anos, aluno do curso de Letras\/Ingl\u00eas - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/15\/nota-de-pesar-14\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Nota de pesar: Kau\u00ea Mariv\u00e1 Kamaior\u00e1 Gomes de 24 anos, aluno do curso de Letras\/Ingl\u00eas - CPTL","og_description":"\u00c9 com profundo pesar que comunicamos o falecimento do estudante Kau\u00ea Mariv\u00e1 Kamaior\u00e1 Gomes de 24 anos, aluno do curso de Letras\/Ingl\u00eas da Universidade\u00a0 Federal do Mato Grosso do Sul, campus de Tr\u00eas Lagoas. A Dire\u00e7\u00e3o e a comunidade acad\u00eamica do CPTL sentem profundamente sua partida t\u00e3o precoce. A todos os\u00a0 familiares os nossos sinceros [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/15\/nota-de-pesar-14\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2023-03-15T16:52:01+00:00","article_modified_time":"2023-03-15T17:02:18+00:00","og_image":[{"width":774,"height":1032,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/luto.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"CPTL","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"CPTL","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/15\/nota-de-pesar-14\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/15\/nota-de-pesar-14\/","name":"Nota de pesar: Kau\u00ea Mariv\u00e1 Kamaior\u00e1 Gomes de 24 anos, aluno do curso de Letras\/Ingl\u00eas - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2023-03-15T16:52:01+00:00","dateModified":"2023-03-15T17:02:18+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/15\/nota-de-pesar-14\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/15\/nota-de-pesar-14\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/15\/nota-de-pesar-14\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Nota de pesar: Kau\u00ea Mariv\u00e1 Kamaior\u00e1 Gomes de 24 anos, aluno do curso de Letras\/Ingl\u00eas"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340","name":"CPTL","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g","caption":"CPTL"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/juliano-yugoshi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13961"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2268"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13961"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13961\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":13963,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13961\/revisions\/13963"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7578"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13961"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=13961"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13961"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}