{"id":13964,"date":"2023-03-15T14:21:42","date_gmt":"2023-03-15T18:21:42","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=13964"},"modified":"2023-03-15T14:25:47","modified_gmt":"2023-03-15T18:25:47","slug":"eleicao-para-diretora-do-campus-sexta-feira-17-03-2023","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/15\/eleicao-para-diretora-do-campus-sexta-feira-17-03-2023\/","title":{"rendered":"Elei\u00e7\u00e3o para diretor(a) do campus &#8211; sexta-feira 17\/03\/2023"},"content":{"rendered":"<p>A consulta p\u00fablica ser\u00e1\u00a0realizada em 17 de mar\u00e7o de 2023, no per\u00edodo das 8:00h \u00e0s 20:00h, por meio eletr\u00f4nico, atrav\u00e9s dos links.<\/p>\n<p>Link para DOCENTES:\u00a0\u00a0<a href=\"https:\/\/urnas.ufms.br\/helios\/e\/CPTL-DOCENTES-ConsultaDirecao2023_9\" data-saferedirecturl=\"https:\/\/www.google.com\/url?q=https:\/\/urnas.ufms.br\/helios\/e\/CPTL-DOCENTES-ConsultaDirecao2023_9&amp;source=gmail&amp;ust=1678986303768000&amp;usg=AOvVaw2mXzRghA2hsWSAPpO8H2pb\">https:\/\/urnas.ufms.br\/helios\/e\/CPTL-DOCENTES-ConsultaDirecao2023_9<\/a><\/p>\n<p>Link para TECNICOS:\u00a0<a href=\"https:\/\/urnas.ufms.br\/helios\/e\/CPTL-TECNICOS-ConsultaDirecao2023_9\" data-saferedirecturl=\"https:\/\/www.google.com\/url?q=https:\/\/urnas.ufms.br\/helios\/e\/CPTL-TECNICOS-ConsultaDirecao2023_9&amp;source=gmail&amp;ust=1678986303768000&amp;usg=AOvVaw3nHCYSve5g2V5zXvNxJ24I\">https:\/\/urnas.ufms.br\/helios\/e\/CPTL-TECNICOS-ConsultaDirecao2023_9<\/a><\/p>\n<p>Link para ALUNOS:\u00a0<a href=\"https:\/\/urnas.ufms.br\/helios\/e\/CPTL-ALUNOS-ConsultaDirecao2023_9\" data-saferedirecturl=\"https:\/\/www.google.com\/url?q=https:\/\/urnas.ufms.br\/helios\/e\/CPTL-ALUNOS-ConsultaDirecao2023_9&amp;source=gmail&amp;ust=1678986303768000&amp;usg=AOvVaw1ZcBC7ghD6Fn4XQ36jtrvO\">https:\/\/urnas.ufms.br\/helios\/e\/CPTL-ALUNOS-ConsultaDirecao2023_9<\/a><\/p>\n<p>O laborat\u00f3rio de inform\u00e1tica III, no bloco 07, ficar\u00e1 dispon\u00edvel para a vota\u00e7\u00e3o no hor\u00e1rio das 8h \u00e0s 20h. Informo tamb\u00e9m que os votantes poder\u00e3o acessar o link \u00a0de qualquer computador\/celular por meio do login e senha.<\/p>\n<p>Cordialmente;<\/p>\n<p>Comiss\u00e3o eleitoral do Campus de Tr\u00eas Lagoas\u00a0da Fundac\u0327a\u0303o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A consulta p\u00fablica ser\u00e1\u00a0realizada em 17 de mar\u00e7o de 2023, no per\u00edodo das 8:00h \u00e0s 20:00h, por meio eletr\u00f4nico, atrav\u00e9s dos links. Link para DOCENTES:\u00a0\u00a0https:\/\/urnas.ufms.br\/helios\/e\/CPTL-DOCENTES-ConsultaDirecao2023_9 Link para TECNICOS:\u00a0https:\/\/urnas.ufms.br\/helios\/e\/CPTL-TECNICOS-ConsultaDirecao2023_9 Link para ALUNOS:\u00a0https:\/\/urnas.ufms.br\/helios\/e\/CPTL-ALUNOS-ConsultaDirecao2023_9 O laborat\u00f3rio de inform\u00e1tica III, no bloco 07, ficar\u00e1 dispon\u00edvel para a vota\u00e7\u00e3o no hor\u00e1rio das 8h \u00e0s 20h. Informo tamb\u00e9m que os votantes [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2268,"featured_media":13096,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Elei\u00e7\u00e3o para diretor(a) do campus - sexta-feira 17\/03\/2023 - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/15\/eleicao-para-diretora-do-campus-sexta-feira-17-03-2023\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Elei\u00e7\u00e3o para diretor(a) do campus - sexta-feira 17\/03\/2023 - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A consulta p\u00fablica ser\u00e1\u00a0realizada em 17 de mar\u00e7o de 2023, no per\u00edodo das 8:00h \u00e0s 20:00h, por meio eletr\u00f4nico, atrav\u00e9s dos links. Link para DOCENTES:\u00a0\u00a0https:\/\/urnas.ufms.br\/helios\/e\/CPTL-DOCENTES-ConsultaDirecao2023_9 Link para TECNICOS:\u00a0https:\/\/urnas.ufms.br\/helios\/e\/CPTL-TECNICOS-ConsultaDirecao2023_9 Link para ALUNOS:\u00a0https:\/\/urnas.ufms.br\/helios\/e\/CPTL-ALUNOS-ConsultaDirecao2023_9 O laborat\u00f3rio de inform\u00e1tica III, no bloco 07, ficar\u00e1 dispon\u00edvel para a vota\u00e7\u00e3o no hor\u00e1rio das 8h \u00e0s 20h. Informo tamb\u00e9m que os votantes [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/15\/eleicao-para-diretora-do-campus-sexta-feira-17-03-2023\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-03-15T18:21:42+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-03-15T18:25:47+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/11\/CPTL-1024x644-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"644\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"CPTL\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/15\/eleicao-para-diretora-do-campus-sexta-feira-17-03-2023\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/15\/eleicao-para-diretora-do-campus-sexta-feira-17-03-2023\/\",\"name\":\"Elei\u00e7\u00e3o para diretor(a) do campus - sexta-feira 17\/03\/2023 - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-03-15T18:21:42+00:00\",\"dateModified\":\"2023-03-15T18:25:47+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/15\/eleicao-para-diretora-do-campus-sexta-feira-17-03-2023\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/15\/eleicao-para-diretora-do-campus-sexta-feira-17-03-2023\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/15\/eleicao-para-diretora-do-campus-sexta-feira-17-03-2023\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Elei\u00e7\u00e3o para diretor(a) do campus &#8211; sexta-feira 17\/03\/2023\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340\",\"name\":\"CPTL\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"CPTL\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/juliano-yugoshi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Elei\u00e7\u00e3o para diretor(a) do campus - sexta-feira 17\/03\/2023 - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/15\/eleicao-para-diretora-do-campus-sexta-feira-17-03-2023\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Elei\u00e7\u00e3o para diretor(a) do campus - sexta-feira 17\/03\/2023 - CPTL","og_description":"A consulta p\u00fablica ser\u00e1\u00a0realizada em 17 de mar\u00e7o de 2023, no per\u00edodo das 8:00h \u00e0s 20:00h, por meio eletr\u00f4nico, atrav\u00e9s dos links. Link para DOCENTES:\u00a0\u00a0https:\/\/urnas.ufms.br\/helios\/e\/CPTL-DOCENTES-ConsultaDirecao2023_9 Link para TECNICOS:\u00a0https:\/\/urnas.ufms.br\/helios\/e\/CPTL-TECNICOS-ConsultaDirecao2023_9 Link para ALUNOS:\u00a0https:\/\/urnas.ufms.br\/helios\/e\/CPTL-ALUNOS-ConsultaDirecao2023_9 O laborat\u00f3rio de inform\u00e1tica III, no bloco 07, ficar\u00e1 dispon\u00edvel para a vota\u00e7\u00e3o no hor\u00e1rio das 8h \u00e0s 20h. Informo tamb\u00e9m que os votantes [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/15\/eleicao-para-diretora-do-campus-sexta-feira-17-03-2023\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2023-03-15T18:21:42+00:00","article_modified_time":"2023-03-15T18:25:47+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":644,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/11\/CPTL-1024x644-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"CPTL","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"CPTL","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/15\/eleicao-para-diretora-do-campus-sexta-feira-17-03-2023\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/15\/eleicao-para-diretora-do-campus-sexta-feira-17-03-2023\/","name":"Elei\u00e7\u00e3o para diretor(a) do campus - sexta-feira 17\/03\/2023 - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2023-03-15T18:21:42+00:00","dateModified":"2023-03-15T18:25:47+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/15\/eleicao-para-diretora-do-campus-sexta-feira-17-03-2023\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/15\/eleicao-para-diretora-do-campus-sexta-feira-17-03-2023\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/15\/eleicao-para-diretora-do-campus-sexta-feira-17-03-2023\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Elei\u00e7\u00e3o para diretor(a) do campus &#8211; sexta-feira 17\/03\/2023"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340","name":"CPTL","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g","caption":"CPTL"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/juliano-yugoshi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13964"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2268"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13964"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13964\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":13966,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13964\/revisions\/13966"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/13096"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13964"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=13964"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13964"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}