{"id":13981,"date":"2023-03-20T13:26:11","date_gmt":"2023-03-20T17:26:11","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=13981"},"modified":"2023-03-20T13:26:11","modified_gmt":"2023-03-20T17:26:11","slug":"inscricoes-abertas-para-projeto-de-extensao-assessoria-no-preenchimento-da-declaracao-irpf-2023","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/20\/inscricoes-abertas-para-projeto-de-extensao-assessoria-no-preenchimento-da-declaracao-irpf-2023\/","title":{"rendered":"Inscri\u00e7\u00f5es abertas para Projeto de Extens\u00e3o: assessoria no preenchimento da declara\u00e7\u00e3o IRPF 2023"},"content":{"rendered":"<p>Est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para o Projeto de Extens\u00e3o &#8220;Assessoria no preenchimento da declara\u00e7\u00e3o IRPF 2023&#8221;.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Confira o cronograma:<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>TREINAMENTO EM LABORAT\u00d3RIO:<\/p>\n<p>Turma 1: dia 01\/04, das 8h \u00e0s 16h<\/p>\n<p>Turma 2: dia 06\/05, das 8h \u00e0s 16h<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>ATIVIDADE DE EXTENS\u00c3O (CCND) &#8211; ATENDIMENTO AO P\u00daBLICO<\/p>\n<p>Dia 13\/05 &#8211; Feira Livre<\/p>\n<p>Dia 20\/05 &#8211; Feira Livre<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>As inscri\u00e7\u00f5es come\u00e7am dia 27\/03 \u00e0s 18 horas pelo link:<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/docs.google.com\/forms\/d\/e\/1faipqlsdxwkmcgel6hscly3vioknraqeipefjiczhdtzgwpvucx3krq\/viewform?vc=0&amp;c=0&amp;w=1&amp;flr=0\">https:\/\/docs.google.com\/forms\/d\/e\/1faipqlsdxwkmcgel6hscly3vioknraqeipefjiczhdtzgwpvucx3krq\/viewform?vc=0&amp;c=0&amp;w=1&amp;flr=0<\/a><\/p>\n<p>Ser\u00e3o 60 vagas por ordem de inscri\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>H\u00e1 emiss\u00e3o de certificados.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Qualquer d\u00favida entrar em contato pelo e-mail:<\/p>\n<p>tamires.sousa@ufms.br<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para o Projeto de Extens\u00e3o &#8220;Assessoria no preenchimento da declara\u00e7\u00e3o IRPF 2023&#8221;. &nbsp; Confira o cronograma: &nbsp; TREINAMENTO EM LABORAT\u00d3RIO: Turma 1: dia 01\/04, das 8h \u00e0s 16h Turma 2: dia 06\/05, das 8h \u00e0s 16h &nbsp; ATIVIDADE DE EXTENS\u00c3O (CCND) &#8211; ATENDIMENTO AO P\u00daBLICO Dia 13\/05 &#8211; Feira Livre Dia [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":37992,"featured_media":13983,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Inscri\u00e7\u00f5es abertas para Projeto de Extens\u00e3o: assessoria no preenchimento da declara\u00e7\u00e3o IRPF 2023 - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/20\/inscricoes-abertas-para-projeto-de-extensao-assessoria-no-preenchimento-da-declaracao-irpf-2023\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Inscri\u00e7\u00f5es abertas para Projeto de Extens\u00e3o: assessoria no preenchimento da declara\u00e7\u00e3o IRPF 2023 - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para o Projeto de Extens\u00e3o &#8220;Assessoria no preenchimento da declara\u00e7\u00e3o IRPF 2023&#8221;. &nbsp; Confira o cronograma: &nbsp; TREINAMENTO EM LABORAT\u00d3RIO: Turma 1: dia 01\/04, das 8h \u00e0s 16h Turma 2: dia 06\/05, das 8h \u00e0s 16h &nbsp; ATIVIDADE DE EXTENS\u00c3O (CCND) &#8211; ATENDIMENTO AO P\u00daBLICO Dia 13\/05 &#8211; Feira Livre Dia [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/20\/inscricoes-abertas-para-projeto-de-extensao-assessoria-no-preenchimento-da-declaracao-irpf-2023\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-03-20T17:26:11+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/03\/Publicacao-do-Instagram-1080x1080-px.-2.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/20\/inscricoes-abertas-para-projeto-de-extensao-assessoria-no-preenchimento-da-declaracao-irpf-2023\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/20\/inscricoes-abertas-para-projeto-de-extensao-assessoria-no-preenchimento-da-declaracao-irpf-2023\/\",\"name\":\"Inscri\u00e7\u00f5es abertas para Projeto de Extens\u00e3o: assessoria no preenchimento da declara\u00e7\u00e3o IRPF 2023 - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-03-20T17:26:11+00:00\",\"dateModified\":\"2023-03-20T17:26:11+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/bd50046927dd357f043f117939a59c99\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/20\/inscricoes-abertas-para-projeto-de-extensao-assessoria-no-preenchimento-da-declaracao-irpf-2023\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/20\/inscricoes-abertas-para-projeto-de-extensao-assessoria-no-preenchimento-da-declaracao-irpf-2023\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/20\/inscricoes-abertas-para-projeto-de-extensao-assessoria-no-preenchimento-da-declaracao-irpf-2023\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Inscri\u00e7\u00f5es abertas para Projeto de Extens\u00e3o: assessoria no preenchimento da declara\u00e7\u00e3o IRPF 2023\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/bd50046927dd357f043f117939a59c99\",\"name\":\"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eb5cdb8ba345ae51712113812794a322?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eb5cdb8ba345ae51712113812794a322?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/maria-carboneze\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Inscri\u00e7\u00f5es abertas para Projeto de Extens\u00e3o: assessoria no preenchimento da declara\u00e7\u00e3o IRPF 2023 - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/20\/inscricoes-abertas-para-projeto-de-extensao-assessoria-no-preenchimento-da-declaracao-irpf-2023\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Inscri\u00e7\u00f5es abertas para Projeto de Extens\u00e3o: assessoria no preenchimento da declara\u00e7\u00e3o IRPF 2023 - CPTL","og_description":"Est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para o Projeto de Extens\u00e3o &#8220;Assessoria no preenchimento da declara\u00e7\u00e3o IRPF 2023&#8221;. &nbsp; Confira o cronograma: &nbsp; TREINAMENTO EM LABORAT\u00d3RIO: Turma 1: dia 01\/04, das 8h \u00e0s 16h Turma 2: dia 06\/05, das 8h \u00e0s 16h &nbsp; ATIVIDADE DE EXTENS\u00c3O (CCND) &#8211; ATENDIMENTO AO P\u00daBLICO Dia 13\/05 &#8211; Feira Livre Dia [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/20\/inscricoes-abertas-para-projeto-de-extensao-assessoria-no-preenchimento-da-declaracao-irpf-2023\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2023-03-20T17:26:11+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":1080,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/03\/Publicacao-do-Instagram-1080x1080-px.-2.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/20\/inscricoes-abertas-para-projeto-de-extensao-assessoria-no-preenchimento-da-declaracao-irpf-2023\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/20\/inscricoes-abertas-para-projeto-de-extensao-assessoria-no-preenchimento-da-declaracao-irpf-2023\/","name":"Inscri\u00e7\u00f5es abertas para Projeto de Extens\u00e3o: assessoria no preenchimento da declara\u00e7\u00e3o IRPF 2023 - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2023-03-20T17:26:11+00:00","dateModified":"2023-03-20T17:26:11+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/bd50046927dd357f043f117939a59c99"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/20\/inscricoes-abertas-para-projeto-de-extensao-assessoria-no-preenchimento-da-declaracao-irpf-2023\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/20\/inscricoes-abertas-para-projeto-de-extensao-assessoria-no-preenchimento-da-declaracao-irpf-2023\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/20\/inscricoes-abertas-para-projeto-de-extensao-assessoria-no-preenchimento-da-declaracao-irpf-2023\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Inscri\u00e7\u00f5es abertas para Projeto de Extens\u00e3o: assessoria no preenchimento da declara\u00e7\u00e3o IRPF 2023"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/bd50046927dd357f043f117939a59c99","name":"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eb5cdb8ba345ae51712113812794a322?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eb5cdb8ba345ae51712113812794a322?s=96&d=mm&r=g","caption":"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/maria-carboneze\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13981"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/37992"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13981"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13981\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":13984,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13981\/revisions\/13984"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/13983"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13981"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=13981"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13981"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}