{"id":14008,"date":"2023-03-24T08:39:12","date_gmt":"2023-03-24T12:39:12","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=14008"},"modified":"2023-03-24T08:39:12","modified_gmt":"2023-03-24T12:39:12","slug":"campanha-eu-respeito-arrecada-livros-roupas-e-alimentos-nao-pereciveis","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/24\/campanha-eu-respeito-arrecada-livros-roupas-e-alimentos-nao-pereciveis\/","title":{"rendered":"Campanha Eu Respeito arrecada livros, roupas e alimentos n\u00e3o perec\u00edveis"},"content":{"rendered":"<p>Como parte das a\u00e7\u00f5es da Campanha Eu Respeito do m\u00eas de mar\u00e7o, cujo tema \u00e9\u00a0&#8220;A renova\u00e7\u00e3o&#8221;, est\u00e1 sendo realizada a\u00a0arrecada\u00e7\u00e3o de livros, alimentos n\u00e3o perec\u00edveis e roupas.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>As doa\u00e7\u00f5es\u00a0dos\u00a0livros t\u00eam por finalidade o recebimento de livros exclusivamente sobre romances, biografias, fic\u00e7\u00e3o, poemas, hist\u00f3rias em quadrinhos e outros para serem encaminhados para os espa\u00e7os do Clube da Leitura, j\u00e1 os alimentos e as roupas\u00a0arrecadados\u00a0ser\u00e3o encaminhados para institui\u00e7\u00f5es\u00a0que ajudam pessoas em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>No Campus de Tr\u00eas Lagoas o ponto de coleta est\u00e1 localizado na Unidade de Apoio para Assuntos Estudantis (UAP-AE), no pr\u00e9dio anexo ao Bloco 8, de Medicina, ao lado do Restaurante Universit\u00e1rio (RU).<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Os itens podem ser entregues at\u00e9 o dia 31 de mar\u00e7o.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone  wp-image-14009\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/03\/WhatsApp-Image-2023-03-23-at-15.54.53-300x169.jpeg\" alt=\"\" width=\"440\" height=\"248\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/03\/WhatsApp-Image-2023-03-23-at-15.54.53-300x169.jpeg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/03\/WhatsApp-Image-2023-03-23-at-15.54.53-1024x576.jpeg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/03\/WhatsApp-Image-2023-03-23-at-15.54.53-768x432.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/03\/WhatsApp-Image-2023-03-23-at-15.54.53-569x320.jpeg 569w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/03\/WhatsApp-Image-2023-03-23-at-15.54.53.jpeg 1280w\" sizes=\"(max-width: 440px) 100vw, 440px\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Participem!<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Como parte das a\u00e7\u00f5es da Campanha Eu Respeito do m\u00eas de mar\u00e7o, cujo tema \u00e9\u00a0&#8220;A renova\u00e7\u00e3o&#8221;, est\u00e1 sendo realizada a\u00a0arrecada\u00e7\u00e3o de livros, alimentos n\u00e3o perec\u00edveis e roupas. &nbsp; As doa\u00e7\u00f5es\u00a0dos\u00a0livros t\u00eam por finalidade o recebimento de livros exclusivamente sobre romances, biografias, fic\u00e7\u00e3o, poemas, hist\u00f3rias em quadrinhos e outros para serem encaminhados para os espa\u00e7os do [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":37992,"featured_media":14014,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Campanha Eu Respeito arrecada livros, roupas e alimentos n\u00e3o perec\u00edveis - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/24\/campanha-eu-respeito-arrecada-livros-roupas-e-alimentos-nao-pereciveis\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Campanha Eu Respeito arrecada livros, roupas e alimentos n\u00e3o perec\u00edveis - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Como parte das a\u00e7\u00f5es da Campanha Eu Respeito do m\u00eas de mar\u00e7o, cujo tema \u00e9\u00a0&#8220;A renova\u00e7\u00e3o&#8221;, est\u00e1 sendo realizada a\u00a0arrecada\u00e7\u00e3o de livros, alimentos n\u00e3o perec\u00edveis e roupas. &nbsp; As doa\u00e7\u00f5es\u00a0dos\u00a0livros t\u00eam por finalidade o recebimento de livros exclusivamente sobre romances, biografias, fic\u00e7\u00e3o, poemas, hist\u00f3rias em quadrinhos e outros para serem encaminhados para os espa\u00e7os do [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/24\/campanha-eu-respeito-arrecada-livros-roupas-e-alimentos-nao-pereciveis\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-03-24T12:39:12+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/03\/Campanha-de-Doacao-Eu-Respeito_midias-sociais.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/24\/campanha-eu-respeito-arrecada-livros-roupas-e-alimentos-nao-pereciveis\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/24\/campanha-eu-respeito-arrecada-livros-roupas-e-alimentos-nao-pereciveis\/\",\"name\":\"Campanha Eu Respeito arrecada livros, roupas e alimentos n\u00e3o perec\u00edveis - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-03-24T12:39:12+00:00\",\"dateModified\":\"2023-03-24T12:39:12+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/bd50046927dd357f043f117939a59c99\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/24\/campanha-eu-respeito-arrecada-livros-roupas-e-alimentos-nao-pereciveis\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/24\/campanha-eu-respeito-arrecada-livros-roupas-e-alimentos-nao-pereciveis\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/24\/campanha-eu-respeito-arrecada-livros-roupas-e-alimentos-nao-pereciveis\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Campanha Eu Respeito arrecada livros, roupas e alimentos n\u00e3o perec\u00edveis\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/bd50046927dd357f043f117939a59c99\",\"name\":\"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eb5cdb8ba345ae51712113812794a322?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eb5cdb8ba345ae51712113812794a322?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/maria-carboneze\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Campanha Eu Respeito arrecada livros, roupas e alimentos n\u00e3o perec\u00edveis - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/24\/campanha-eu-respeito-arrecada-livros-roupas-e-alimentos-nao-pereciveis\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Campanha Eu Respeito arrecada livros, roupas e alimentos n\u00e3o perec\u00edveis - CPTL","og_description":"Como parte das a\u00e7\u00f5es da Campanha Eu Respeito do m\u00eas de mar\u00e7o, cujo tema \u00e9\u00a0&#8220;A renova\u00e7\u00e3o&#8221;, est\u00e1 sendo realizada a\u00a0arrecada\u00e7\u00e3o de livros, alimentos n\u00e3o perec\u00edveis e roupas. &nbsp; As doa\u00e7\u00f5es\u00a0dos\u00a0livros t\u00eam por finalidade o recebimento de livros exclusivamente sobre romances, biografias, fic\u00e7\u00e3o, poemas, hist\u00f3rias em quadrinhos e outros para serem encaminhados para os espa\u00e7os do [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/24\/campanha-eu-respeito-arrecada-livros-roupas-e-alimentos-nao-pereciveis\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2023-03-24T12:39:12+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":1080,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/03\/Campanha-de-Doacao-Eu-Respeito_midias-sociais.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/24\/campanha-eu-respeito-arrecada-livros-roupas-e-alimentos-nao-pereciveis\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/24\/campanha-eu-respeito-arrecada-livros-roupas-e-alimentos-nao-pereciveis\/","name":"Campanha Eu Respeito arrecada livros, roupas e alimentos n\u00e3o perec\u00edveis - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2023-03-24T12:39:12+00:00","dateModified":"2023-03-24T12:39:12+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/bd50046927dd357f043f117939a59c99"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/24\/campanha-eu-respeito-arrecada-livros-roupas-e-alimentos-nao-pereciveis\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/24\/campanha-eu-respeito-arrecada-livros-roupas-e-alimentos-nao-pereciveis\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/24\/campanha-eu-respeito-arrecada-livros-roupas-e-alimentos-nao-pereciveis\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Campanha Eu Respeito arrecada livros, roupas e alimentos n\u00e3o perec\u00edveis"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/bd50046927dd357f043f117939a59c99","name":"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eb5cdb8ba345ae51712113812794a322?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eb5cdb8ba345ae51712113812794a322?s=96&d=mm&r=g","caption":"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/maria-carboneze\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14008"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/37992"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14008"}],"version-history":[{"count":6,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14008\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14018,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14008\/revisions\/14018"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/14014"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14008"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=14008"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14008"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}