{"id":14040,"date":"2023-03-24T15:29:22","date_gmt":"2023-03-24T19:29:22","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=14040"},"modified":"2023-03-24T15:29:22","modified_gmt":"2023-03-24T19:29:22","slug":"ata-no-4-avaliacao-da-prova-titulos-cptl-curso-de-medicina","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/24\/ata-no-4-avaliacao-da-prova-titulos-cptl-curso-de-medicina\/","title":{"rendered":"ATA N\u00ba 4 &#8211; AVALIA\u00c7\u00c3O DA PROVA T\u00cdTULOS  &#8211; CPTL CURSO DE MEDICINA"},"content":{"rendered":"<p>Aos vinte dias do m\u00eas de mar\u00e7o do ano de dois mil e vinte e tr\u00eas, \u00e0s 19 horas e 30 minutos, reuniu-se por videoconfer\u00eancia, na plataforma Google Meet, a Comiss\u00e3o Especial do Curso de Medicina do C\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas, institu\u00edda pela Portaria n\u00ba 22, de 23\/02\/2023, da Dire\u00e7\u00e3o do C\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas, da Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o Edital Progep\/UFMS n\u00ba 33\/2023 e Edital CPTL n\u00ba 10, de 27\/02\/2023 e, o disposto nas Leis Federais n\u00ba 8.745\/1993, n\u00ba 9.849\/1999, n\u00ba 12.425\/2011 e n\u00ba 12.772\/2012; nos Decretos Federais n\u00ba 7.485\/2011 e n\u00ba 8.259\/2014; nas Resolu\u00e7\u00f5es Coeg n\u00ba 21\/2011 e n\u00ba 96\/2011; na Nota de Auditoria AUD\/RTR n\u00ba 03\/2017; bem como considerando o Processo n\u00ba 23448.000635\/2023-58, na presen\u00e7a da candidata Larissa Alves da Silveira, para procederem a realiza\u00e7\u00e3o da etapa referente \u00e0 Prova de T\u00edtulos do Processo de Sele\u00e7\u00e3o de Candidato a Professor Substituto, na \u00e1rea\/sub\u00e1rea Medicina\/Cl\u00ednica M\u00e9dica, nas formas e termos das Normas para Sele\u00e7\u00e3o de Professores Substitutos. Em conformidade com o artigo 12 da norma citada.<\/p>\n<iframe src=\"\/\/docs.google.com\/viewer?url=https%3A%2F%2Fcptl.ufms.br%2Ffiles%2F2023%2F03%2FAta-4_avaliacao-prova-de-titulos.pdf&hl=pt_BR&embedded=true\" class=\"gde-frame\" style=\"width:100%; height:500px; border: none;\" scrolling=\"no\"><\/iframe>\n<p class=\"gde-text\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/03\/Ata-4_avaliacao-prova-de-titulos.pdf\" class=\"gde-link\">Download (PDF, 77KB)<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Aos vinte dias do m\u00eas de mar\u00e7o do ano de dois mil e vinte e tr\u00eas, \u00e0s 19 horas e 30 minutos, reuniu-se por videoconfer\u00eancia, na plataforma Google Meet, a Comiss\u00e3o Especial do Curso de Medicina do C\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas, institu\u00edda pela Portaria n\u00ba 22, de 23\/02\/2023, da Dire\u00e7\u00e3o do C\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas, [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":15199,"featured_media":13096,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,36,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>ATA N\u00ba 4 - AVALIA\u00c7\u00c3O DA PROVA T\u00cdTULOS - CPTL CURSO DE MEDICINA - CPTL<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"ATA N\u00ba 4 - AVALIA\u00c7\u00c3O DA PROVA T\u00cdTULOS - CPTL CURSO DE MEDICINA: para procederem a realiza\u00e7\u00e3o da etapa referente \u00e0 Prova de T\u00edtulos do Processo de Sele\u00e7\u00e3o de Candidato a Professor Substituto.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/24\/ata-no-4-avaliacao-da-prova-titulos-cptl-curso-de-medicina\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"ATA N\u00ba 4 - AVALIA\u00c7\u00c3O DA PROVA T\u00cdTULOS - CPTL CURSO DE MEDICINA - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"ATA N\u00ba 4 - AVALIA\u00c7\u00c3O DA PROVA T\u00cdTULOS - CPTL CURSO DE MEDICINA: para procederem a realiza\u00e7\u00e3o da etapa referente \u00e0 Prova de T\u00edtulos do Processo de Sele\u00e7\u00e3o de Candidato a Professor Substituto.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/24\/ata-no-4-avaliacao-da-prova-titulos-cptl-curso-de-medicina\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-03-24T19:29:22+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/11\/CPTL-1024x644-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"644\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"VINICIUS SILVA DE PAULA\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"VINICIUS SILVA DE PAULA\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/24\/ata-no-4-avaliacao-da-prova-titulos-cptl-curso-de-medicina\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/24\/ata-no-4-avaliacao-da-prova-titulos-cptl-curso-de-medicina\/\",\"name\":\"ATA N\u00ba 4 - AVALIA\u00c7\u00c3O DA PROVA T\u00cdTULOS - CPTL CURSO DE MEDICINA - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-03-24T19:29:22+00:00\",\"dateModified\":\"2023-03-24T19:29:22+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/890bad7e6388352e7ed93eefa98cceed\"},\"description\":\"ATA N\u00ba 4 - AVALIA\u00c7\u00c3O DA PROVA T\u00cdTULOS - CPTL CURSO DE MEDICINA: para procederem a realiza\u00e7\u00e3o da etapa referente \u00e0 Prova de T\u00edtulos do Processo de Sele\u00e7\u00e3o de Candidato a Professor Substituto.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/24\/ata-no-4-avaliacao-da-prova-titulos-cptl-curso-de-medicina\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/24\/ata-no-4-avaliacao-da-prova-titulos-cptl-curso-de-medicina\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/24\/ata-no-4-avaliacao-da-prova-titulos-cptl-curso-de-medicina\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"ATA N\u00ba 4 &#8211; AVALIA\u00c7\u00c3O DA PROVA T\u00cdTULOS &#8211; CPTL CURSO DE MEDICINA\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/890bad7e6388352e7ed93eefa98cceed\",\"name\":\"VINICIUS SILVA DE PAULA\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/83bc8da1a1fe6b9ce32b0136050c1138?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/83bc8da1a1fe6b9ce32b0136050c1138?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"VINICIUS SILVA DE PAULA\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/vinicius-paula\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"ATA N\u00ba 4 - AVALIA\u00c7\u00c3O DA PROVA T\u00cdTULOS - CPTL CURSO DE MEDICINA - CPTL","description":"ATA N\u00ba 4 - AVALIA\u00c7\u00c3O DA PROVA T\u00cdTULOS - CPTL CURSO DE MEDICINA: para procederem a realiza\u00e7\u00e3o da etapa referente \u00e0 Prova de T\u00edtulos do Processo de Sele\u00e7\u00e3o de Candidato a Professor Substituto.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/24\/ata-no-4-avaliacao-da-prova-titulos-cptl-curso-de-medicina\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"ATA N\u00ba 4 - AVALIA\u00c7\u00c3O DA PROVA T\u00cdTULOS - CPTL CURSO DE MEDICINA - CPTL","og_description":"ATA N\u00ba 4 - AVALIA\u00c7\u00c3O DA PROVA T\u00cdTULOS - CPTL CURSO DE MEDICINA: para procederem a realiza\u00e7\u00e3o da etapa referente \u00e0 Prova de T\u00edtulos do Processo de Sele\u00e7\u00e3o de Candidato a Professor Substituto.","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/24\/ata-no-4-avaliacao-da-prova-titulos-cptl-curso-de-medicina\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2023-03-24T19:29:22+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":644,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/11\/CPTL-1024x644-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"VINICIUS SILVA DE PAULA","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"VINICIUS SILVA DE PAULA","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/24\/ata-no-4-avaliacao-da-prova-titulos-cptl-curso-de-medicina\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/24\/ata-no-4-avaliacao-da-prova-titulos-cptl-curso-de-medicina\/","name":"ATA N\u00ba 4 - AVALIA\u00c7\u00c3O DA PROVA T\u00cdTULOS - CPTL CURSO DE MEDICINA - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2023-03-24T19:29:22+00:00","dateModified":"2023-03-24T19:29:22+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/890bad7e6388352e7ed93eefa98cceed"},"description":"ATA N\u00ba 4 - AVALIA\u00c7\u00c3O DA PROVA T\u00cdTULOS - CPTL CURSO DE MEDICINA: para procederem a realiza\u00e7\u00e3o da etapa referente \u00e0 Prova de T\u00edtulos do Processo de Sele\u00e7\u00e3o de Candidato a Professor Substituto.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/24\/ata-no-4-avaliacao-da-prova-titulos-cptl-curso-de-medicina\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/24\/ata-no-4-avaliacao-da-prova-titulos-cptl-curso-de-medicina\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/24\/ata-no-4-avaliacao-da-prova-titulos-cptl-curso-de-medicina\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"ATA N\u00ba 4 &#8211; AVALIA\u00c7\u00c3O DA PROVA T\u00cdTULOS &#8211; CPTL CURSO DE MEDICINA"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/890bad7e6388352e7ed93eefa98cceed","name":"VINICIUS SILVA DE PAULA","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/83bc8da1a1fe6b9ce32b0136050c1138?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/83bc8da1a1fe6b9ce32b0136050c1138?s=96&d=mm&r=g","caption":"VINICIUS SILVA DE PAULA"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/vinicius-paula\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14040"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/15199"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14040"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14040\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14042,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14040\/revisions\/14042"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/13096"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14040"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=14040"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14040"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}