{"id":14066,"date":"2023-03-29T10:43:12","date_gmt":"2023-03-29T14:43:12","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=14066"},"modified":"2023-03-29T15:11:59","modified_gmt":"2023-03-29T19:11:59","slug":"campanha-eu-respeito-a-saude-vivencias-de-atencao-plena-no-campus-no-mes-de-abril","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/29\/campanha-eu-respeito-a-saude-vivencias-de-atencao-plena-no-campus-no-mes-de-abril\/","title":{"rendered":"Campanha Eu Respeito: A Sa\u00fade &#8211; Viv\u00eancias de Aten\u00e7\u00e3o Plena no C\u00e2mpus no m\u00eas de abril"},"content":{"rendered":"<p>As \u201cviv\u00eancias de aten\u00e7\u00e3o plena no C\u00e2mpus\u201d t\u00eam como foco auxiliar os participantes a concentrar-se no momento presente, visando o manejo mais adequado do estresse e a melhoria nos n\u00edveis de bem-estar e qualidade de vida.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Essa viv\u00eancia ocorrer\u00e1 todas as <strong>ter\u00e7as-feiras<\/strong> do <strong>m\u00eas de abril<\/strong>, em raz\u00e3o da &#8220;Campanha Eu respeito&#8221; do referido m\u00eas, cujo tema \u00e9 &#8220;A sa\u00fade&#8221;.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Segue abaixo as datas em que acontecer\u00e1 o evento e seus respectivos per\u00edodos de inscri\u00e7\u00e3o:<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>Dia 04\/04\/2023 &#8211; Inscri\u00e7\u00f5es de 29\/03 a 03\/04<\/strong><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>Dia 11\/04\/2023 &#8211; Inscri\u00e7\u00f5es de 05 a 10\/04<\/strong><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>Dia 18\/04\/2023 &#8211; Inscri\u00e7\u00f5es de 12 a 17\/04<\/strong><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>Dia 25\/04\/2023 &#8211; Inscri\u00e7\u00f5es de 19 a 24\/04<\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Buscando melhor atender a nossa comunidade acad\u00eamica ser\u00e3o oferecidas em dois hor\u00e1rios:<\/p>\n<p><strong>Turma 1 \u2013 das 8h \u00e0s 8h30<\/strong><\/p>\n<p><strong>Turma 2 \u2013 das 18h \u00e0s 18h30<\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Local: sala de reuni\u00f5es do Bloco VIII \u2013 Unidade II (atr\u00e1s da sala da UAP-AE)<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Os interessados poder\u00e3o inscrever-se pelo link:\u00a0<a href=\"https:\/\/link.ufms.br\/uzszJ\">https:\/\/link.ufms.br\/uzszJ<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>As <strong>vagas s\u00e3o limitadas<\/strong> e ser\u00e1 obedecida a ordem de inscri\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Participem!<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>As \u201cviv\u00eancias de aten\u00e7\u00e3o plena no C\u00e2mpus\u201d t\u00eam como foco auxiliar os participantes a concentrar-se no momento presente, visando o manejo mais adequado do estresse e a melhoria nos n\u00edveis de bem-estar e qualidade de vida. &nbsp; Essa viv\u00eancia ocorrer\u00e1 todas as ter\u00e7as-feiras do m\u00eas de abril, em raz\u00e3o da &#8220;Campanha Eu respeito&#8221; do referido [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":37992,"featured_media":14070,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Campanha Eu Respeito: A Sa\u00fade - Viv\u00eancias de Aten\u00e7\u00e3o Plena no C\u00e2mpus no m\u00eas de abril - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/29\/campanha-eu-respeito-a-saude-vivencias-de-atencao-plena-no-campus-no-mes-de-abril\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Campanha Eu Respeito: A Sa\u00fade - Viv\u00eancias de Aten\u00e7\u00e3o Plena no C\u00e2mpus no m\u00eas de abril - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"As \u201cviv\u00eancias de aten\u00e7\u00e3o plena no C\u00e2mpus\u201d t\u00eam como foco auxiliar os participantes a concentrar-se no momento presente, visando o manejo mais adequado do estresse e a melhoria nos n\u00edveis de bem-estar e qualidade de vida. &nbsp; Essa viv\u00eancia ocorrer\u00e1 todas as ter\u00e7as-feiras do m\u00eas de abril, em raz\u00e3o da &#8220;Campanha Eu respeito&#8221; do referido [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/29\/campanha-eu-respeito-a-saude-vivencias-de-atencao-plena-no-campus-no-mes-de-abril\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-03-29T14:43:12+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-03-29T19:11:59+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/03\/64248cb1d16636e4b24d339b.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/29\/campanha-eu-respeito-a-saude-vivencias-de-atencao-plena-no-campus-no-mes-de-abril\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/29\/campanha-eu-respeito-a-saude-vivencias-de-atencao-plena-no-campus-no-mes-de-abril\/\",\"name\":\"Campanha Eu Respeito: A Sa\u00fade - Viv\u00eancias de Aten\u00e7\u00e3o Plena no C\u00e2mpus no m\u00eas de abril - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-03-29T14:43:12+00:00\",\"dateModified\":\"2023-03-29T19:11:59+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/bd50046927dd357f043f117939a59c99\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/29\/campanha-eu-respeito-a-saude-vivencias-de-atencao-plena-no-campus-no-mes-de-abril\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/29\/campanha-eu-respeito-a-saude-vivencias-de-atencao-plena-no-campus-no-mes-de-abril\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/29\/campanha-eu-respeito-a-saude-vivencias-de-atencao-plena-no-campus-no-mes-de-abril\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Campanha Eu Respeito: A Sa\u00fade &#8211; Viv\u00eancias de Aten\u00e7\u00e3o Plena no C\u00e2mpus no m\u00eas de abril\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/bd50046927dd357f043f117939a59c99\",\"name\":\"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eb5cdb8ba345ae51712113812794a322?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eb5cdb8ba345ae51712113812794a322?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/maria-carboneze\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Campanha Eu Respeito: A Sa\u00fade - Viv\u00eancias de Aten\u00e7\u00e3o Plena no C\u00e2mpus no m\u00eas de abril - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/29\/campanha-eu-respeito-a-saude-vivencias-de-atencao-plena-no-campus-no-mes-de-abril\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Campanha Eu Respeito: A Sa\u00fade - Viv\u00eancias de Aten\u00e7\u00e3o Plena no C\u00e2mpus no m\u00eas de abril - CPTL","og_description":"As \u201cviv\u00eancias de aten\u00e7\u00e3o plena no C\u00e2mpus\u201d t\u00eam como foco auxiliar os participantes a concentrar-se no momento presente, visando o manejo mais adequado do estresse e a melhoria nos n\u00edveis de bem-estar e qualidade de vida. &nbsp; Essa viv\u00eancia ocorrer\u00e1 todas as ter\u00e7as-feiras do m\u00eas de abril, em raz\u00e3o da &#8220;Campanha Eu respeito&#8221; do referido [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/29\/campanha-eu-respeito-a-saude-vivencias-de-atencao-plena-no-campus-no-mes-de-abril\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2023-03-29T14:43:12+00:00","article_modified_time":"2023-03-29T19:11:59+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":1080,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/03\/64248cb1d16636e4b24d339b.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/29\/campanha-eu-respeito-a-saude-vivencias-de-atencao-plena-no-campus-no-mes-de-abril\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/29\/campanha-eu-respeito-a-saude-vivencias-de-atencao-plena-no-campus-no-mes-de-abril\/","name":"Campanha Eu Respeito: A Sa\u00fade - Viv\u00eancias de Aten\u00e7\u00e3o Plena no C\u00e2mpus no m\u00eas de abril - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2023-03-29T14:43:12+00:00","dateModified":"2023-03-29T19:11:59+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/bd50046927dd357f043f117939a59c99"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/29\/campanha-eu-respeito-a-saude-vivencias-de-atencao-plena-no-campus-no-mes-de-abril\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/29\/campanha-eu-respeito-a-saude-vivencias-de-atencao-plena-no-campus-no-mes-de-abril\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/29\/campanha-eu-respeito-a-saude-vivencias-de-atencao-plena-no-campus-no-mes-de-abril\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Campanha Eu Respeito: A Sa\u00fade &#8211; Viv\u00eancias de Aten\u00e7\u00e3o Plena no C\u00e2mpus no m\u00eas de abril"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/bd50046927dd357f043f117939a59c99","name":"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eb5cdb8ba345ae51712113812794a322?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eb5cdb8ba345ae51712113812794a322?s=96&d=mm&r=g","caption":"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/maria-carboneze\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14066"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/37992"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14066"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14066\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14069,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14066\/revisions\/14069"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/14070"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14066"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=14066"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14066"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}