{"id":14061,"date":"2023-03-29T10:28:46","date_gmt":"2023-03-29T14:28:46","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=14061"},"modified":"2023-03-29T10:28:46","modified_gmt":"2023-03-29T14:28:46","slug":"estudantes-atencao-ao-prazo-para-inscricao-no-processo-seletivo-dos-auxilios-alimentacao-creche-moradia-e-permanencia-2023-1","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/29\/estudantes-atencao-ao-prazo-para-inscricao-no-processo-seletivo-dos-auxilios-alimentacao-creche-moradia-e-permanencia-2023-1\/","title":{"rendered":"ESTUDANTES: Aten\u00e7\u00e3o ao prazo para inscri\u00e7\u00e3o no Processo Seletivo dos Aux\u00edlios Alimenta\u00e7\u00e3o, Creche, Moradia e Perman\u00eancia 2023\/1"},"content":{"rendered":"<p>Aten\u00e7\u00e3o, estudantes!<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Encerra nesta <strong>quinta-feira, 30<\/strong>, o prazo para a realiza\u00e7\u00e3o das inscri\u00e7\u00f5es para os aux\u00edlios da assist\u00eancia estudantil.<\/p>\n<p>A documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria e os procedimentos a serem observados pelo(a) estudante interessado constam no\u00a0<a href=\"https:\/\/boletimoficial.ufms.br\/bse\/publicacao?id=481674\">Edital Proaes\/UFMS n\u00ba 15, de 3 de mar\u00e7o de 2023.<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Destaca-se abaixo o item 4.5 do referido edital que elenca os procedimentos a serem observados para que seja realizada a inscri\u00e7\u00e3o no processo seletivo:<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><em>&#8220;4.5. A inscri\u00e7\u00e3o para o processo seletivo ser\u00e1 on-line nas Etapas 1 e 2 abaixo:<\/em><\/p>\n<p><em>\u00a0<\/em><\/p>\n<p><em>I &#8211; ETAPA 1: Atualiza\u00e7\u00e3o do \u201cPerfil do Estudante\u201d do estudante por meio do Sistema Acad\u00eamico (<a href=\"https:\/\/siscad.ufms.br\/\" data-saferedirecturl=\"https:\/\/www.google.com\/url?q=https:\/\/siscad.ufms.br\/&amp;source=gmail&amp;ust=1680184880231000&amp;usg=AOvVaw0NFafeSwJIEFhiaHTkOqiw\">https:\/\/siscad.ufms.br\/<\/a>):<\/em><\/p>\n<p><em>\u00a0<\/em><\/p>\n<ol>\n<li><em>a) informar a renda per capita que consta na Folha Resumo do Cadastro \u00danico (Cad\u00danico);<\/em><\/li>\n<\/ol>\n<p><em>\u00a0<\/em><\/p>\n<ol>\n<li><em>b) anexar a Folha Resumo do Cad\u00danico, que dever\u00e1 ser assinada pelo Respons\u00e1vel pela Unidade Familiar (RF) e pelo Entrevistador\/Respons\u00e1vel pelo Cadastramento, ou, caso n\u00e3o esteja assinada, inserir junto com a folha resumo o Comprovante de Presta\u00e7\u00e3o de Informa\u00e7\u00f5es com as devidas assinaturas; e<\/em><\/li>\n<\/ol>\n<p><em>\u00a0<\/em><\/p>\n<p><em>II &#8211; ETAPA 2: Acesso ao Sistema de Sele\u00e7\u00e3o de Aux\u00edlios\u00a0Estudantis (<a href=\"https:\/\/selecao.ufms.br\/\" data-saferedirecturl=\"https:\/\/www.google.com\/url?q=https:\/\/selecao.ufms.br&amp;source=gmail&amp;ust=1680184880231000&amp;usg=AOvVaw2V-J3MMgTkczY7KY6n9Msw\">https:\/\/selecao.ufms.br<\/a>):<\/em><\/p>\n<p><em>\u00a0<\/em><\/p>\n<ol>\n<li><em>a) Na aba \u201dDOCUMENTOS&#8221;, o estudante dever\u00e1 incluir todos os documentos, relacionados \u00e0 modalidade de aux\u00edlio, em formato PDF;<\/em><\/li>\n<\/ol>\n<p><em>\u00a0<\/em><\/p>\n<ol>\n<li><em>b) anexar a Folha Resumo do Cad\u00danico, que dever\u00e1 ser\u00a0assinada pelo Respons\u00e1vel pela Unidade Familiar (RF) e pelo Entrevistador\/Respons\u00e1vel pelo Cadastramento, ou, caso n\u00e3o esteja assinada, inserir junto com a folha resumo o Comprovante de Presta\u00e7\u00e3o de Informa\u00e7\u00f5es com as devidas assinaturas; e<\/em><\/li>\n<\/ol>\n<p><em>\u00a0<\/em><\/p>\n<ol>\n<li><em>c) ap\u00f3s a inclus\u00e3o dos documentos, na aba \u201dINSCRI\u00c7\u00d5ES&#8221;, o estudante dever\u00e1 conferir os dados, selecionar as modalidades de aux\u00edlios que deseja concorrer, selecionar os documentos, vinculando-os \u00e0 inscri\u00e7\u00e3o, e clicar em \u201d<strong>FINALIZAR INSCRI\u00c7\u00c3O<\/strong>&#8220;;<\/em><\/li>\n<\/ol>\n<p><em>\u00a0<\/em><\/p>\n<ol>\n<li><em>d) depois de finalizada a inscri\u00e7\u00e3o, o Sistema de Sele\u00e7\u00e3o n\u00e3o permite qualquer altera\u00e7\u00e3o nas informa\u00e7\u00f5es declaradas ou mesmo a inclus\u00e3o\/exclus\u00e3o de documentos, sendo de inteira responsabilidade do estudante, certificar-se de que o conte\u00fado das informa\u00e7\u00f5es declaradas e a documenta\u00e7\u00e3o exigida foram adequadamente inseridos no Sistema.<\/em><\/li>\n<\/ol>\n<p><em>(&#8230;)&#8221;<\/em><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>A Proaes disponibilizou um TUTORIAL com o passo a passo para que o estudante realize a sua inscri\u00e7\u00e3o, na forma da orienta\u00e7\u00e3o acima (dispon\u00edvel em:\u00a0<a href=\"https:\/\/proaes.ufms.br\/inscricoes-abertas-processo-seletivo-dos-auxilios-alimentacao-creche-moradia-e-permanencia\/\">clique aqui para acessar<\/a>).<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Ao final do procedimento acima a inscri\u00e7\u00e3o do(a) estudante deve estar com a situa\u00e7\u00e3o <strong>&#8220;INSCRITO&#8221;<\/strong>. <span style=\"color: #000000\"><strong>As inscri\u00e7\u00f5es com a situa\u00e7\u00e3o &#8220;EDICAO&#8221; ser\u00e3o desconsideradas.<\/strong><\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Outro ponto que merece destaque \u00e9 a disponibiliza\u00e7\u00e3o por parte Proaes de uma declara\u00e7\u00e3o a ser preenchida em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 munic\u00edpios que n\u00e3o emitem a declara\u00e7\u00e3o de que a crian\u00e7a aguarda vaga em centro de educa\u00e7\u00e3o infantil, exigida no edital, para quem quer concorrer ao aux\u00edlio na modalidade Creche. Tal modelo de declara\u00e7\u00e3o est\u00e1 dispon\u00edvel na p\u00e1gina da Proaes (<a href=\"https:\/\/proaes.ufms.br\/inscricoes-abertas-processo-seletivo-dos-auxilios-alimentacao-creche-moradia-e-permanencia\/\">clique aqui para acessar<\/a>).<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>A Unidade de Apoio para Assuntos Estudantis est\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o em caso de d\u00favidas, presencialmente (no anexo do Bloco 8, ao lado do Restaurante Universit\u00e1rio &#8211; RU) e por meio dos seguintes canais:<\/p>\n<p>E-mail:\u00a0<a href=\"mailto:uap-ae.cptl@ufms.br\">uap-ae.cptl@ufms.br<\/a><\/p>\n<p>Telefones (WhatsApp Business): (67) 3509 3756 e (67) 3509 3800<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Favor auxiliar na divulga\u00e7\u00e3o.<\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Equipe UAP-AE\/COAC\/CPTL\/UFMS<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Aten\u00e7\u00e3o, estudantes! &nbsp; Encerra nesta quinta-feira, 30, o prazo para a realiza\u00e7\u00e3o das inscri\u00e7\u00f5es para os aux\u00edlios da assist\u00eancia estudantil. A documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria e os procedimentos a serem observados pelo(a) estudante interessado constam no\u00a0Edital Proaes\/UFMS n\u00ba 15, de 3 de mar\u00e7o de 2023. &nbsp; Destaca-se abaixo o item 4.5 do referido edital que elenca os [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":37992,"featured_media":13096,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>ESTUDANTES: Aten\u00e7\u00e3o ao prazo para inscri\u00e7\u00e3o no Processo Seletivo dos Aux\u00edlios Alimenta\u00e7\u00e3o, Creche, Moradia e Perman\u00eancia 2023\/1 - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/29\/estudantes-atencao-ao-prazo-para-inscricao-no-processo-seletivo-dos-auxilios-alimentacao-creche-moradia-e-permanencia-2023-1\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"ESTUDANTES: Aten\u00e7\u00e3o ao prazo para inscri\u00e7\u00e3o no Processo Seletivo dos Aux\u00edlios Alimenta\u00e7\u00e3o, Creche, Moradia e Perman\u00eancia 2023\/1 - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Aten\u00e7\u00e3o, estudantes! &nbsp; Encerra nesta quinta-feira, 30, o prazo para a realiza\u00e7\u00e3o das inscri\u00e7\u00f5es para os aux\u00edlios da assist\u00eancia estudantil. A documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria e os procedimentos a serem observados pelo(a) estudante interessado constam no\u00a0Edital Proaes\/UFMS n\u00ba 15, de 3 de mar\u00e7o de 2023. &nbsp; Destaca-se abaixo o item 4.5 do referido edital que elenca os [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/29\/estudantes-atencao-ao-prazo-para-inscricao-no-processo-seletivo-dos-auxilios-alimentacao-creche-moradia-e-permanencia-2023-1\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-03-29T14:28:46+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/11\/CPTL-1024x644-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"644\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/29\/estudantes-atencao-ao-prazo-para-inscricao-no-processo-seletivo-dos-auxilios-alimentacao-creche-moradia-e-permanencia-2023-1\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/29\/estudantes-atencao-ao-prazo-para-inscricao-no-processo-seletivo-dos-auxilios-alimentacao-creche-moradia-e-permanencia-2023-1\/\",\"name\":\"ESTUDANTES: Aten\u00e7\u00e3o ao prazo para inscri\u00e7\u00e3o no Processo Seletivo dos Aux\u00edlios Alimenta\u00e7\u00e3o, Creche, Moradia e Perman\u00eancia 2023\/1 - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-03-29T14:28:46+00:00\",\"dateModified\":\"2023-03-29T14:28:46+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/bd50046927dd357f043f117939a59c99\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/29\/estudantes-atencao-ao-prazo-para-inscricao-no-processo-seletivo-dos-auxilios-alimentacao-creche-moradia-e-permanencia-2023-1\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/29\/estudantes-atencao-ao-prazo-para-inscricao-no-processo-seletivo-dos-auxilios-alimentacao-creche-moradia-e-permanencia-2023-1\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/29\/estudantes-atencao-ao-prazo-para-inscricao-no-processo-seletivo-dos-auxilios-alimentacao-creche-moradia-e-permanencia-2023-1\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"ESTUDANTES: Aten\u00e7\u00e3o ao prazo para inscri\u00e7\u00e3o no Processo Seletivo dos Aux\u00edlios Alimenta\u00e7\u00e3o, Creche, Moradia e Perman\u00eancia 2023\/1\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/bd50046927dd357f043f117939a59c99\",\"name\":\"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eb5cdb8ba345ae51712113812794a322?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eb5cdb8ba345ae51712113812794a322?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/maria-carboneze\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"ESTUDANTES: Aten\u00e7\u00e3o ao prazo para inscri\u00e7\u00e3o no Processo Seletivo dos Aux\u00edlios Alimenta\u00e7\u00e3o, Creche, Moradia e Perman\u00eancia 2023\/1 - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/29\/estudantes-atencao-ao-prazo-para-inscricao-no-processo-seletivo-dos-auxilios-alimentacao-creche-moradia-e-permanencia-2023-1\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"ESTUDANTES: Aten\u00e7\u00e3o ao prazo para inscri\u00e7\u00e3o no Processo Seletivo dos Aux\u00edlios Alimenta\u00e7\u00e3o, Creche, Moradia e Perman\u00eancia 2023\/1 - CPTL","og_description":"Aten\u00e7\u00e3o, estudantes! &nbsp; Encerra nesta quinta-feira, 30, o prazo para a realiza\u00e7\u00e3o das inscri\u00e7\u00f5es para os aux\u00edlios da assist\u00eancia estudantil. A documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria e os procedimentos a serem observados pelo(a) estudante interessado constam no\u00a0Edital Proaes\/UFMS n\u00ba 15, de 3 de mar\u00e7o de 2023. &nbsp; Destaca-se abaixo o item 4.5 do referido edital que elenca os [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/29\/estudantes-atencao-ao-prazo-para-inscricao-no-processo-seletivo-dos-auxilios-alimentacao-creche-moradia-e-permanencia-2023-1\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2023-03-29T14:28:46+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":644,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/11\/CPTL-1024x644-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE","Est. tempo de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/29\/estudantes-atencao-ao-prazo-para-inscricao-no-processo-seletivo-dos-auxilios-alimentacao-creche-moradia-e-permanencia-2023-1\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/29\/estudantes-atencao-ao-prazo-para-inscricao-no-processo-seletivo-dos-auxilios-alimentacao-creche-moradia-e-permanencia-2023-1\/","name":"ESTUDANTES: Aten\u00e7\u00e3o ao prazo para inscri\u00e7\u00e3o no Processo Seletivo dos Aux\u00edlios Alimenta\u00e7\u00e3o, Creche, Moradia e Perman\u00eancia 2023\/1 - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2023-03-29T14:28:46+00:00","dateModified":"2023-03-29T14:28:46+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/bd50046927dd357f043f117939a59c99"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/29\/estudantes-atencao-ao-prazo-para-inscricao-no-processo-seletivo-dos-auxilios-alimentacao-creche-moradia-e-permanencia-2023-1\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/29\/estudantes-atencao-ao-prazo-para-inscricao-no-processo-seletivo-dos-auxilios-alimentacao-creche-moradia-e-permanencia-2023-1\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/03\/29\/estudantes-atencao-ao-prazo-para-inscricao-no-processo-seletivo-dos-auxilios-alimentacao-creche-moradia-e-permanencia-2023-1\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"ESTUDANTES: Aten\u00e7\u00e3o ao prazo para inscri\u00e7\u00e3o no Processo Seletivo dos Aux\u00edlios Alimenta\u00e7\u00e3o, Creche, Moradia e Perman\u00eancia 2023\/1"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/bd50046927dd357f043f117939a59c99","name":"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eb5cdb8ba345ae51712113812794a322?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eb5cdb8ba345ae51712113812794a322?s=96&d=mm&r=g","caption":"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/maria-carboneze\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14061"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/37992"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14061"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14061\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14065,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14061\/revisions\/14065"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/13096"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14061"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=14061"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14061"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}