{"id":14143,"date":"2023-04-14T17:55:11","date_gmt":"2023-04-14T21:55:11","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=14143"},"modified":"2023-04-14T17:55:11","modified_gmt":"2023-04-14T21:55:11","slug":"3o-simposio-convivendo-com-o-tea-e-suas-possibilidades-esta-oferecendo-desconto-na-inscricao-aos-estudantes-e-servidores-da-ufms","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/04\/14\/3o-simposio-convivendo-com-o-tea-e-suas-possibilidades-esta-oferecendo-desconto-na-inscricao-aos-estudantes-e-servidores-da-ufms\/","title":{"rendered":"&#8220;3\u00ba Simp\u00f3sio convivendo com o TEA e suas possibilidades&#8221; est\u00e1 oferecendo desconto na inscri\u00e7\u00e3o aos estudantes e servidores da UFMS!"},"content":{"rendered":"<p>O simp\u00f3sio ser\u00e1 realizado no dia <strong>23 de abril de 2023<\/strong> (domingo), <strong>das 8h \u00e0s 18h,<\/strong> de forma h\u00edbrida: presencial na Associa\u00e7\u00e3o M\u00e9dica de Campo Grande e remotamente online.<\/p>\n<p>O evento integrativo e multidisciplinar contar\u00e1 com a participa\u00e7\u00e3o de m\u00e9dicos, nutricionistas, psic\u00f3logos, terapeutas e professores, para que possam transmitir conhecimentos que agreguem a fam\u00edlia e demais profissionais que atuam com o TEA diariamente.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Informa\u00e7\u00f5es e inscri\u00e7\u00f5es para a UFMS<\/strong>, acesse o link:<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/institutointac.com\/3-tea-ufms\/\">https:\/\/institutointac.com\/3-tea-ufms\/<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: center\">R$120,00 (presencial e online para a UFMS)<\/p>\n<p style=\"text-align: center\"><span style=\"font-size: 8pt\">Valor original: R$300,00 presencial e R$150,00 online\/meia entrada<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: center\"><span style=\"font-size: 8pt\"><a href=\"https:\/\/institutointac.com\/3-simposio-convivendo-com-o-tea\/\">https:\/\/institutointac.com\/3-simposio-convivendo-com-o-tea\/<\/a><\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Favor auxiliar na divulga\u00e7\u00e3o.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O simp\u00f3sio ser\u00e1 realizado no dia 23 de abril de 2023 (domingo), das 8h \u00e0s 18h, de forma h\u00edbrida: presencial na Associa\u00e7\u00e3o M\u00e9dica de Campo Grande e remotamente online. O evento integrativo e multidisciplinar contar\u00e1 com a participa\u00e7\u00e3o de m\u00e9dicos, nutricionistas, psic\u00f3logos, terapeutas e professores, para que possam transmitir conhecimentos que agreguem a fam\u00edlia e [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":37992,"featured_media":14139,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>&quot;3\u00ba Simp\u00f3sio convivendo com o TEA e suas possibilidades&quot; est\u00e1 oferecendo desconto na inscri\u00e7\u00e3o aos estudantes e servidores da UFMS! - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/04\/14\/3o-simposio-convivendo-com-o-tea-e-suas-possibilidades-esta-oferecendo-desconto-na-inscricao-aos-estudantes-e-servidores-da-ufms\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"&quot;3\u00ba Simp\u00f3sio convivendo com o TEA e suas possibilidades&quot; est\u00e1 oferecendo desconto na inscri\u00e7\u00e3o aos estudantes e servidores da UFMS! - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O simp\u00f3sio ser\u00e1 realizado no dia 23 de abril de 2023 (domingo), das 8h \u00e0s 18h, de forma h\u00edbrida: presencial na Associa\u00e7\u00e3o M\u00e9dica de Campo Grande e remotamente online. O evento integrativo e multidisciplinar contar\u00e1 com a participa\u00e7\u00e3o de m\u00e9dicos, nutricionistas, psic\u00f3logos, terapeutas e professores, para que possam transmitir conhecimentos que agreguem a fam\u00edlia e [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/04\/14\/3o-simposio-convivendo-com-o-tea-e-suas-possibilidades-esta-oferecendo-desconto-na-inscricao-aos-estudantes-e-servidores-da-ufms\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-04-14T21:55:11+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/04\/PHOTO-2023-04-12-11-35-36.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/04\/14\/3o-simposio-convivendo-com-o-tea-e-suas-possibilidades-esta-oferecendo-desconto-na-inscricao-aos-estudantes-e-servidores-da-ufms\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/04\/14\/3o-simposio-convivendo-com-o-tea-e-suas-possibilidades-esta-oferecendo-desconto-na-inscricao-aos-estudantes-e-servidores-da-ufms\/\",\"name\":\"\\\"3\u00ba Simp\u00f3sio convivendo com o TEA e suas possibilidades\\\" est\u00e1 oferecendo desconto na inscri\u00e7\u00e3o aos estudantes e servidores da UFMS! - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-04-14T21:55:11+00:00\",\"dateModified\":\"2023-04-14T21:55:11+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/bd50046927dd357f043f117939a59c99\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/04\/14\/3o-simposio-convivendo-com-o-tea-e-suas-possibilidades-esta-oferecendo-desconto-na-inscricao-aos-estudantes-e-servidores-da-ufms\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/04\/14\/3o-simposio-convivendo-com-o-tea-e-suas-possibilidades-esta-oferecendo-desconto-na-inscricao-aos-estudantes-e-servidores-da-ufms\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/04\/14\/3o-simposio-convivendo-com-o-tea-e-suas-possibilidades-esta-oferecendo-desconto-na-inscricao-aos-estudantes-e-servidores-da-ufms\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"&#8220;3\u00ba Simp\u00f3sio convivendo com o TEA e suas possibilidades&#8221; est\u00e1 oferecendo desconto na inscri\u00e7\u00e3o aos estudantes e servidores da UFMS!\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/bd50046927dd357f043f117939a59c99\",\"name\":\"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eb5cdb8ba345ae51712113812794a322?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eb5cdb8ba345ae51712113812794a322?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/maria-carboneze\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\"3\u00ba Simp\u00f3sio convivendo com o TEA e suas possibilidades\" est\u00e1 oferecendo desconto na inscri\u00e7\u00e3o aos estudantes e servidores da UFMS! - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/04\/14\/3o-simposio-convivendo-com-o-tea-e-suas-possibilidades-esta-oferecendo-desconto-na-inscricao-aos-estudantes-e-servidores-da-ufms\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"\"3\u00ba Simp\u00f3sio convivendo com o TEA e suas possibilidades\" est\u00e1 oferecendo desconto na inscri\u00e7\u00e3o aos estudantes e servidores da UFMS! - CPTL","og_description":"O simp\u00f3sio ser\u00e1 realizado no dia 23 de abril de 2023 (domingo), das 8h \u00e0s 18h, de forma h\u00edbrida: presencial na Associa\u00e7\u00e3o M\u00e9dica de Campo Grande e remotamente online. O evento integrativo e multidisciplinar contar\u00e1 com a participa\u00e7\u00e3o de m\u00e9dicos, nutricionistas, psic\u00f3logos, terapeutas e professores, para que possam transmitir conhecimentos que agreguem a fam\u00edlia e [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/04\/14\/3o-simposio-convivendo-com-o-tea-e-suas-possibilidades-esta-oferecendo-desconto-na-inscricao-aos-estudantes-e-servidores-da-ufms\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2023-04-14T21:55:11+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":1280,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/04\/PHOTO-2023-04-12-11-35-36.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/04\/14\/3o-simposio-convivendo-com-o-tea-e-suas-possibilidades-esta-oferecendo-desconto-na-inscricao-aos-estudantes-e-servidores-da-ufms\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/04\/14\/3o-simposio-convivendo-com-o-tea-e-suas-possibilidades-esta-oferecendo-desconto-na-inscricao-aos-estudantes-e-servidores-da-ufms\/","name":"\"3\u00ba Simp\u00f3sio convivendo com o TEA e suas possibilidades\" est\u00e1 oferecendo desconto na inscri\u00e7\u00e3o aos estudantes e servidores da UFMS! - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2023-04-14T21:55:11+00:00","dateModified":"2023-04-14T21:55:11+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/bd50046927dd357f043f117939a59c99"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/04\/14\/3o-simposio-convivendo-com-o-tea-e-suas-possibilidades-esta-oferecendo-desconto-na-inscricao-aos-estudantes-e-servidores-da-ufms\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/04\/14\/3o-simposio-convivendo-com-o-tea-e-suas-possibilidades-esta-oferecendo-desconto-na-inscricao-aos-estudantes-e-servidores-da-ufms\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/04\/14\/3o-simposio-convivendo-com-o-tea-e-suas-possibilidades-esta-oferecendo-desconto-na-inscricao-aos-estudantes-e-servidores-da-ufms\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"&#8220;3\u00ba Simp\u00f3sio convivendo com o TEA e suas possibilidades&#8221; est\u00e1 oferecendo desconto na inscri\u00e7\u00e3o aos estudantes e servidores da UFMS!"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/bd50046927dd357f043f117939a59c99","name":"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eb5cdb8ba345ae51712113812794a322?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eb5cdb8ba345ae51712113812794a322?s=96&d=mm&r=g","caption":"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/maria-carboneze\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14143"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/37992"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14143"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14143\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14147,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14143\/revisions\/14147"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/14139"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14143"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=14143"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14143"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}