{"id":14163,"date":"2023-04-18T11:47:27","date_gmt":"2023-04-18T15:47:27","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=14163"},"modified":"2023-04-18T11:47:27","modified_gmt":"2023-04-18T15:47:27","slug":"palestra-interativa-com-consultores-das-empresas-be-a-person-e-move42","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/04\/18\/palestra-interativa-com-consultores-das-empresas-be-a-person-e-move42\/","title":{"rendered":"Palestra interativa com consultores das empresas Be a Person e Move42"},"content":{"rendered":"<p>A gente n\u00e3o p\u00e1raaa, ent\u00e3o se preparem para uma palestra interativa com consultores das empresas Be a Person e Move42, Beatriz Carnevale e C\u00e9sar Augusto P\u00eassoa, onde vamos aprender sobre estrat\u00e9gias e inova\u00e7\u00e3o para manter e melhorar o engajamento de um time de sucesso com gest\u00e3o de pessoas.<\/p>\n<p>Link para inscri\u00e7\u00e3o:\u00a0<a href=\"https:\/\/forms.gle\/rZVFJqJUDAut6TDq9\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" data-saferedirecturl=\"https:\/\/www.google.com\/url?q=https:\/\/forms.gle\/rZVFJqJUDAut6TDq9&amp;source=gmail&amp;ust=1681843328393000&amp;usg=AOvVaw1pGVZvxYNcBD_Z-qlKm-bo\">https:\/\/forms.gle\/rZVFJqJUDAut6TDq9<\/a><\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-14164\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/04\/image-1-300x300.png\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/04\/image-1-300x300.png 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/04\/image-1-150x150.png 150w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/04\/image-1-768x768.png 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/04\/image-1-320x320.png 320w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/04\/image-1.png 886w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A gente n\u00e3o p\u00e1raaa, ent\u00e3o se preparem para uma palestra interativa com consultores das empresas Be a Person e Move42, Beatriz Carnevale e C\u00e9sar Augusto P\u00eassoa, onde vamos aprender sobre estrat\u00e9gias e inova\u00e7\u00e3o para manter e melhorar o engajamento de um time de sucesso com gest\u00e3o de pessoas. Link para inscri\u00e7\u00e3o:\u00a0https:\/\/forms.gle\/rZVFJqJUDAut6TDq9<\/p>\n","protected":false},"author":15199,"featured_media":14165,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2,38],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Palestra interativa com consultores das empresas Be a Person e Move42 - CPTL<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Palestra interativa com consultores das empresas Be a Person e Move42\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/04\/18\/palestra-interativa-com-consultores-das-empresas-be-a-person-e-move42\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Palestra interativa com consultores das empresas Be a Person e Move42 - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Palestra interativa com consultores das empresas Be a Person e Move42\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/04\/18\/palestra-interativa-com-consultores-das-empresas-be-a-person-e-move42\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-04-18T15:47:27+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/04\/image.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"886\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"886\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"VINICIUS SILVA DE PAULA\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"VINICIUS SILVA DE PAULA\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/04\/18\/palestra-interativa-com-consultores-das-empresas-be-a-person-e-move42\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/04\/18\/palestra-interativa-com-consultores-das-empresas-be-a-person-e-move42\/\",\"name\":\"Palestra interativa com consultores das empresas Be a Person e Move42 - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-04-18T15:47:27+00:00\",\"dateModified\":\"2023-04-18T15:47:27+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/890bad7e6388352e7ed93eefa98cceed\"},\"description\":\"Palestra interativa com consultores das empresas Be a Person e Move42\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/04\/18\/palestra-interativa-com-consultores-das-empresas-be-a-person-e-move42\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/04\/18\/palestra-interativa-com-consultores-das-empresas-be-a-person-e-move42\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/04\/18\/palestra-interativa-com-consultores-das-empresas-be-a-person-e-move42\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Palestra interativa com consultores das empresas Be a Person e Move42\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/890bad7e6388352e7ed93eefa98cceed\",\"name\":\"VINICIUS SILVA DE PAULA\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/83bc8da1a1fe6b9ce32b0136050c1138?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/83bc8da1a1fe6b9ce32b0136050c1138?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"VINICIUS SILVA DE PAULA\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/vinicius-paula\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Palestra interativa com consultores das empresas Be a Person e Move42 - CPTL","description":"Palestra interativa com consultores das empresas Be a Person e Move42","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/04\/18\/palestra-interativa-com-consultores-das-empresas-be-a-person-e-move42\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Palestra interativa com consultores das empresas Be a Person e Move42 - CPTL","og_description":"Palestra interativa com consultores das empresas Be a Person e Move42","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/04\/18\/palestra-interativa-com-consultores-das-empresas-be-a-person-e-move42\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2023-04-18T15:47:27+00:00","og_image":[{"width":886,"height":886,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/04\/image.png","type":"image\/png"}],"author":"VINICIUS SILVA DE PAULA","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"VINICIUS SILVA DE PAULA","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/04\/18\/palestra-interativa-com-consultores-das-empresas-be-a-person-e-move42\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/04\/18\/palestra-interativa-com-consultores-das-empresas-be-a-person-e-move42\/","name":"Palestra interativa com consultores das empresas Be a Person e Move42 - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2023-04-18T15:47:27+00:00","dateModified":"2023-04-18T15:47:27+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/890bad7e6388352e7ed93eefa98cceed"},"description":"Palestra interativa com consultores das empresas Be a Person e Move42","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/04\/18\/palestra-interativa-com-consultores-das-empresas-be-a-person-e-move42\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/04\/18\/palestra-interativa-com-consultores-das-empresas-be-a-person-e-move42\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/04\/18\/palestra-interativa-com-consultores-das-empresas-be-a-person-e-move42\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Palestra interativa com consultores das empresas Be a Person e Move42"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/890bad7e6388352e7ed93eefa98cceed","name":"VINICIUS SILVA DE PAULA","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/83bc8da1a1fe6b9ce32b0136050c1138?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/83bc8da1a1fe6b9ce32b0136050c1138?s=96&d=mm&r=g","caption":"VINICIUS SILVA DE PAULA"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/vinicius-paula\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14163"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/15199"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14163"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14163\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14166,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14163\/revisions\/14166"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/14165"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14163"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=14163"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14163"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}