{"id":14226,"date":"2023-04-24T16:16:47","date_gmt":"2023-04-24T20:16:47","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=14226"},"modified":"2023-04-24T16:16:47","modified_gmt":"2023-04-24T20:16:47","slug":"semana-de-desenvolvimento-profissional-ufms-2023-inscricoes-para-participacao-abertas","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/04\/24\/semana-de-desenvolvimento-profissional-ufms-2023-inscricoes-para-participacao-abertas\/","title":{"rendered":"Semana de Desenvolvimento Profissional UFMS 2023 &#8211; inscri\u00e7\u00f5es para participa\u00e7\u00e3o abertas"},"content":{"rendered":"<div>Informamos que as inscri\u00e7\u00f5es para participa\u00e7\u00e3o das atividades da\u00a0<b><u>Semana de Desenvolvimento Profissional UFMS 2023<\/u><\/b>\u00a0est\u00e3o abertas e ser\u00e3o realizadas exclusivamente pelo endere\u00e7o\u00a0<a href=\"http:\/\/sedep.ufms.br\/inscricao\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" data-saferedirecturl=\"https:\/\/www.google.com\/url?q=http:\/\/sedep.ufms.br\/inscricao\/&amp;source=gmail&amp;ust=1682453404305000&amp;usg=AOvVaw1b8ITLij4N8K2-qiL-iIbm\">http:\/\/sedep.ufms.br\/inscricao\/<\/a>.<\/div>\n<div>O evento \u00e9 gratuito e aberto a toda comunidade acad\u00eamica e comunidade externa. Haver\u00e1 certificados de participa\u00e7\u00e3o que ser\u00e3o emitidos mediante controle de presen\u00e7a realizado pelas unidades organizadoras<\/div>\n<div>imagem destacada: \u00e0 encaminhada.<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Informamos que as inscri\u00e7\u00f5es para participa\u00e7\u00e3o das atividades da\u00a0Semana de Desenvolvimento Profissional UFMS 2023\u00a0est\u00e3o abertas e ser\u00e3o realizadas exclusivamente pelo endere\u00e7o\u00a0http:\/\/sedep.ufms.br\/inscricao\/. O evento \u00e9 gratuito e aberto a toda comunidade acad\u00eamica e comunidade externa. Haver\u00e1 certificados de participa\u00e7\u00e3o que ser\u00e3o emitidos mediante controle de presen\u00e7a realizado pelas unidades organizadoras imagem destacada: \u00e0 encaminhada.<\/p>\n","protected":false},"author":15199,"featured_media":14227,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Semana de Desenvolvimento Profissional UFMS 2023 - inscri\u00e7\u00f5es para participa\u00e7\u00e3o abertas - CPTL<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Semana de Desenvolvimento Profissional UFMS 2023\u00a0est\u00e3o abertas e ser\u00e3o realizadas exclusivamente pelo endere\u00e7o\u00a0http:\/\/sedep.ufms.br\/inscricao\/.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/04\/24\/semana-de-desenvolvimento-profissional-ufms-2023-inscricoes-para-participacao-abertas\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Semana de Desenvolvimento Profissional UFMS 2023 - inscri\u00e7\u00f5es para participa\u00e7\u00e3o abertas - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Semana de Desenvolvimento Profissional UFMS 2023\u00a0est\u00e3o abertas e ser\u00e3o realizadas exclusivamente pelo endere\u00e7o\u00a0http:\/\/sedep.ufms.br\/inscricao\/.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/04\/24\/semana-de-desenvolvimento-profissional-ufms-2023-inscricoes-para-participacao-abertas\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-04-24T20:16:47+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/04\/2cbd21f6-dbd9-4e15-8d7f-bfd14ab8da1a.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"VINICIUS SILVA DE PAULA\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"VINICIUS SILVA DE PAULA\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/04\/24\/semana-de-desenvolvimento-profissional-ufms-2023-inscricoes-para-participacao-abertas\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/04\/24\/semana-de-desenvolvimento-profissional-ufms-2023-inscricoes-para-participacao-abertas\/\",\"name\":\"Semana de Desenvolvimento Profissional UFMS 2023 - inscri\u00e7\u00f5es para participa\u00e7\u00e3o abertas - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-04-24T20:16:47+00:00\",\"dateModified\":\"2023-04-24T20:16:47+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/890bad7e6388352e7ed93eefa98cceed\"},\"description\":\"Semana de Desenvolvimento Profissional UFMS 2023\u00a0est\u00e3o abertas e ser\u00e3o realizadas exclusivamente pelo endere\u00e7o\u00a0http:\/\/sedep.ufms.br\/inscricao\/.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/04\/24\/semana-de-desenvolvimento-profissional-ufms-2023-inscricoes-para-participacao-abertas\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/04\/24\/semana-de-desenvolvimento-profissional-ufms-2023-inscricoes-para-participacao-abertas\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/04\/24\/semana-de-desenvolvimento-profissional-ufms-2023-inscricoes-para-participacao-abertas\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Semana de Desenvolvimento Profissional UFMS 2023 &#8211; inscri\u00e7\u00f5es para participa\u00e7\u00e3o abertas\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/890bad7e6388352e7ed93eefa98cceed\",\"name\":\"VINICIUS SILVA DE PAULA\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/83bc8da1a1fe6b9ce32b0136050c1138?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/83bc8da1a1fe6b9ce32b0136050c1138?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"VINICIUS SILVA DE PAULA\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/vinicius-paula\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Semana de Desenvolvimento Profissional UFMS 2023 - inscri\u00e7\u00f5es para participa\u00e7\u00e3o abertas - CPTL","description":"Semana de Desenvolvimento Profissional UFMS 2023\u00a0est\u00e3o abertas e ser\u00e3o realizadas exclusivamente pelo endere\u00e7o\u00a0http:\/\/sedep.ufms.br\/inscricao\/.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/04\/24\/semana-de-desenvolvimento-profissional-ufms-2023-inscricoes-para-participacao-abertas\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Semana de Desenvolvimento Profissional UFMS 2023 - inscri\u00e7\u00f5es para participa\u00e7\u00e3o abertas - CPTL","og_description":"Semana de Desenvolvimento Profissional UFMS 2023\u00a0est\u00e3o abertas e ser\u00e3o realizadas exclusivamente pelo endere\u00e7o\u00a0http:\/\/sedep.ufms.br\/inscricao\/.","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/04\/24\/semana-de-desenvolvimento-profissional-ufms-2023-inscricoes-para-participacao-abertas\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2023-04-24T20:16:47+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":1080,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/04\/2cbd21f6-dbd9-4e15-8d7f-bfd14ab8da1a.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"VINICIUS SILVA DE PAULA","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"VINICIUS SILVA DE PAULA","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/04\/24\/semana-de-desenvolvimento-profissional-ufms-2023-inscricoes-para-participacao-abertas\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/04\/24\/semana-de-desenvolvimento-profissional-ufms-2023-inscricoes-para-participacao-abertas\/","name":"Semana de Desenvolvimento Profissional UFMS 2023 - inscri\u00e7\u00f5es para participa\u00e7\u00e3o abertas - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2023-04-24T20:16:47+00:00","dateModified":"2023-04-24T20:16:47+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/890bad7e6388352e7ed93eefa98cceed"},"description":"Semana de Desenvolvimento Profissional UFMS 2023\u00a0est\u00e3o abertas e ser\u00e3o realizadas exclusivamente pelo endere\u00e7o\u00a0http:\/\/sedep.ufms.br\/inscricao\/.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/04\/24\/semana-de-desenvolvimento-profissional-ufms-2023-inscricoes-para-participacao-abertas\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/04\/24\/semana-de-desenvolvimento-profissional-ufms-2023-inscricoes-para-participacao-abertas\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/04\/24\/semana-de-desenvolvimento-profissional-ufms-2023-inscricoes-para-participacao-abertas\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Semana de Desenvolvimento Profissional UFMS 2023 &#8211; inscri\u00e7\u00f5es para participa\u00e7\u00e3o abertas"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/890bad7e6388352e7ed93eefa98cceed","name":"VINICIUS SILVA DE PAULA","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/83bc8da1a1fe6b9ce32b0136050c1138?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/83bc8da1a1fe6b9ce32b0136050c1138?s=96&d=mm&r=g","caption":"VINICIUS SILVA DE PAULA"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/vinicius-paula\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14226"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/15199"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14226"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14226\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14228,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14226\/revisions\/14228"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/14227"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14226"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=14226"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14226"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}