{"id":1422,"date":"2016-09-23T10:05:20","date_gmt":"2016-09-23T14:05:20","guid":{"rendered":"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/?p=1422"},"modified":"2016-09-23T10:05:20","modified_gmt":"2016-09-23T14:05:20","slug":"defesa-de-tese-de-doutorado-avaliacao-da-limpeza-e-desinfeccao-de-superficies-hospitalares-apos-implementacao-de-um-programa-de-padronizacao-de-procedimentos","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/09\/23\/defesa-de-tese-de-doutorado-avaliacao-da-limpeza-e-desinfeccao-de-superficies-hospitalares-apos-implementacao-de-um-programa-de-padronizacao-de-procedimentos\/","title":{"rendered":"Defesa de Tese de Doutorado: \u201cAvalia\u00e7\u00e3o da Limpeza e Desinfec\u00e7\u00e3o de Superf\u00edcies Hospitalares ap\u00f3s implementa\u00e7\u00e3o de um Programa de Padroniza\u00e7\u00e3o de Procedimentos\u201d"},"content":{"rendered":"<p>Ocorrer\u00e1 no dia 26\/09\/2016 (segunda-feira), \u00e0s 13:30 horas, no Audit\u00f3rio de Geografia do Campus II do CPTL\/UFMS, a defesa de Tese de Doutorado de Larissa da Silva Barcelos, intitulada: \u201cAvalia\u00e7\u00e3o da Limpeza e Desinfec\u00e7\u00e3o de Superf\u00edcies Hospitalares ap\u00f3s implementa\u00e7\u00e3o de um Programa de Padroniza\u00e7\u00e3o de Procedimentos\u201d. Larissa foi aluna do Curso de Enfermagem do Campus do CPTL e logo ao t\u00e9rmino, ingressou no Programa de Mestrado em Sa\u00fade e Desenvolvimento na Regi\u00e3o Centro-Oeste da Faculdade de Medicina da Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul e, ao t\u00e9rmino, foi aprovada no concurso do quadro efetivo de Professores no Curso de Enfermagem do Campus de Coxim\/UFMS. Iniciou o Doutorado no mesmo Programa. Natural de Tr\u00eas Lagoas tinha o desejo de retornar e, em 2016 prestou novo concurso para docente na vaga do Curso de Enfermagem\/CPTL e foi aprovada em 1\u00ba lugar. Tanto o Mestrado quanto o Doutorado foi orientado pelo Prof. Dr. Adriano Menis Ferreira do Curso de Enfermagem do CPTL e Professor\/Orientador desse Programa em Campo Grande \u2013 UFMS.<\/p>\n<p>A concretiza\u00e7\u00e3o dessa etapa da vida de Larissa, demonstra que diante de tantas dificuldades que o Curso de Enfermagem do CPTL enfrenta, \u00e9 poss\u00edvel super\u00e1-los, desde que se entenda que a gradua\u00e7\u00e3o \u00e9 apenas uma etapa da longa forma\u00e7\u00e3o abrangente que a mesma superou na sua gradua\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p>A banca contar\u00e1 com os seguintes docentes:<\/p>\n<p>Prof. Dr. Adriano Menis Ferreira PRESIDENTE UFMS\/CPTL<\/p>\n<p>Profa. Dra. Jomara Brandini Gomes MEMBRO UFMS\/CPTL<\/p>\n<p>Prof. Dr. Odanir Garcia Guerra MEMBRO UFMS\/CPTL<\/p>\n<p>Profa. Dra. Juliana Dias Reis Pessalacia MEMBRO UFMS\/CPTL<\/p>\n<p>Prof. Dr. Oleci Pereira Frota MEMBRO UFMS\/CPTL<\/p>\n<p>Profa. Dra. Marisa Dias Rolan Loureiro SUPLENTE UFMS\/CCBS<\/p>\n<p>Segundo seu orientador Prof.. Dr. Adriano Menis Ferreira Ser\u00e1 um prazer receber graduandos, principalmente, da Enfermagem e Medicina para que vivencie e conhe\u00e7am o rito da defesa de doutorado, demonstrando que \u00e9 poss\u00edvel conquistar um verdadeiro T\u00edtulo de Doutor.<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ocorrer\u00e1 no dia 26\/09\/2016 (segunda-feira), \u00e0s 13:30 horas, no Audit\u00f3rio de Geografia do Campus II do CPTL\/UFMS, a defesa de Tese de Doutorado de Larissa da Silva Barcelos, intitulada: \u201cAvalia\u00e7\u00e3o da Limpeza e Desinfec\u00e7\u00e3o de Superf\u00edcies Hospitalares ap\u00f3s implementa\u00e7\u00e3o de um Programa de Padroniza\u00e7\u00e3o de Procedimentos\u201d. Larissa foi aluna do Curso de Enfermagem do Campus [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Defesa de Tese de Doutorado: \u201cAvalia\u00e7\u00e3o da Limpeza e Desinfec\u00e7\u00e3o de Superf\u00edcies Hospitalares ap\u00f3s implementa\u00e7\u00e3o de um Programa de Padroniza\u00e7\u00e3o de Procedimentos\u201d - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/09\/23\/defesa-de-tese-de-doutorado-avaliacao-da-limpeza-e-desinfeccao-de-superficies-hospitalares-apos-implementacao-de-um-programa-de-padronizacao-de-procedimentos\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Defesa de Tese de Doutorado: \u201cAvalia\u00e7\u00e3o da Limpeza e Desinfec\u00e7\u00e3o de Superf\u00edcies Hospitalares ap\u00f3s implementa\u00e7\u00e3o de um Programa de Padroniza\u00e7\u00e3o de Procedimentos\u201d[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Ocorrer\u00e1 no dia 26\/09\/2016 (segunda-feira), \u00e0s 13:30 horas, no Audit\u00f3rio de Geografia do Campus II do CPTL\/UFMS, a defesa de Tese de Doutorado de Larissa da Silva Barcelos, intitulada: \u201cAvalia\u00e7\u00e3o da Limpeza e Desinfec\u00e7\u00e3o de Superf\u00edcies Hospitalares ap\u00f3s implementa\u00e7\u00e3o de um Programa de Padroniza\u00e7\u00e3o de Procedimentos\u201d. Larissa foi aluna do Curso de Enfermagem do Campus [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/09\/23\/defesa-de-tese-de-doutorado-avaliacao-da-limpeza-e-desinfeccao-de-superficies-hospitalares-apos-implementacao-de-um-programa-de-padronizacao-de-procedimentos\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-09-23T14:05:20+00:00\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/09\/23\/defesa-de-tese-de-doutorado-avaliacao-da-limpeza-e-desinfeccao-de-superficies-hospitalares-apos-implementacao-de-um-programa-de-padronizacao-de-procedimentos\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/09\/23\/defesa-de-tese-de-doutorado-avaliacao-da-limpeza-e-desinfeccao-de-superficies-hospitalares-apos-implementacao-de-um-programa-de-padronizacao-de-procedimentos\/\",\"name\":\"[:pb]Defesa de Tese de Doutorado: \u201cAvalia\u00e7\u00e3o da Limpeza e Desinfec\u00e7\u00e3o de Superf\u00edcies Hospitalares ap\u00f3s implementa\u00e7\u00e3o de um Programa de Padroniza\u00e7\u00e3o de Procedimentos\u201d[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2016-09-23T14:05:20+00:00\",\"dateModified\":\"2016-09-23T14:05:20+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/09\/23\/defesa-de-tese-de-doutorado-avaliacao-da-limpeza-e-desinfeccao-de-superficies-hospitalares-apos-implementacao-de-um-programa-de-padronizacao-de-procedimentos\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/09\/23\/defesa-de-tese-de-doutorado-avaliacao-da-limpeza-e-desinfeccao-de-superficies-hospitalares-apos-implementacao-de-um-programa-de-padronizacao-de-procedimentos\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/09\/23\/defesa-de-tese-de-doutorado-avaliacao-da-limpeza-e-desinfeccao-de-superficies-hospitalares-apos-implementacao-de-um-programa-de-padronizacao-de-procedimentos\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Defesa de Tese de Doutorado: \u201cAvalia\u00e7\u00e3o da Limpeza e Desinfec\u00e7\u00e3o de Superf\u00edcies Hospitalares ap\u00f3s implementa\u00e7\u00e3o de um Programa de Padroniza\u00e7\u00e3o de Procedimentos\u201d\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Defesa de Tese de Doutorado: \u201cAvalia\u00e7\u00e3o da Limpeza e Desinfec\u00e7\u00e3o de Superf\u00edcies Hospitalares ap\u00f3s implementa\u00e7\u00e3o de um Programa de Padroniza\u00e7\u00e3o de Procedimentos\u201d[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/09\/23\/defesa-de-tese-de-doutorado-avaliacao-da-limpeza-e-desinfeccao-de-superficies-hospitalares-apos-implementacao-de-um-programa-de-padronizacao-de-procedimentos\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Defesa de Tese de Doutorado: \u201cAvalia\u00e7\u00e3o da Limpeza e Desinfec\u00e7\u00e3o de Superf\u00edcies Hospitalares ap\u00f3s implementa\u00e7\u00e3o de um Programa de Padroniza\u00e7\u00e3o de Procedimentos\u201d[:] - CPTL","og_description":"Ocorrer\u00e1 no dia 26\/09\/2016 (segunda-feira), \u00e0s 13:30 horas, no Audit\u00f3rio de Geografia do Campus II do CPTL\/UFMS, a defesa de Tese de Doutorado de Larissa da Silva Barcelos, intitulada: \u201cAvalia\u00e7\u00e3o da Limpeza e Desinfec\u00e7\u00e3o de Superf\u00edcies Hospitalares ap\u00f3s implementa\u00e7\u00e3o de um Programa de Padroniza\u00e7\u00e3o de Procedimentos\u201d. Larissa foi aluna do Curso de Enfermagem do Campus [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/09\/23\/defesa-de-tese-de-doutorado-avaliacao-da-limpeza-e-desinfeccao-de-superficies-hospitalares-apos-implementacao-de-um-programa-de-padronizacao-de-procedimentos\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2016-09-23T14:05:20+00:00","author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/09\/23\/defesa-de-tese-de-doutorado-avaliacao-da-limpeza-e-desinfeccao-de-superficies-hospitalares-apos-implementacao-de-um-programa-de-padronizacao-de-procedimentos\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/09\/23\/defesa-de-tese-de-doutorado-avaliacao-da-limpeza-e-desinfeccao-de-superficies-hospitalares-apos-implementacao-de-um-programa-de-padronizacao-de-procedimentos\/","name":"[:pb]Defesa de Tese de Doutorado: \u201cAvalia\u00e7\u00e3o da Limpeza e Desinfec\u00e7\u00e3o de Superf\u00edcies Hospitalares ap\u00f3s implementa\u00e7\u00e3o de um Programa de Padroniza\u00e7\u00e3o de Procedimentos\u201d[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2016-09-23T14:05:20+00:00","dateModified":"2016-09-23T14:05:20+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/09\/23\/defesa-de-tese-de-doutorado-avaliacao-da-limpeza-e-desinfeccao-de-superficies-hospitalares-apos-implementacao-de-um-programa-de-padronizacao-de-procedimentos\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/09\/23\/defesa-de-tese-de-doutorado-avaliacao-da-limpeza-e-desinfeccao-de-superficies-hospitalares-apos-implementacao-de-um-programa-de-padronizacao-de-procedimentos\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/09\/23\/defesa-de-tese-de-doutorado-avaliacao-da-limpeza-e-desinfeccao-de-superficies-hospitalares-apos-implementacao-de-um-programa-de-padronizacao-de-procedimentos\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Defesa de Tese de Doutorado: \u201cAvalia\u00e7\u00e3o da Limpeza e Desinfec\u00e7\u00e3o de Superf\u00edcies Hospitalares ap\u00f3s implementa\u00e7\u00e3o de um Programa de Padroniza\u00e7\u00e3o de Procedimentos\u201d"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1422"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1422"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1422\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1423,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1422\/revisions\/1423"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1422"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1422"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1422"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}