{"id":14235,"date":"2023-04-27T09:55:45","date_gmt":"2023-04-27T13:55:45","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=14235"},"modified":"2023-04-27T09:55:45","modified_gmt":"2023-04-27T13:55:45","slug":"servico-de-psicologia-do-cptl-oferece-workshop-como-aprender-melhor","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/04\/27\/servico-de-psicologia-do-cptl-oferece-workshop-como-aprender-melhor\/","title":{"rendered":"Servi\u00e7o de Psicologia do CPTL oferece workshop &#8220;Como aprender melhor?&#8221;"},"content":{"rendered":"<p>Com o objetivo de compreender como o c\u00e9rebro aprende e aprimorar as formas de estudo, o <em>workshop<\/em> &#8220;Como aprender melhor?&#8221; ser\u00e1 oferecido pelo Servi\u00e7o de Psicologia do Campus.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Ser\u00e1 no dia <strong>02\/05<\/strong>, das <strong>18h \u00e0s 20h<\/strong> (hor\u00e1rio MS).<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>As <strong>inscri\u00e7\u00f5es<\/strong> dever\u00e3o ser realizadas pelo link:\u00a0<a href=\"https:\/\/link.ufms.br\/gfqS3\">https:\/\/link.ufms.br\/gfqS3<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Com o objetivo de compreender como o c\u00e9rebro aprende e aprimorar as formas de estudo, o workshop &#8220;Como aprender melhor?&#8221; ser\u00e1 oferecido pelo Servi\u00e7o de Psicologia do Campus. &nbsp; Ser\u00e1 no dia 02\/05, das 18h \u00e0s 20h (hor\u00e1rio MS). &nbsp; As inscri\u00e7\u00f5es dever\u00e3o ser realizadas pelo link:\u00a0https:\/\/link.ufms.br\/gfqS3<\/p>\n","protected":false},"author":37992,"featured_media":14236,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Servi\u00e7o de Psicologia do CPTL oferece workshop &quot;Como aprender melhor?&quot; - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/04\/27\/servico-de-psicologia-do-cptl-oferece-workshop-como-aprender-melhor\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Servi\u00e7o de Psicologia do CPTL oferece workshop &quot;Como aprender melhor?&quot; - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Com o objetivo de compreender como o c\u00e9rebro aprende e aprimorar as formas de estudo, o workshop &#8220;Como aprender melhor?&#8221; ser\u00e1 oferecido pelo Servi\u00e7o de Psicologia do Campus. &nbsp; Ser\u00e1 no dia 02\/05, das 18h \u00e0s 20h (hor\u00e1rio MS). &nbsp; As inscri\u00e7\u00f5es dever\u00e3o ser realizadas pelo link:\u00a0https:\/\/link.ufms.br\/gfqS3\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/04\/27\/servico-de-psicologia-do-cptl-oferece-workshop-como-aprender-melhor\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-04-27T13:55:45+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/04\/Publicacao-do-Instagram-1080x1080-px.-10.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/04\/27\/servico-de-psicologia-do-cptl-oferece-workshop-como-aprender-melhor\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/04\/27\/servico-de-psicologia-do-cptl-oferece-workshop-como-aprender-melhor\/\",\"name\":\"Servi\u00e7o de Psicologia do CPTL oferece workshop \\\"Como aprender melhor?\\\" - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-04-27T13:55:45+00:00\",\"dateModified\":\"2023-04-27T13:55:45+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/bd50046927dd357f043f117939a59c99\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/04\/27\/servico-de-psicologia-do-cptl-oferece-workshop-como-aprender-melhor\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/04\/27\/servico-de-psicologia-do-cptl-oferece-workshop-como-aprender-melhor\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/04\/27\/servico-de-psicologia-do-cptl-oferece-workshop-como-aprender-melhor\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Servi\u00e7o de Psicologia do CPTL oferece workshop &#8220;Como aprender melhor?&#8221;\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/bd50046927dd357f043f117939a59c99\",\"name\":\"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eb5cdb8ba345ae51712113812794a322?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eb5cdb8ba345ae51712113812794a322?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/maria-carboneze\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Servi\u00e7o de Psicologia do CPTL oferece workshop \"Como aprender melhor?\" - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/04\/27\/servico-de-psicologia-do-cptl-oferece-workshop-como-aprender-melhor\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Servi\u00e7o de Psicologia do CPTL oferece workshop \"Como aprender melhor?\" - CPTL","og_description":"Com o objetivo de compreender como o c\u00e9rebro aprende e aprimorar as formas de estudo, o workshop &#8220;Como aprender melhor?&#8221; ser\u00e1 oferecido pelo Servi\u00e7o de Psicologia do Campus. &nbsp; Ser\u00e1 no dia 02\/05, das 18h \u00e0s 20h (hor\u00e1rio MS). &nbsp; As inscri\u00e7\u00f5es dever\u00e3o ser realizadas pelo link:\u00a0https:\/\/link.ufms.br\/gfqS3","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/04\/27\/servico-de-psicologia-do-cptl-oferece-workshop-como-aprender-melhor\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2023-04-27T13:55:45+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":1080,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/04\/Publicacao-do-Instagram-1080x1080-px.-10.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/04\/27\/servico-de-psicologia-do-cptl-oferece-workshop-como-aprender-melhor\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/04\/27\/servico-de-psicologia-do-cptl-oferece-workshop-como-aprender-melhor\/","name":"Servi\u00e7o de Psicologia do CPTL oferece workshop \"Como aprender melhor?\" - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2023-04-27T13:55:45+00:00","dateModified":"2023-04-27T13:55:45+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/bd50046927dd357f043f117939a59c99"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/04\/27\/servico-de-psicologia-do-cptl-oferece-workshop-como-aprender-melhor\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/04\/27\/servico-de-psicologia-do-cptl-oferece-workshop-como-aprender-melhor\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/04\/27\/servico-de-psicologia-do-cptl-oferece-workshop-como-aprender-melhor\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Servi\u00e7o de Psicologia do CPTL oferece workshop &#8220;Como aprender melhor?&#8221;"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/bd50046927dd357f043f117939a59c99","name":"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eb5cdb8ba345ae51712113812794a322?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eb5cdb8ba345ae51712113812794a322?s=96&d=mm&r=g","caption":"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/maria-carboneze\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14235"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/37992"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14235"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14235\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14239,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14235\/revisions\/14239"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/14236"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14235"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=14235"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14235"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}