{"id":14367,"date":"2023-05-16T10:47:33","date_gmt":"2023-05-16T14:47:33","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=14367"},"modified":"2023-05-16T10:49:02","modified_gmt":"2023-05-16T14:49:02","slug":"iv-feira-solidaria-da-historia","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/05\/16\/iv-feira-solidaria-da-historia\/","title":{"rendered":"IV Feira Solid\u00e1ria da Hist\u00f3ria"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify\">O Projeto de Extens\u00e3o da IV Feira Solid\u00e1ria da Hist\u00f3ria, juntamente com o PET Hist\u00f3ria, informam que ainda estamos recebendo doa\u00e7\u00f5es para comporem o bazar da Feira, at\u00e9 dia 20\/05. Podem ser doados itens dom\u00e9sticos, roupas, acess\u00f3rios, brinquedos, livros, etc, desde que em bom estado. Os itens podem ser deixados nas caixas de recolhimento da Feira Solid\u00e1ria, no corredor central da unidade II e no bloco VI, assim como no PET Hist\u00f3ria ou com algum de seus docentes e discentes.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify\">Lembramos que a IV Feira Solid\u00e1ria da Hist\u00f3ria ocorrer\u00e1 dia 07\/06\/2023, no bloco VI, das 9h \u00e0s 21h, e ter\u00e1, al\u00e9m do bazar solid\u00e1rio, exposi\u00e7\u00f5es e vendas por coletivos de artes\u00e3s, camponeses e ind\u00edgenas, no \u00e2mbito da Economia Solid\u00e1ria. Tamb\u00e9m teremos uma bonita agenda cultural com apresenta\u00e7\u00f5es musicais de artistas locais, roda de conversa com o cletivo Uni\u00e3o dos Estudantes Ind\u00edgenas do CPTL, apresenta\u00e7\u00e3o de Ciranda de Roda e exposi\u00e7\u00e3o da cole\u00e7\u00e3o do acervo de\u00a0vinis do N\u00facleo de Documenta\u00e7\u00e3o Hist\u00f3rica.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify\">Por fim, cabe salientar que a Feira recebe estudantes de escolas de Tr\u00eas Lagoas e todos os cursos da UFMS podem expor seus laborat\u00f3rios no roteiro dessas visitas, entraremos em contato para organizar o itiner\u00e1rio.<\/p>\n<p>Mariana Esteves, Luiz Carlos Bento e discentes do PET Hist\u00f3ria e do Projeto IV Feira Solid\u00e1ria da Hist\u00f3ria.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O Projeto de Extens\u00e3o da IV Feira Solid\u00e1ria da Hist\u00f3ria, juntamente com o PET Hist\u00f3ria, informam que ainda estamos recebendo doa\u00e7\u00f5es para comporem o bazar da Feira, at\u00e9 dia 20\/05. Podem ser doados itens dom\u00e9sticos, roupas, acess\u00f3rios, brinquedos, livros, etc, desde que em bom estado. Os itens podem ser deixados nas caixas de recolhimento da [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":26910,"featured_media":14368,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>IV Feira Solid\u00e1ria da Hist\u00f3ria - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/05\/16\/iv-feira-solidaria-da-historia\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"IV Feira Solid\u00e1ria da Hist\u00f3ria - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O Projeto de Extens\u00e3o da IV Feira Solid\u00e1ria da Hist\u00f3ria, juntamente com o PET Hist\u00f3ria, informam que ainda estamos recebendo doa\u00e7\u00f5es para comporem o bazar da Feira, at\u00e9 dia 20\/05. Podem ser doados itens dom\u00e9sticos, roupas, acess\u00f3rios, brinquedos, livros, etc, desde que em bom estado. Os itens podem ser deixados nas caixas de recolhimento da [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/05\/16\/iv-feira-solidaria-da-historia\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-05-16T14:47:33+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-05-16T14:49:02+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/05\/image.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Paulo Vinicius Furlan\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Paulo Vinicius Furlan\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/05\/16\/iv-feira-solidaria-da-historia\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/05\/16\/iv-feira-solidaria-da-historia\/\",\"name\":\"IV Feira Solid\u00e1ria da Hist\u00f3ria - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-05-16T14:47:33+00:00\",\"dateModified\":\"2023-05-16T14:49:02+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ac934f9f0ea61ac80e9075d0cfccfc9c\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/05\/16\/iv-feira-solidaria-da-historia\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/05\/16\/iv-feira-solidaria-da-historia\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/05\/16\/iv-feira-solidaria-da-historia\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"IV Feira Solid\u00e1ria da Hist\u00f3ria\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ac934f9f0ea61ac80e9075d0cfccfc9c\",\"name\":\"Paulo Vinicius Furlan\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6bb3cc3e6d573e10313f816c826c29cd?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6bb3cc3e6d573e10313f816c826c29cd?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Paulo Vinicius Furlan\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/vinicius-furlan\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"IV Feira Solid\u00e1ria da Hist\u00f3ria - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/05\/16\/iv-feira-solidaria-da-historia\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"IV Feira Solid\u00e1ria da Hist\u00f3ria - CPTL","og_description":"O Projeto de Extens\u00e3o da IV Feira Solid\u00e1ria da Hist\u00f3ria, juntamente com o PET Hist\u00f3ria, informam que ainda estamos recebendo doa\u00e7\u00f5es para comporem o bazar da Feira, at\u00e9 dia 20\/05. Podem ser doados itens dom\u00e9sticos, roupas, acess\u00f3rios, brinquedos, livros, etc, desde que em bom estado. Os itens podem ser deixados nas caixas de recolhimento da [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/05\/16\/iv-feira-solidaria-da-historia\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2023-05-16T14:47:33+00:00","article_modified_time":"2023-05-16T14:49:02+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":1080,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/05\/image.png","type":"image\/png"}],"author":"Paulo Vinicius Furlan","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Paulo Vinicius Furlan","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/05\/16\/iv-feira-solidaria-da-historia\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/05\/16\/iv-feira-solidaria-da-historia\/","name":"IV Feira Solid\u00e1ria da Hist\u00f3ria - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2023-05-16T14:47:33+00:00","dateModified":"2023-05-16T14:49:02+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ac934f9f0ea61ac80e9075d0cfccfc9c"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/05\/16\/iv-feira-solidaria-da-historia\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/05\/16\/iv-feira-solidaria-da-historia\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/05\/16\/iv-feira-solidaria-da-historia\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"IV Feira Solid\u00e1ria da Hist\u00f3ria"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ac934f9f0ea61ac80e9075d0cfccfc9c","name":"Paulo Vinicius Furlan","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6bb3cc3e6d573e10313f816c826c29cd?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6bb3cc3e6d573e10313f816c826c29cd?s=96&d=mm&r=g","caption":"Paulo Vinicius Furlan"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/vinicius-furlan\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14367"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/26910"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14367"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14367\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14370,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14367\/revisions\/14370"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/14368"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14367"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=14367"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14367"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}