{"id":14404,"date":"2023-05-17T22:55:43","date_gmt":"2023-05-18T02:55:43","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=14404"},"modified":"2023-05-17T22:55:43","modified_gmt":"2023-05-18T02:55:43","slug":"campanha-seu-abraco-aquece","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/05\/17\/campanha-seu-abraco-aquece\/","title":{"rendered":"Campanha \u201cSeu Abra\u00e7o Aquece\u201d"},"content":{"rendered":"<p>Prezados(as) estudantes e demais membros da comunidade universit\u00e1ria,<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>A UFMS aderiu \u00e0 campanha de arrecada\u00e7\u00e3o de roupas, cal\u00e7ados e cobertores <strong>&#8220;Seu Abra\u00e7o Aquece&#8221;<\/strong>, promovida pela Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social e dos Direitos Humanos do Governo do Estado.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>As doa\u00e7\u00f5es aqui no CPTL poder\u00e3o ser feitas em um dos tr\u00eas pontos de coleta espalhados pelo Campus:<\/p>\n<ul>\n<li>Ponto de arrecada\u00e7\u00e3o n\u00ba 1: Unidade de Apoio para Assuntos Estudantis \u2013 UAP-AE \u2013 anexo ao bloco 8;<\/li>\n<li>Ponto de arrecada\u00e7\u00e3o n\u00ba 2: Corredor do Bloco 2<\/li>\n<li>Ponto de arrecada\u00e7\u00e3o n\u00ba 3: Sagu\u00e3o do Bloco 3<\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Participem e, por favor, <strong>nos auxiliem na divulga\u00e7\u00e3o<\/strong>!<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Prezados(as) estudantes e demais membros da comunidade universit\u00e1ria, &nbsp; A UFMS aderiu \u00e0 campanha de arrecada\u00e7\u00e3o de roupas, cal\u00e7ados e cobertores &#8220;Seu Abra\u00e7o Aquece&#8221;, promovida pela Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social e dos Direitos Humanos do Governo do Estado. &nbsp; As doa\u00e7\u00f5es aqui no CPTL poder\u00e3o ser feitas em um dos tr\u00eas pontos de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":37992,"featured_media":14406,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Campanha \u201cSeu Abra\u00e7o Aquece\u201d - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/05\/17\/campanha-seu-abraco-aquece\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Campanha \u201cSeu Abra\u00e7o Aquece\u201d - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Prezados(as) estudantes e demais membros da comunidade universit\u00e1ria, &nbsp; A UFMS aderiu \u00e0 campanha de arrecada\u00e7\u00e3o de roupas, cal\u00e7ados e cobertores &#8220;Seu Abra\u00e7o Aquece&#8221;, promovida pela Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social e dos Direitos Humanos do Governo do Estado. &nbsp; As doa\u00e7\u00f5es aqui no CPTL poder\u00e3o ser feitas em um dos tr\u00eas pontos de [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/05\/17\/campanha-seu-abraco-aquece\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-05-18T02:55:43+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/05\/Carrossel-1-Tela-1-1-1-1024x1024.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/05\/17\/campanha-seu-abraco-aquece\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/05\/17\/campanha-seu-abraco-aquece\/\",\"name\":\"Campanha \u201cSeu Abra\u00e7o Aquece\u201d - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-05-18T02:55:43+00:00\",\"dateModified\":\"2023-05-18T02:55:43+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/bd50046927dd357f043f117939a59c99\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/05\/17\/campanha-seu-abraco-aquece\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/05\/17\/campanha-seu-abraco-aquece\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/05\/17\/campanha-seu-abraco-aquece\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Campanha \u201cSeu Abra\u00e7o Aquece\u201d\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/bd50046927dd357f043f117939a59c99\",\"name\":\"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eb5cdb8ba345ae51712113812794a322?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eb5cdb8ba345ae51712113812794a322?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/maria-carboneze\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Campanha \u201cSeu Abra\u00e7o Aquece\u201d - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/05\/17\/campanha-seu-abraco-aquece\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Campanha \u201cSeu Abra\u00e7o Aquece\u201d - CPTL","og_description":"Prezados(as) estudantes e demais membros da comunidade universit\u00e1ria, &nbsp; A UFMS aderiu \u00e0 campanha de arrecada\u00e7\u00e3o de roupas, cal\u00e7ados e cobertores &#8220;Seu Abra\u00e7o Aquece&#8221;, promovida pela Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social e dos Direitos Humanos do Governo do Estado. &nbsp; As doa\u00e7\u00f5es aqui no CPTL poder\u00e3o ser feitas em um dos tr\u00eas pontos de [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/05\/17\/campanha-seu-abraco-aquece\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2023-05-18T02:55:43+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":1024,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/05\/Carrossel-1-Tela-1-1-1-1024x1024.png","type":"image\/png"}],"author":"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/05\/17\/campanha-seu-abraco-aquece\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/05\/17\/campanha-seu-abraco-aquece\/","name":"Campanha \u201cSeu Abra\u00e7o Aquece\u201d - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2023-05-18T02:55:43+00:00","dateModified":"2023-05-18T02:55:43+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/bd50046927dd357f043f117939a59c99"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/05\/17\/campanha-seu-abraco-aquece\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/05\/17\/campanha-seu-abraco-aquece\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/05\/17\/campanha-seu-abraco-aquece\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Campanha \u201cSeu Abra\u00e7o Aquece\u201d"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/bd50046927dd357f043f117939a59c99","name":"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eb5cdb8ba345ae51712113812794a322?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eb5cdb8ba345ae51712113812794a322?s=96&d=mm&r=g","caption":"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/maria-carboneze\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14404"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/37992"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14404"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14404\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14409,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14404\/revisions\/14409"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/14406"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14404"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=14404"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14404"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}