{"id":1444,"date":"2016-10-18T07:06:41","date_gmt":"2016-10-18T11:06:41","guid":{"rendered":"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/?p=1444"},"modified":"2016-10-18T07:07:28","modified_gmt":"2016-10-18T11:07:28","slug":"inauguradas-novas-instalacoes-no-cptl","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/10\/18\/inauguradas-novas-instalacoes-no-cptl\/","title":{"rendered":"Inauguradas novas instala\u00e7\u00f5es no CPTL"},"content":{"rendered":"<p><\/p>\n<article id=\"post-9068\" class=\"post-9068 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-noticias\">\n<div class=\"post-inner-content\">\n<div class=\"entry-content\">\n<p>No dia 13 de Outubro de 2016 foram inauguradas as novas instala\u00e7\u00f5es da Unidade II do c\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL). S\u00e3o salas de aula, laborat\u00f3rios, uma nova Biblioteca, anfiteatro, um novo Herb\u00e1rio e o<a href=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/IMG-20161013-WA0024.jpg\" rel=\"lightbox[9068] attachment wp-att-9080\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-9080 alignright\" src=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/IMG-20161013-WA0024-300x169.jpg\" alt=\"img-20161013-wa0024\" width=\"300\" height=\"169\" \/><\/a> pr\u00e9dio do Curso de Medicina.<\/p>\n<p>O Diretor do C\u00e2mpus, professor Osmar Jesus Macedo, disse que esse projeto nasceu <a href=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/inaugura_TL1.jpg\" rel=\"lightbox[9068] attachment wp-att-9070\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-9070 alignleft\" src=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/inaugura_TL1-169x300.jpg\" alt=\"inaugura_tl1\" width=\"169\" height=\"300\" \/><\/a>do esfor\u00e7o coletivo de todos os servidores de Tr\u00eas Lagoas e que o espa\u00e7o n\u00e3o estar\u00e1 restrito \u00e0 Academia, mas a toda a comunidade do munic\u00edpio.<\/p>\n<p>O professor agradeceu \u00e0 Reitora da UFMS, professora C\u00e9lia Maria Silva Correa Oliveira, que ao discursar enfatizou que come\u00e7ou a carreira no C\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas.<\/p>\n<p>A Reitora afirmou que sempre almejou uma estrutura como essa entregue para o C\u00e2mpus e que \u00e9 uma realiza\u00e7\u00e3o inaugurar todos esses espa\u00e7os. Agradeceu aos pr\u00f3-reitores pela dedica\u00e7\u00e3o e parceria durante os dois mandatos e tamb\u00e9m aos professores do CPTL.<\/p>\n<p>\u201cOs alunos s\u00e3o a raz\u00e3o disso tudo. Com esse novo espa\u00e7o estaremos oferecendo uma educa\u00e7\u00e3o ainda melhor. O anfiteatro \u2018Dercir Pedro de Oliveira\u2019 proporcionar\u00e1 qualidade na realiza\u00e7\u00e3o de eventos cient\u00edficos e outras cerim\u00f4nias\u201d, exp\u00f4s a Reitora, completando que durante sua gest\u00e3o foram constru\u00eddos 62,2 mil metros quadrados em todos os c\u00e2mpus.<a href=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/IMG-20161013-WA0023-1.jpg\" rel=\"lightbox[9068] attachment wp-att-9081\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignleft size-medium wp-image-9081\" src=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/IMG-20161013-WA0023-1-300x169.jpg\" alt=\"img-20161013-wa0023\" width=\"300\" height=\"169\" \/><\/a><\/p>\n<p>Presente \u00e0 cerim\u00f4nia, a prefeita de Tr\u00eas Lagoas, Marcia Moura, enfatizou que a cidade ganha com essas novas instala\u00e7\u00f5es porque precisa de espa\u00e7os como esses. Lembrou que abrir o curso de Medicina para o CPTL foi uma luta incans\u00e1vel e que hoje h\u00e1 uma grande equipe de professores e m\u00e9dicos na Faculdade de Medicina de Tr\u00eas Lagoas.<\/p>\n<div id=\"gallery-2\" class=\"gallery galleryid-9068 gallery-columns-4 gallery-size-thumbnail\">\n<figure class=\"gallery-item\">\n<div class=\"gallery-icon landscape\"><a href=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/IMG-20161013-WA0001.jpg\" rel=\"lightbox[9068]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" src=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/IMG-20161013-WA0001-150x150.jpg\" alt=\"img-20161013-wa0001\" width=\"150\" height=\"150\" \/><\/a><\/div>\n<\/figure>\n<figure class=\"gallery-item\">\n<div class=\"gallery-icon landscape\"><a href=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/IMG-20161013-WA0003.jpg\" rel=\"lightbox[9068]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" src=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/IMG-20161013-WA0003-150x150.jpg\" alt=\"img-20161013-wa0003\" width=\"150\" height=\"150\" \/><\/a><\/div>\n<\/figure>\n<figure class=\"gallery-item\">\n<div class=\"gallery-icon landscape\"><a href=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/inaugura_TL.jpg\" rel=\"lightbox[9068]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" src=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/inaugura_TL-150x150.jpg\" alt=\"inaugura_tl\" width=\"150\" height=\"150\" \/><\/a><\/div>\n<\/figure>\n<figure class=\"gallery-item\">\n<div class=\"gallery-icon landscape\"><a href=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/IMG-20161013-WA0017.jpg\" rel=\"lightbox[9068]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" src=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/IMG-20161013-WA0017-150x150.jpg\" alt=\"img-20161013-wa0017\" width=\"150\" height=\"150\" \/><\/a><\/div>\n<\/figure>\n<figure class=\"gallery-item\">\n<div class=\"gallery-icon landscape\"><a href=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/inaugura_TL3.jpg\" rel=\"lightbox[9068]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" src=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/inaugura_TL3-150x150.jpg\" alt=\"inaugura_tl3\" width=\"150\" height=\"150\" \/><\/a><\/div>\n<\/figure>\n<figure class=\"gallery-item\">\n<div class=\"gallery-icon landscape\"><a href=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/IMG-20161013-WA0011.jpg\" rel=\"lightbox[9068]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" src=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/IMG-20161013-WA0011-150x150.jpg\" alt=\"img-20161013-wa0011\" width=\"150\" height=\"150\" \/><\/a><\/div>\n<\/figure>\n<figure class=\"gallery-item\">\n<div class=\"gallery-icon portrait\"><a href=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/IMG-20161013-WA0021-1.jpg\" rel=\"lightbox[9068]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" src=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/IMG-20161013-WA0021-1-150x150.jpg\" alt=\"img-20161013-wa0021\" width=\"150\" height=\"150\" \/><\/a><\/div>\n<\/figure>\n<figure class=\"gallery-item\">\n<div class=\"gallery-icon portrait\"><a href=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/IMG-20161013-WA0020-1.jpg\" rel=\"lightbox[9068]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" src=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/IMG-20161013-WA0020-1-150x150.jpg\" alt=\"img-20161013-wa0020\" width=\"150\" height=\"150\" \/><\/a><\/div>\n<\/figure>\n<figure class=\"gallery-item\">\n<div class=\"gallery-icon landscape\"><a href=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/IMG-20161013-WA0008.jpg\" rel=\"lightbox[9068]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" src=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/IMG-20161013-WA0008-150x150.jpg\" alt=\"img-20161013-wa0008\" width=\"150\" height=\"150\" \/><\/a><\/div>\n<\/figure>\n<figure class=\"gallery-item\">\n<div class=\"gallery-icon landscape\"><a href=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/IMG-20161013-WA0026.jpg\" rel=\"lightbox[9068]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" src=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/IMG-20161013-WA0026-150x150.jpg\" alt=\"img-20161013-wa0026\" width=\"150\" height=\"150\" \/><\/a><\/div>\n<\/figure>\n<figure class=\"gallery-item\">\n<div class=\"gallery-icon landscape\"><a href=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/IMG-20161013-WA0027.jpg\" rel=\"lightbox[9068]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" src=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/IMG-20161013-WA0027-150x150.jpg\" alt=\"img-20161013-wa0027\" width=\"150\" height=\"150\" \/><\/a><\/div>\n<\/figure>\n<figure class=\"gallery-item\">\n<div class=\"gallery-icon landscape\"><a href=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/IMG-20161013-WA0029.jpg\" rel=\"lightbox[9068]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" src=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/IMG-20161013-WA0029-150x150.jpg\" alt=\"img-20161013-wa0029\" width=\"150\" height=\"150\" \/><\/a><\/div>\n<\/figure>\n<figure class=\"gallery-item\">\n<div class=\"gallery-icon portrait\"><a href=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/IMG-20161013-WA0037-1.jpg\" rel=\"lightbox[9068]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" src=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/IMG-20161013-WA0037-1-150x150.jpg\" alt=\"img-20161013-wa0037-1\" width=\"150\" height=\"150\" \/><\/a><\/div>\n<\/figure>\n<figure class=\"gallery-item\">\n<div class=\"gallery-icon portrait\"><a href=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/IMG-20161013-WA0033.jpg\" rel=\"lightbox[9068]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" src=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/IMG-20161013-WA0033-150x150.jpg\" alt=\"img-20161013-wa0033\" width=\"150\" height=\"150\" \/><\/a><\/div>\n<\/figure>\n<figure class=\"gallery-item\">\n<div class=\"gallery-icon landscape\"><a href=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/IMG-20161013-WA0034.jpg\" rel=\"lightbox[9068]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" src=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/IMG-20161013-WA0034-150x150.jpg\" alt=\"img-20161013-wa0034\" width=\"150\" height=\"150\" \/><\/a><\/div>\n<\/figure>\n<figure class=\"gallery-item\">\n<div class=\"gallery-icon portrait\"><a href=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/IMG-20161013-WA0039.jpg\" rel=\"lightbox[9068]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" src=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/IMG-20161013-WA0039-150x150.jpg\" alt=\"img-20161013-wa0039\" width=\"150\" height=\"150\" \/><\/a><\/div>\n<\/figure>\n<figure class=\"gallery-item\">\n<div class=\"gallery-icon landscape\"><a href=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/IMG-20161013-WA0042.jpg\" rel=\"lightbox[9068]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" src=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/IMG-20161013-WA0042-150x150.jpg\" alt=\"img-20161013-wa0042\" width=\"150\" height=\"150\" \/><\/a><\/div>\n<\/figure>\n<figure class=\"gallery-item\">\n<div class=\"gallery-icon landscape\"><a href=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/IMG-20161013-WA0044.jpg\" rel=\"lightbox[9068]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" src=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/IMG-20161013-WA0044-150x150.jpg\" alt=\"img-20161013-wa0044\" width=\"150\" height=\"150\" \/><\/a><\/div>\n<\/figure>\n<figure class=\"gallery-item\">\n<div class=\"gallery-icon landscape\"><a href=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/IMG-20161013-WA0046.jpg\" rel=\"lightbox[9068]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" src=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/IMG-20161013-WA0046-150x150.jpg\" alt=\"img-20161013-wa0046\" width=\"150\" height=\"150\" \/><\/a><\/div>\n<\/figure>\n<figure class=\"gallery-item\">\n<div class=\"gallery-icon landscape\"><a href=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/IMG-20161013-WA0047.jpg\" rel=\"lightbox[9068]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" src=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/IMG-20161013-WA0047-150x150.jpg\" alt=\"img-20161013-wa0047\" width=\"150\" height=\"150\" \/><\/a><\/div>\n<\/figure>\n<\/div>\n<\/div>\n<footer class=\"entry-meta\"><\/footer>\n<\/div>\n<\/article>\n<nav class=\"navigation post-navigation\">\n<h1 class=\"screen-reader-text\"><\/h1>\n<\/nav>\n<p><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>No dia 13 de Outubro de 2016 foram inauguradas as novas instala\u00e7\u00f5es da Unidade II do c\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL). S\u00e3o salas de aula, laborat\u00f3rios, uma nova Biblioteca, anfiteatro, um novo Herb\u00e1rio e o pr\u00e9dio do Curso de Medicina. O Diretor do C\u00e2mpus, professor Osmar Jesus Macedo, disse que esse projeto nasceu do esfor\u00e7o [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Inauguradas novas instala\u00e7\u00f5es no CPTL - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/10\/18\/inauguradas-novas-instalacoes-no-cptl\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Inauguradas novas instala\u00e7\u00f5es no CPTL[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"No dia 13 de Outubro de 2016 foram inauguradas as novas instala\u00e7\u00f5es da Unidade II do c\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL). S\u00e3o salas de aula, laborat\u00f3rios, uma nova Biblioteca, anfiteatro, um novo Herb\u00e1rio e o pr\u00e9dio do Curso de Medicina. O Diretor do C\u00e2mpus, professor Osmar Jesus Macedo, disse que esse projeto nasceu do esfor\u00e7o [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/10\/18\/inauguradas-novas-instalacoes-no-cptl\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-10-18T11:06:41+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-10-18T11:07:28+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/IMG-20161013-WA0024-300x169.jpg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/10\/18\/inauguradas-novas-instalacoes-no-cptl\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/10\/18\/inauguradas-novas-instalacoes-no-cptl\/\",\"name\":\"[:pb]Inauguradas novas instala\u00e7\u00f5es no CPTL[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2016-10-18T11:06:41+00:00\",\"dateModified\":\"2016-10-18T11:07:28+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/10\/18\/inauguradas-novas-instalacoes-no-cptl\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/10\/18\/inauguradas-novas-instalacoes-no-cptl\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/10\/18\/inauguradas-novas-instalacoes-no-cptl\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Inauguradas novas instala\u00e7\u00f5es no CPTL\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Inauguradas novas instala\u00e7\u00f5es no CPTL[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/10\/18\/inauguradas-novas-instalacoes-no-cptl\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Inauguradas novas instala\u00e7\u00f5es no CPTL[:] - CPTL","og_description":"No dia 13 de Outubro de 2016 foram inauguradas as novas instala\u00e7\u00f5es da Unidade II do c\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL). S\u00e3o salas de aula, laborat\u00f3rios, uma nova Biblioteca, anfiteatro, um novo Herb\u00e1rio e o pr\u00e9dio do Curso de Medicina. O Diretor do C\u00e2mpus, professor Osmar Jesus Macedo, disse que esse projeto nasceu do esfor\u00e7o [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/10\/18\/inauguradas-novas-instalacoes-no-cptl\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2016-10-18T11:06:41+00:00","article_modified_time":"2016-10-18T11:07:28+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/IMG-20161013-WA0024-300x169.jpg"}],"author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/10\/18\/inauguradas-novas-instalacoes-no-cptl\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/10\/18\/inauguradas-novas-instalacoes-no-cptl\/","name":"[:pb]Inauguradas novas instala\u00e7\u00f5es no CPTL[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2016-10-18T11:06:41+00:00","dateModified":"2016-10-18T11:07:28+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/10\/18\/inauguradas-novas-instalacoes-no-cptl\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/10\/18\/inauguradas-novas-instalacoes-no-cptl\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/10\/18\/inauguradas-novas-instalacoes-no-cptl\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Inauguradas novas instala\u00e7\u00f5es no CPTL"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1444"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1444"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1444\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1446,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1444\/revisions\/1446"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1444"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1444"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1444"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}