{"id":14618,"date":"2023-06-13T14:11:42","date_gmt":"2023-06-13T18:11:42","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=14618"},"modified":"2023-06-13T14:11:42","modified_gmt":"2023-06-13T18:11:42","slug":"projeto-de-extensao-conexoes-eforgeo","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/06\/13\/projeto-de-extensao-conexoes-eforgeo\/","title":{"rendered":"Projeto de extens\u00e3o Conex\u00f5es EFORGeo"},"content":{"rendered":"<div>\n<div dir=\"auto\">O projeto de extens\u00e3o Conex\u00f5es EFORGeo apresenta em 13\/6\/23 a mesa redonda intitulada &#8220;Olhares e reflex\u00f5es geogr\u00e1ficas sobre Tr\u00eas Lagoas, MS&#8221;, com a Profa.\u00a0Dra. Rosemeire Aparecida de Almeida (UFMS) e Profa. Me. Rubenita Martins de Almeida (SED\/MS).<\/div>\n<\/div>\n<div>\n<div dir=\"auto\">De acordo com a coordenadora do projeto,\u00a0Profa. Dra. Val\u00e9ria R. Pereira,\u00a0o evento no m\u00eas de anivers\u00e1rio da cidade pretende proporcionar di\u00e1logos e reflex\u00f5es junto \u00e0 comunidade acad\u00eamica e p\u00fablico em geral, acerca das mudan\u00e7as e perman\u00eancias em Tr\u00eas Lagoas, tanto no campo quanto na cidade, por meio do olhar geogr\u00e1fico das pesquisadoras e professoras convidadas.<\/div>\n<\/div>\n<div>\n<div dir=\"auto\">A mesa redonda acontece em\u00a013\/06\/23 \u00e0s 18h30 (MS), com transmiss\u00e3o ao vivo pelo canal\u00a0EFORGeo\u00a0no YouTube, no link\u00a0<a role=\"link\" href=\"https:\/\/www.youtube.com\/@projetodeextensaoeforgeo6352?fbclid=IwAR38AXsesunLSa4If1OgVevuSTHYQz5uXf-Oo1-USQLuKBOJyV_Ur55tdZM\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener noreferrer\" data-saferedirecturl=\"https:\/\/www.google.com\/url?q=https:\/\/www.youtube.com\/@projetodeextensaoeforgeo6352?fbclid%3DIwAR38AXsesunLSa4If1OgVevuSTHYQz5uXf-Oo1-USQLuKBOJyV_Ur55tdZM&amp;source=gmail&amp;ust=1686765800564000&amp;usg=AOvVaw0hihFUzkmB2RVj9ykKjSqN\">https:\/\/www.youtube.com\/@projetodeextensaoeforgeo6352<\/a>.<\/div>\n<div dir=\"auto\">Haver\u00e1 emiss\u00e3o de declara\u00e7\u00e3o aos participantes e o\u00a0evento \u00e9 aberto a todos, participe.<\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O projeto de extens\u00e3o Conex\u00f5es EFORGeo apresenta em 13\/6\/23 a mesa redonda intitulada &#8220;Olhares e reflex\u00f5es geogr\u00e1ficas sobre Tr\u00eas Lagoas, MS&#8221;, com a Profa.\u00a0Dra. Rosemeire Aparecida de Almeida (UFMS) e Profa. Me. Rubenita Martins de Almeida (SED\/MS). De acordo com a coordenadora do projeto,\u00a0Profa. Dra. Val\u00e9ria R. Pereira,\u00a0o evento no m\u00eas de anivers\u00e1rio da cidade [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":15199,"featured_media":14619,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2,37],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Projeto de extens\u00e3o Conex\u00f5es EFORGeo - CPTL<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Projeto de extens\u00e3o Conex\u00f5es EFORGeo apresenta em 13\/6\/23 a mesa redonda intitulada &quot;Olhares e reflex\u00f5es geogr\u00e1ficas sobre Tr\u00eas Lagoas, MS&quot;, com a Profa.\u00a0Dra. Rosemeire Aparecida de Almeida (UFMS) e Profa. Me. Rubenita Martins de Almeida (SED\/MS).\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/06\/13\/projeto-de-extensao-conexoes-eforgeo\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Projeto de extens\u00e3o Conex\u00f5es EFORGeo - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Projeto de extens\u00e3o Conex\u00f5es EFORGeo apresenta em 13\/6\/23 a mesa redonda intitulada &quot;Olhares e reflex\u00f5es geogr\u00e1ficas sobre Tr\u00eas Lagoas, MS&quot;, com a Profa.\u00a0Dra. Rosemeire Aparecida de Almeida (UFMS) e Profa. Me. Rubenita Martins de Almeida (SED\/MS).\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/06\/13\/projeto-de-extensao-conexoes-eforgeo\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-06-13T18:11:42+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/06\/palestra-13-06.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1350\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"VINICIUS SILVA DE PAULA\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"VINICIUS SILVA DE PAULA\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/06\/13\/projeto-de-extensao-conexoes-eforgeo\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/06\/13\/projeto-de-extensao-conexoes-eforgeo\/\",\"name\":\"Projeto de extens\u00e3o Conex\u00f5es EFORGeo - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-06-13T18:11:42+00:00\",\"dateModified\":\"2023-06-13T18:11:42+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/890bad7e6388352e7ed93eefa98cceed\"},\"description\":\"Projeto de extens\u00e3o Conex\u00f5es EFORGeo apresenta em 13\/6\/23 a mesa redonda intitulada \\\"Olhares e reflex\u00f5es geogr\u00e1ficas sobre Tr\u00eas Lagoas, MS\\\", com a Profa.\u00a0Dra. Rosemeire Aparecida de Almeida (UFMS) e Profa. Me. Rubenita Martins de Almeida (SED\/MS).\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/06\/13\/projeto-de-extensao-conexoes-eforgeo\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/06\/13\/projeto-de-extensao-conexoes-eforgeo\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/06\/13\/projeto-de-extensao-conexoes-eforgeo\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Projeto de extens\u00e3o Conex\u00f5es EFORGeo\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/890bad7e6388352e7ed93eefa98cceed\",\"name\":\"VINICIUS SILVA DE PAULA\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/83bc8da1a1fe6b9ce32b0136050c1138?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/83bc8da1a1fe6b9ce32b0136050c1138?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"VINICIUS SILVA DE PAULA\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/vinicius-paula\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Projeto de extens\u00e3o Conex\u00f5es EFORGeo - CPTL","description":"Projeto de extens\u00e3o Conex\u00f5es EFORGeo apresenta em 13\/6\/23 a mesa redonda intitulada \"Olhares e reflex\u00f5es geogr\u00e1ficas sobre Tr\u00eas Lagoas, MS\", com a Profa.\u00a0Dra. Rosemeire Aparecida de Almeida (UFMS) e Profa. Me. Rubenita Martins de Almeida (SED\/MS).","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/06\/13\/projeto-de-extensao-conexoes-eforgeo\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Projeto de extens\u00e3o Conex\u00f5es EFORGeo - CPTL","og_description":"Projeto de extens\u00e3o Conex\u00f5es EFORGeo apresenta em 13\/6\/23 a mesa redonda intitulada \"Olhares e reflex\u00f5es geogr\u00e1ficas sobre Tr\u00eas Lagoas, MS\", com a Profa.\u00a0Dra. Rosemeire Aparecida de Almeida (UFMS) e Profa. Me. Rubenita Martins de Almeida (SED\/MS).","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/06\/13\/projeto-de-extensao-conexoes-eforgeo\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2023-06-13T18:11:42+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":1350,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/06\/palestra-13-06.png","type":"image\/png"}],"author":"VINICIUS SILVA DE PAULA","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"VINICIUS SILVA DE PAULA","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/06\/13\/projeto-de-extensao-conexoes-eforgeo\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/06\/13\/projeto-de-extensao-conexoes-eforgeo\/","name":"Projeto de extens\u00e3o Conex\u00f5es EFORGeo - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2023-06-13T18:11:42+00:00","dateModified":"2023-06-13T18:11:42+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/890bad7e6388352e7ed93eefa98cceed"},"description":"Projeto de extens\u00e3o Conex\u00f5es EFORGeo apresenta em 13\/6\/23 a mesa redonda intitulada \"Olhares e reflex\u00f5es geogr\u00e1ficas sobre Tr\u00eas Lagoas, MS\", com a Profa.\u00a0Dra. Rosemeire Aparecida de Almeida (UFMS) e Profa. Me. Rubenita Martins de Almeida (SED\/MS).","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/06\/13\/projeto-de-extensao-conexoes-eforgeo\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/06\/13\/projeto-de-extensao-conexoes-eforgeo\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/06\/13\/projeto-de-extensao-conexoes-eforgeo\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Projeto de extens\u00e3o Conex\u00f5es EFORGeo"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/890bad7e6388352e7ed93eefa98cceed","name":"VINICIUS SILVA DE PAULA","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/83bc8da1a1fe6b9ce32b0136050c1138?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/83bc8da1a1fe6b9ce32b0136050c1138?s=96&d=mm&r=g","caption":"VINICIUS SILVA DE PAULA"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/vinicius-paula\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14618"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/15199"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14618"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14618\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14620,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14618\/revisions\/14620"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/14619"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14618"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=14618"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14618"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}