{"id":1465,"date":"2016-10-27T13:20:14","date_gmt":"2016-10-27T17:20:14","guid":{"rendered":"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/?p=1465"},"modified":"2016-11-03T00:12:26","modified_gmt":"2016-11-03T04:12:26","slug":"convite-1o-workshop-o-turismo-como-indutor-do-fortalecimento-das-economias-locais-o-desenvolvimento-regional-da-costa-leste-ms","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/10\/27\/convite-1o-workshop-o-turismo-como-indutor-do-fortalecimento-das-economias-locais-o-desenvolvimento-regional-da-costa-leste-ms\/","title":{"rendered":"[Atualiza\u00e7\u00e3o] CONVITE 1o. Workshop: O Turismo como Indutor do Fortalecimento das Economias Locais: O desenvolvimento regional da Costa Leste, MS."},"content":{"rendered":"<p>Este evento aconter\u00e1 nos dias 3, 4 e 5 de Novembro de 2016, <strong>nas depend\u00eancias do Sebrae &#8211;\u00a0Tr\u00eas Lagoas (MS)<\/strong>, tem como objetivo a reuni\u00e3o de todos os parceiros\u00a0da equipe de execu\u00e7\u00e3o do projeto &#8220;O Turismo como Indutor do Fortalecimento das Economias Locais: O desenvolvimento regional da Costa Leste, MS&#8221;.<\/p>\n<p><strong>Local: As apresenta\u00e7\u00f5es ser\u00e3o\u00a0realizadas nas depend\u00eancias do Sebreae &#8211; Tr\u00eas Lagoas (Atualiza\u00e7\u00e3o)<\/strong><\/p>\n<p>Mais detalhes sobre o projeto\u00a0est\u00e3o dispon\u00edveis em:\u00a0http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/turismo\/<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/files\/2016\/10\/Selection_104.png\" rel=\"lightbox[1465]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-1466\" src=\"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/files\/2016\/10\/Selection_104.png\" alt=\"selection_104\" width=\"1048\" height=\"578\" \/><\/a><\/p>\n<p>Os trabalhos envolver\u00e3o as seguintes institui\u00e7\u00f5es e grupos de pesquisa:<\/p>\n<ul>\n<li>CNPq e FUNDECT \u2013 apoio institucional e financeiro,<\/li>\n<li><span style=\"line-height: 1.5\">LAPEGEO\/UFMS- Laborat\u00f3rio de Pratica e Geoprocessamento,<\/span><\/li>\n<li><span style=\"line-height: 1.5\">GEPIC\/UFMS \u2013 Grupo de Estudo e Pesquisa em Intelig\u00eancia Computacional,<\/span><\/li>\n<li>GEEPI\/UFMT \u2013 Grupo Estudos Estrat\u00e9gicos e Planejamento Integrados,<\/li>\n<li>Grupo de Estudos DIGEAGEO &#8211; Diretrizes de gest\u00e3o Ambiental com Uso de Geotecnologias,<\/li>\n<li>PUC-RIO \u2013 Grupo de Pesquisa em TEORIAS DO JORNALISMO E EXPERI\u00caNCIAS PROFISSIONAIS; e o<\/li>\n<li>SEBRAE \u2013 Tr\u00eas Lagoas.<\/li>\n<\/ul>\n<p>Apoio:<\/p>\n<table border=\"0\">\n<tbody>\n<tr>\n<td><a href=\"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/files\/2016\/08\/fundect-logo.png\" rel=\"lightbox[1340]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-medium wp-image-1341\" src=\"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/files\/2016\/08\/fundect-logo-300x147.png\" alt=\"fundect-logo\" width=\"300\" height=\"147\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2016\/08\/fundect-logo-300x147.png 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2016\/08\/fundect-logo-768x377.png 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2016\/08\/fundect-logo-1024x502.png 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2016\/08\/fundect-logo-653x320.png 653w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2016\/08\/fundect-logo.png 1595w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/td>\n<td><a href=\"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/files\/2016\/08\/cnpq-logo.png\" rel=\"lightbox[1340]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-medium wp-image-1342\" src=\"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/files\/2016\/08\/cnpq-logo-300x128.png\" alt=\"cnpq-logo\" width=\"300\" height=\"128\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2016\/08\/cnpq-logo-300x128.png 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2016\/08\/cnpq-logo-768x329.png 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2016\/08\/cnpq-logo-730x312.png 730w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2016\/08\/cnpq-logo.png 881w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/td>\n<td><a href=\"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/files\/2016\/10\/Selection_105.png\" rel=\"lightbox[1465]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-1469\" src=\"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/files\/2016\/10\/Selection_105.png\" alt=\"selection_105\" width=\"286\" height=\"87\" \/><\/a><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<p><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Este evento aconter\u00e1 nos dias 3, 4 e 5 de Novembro de 2016, nas depend\u00eancias do Sebrae &#8211;\u00a0Tr\u00eas Lagoas (MS), tem como objetivo a reuni\u00e3o de todos os parceiros\u00a0da equipe de execu\u00e7\u00e3o do projeto &#8220;O Turismo como Indutor do Fortalecimento das Economias Locais: O desenvolvimento regional da Costa Leste, MS&#8221;. Local: As apresenta\u00e7\u00f5es ser\u00e3o\u00a0realizadas nas [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>[Atualiza\u00e7\u00e3o] CONVITE 1o. Workshop: O Turismo como Indutor do Fortalecimento das Economias Locais: O desenvolvimento regional da Costa Leste, MS. - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/10\/27\/convite-1o-workshop-o-turismo-como-indutor-do-fortalecimento-das-economias-locais-o-desenvolvimento-regional-da-costa-leste-ms\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb][Atualiza\u00e7\u00e3o] CONVITE 1o. Workshop: O Turismo como Indutor do Fortalecimento das Economias Locais: O desenvolvimento regional da Costa Leste, MS.[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Este evento aconter\u00e1 nos dias 3, 4 e 5 de Novembro de 2016, nas depend\u00eancias do Sebrae &#8211;\u00a0Tr\u00eas Lagoas (MS), tem como objetivo a reuni\u00e3o de todos os parceiros\u00a0da equipe de execu\u00e7\u00e3o do projeto &#8220;O Turismo como Indutor do Fortalecimento das Economias Locais: O desenvolvimento regional da Costa Leste, MS&#8221;. Local: As apresenta\u00e7\u00f5es ser\u00e3o\u00a0realizadas nas [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/10\/27\/convite-1o-workshop-o-turismo-como-indutor-do-fortalecimento-das-economias-locais-o-desenvolvimento-regional-da-costa-leste-ms\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-10-27T17:20:14+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-11-03T04:12:26+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/files\/2016\/10\/Selection_104.png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/10\/27\/convite-1o-workshop-o-turismo-como-indutor-do-fortalecimento-das-economias-locais-o-desenvolvimento-regional-da-costa-leste-ms\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/10\/27\/convite-1o-workshop-o-turismo-como-indutor-do-fortalecimento-das-economias-locais-o-desenvolvimento-regional-da-costa-leste-ms\/\",\"name\":\"[:pb][Atualiza\u00e7\u00e3o] CONVITE 1o. Workshop: O Turismo como Indutor do Fortalecimento das Economias Locais: O desenvolvimento regional da Costa Leste, MS.[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2016-10-27T17:20:14+00:00\",\"dateModified\":\"2016-11-03T04:12:26+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/10\/27\/convite-1o-workshop-o-turismo-como-indutor-do-fortalecimento-das-economias-locais-o-desenvolvimento-regional-da-costa-leste-ms\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/10\/27\/convite-1o-workshop-o-turismo-como-indutor-do-fortalecimento-das-economias-locais-o-desenvolvimento-regional-da-costa-leste-ms\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/10\/27\/convite-1o-workshop-o-turismo-como-indutor-do-fortalecimento-das-economias-locais-o-desenvolvimento-regional-da-costa-leste-ms\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"[Atualiza\u00e7\u00e3o] CONVITE 1o. Workshop: O Turismo como Indutor do Fortalecimento das Economias Locais: O desenvolvimento regional da Costa Leste, MS.\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb][Atualiza\u00e7\u00e3o] CONVITE 1o. Workshop: O Turismo como Indutor do Fortalecimento das Economias Locais: O desenvolvimento regional da Costa Leste, MS.[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/10\/27\/convite-1o-workshop-o-turismo-como-indutor-do-fortalecimento-das-economias-locais-o-desenvolvimento-regional-da-costa-leste-ms\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb][Atualiza\u00e7\u00e3o] CONVITE 1o. Workshop: O Turismo como Indutor do Fortalecimento das Economias Locais: O desenvolvimento regional da Costa Leste, MS.[:] - CPTL","og_description":"Este evento aconter\u00e1 nos dias 3, 4 e 5 de Novembro de 2016, nas depend\u00eancias do Sebrae &#8211;\u00a0Tr\u00eas Lagoas (MS), tem como objetivo a reuni\u00e3o de todos os parceiros\u00a0da equipe de execu\u00e7\u00e3o do projeto &#8220;O Turismo como Indutor do Fortalecimento das Economias Locais: O desenvolvimento regional da Costa Leste, MS&#8221;. Local: As apresenta\u00e7\u00f5es ser\u00e3o\u00a0realizadas nas [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/10\/27\/convite-1o-workshop-o-turismo-como-indutor-do-fortalecimento-das-economias-locais-o-desenvolvimento-regional-da-costa-leste-ms\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2016-10-27T17:20:14+00:00","article_modified_time":"2016-11-03T04:12:26+00:00","og_image":[{"url":"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/files\/2016\/10\/Selection_104.png"}],"author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/10\/27\/convite-1o-workshop-o-turismo-como-indutor-do-fortalecimento-das-economias-locais-o-desenvolvimento-regional-da-costa-leste-ms\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/10\/27\/convite-1o-workshop-o-turismo-como-indutor-do-fortalecimento-das-economias-locais-o-desenvolvimento-regional-da-costa-leste-ms\/","name":"[:pb][Atualiza\u00e7\u00e3o] CONVITE 1o. Workshop: O Turismo como Indutor do Fortalecimento das Economias Locais: O desenvolvimento regional da Costa Leste, MS.[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2016-10-27T17:20:14+00:00","dateModified":"2016-11-03T04:12:26+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/10\/27\/convite-1o-workshop-o-turismo-como-indutor-do-fortalecimento-das-economias-locais-o-desenvolvimento-regional-da-costa-leste-ms\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/10\/27\/convite-1o-workshop-o-turismo-como-indutor-do-fortalecimento-das-economias-locais-o-desenvolvimento-regional-da-costa-leste-ms\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/10\/27\/convite-1o-workshop-o-turismo-como-indutor-do-fortalecimento-das-economias-locais-o-desenvolvimento-regional-da-costa-leste-ms\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"[Atualiza\u00e7\u00e3o] CONVITE 1o. Workshop: O Turismo como Indutor do Fortalecimento das Economias Locais: O desenvolvimento regional da Costa Leste, MS."}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1465"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1465"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1465\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1474,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1465\/revisions\/1474"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1465"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1465"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1465"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}