{"id":14729,"date":"2023-07-03T08:36:11","date_gmt":"2023-07-03T12:36:11","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=14729"},"modified":"2023-07-03T08:36:11","modified_gmt":"2023-07-03T12:36:11","slug":"selecao-de-candidatos-a-professor-substituto-comissao-especial-do-curso-de-letras-do-campus-de-tres-lagoas-cptl","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/07\/03\/selecao-de-candidatos-a-professor-substituto-comissao-especial-do-curso-de-letras-do-campus-de-tres-lagoas-cptl\/","title":{"rendered":"sele\u00e7\u00e3o de candidatos a Professor Substituto &#8211; COMISS\u00c3O ESPECIAL DO CURSO DE LETRAS DO C\u00c2MPUS DE TR\u00caS LAGOAS \u2013 CPTL"},"content":{"rendered":"<p>A COMISS\u00c3O ESPECIAL DO CURSO DE LETRAS DO C\u00c2MPUS DE TR\u00caS<br \/>\nLAGOAS \u2013 CPTL, institu\u00edda pela Portaria no 194\/2023, de 26 de junho de<br \/>\n2023, do C\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas da Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de<br \/>\nMato Grosso do Sul, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com<br \/>\no disposto no Edital Progep\/UFMS no 72, de 22 de junho de 2023; nas<br \/>\nLeis Federais no 8.745, de 9 de dezembro de 1993, no 9.849, de 26 de<br \/>\noutubro de 1999; no 12.425, de 17 de junho de 2011; e no 12.772, de 28<br \/>\nde dezembro de 2012; nos Decretos Federais no 7.485, de 18 de maio<br \/>\nde 2011; e no 8.259, de 29 de maio de 2014; nas Resolu\u00e7\u00f5es do<br \/>\nConselho Diretor no 389, de 5 de maio de 2023 e no 400, de 20 de junho de<br \/>\n2023; e na Nota de Auditoria AUD\/RTR no 03\/2017, torna p\u00fablico o Edital<br \/>\npara sele\u00e7\u00e3o de candidatos a Professor Substituto, para o 2o semestre<br \/>\nletivo do ano de 2023.<\/p>\n\n<div class=\"gde-error\">GDE Error: Error retrieving file - if necessary turn off error checking (404:Not Found)<\/div>\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A COMISS\u00c3O ESPECIAL DO CURSO DE LETRAS DO C\u00c2MPUS DE TR\u00caS LAGOAS \u2013 CPTL, institu\u00edda pela Portaria no 194\/2023, de 26 de junho de 2023, do C\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas da Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o disposto no Edital Progep\/UFMS no [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":15199,"featured_media":14120,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,39],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>sele\u00e7\u00e3o de candidatos a Professor Substituto - COMISS\u00c3O ESPECIAL DO CURSO DE LETRAS DO C\u00c2MPUS DE TR\u00caS LAGOAS \u2013 CPTL - CPTL<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"sele\u00e7\u00e3o de candidatos a Professor Substituto - COMISS\u00c3O ESPECIAL DO CURSO DE LETRAS DO C\u00c2MPUS DE TR\u00caS LAGOAS \u2013 CPTL\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/07\/03\/selecao-de-candidatos-a-professor-substituto-comissao-especial-do-curso-de-letras-do-campus-de-tres-lagoas-cptl\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"sele\u00e7\u00e3o de candidatos a Professor Substituto - COMISS\u00c3O ESPECIAL DO CURSO DE LETRAS DO C\u00c2MPUS DE TR\u00caS LAGOAS \u2013 CPTL - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"sele\u00e7\u00e3o de candidatos a Professor Substituto - COMISS\u00c3O ESPECIAL DO CURSO DE LETRAS DO C\u00c2MPUS DE TR\u00caS LAGOAS \u2013 CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/07\/03\/selecao-de-candidatos-a-professor-substituto-comissao-especial-do-curso-de-letras-do-campus-de-tres-lagoas-cptl\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-07-03T12:36:11+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/04\/CPTL-1024x644-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"644\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"VINICIUS SILVA DE PAULA\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"VINICIUS SILVA DE PAULA\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/07\/03\/selecao-de-candidatos-a-professor-substituto-comissao-especial-do-curso-de-letras-do-campus-de-tres-lagoas-cptl\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/07\/03\/selecao-de-candidatos-a-professor-substituto-comissao-especial-do-curso-de-letras-do-campus-de-tres-lagoas-cptl\/\",\"name\":\"sele\u00e7\u00e3o de candidatos a Professor Substituto - COMISS\u00c3O ESPECIAL DO CURSO DE LETRAS DO C\u00c2MPUS DE TR\u00caS LAGOAS \u2013 CPTL - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-07-03T12:36:11+00:00\",\"dateModified\":\"2023-07-03T12:36:11+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/890bad7e6388352e7ed93eefa98cceed\"},\"description\":\"sele\u00e7\u00e3o de candidatos a Professor Substituto - COMISS\u00c3O ESPECIAL DO CURSO DE LETRAS DO C\u00c2MPUS DE TR\u00caS LAGOAS \u2013 CPTL\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/07\/03\/selecao-de-candidatos-a-professor-substituto-comissao-especial-do-curso-de-letras-do-campus-de-tres-lagoas-cptl\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/07\/03\/selecao-de-candidatos-a-professor-substituto-comissao-especial-do-curso-de-letras-do-campus-de-tres-lagoas-cptl\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/07\/03\/selecao-de-candidatos-a-professor-substituto-comissao-especial-do-curso-de-letras-do-campus-de-tres-lagoas-cptl\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"sele\u00e7\u00e3o de candidatos a Professor Substituto &#8211; COMISS\u00c3O ESPECIAL DO CURSO DE LETRAS DO C\u00c2MPUS DE TR\u00caS LAGOAS \u2013 CPTL\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/890bad7e6388352e7ed93eefa98cceed\",\"name\":\"VINICIUS SILVA DE PAULA\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/83bc8da1a1fe6b9ce32b0136050c1138?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/83bc8da1a1fe6b9ce32b0136050c1138?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"VINICIUS SILVA DE PAULA\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/vinicius-paula\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"sele\u00e7\u00e3o de candidatos a Professor Substituto - COMISS\u00c3O ESPECIAL DO CURSO DE LETRAS DO C\u00c2MPUS DE TR\u00caS LAGOAS \u2013 CPTL - CPTL","description":"sele\u00e7\u00e3o de candidatos a Professor Substituto - COMISS\u00c3O ESPECIAL DO CURSO DE LETRAS DO C\u00c2MPUS DE TR\u00caS LAGOAS \u2013 CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/07\/03\/selecao-de-candidatos-a-professor-substituto-comissao-especial-do-curso-de-letras-do-campus-de-tres-lagoas-cptl\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"sele\u00e7\u00e3o de candidatos a Professor Substituto - COMISS\u00c3O ESPECIAL DO CURSO DE LETRAS DO C\u00c2MPUS DE TR\u00caS LAGOAS \u2013 CPTL - CPTL","og_description":"sele\u00e7\u00e3o de candidatos a Professor Substituto - COMISS\u00c3O ESPECIAL DO CURSO DE LETRAS DO C\u00c2MPUS DE TR\u00caS LAGOAS \u2013 CPTL","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/07\/03\/selecao-de-candidatos-a-professor-substituto-comissao-especial-do-curso-de-letras-do-campus-de-tres-lagoas-cptl\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2023-07-03T12:36:11+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":644,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/04\/CPTL-1024x644-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"VINICIUS SILVA DE PAULA","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"VINICIUS SILVA DE PAULA","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/07\/03\/selecao-de-candidatos-a-professor-substituto-comissao-especial-do-curso-de-letras-do-campus-de-tres-lagoas-cptl\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/07\/03\/selecao-de-candidatos-a-professor-substituto-comissao-especial-do-curso-de-letras-do-campus-de-tres-lagoas-cptl\/","name":"sele\u00e7\u00e3o de candidatos a Professor Substituto - COMISS\u00c3O ESPECIAL DO CURSO DE LETRAS DO C\u00c2MPUS DE TR\u00caS LAGOAS \u2013 CPTL - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2023-07-03T12:36:11+00:00","dateModified":"2023-07-03T12:36:11+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/890bad7e6388352e7ed93eefa98cceed"},"description":"sele\u00e7\u00e3o de candidatos a Professor Substituto - COMISS\u00c3O ESPECIAL DO CURSO DE LETRAS DO C\u00c2MPUS DE TR\u00caS LAGOAS \u2013 CPTL","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/07\/03\/selecao-de-candidatos-a-professor-substituto-comissao-especial-do-curso-de-letras-do-campus-de-tres-lagoas-cptl\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/07\/03\/selecao-de-candidatos-a-professor-substituto-comissao-especial-do-curso-de-letras-do-campus-de-tres-lagoas-cptl\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/07\/03\/selecao-de-candidatos-a-professor-substituto-comissao-especial-do-curso-de-letras-do-campus-de-tres-lagoas-cptl\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"sele\u00e7\u00e3o de candidatos a Professor Substituto &#8211; COMISS\u00c3O ESPECIAL DO CURSO DE LETRAS DO C\u00c2MPUS DE TR\u00caS LAGOAS \u2013 CPTL"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/890bad7e6388352e7ed93eefa98cceed","name":"VINICIUS SILVA DE PAULA","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/83bc8da1a1fe6b9ce32b0136050c1138?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/83bc8da1a1fe6b9ce32b0136050c1138?s=96&d=mm&r=g","caption":"VINICIUS SILVA DE PAULA"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/vinicius-paula\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14729"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/15199"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14729"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14729\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14731,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14729\/revisions\/14731"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/14120"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14729"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=14729"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14729"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}