{"id":14747,"date":"2023-07-04T10:59:59","date_gmt":"2023-07-04T14:59:59","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=14747"},"modified":"2023-07-04T10:59:59","modified_gmt":"2023-07-04T14:59:59","slug":"horario-de-funcionamento-da-biblioteca-no-periodo-de-ferias","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/07\/04\/horario-de-funcionamento-da-biblioteca-no-periodo-de-ferias\/","title":{"rendered":"HOR\u00c1RIO DE FUNCIONAMENTO DA BIBLIOTECA NO PER\u00cdODO DE F\u00c9RIAS"},"content":{"rendered":"<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Do dia <strong>10\/07<\/strong> ao dia <strong>28\/07<\/strong> a biblioteca do campus funcionar\u00e1 nos seguintes hor\u00e1rios:<\/p>\n<ul>\n<li>das <strong>7h<\/strong> \u00e0s <strong>11h<\/strong><\/li>\n<li>das <strong>13h<\/strong> \u00e0s <strong>17h<\/strong><\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>A partir do dia <strong>31\/07<\/strong> voltar\u00e1 ao hor\u00e1rio normal de atendimento.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>&nbsp; Do dia 10\/07 ao dia 28\/07 a biblioteca do campus funcionar\u00e1 nos seguintes hor\u00e1rios: das 7h \u00e0s 11h das 13h \u00e0s 17h &nbsp; A partir do dia 31\/07 voltar\u00e1 ao hor\u00e1rio normal de atendimento.<\/p>\n","protected":false},"author":37992,"featured_media":14120,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>HOR\u00c1RIO DE FUNCIONAMENTO DA BIBLIOTECA NO PER\u00cdODO DE F\u00c9RIAS - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/07\/04\/horario-de-funcionamento-da-biblioteca-no-periodo-de-ferias\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"HOR\u00c1RIO DE FUNCIONAMENTO DA BIBLIOTECA NO PER\u00cdODO DE F\u00c9RIAS - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"&nbsp; Do dia 10\/07 ao dia 28\/07 a biblioteca do campus funcionar\u00e1 nos seguintes hor\u00e1rios: das 7h \u00e0s 11h das 13h \u00e0s 17h &nbsp; A partir do dia 31\/07 voltar\u00e1 ao hor\u00e1rio normal de atendimento.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/07\/04\/horario-de-funcionamento-da-biblioteca-no-periodo-de-ferias\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-07-04T14:59:59+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/04\/CPTL-1024x644-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"644\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/07\/04\/horario-de-funcionamento-da-biblioteca-no-periodo-de-ferias\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/07\/04\/horario-de-funcionamento-da-biblioteca-no-periodo-de-ferias\/\",\"name\":\"HOR\u00c1RIO DE FUNCIONAMENTO DA BIBLIOTECA NO PER\u00cdODO DE F\u00c9RIAS - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-07-04T14:59:59+00:00\",\"dateModified\":\"2023-07-04T14:59:59+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/bd50046927dd357f043f117939a59c99\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/07\/04\/horario-de-funcionamento-da-biblioteca-no-periodo-de-ferias\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/07\/04\/horario-de-funcionamento-da-biblioteca-no-periodo-de-ferias\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/07\/04\/horario-de-funcionamento-da-biblioteca-no-periodo-de-ferias\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"HOR\u00c1RIO DE FUNCIONAMENTO DA BIBLIOTECA NO PER\u00cdODO DE F\u00c9RIAS\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/bd50046927dd357f043f117939a59c99\",\"name\":\"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eb5cdb8ba345ae51712113812794a322?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eb5cdb8ba345ae51712113812794a322?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/maria-carboneze\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"HOR\u00c1RIO DE FUNCIONAMENTO DA BIBLIOTECA NO PER\u00cdODO DE F\u00c9RIAS - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/07\/04\/horario-de-funcionamento-da-biblioteca-no-periodo-de-ferias\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"HOR\u00c1RIO DE FUNCIONAMENTO DA BIBLIOTECA NO PER\u00cdODO DE F\u00c9RIAS - CPTL","og_description":"&nbsp; Do dia 10\/07 ao dia 28\/07 a biblioteca do campus funcionar\u00e1 nos seguintes hor\u00e1rios: das 7h \u00e0s 11h das 13h \u00e0s 17h &nbsp; A partir do dia 31\/07 voltar\u00e1 ao hor\u00e1rio normal de atendimento.","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/07\/04\/horario-de-funcionamento-da-biblioteca-no-periodo-de-ferias\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2023-07-04T14:59:59+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":644,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/04\/CPTL-1024x644-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/07\/04\/horario-de-funcionamento-da-biblioteca-no-periodo-de-ferias\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/07\/04\/horario-de-funcionamento-da-biblioteca-no-periodo-de-ferias\/","name":"HOR\u00c1RIO DE FUNCIONAMENTO DA BIBLIOTECA NO PER\u00cdODO DE F\u00c9RIAS - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2023-07-04T14:59:59+00:00","dateModified":"2023-07-04T14:59:59+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/bd50046927dd357f043f117939a59c99"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/07\/04\/horario-de-funcionamento-da-biblioteca-no-periodo-de-ferias\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/07\/04\/horario-de-funcionamento-da-biblioteca-no-periodo-de-ferias\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/07\/04\/horario-de-funcionamento-da-biblioteca-no-periodo-de-ferias\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"HOR\u00c1RIO DE FUNCIONAMENTO DA BIBLIOTECA NO PER\u00cdODO DE F\u00c9RIAS"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/bd50046927dd357f043f117939a59c99","name":"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eb5cdb8ba345ae51712113812794a322?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eb5cdb8ba345ae51712113812794a322?s=96&d=mm&r=g","caption":"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/maria-carboneze\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14747"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/37992"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14747"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14747\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14750,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14747\/revisions\/14750"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/14120"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14747"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=14747"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14747"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}