{"id":14781,"date":"2023-07-05T11:05:35","date_gmt":"2023-07-05T15:05:35","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=14781"},"modified":"2023-07-05T14:04:26","modified_gmt":"2023-07-05T18:04:26","slug":"edital-selecao-professor-substituto-letras","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/07\/05\/edital-selecao-professor-substituto-letras\/","title":{"rendered":"Edital Sele\u00e7\u00e3o Professor Substituto Letras"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify\"><span class=\"fontstyle0\">A COMISS\u00c3O ESPECIAL DO CURSO DE LETRAS DO C\u00c2MPUS DE TR\u00caS <\/span><span class=\"fontstyle0\">LAGOAS \u2013 CPTL, institu\u00edda pela Portaria n\u00ba 194\/2023, de 26 de junho de <\/span><span class=\"fontstyle0\">2023, do C\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas da Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de\u00a0<\/span><span class=\"fontstyle0\">Mato Grosso do Sul, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com <\/span><span class=\"fontstyle0\">o disposto no Edital Progep\/UFMS n\u00ba 72, de 22 de junho de 2023; nas <\/span><span class=\"fontstyle0\">Leis Federais n\u00ba 8.745, de 9 de dezembro de 1993, n\u00ba 9.849, de 26 de <\/span><span class=\"fontstyle0\">outubro de 1999; n\u00ba 12.425, de 17 de junho de 2011; e n\u00ba 12.772, de 28 <\/span><span class=\"fontstyle0\">de dezembro de 2012; nos Decretos Federais n\u00ba 7.485, de 18 de maio <\/span><span class=\"fontstyle0\">de 2011; e n\u00ba 8.259, de 29 de maio de 2014; nas Resolu\u00e7\u00f5es do <\/span><span class=\"fontstyle0\">Conselho Diretor n\u00ba 389, de 5 de maio de 2023 e n\u00ba 400, de 20 de junho de <\/span><span class=\"fontstyle0\">2023; e na Nota de Auditoria AUD\/RTR n\u00ba 03\/2017, torna p\u00fablico o Edital <\/span><span class=\"fontstyle0\">para sele\u00e7\u00e3o de candidatos a Professor Substituto, para o 2\u00ba semestre <\/span><span class=\"fontstyle0\">letivo do ano de 2023.<\/span><\/p>\n<iframe src=\"\/\/docs.google.com\/viewer?url=https%3A%2F%2Fcptl.ufms.br%2Ffiles%2F2023%2F07%2FEDITAL-Professor-Substituto-Letras-Literatura-n-67-de-29-06-2023.pdf&hl=pt_BR&embedded=true\" class=\"gde-frame\" style=\"width:100%; height:500px; border: none;\" scrolling=\"no\"><\/iframe>\n<p class=\"gde-text\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/07\/EDITAL-Professor-Substituto-Letras-Literatura-n-67-de-29-06-2023.pdf\" class=\"gde-link\">Download (PDF, 288KB)<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A COMISS\u00c3O ESPECIAL DO CURSO DE LETRAS DO C\u00c2MPUS DE TR\u00caS LAGOAS \u2013 CPTL, institu\u00edda pela Portaria n\u00ba 194\/2023, de 26 de junho de 2023, do C\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas da Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de\u00a0Mato Grosso do Sul, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o disposto no Edital Progep\/UFMS n\u00ba 72, [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":26910,"featured_media":14120,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Edital Sele\u00e7\u00e3o Professor Substituto Letras - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/07\/05\/edital-selecao-professor-substituto-letras\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Edital Sele\u00e7\u00e3o Professor Substituto Letras - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A COMISS\u00c3O ESPECIAL DO CURSO DE LETRAS DO C\u00c2MPUS DE TR\u00caS LAGOAS \u2013 CPTL, institu\u00edda pela Portaria n\u00ba 194\/2023, de 26 de junho de 2023, do C\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas da Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de\u00a0Mato Grosso do Sul, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o disposto no Edital Progep\/UFMS n\u00ba 72, [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/07\/05\/edital-selecao-professor-substituto-letras\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-07-05T15:05:35+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-07-05T18:04:26+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/04\/CPTL-1024x644-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"644\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Paulo Vinicius Furlan\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Paulo Vinicius Furlan\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/07\/05\/edital-selecao-professor-substituto-letras\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/07\/05\/edital-selecao-professor-substituto-letras\/\",\"name\":\"Edital Sele\u00e7\u00e3o Professor Substituto Letras - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-07-05T15:05:35+00:00\",\"dateModified\":\"2023-07-05T18:04:26+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ac934f9f0ea61ac80e9075d0cfccfc9c\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/07\/05\/edital-selecao-professor-substituto-letras\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/07\/05\/edital-selecao-professor-substituto-letras\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/07\/05\/edital-selecao-professor-substituto-letras\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Edital Sele\u00e7\u00e3o Professor Substituto Letras\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ac934f9f0ea61ac80e9075d0cfccfc9c\",\"name\":\"Paulo Vinicius Furlan\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6bb3cc3e6d573e10313f816c826c29cd?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6bb3cc3e6d573e10313f816c826c29cd?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Paulo Vinicius Furlan\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/vinicius-furlan\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Edital Sele\u00e7\u00e3o Professor Substituto Letras - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/07\/05\/edital-selecao-professor-substituto-letras\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Edital Sele\u00e7\u00e3o Professor Substituto Letras - CPTL","og_description":"A COMISS\u00c3O ESPECIAL DO CURSO DE LETRAS DO C\u00c2MPUS DE TR\u00caS LAGOAS \u2013 CPTL, institu\u00edda pela Portaria n\u00ba 194\/2023, de 26 de junho de 2023, do C\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas da Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de\u00a0Mato Grosso do Sul, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o disposto no Edital Progep\/UFMS n\u00ba 72, [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/07\/05\/edital-selecao-professor-substituto-letras\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2023-07-05T15:05:35+00:00","article_modified_time":"2023-07-05T18:04:26+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":644,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/04\/CPTL-1024x644-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Paulo Vinicius Furlan","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Paulo Vinicius Furlan","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/07\/05\/edital-selecao-professor-substituto-letras\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/07\/05\/edital-selecao-professor-substituto-letras\/","name":"Edital Sele\u00e7\u00e3o Professor Substituto Letras - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2023-07-05T15:05:35+00:00","dateModified":"2023-07-05T18:04:26+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ac934f9f0ea61ac80e9075d0cfccfc9c"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/07\/05\/edital-selecao-professor-substituto-letras\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/07\/05\/edital-selecao-professor-substituto-letras\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/07\/05\/edital-selecao-professor-substituto-letras\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Edital Sele\u00e7\u00e3o Professor Substituto Letras"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ac934f9f0ea61ac80e9075d0cfccfc9c","name":"Paulo Vinicius Furlan","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6bb3cc3e6d573e10313f816c826c29cd?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6bb3cc3e6d573e10313f816c826c29cd?s=96&d=mm&r=g","caption":"Paulo Vinicius Furlan"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/vinicius-furlan\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14781"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/26910"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14781"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14781\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14802,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14781\/revisions\/14802"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/14120"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14781"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=14781"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14781"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}