{"id":14791,"date":"2023-07-05T11:22:22","date_gmt":"2023-07-05T15:22:22","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=14791"},"modified":"2023-07-05T11:22:22","modified_gmt":"2023-07-05T15:22:22","slug":"edital-selecao-professor-substituto-medicina-neurologica","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/07\/05\/edital-selecao-professor-substituto-medicina-neurologica\/","title":{"rendered":"Edital Sele\u00e7\u00e3o Professor Substituto Medicina Neurol\u00f3gica"},"content":{"rendered":"<p><span class=\"fontstyle0\">A COMISS\u00c3O ESPECIAL DO CURSO DE MEDICINA DO C\u00c2MPUS DE TR\u00caS LAGOAS &#8211; CPTL, <\/span><span class=\"fontstyle0\">institu\u00edda pela Portaria n\u00ba 205 -GAB\/CPTL\/UFMS, DE 28 DE JUNHO DE 2023, da Funda\u00e7\u00e3o <\/span><span class=\"fontstyle0\">Universidade Federal de Mato Grosso do Sul, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo <\/span><span class=\"fontstyle0\">com o disposto no Edital n\u00ba 72\/2023 &#8211; Progep\/UFMS e Edital de Retifica\u00e7\u00e3o n\u00ba 75\/2023 &#8211; <\/span><span class=\"fontstyle0\">Progep\/UFMS; nas Leis Federais n\u00ba 8.745\/1993, n\u00ba 9.849\/1999, n\u00ba 12.425\/2011 e n\u00ba <\/span><span class=\"fontstyle0\">12.772\/2012; nos Decretos Federais n\u00ba 7.485\/2011 e n\u00ba 8.259\/2014; nas Resolu\u00e7\u00f5es Coeg n\u00ba <\/span><span class=\"fontstyle0\">21\/2011 e n\u00ba 96\/2011, torna p\u00fablico Edital para sele\u00e7\u00e3o de candidatos a Professor Substituto, <\/span><span class=\"fontstyle0\">para o 2\u00ba semestre letivo do ano de 2023.<\/span><\/p>\n\n<div class=\"gde-error\">GDE Error: Error retrieving file - if necessary turn off error checking (404:Not Found)<\/div>\n\n<iframe src=\"\/\/docs.google.com\/viewer?url=https%3A%2F%2Fcptl.ufms.br%2Ffiles%2F2023%2F07%2FSEI_UFMS-4173483-Edital-de-Selecao-de-Professor-Substituto-n-79-Retificacao-Medicina-Neurologia.pdf&hl=pt_BR&embedded=true\" class=\"gde-frame\" style=\"width:100%; height:500px; border: none;\" scrolling=\"no\"><\/iframe>\n<p class=\"gde-text\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/07\/SEI_UFMS-4173483-Edital-de-Selecao-de-Professor-Substituto-n-79-Retificacao-Medicina-Neurologia.pdf\" class=\"gde-link\">Download (PDF, 145KB)<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A COMISS\u00c3O ESPECIAL DO CURSO DE MEDICINA DO C\u00c2MPUS DE TR\u00caS LAGOAS &#8211; CPTL, institu\u00edda pela Portaria n\u00ba 205 -GAB\/CPTL\/UFMS, DE 28 DE JUNHO DE 2023, da Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o disposto no Edital n\u00ba 72\/2023 &#8211; Progep\/UFMS e Edital [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":26910,"featured_media":14792,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Edital Sele\u00e7\u00e3o Professor Substituto Medicina Neurol\u00f3gica - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/07\/05\/edital-selecao-professor-substituto-medicina-neurologica\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Edital Sele\u00e7\u00e3o Professor Substituto Medicina Neurol\u00f3gica - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A COMISS\u00c3O ESPECIAL DO CURSO DE MEDICINA DO C\u00c2MPUS DE TR\u00caS LAGOAS &#8211; CPTL, institu\u00edda pela Portaria n\u00ba 205 -GAB\/CPTL\/UFMS, DE 28 DE JUNHO DE 2023, da Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o disposto no Edital n\u00ba 72\/2023 &#8211; Progep\/UFMS e Edital [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/07\/05\/edital-selecao-professor-substituto-medicina-neurologica\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-07-05T15:22:22+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/07\/WhatsApp-Image-2023-07-05-at-10.45.46-2.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1204\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Paulo Vinicius Furlan\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Paulo Vinicius Furlan\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/07\/05\/edital-selecao-professor-substituto-medicina-neurologica\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/07\/05\/edital-selecao-professor-substituto-medicina-neurologica\/\",\"name\":\"Edital Sele\u00e7\u00e3o Professor Substituto Medicina Neurol\u00f3gica - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-07-05T15:22:22+00:00\",\"dateModified\":\"2023-07-05T15:22:22+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ac934f9f0ea61ac80e9075d0cfccfc9c\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/07\/05\/edital-selecao-professor-substituto-medicina-neurologica\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/07\/05\/edital-selecao-professor-substituto-medicina-neurologica\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/07\/05\/edital-selecao-professor-substituto-medicina-neurologica\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Edital Sele\u00e7\u00e3o Professor Substituto Medicina Neurol\u00f3gica\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ac934f9f0ea61ac80e9075d0cfccfc9c\",\"name\":\"Paulo Vinicius Furlan\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6bb3cc3e6d573e10313f816c826c29cd?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6bb3cc3e6d573e10313f816c826c29cd?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Paulo Vinicius Furlan\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/vinicius-furlan\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Edital Sele\u00e7\u00e3o Professor Substituto Medicina Neurol\u00f3gica - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/07\/05\/edital-selecao-professor-substituto-medicina-neurologica\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Edital Sele\u00e7\u00e3o Professor Substituto Medicina Neurol\u00f3gica - CPTL","og_description":"A COMISS\u00c3O ESPECIAL DO CURSO DE MEDICINA DO C\u00c2MPUS DE TR\u00caS LAGOAS &#8211; CPTL, institu\u00edda pela Portaria n\u00ba 205 -GAB\/CPTL\/UFMS, DE 28 DE JUNHO DE 2023, da Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com o disposto no Edital n\u00ba 72\/2023 &#8211; Progep\/UFMS e Edital [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/07\/05\/edital-selecao-professor-substituto-medicina-neurologica\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2023-07-05T15:22:22+00:00","og_image":[{"width":1600,"height":1204,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/07\/WhatsApp-Image-2023-07-05-at-10.45.46-2.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Paulo Vinicius Furlan","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Paulo Vinicius Furlan","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/07\/05\/edital-selecao-professor-substituto-medicina-neurologica\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/07\/05\/edital-selecao-professor-substituto-medicina-neurologica\/","name":"Edital Sele\u00e7\u00e3o Professor Substituto Medicina Neurol\u00f3gica - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2023-07-05T15:22:22+00:00","dateModified":"2023-07-05T15:22:22+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ac934f9f0ea61ac80e9075d0cfccfc9c"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/07\/05\/edital-selecao-professor-substituto-medicina-neurologica\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/07\/05\/edital-selecao-professor-substituto-medicina-neurologica\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/07\/05\/edital-selecao-professor-substituto-medicina-neurologica\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Edital Sele\u00e7\u00e3o Professor Substituto Medicina Neurol\u00f3gica"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ac934f9f0ea61ac80e9075d0cfccfc9c","name":"Paulo Vinicius Furlan","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6bb3cc3e6d573e10313f816c826c29cd?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6bb3cc3e6d573e10313f816c826c29cd?s=96&d=mm&r=g","caption":"Paulo Vinicius Furlan"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/vinicius-furlan\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14791"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/26910"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14791"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14791\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14795,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14791\/revisions\/14795"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/14792"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14791"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=14791"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14791"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}