{"id":15170,"date":"2023-07-28T12:57:14","date_gmt":"2023-07-28T16:57:14","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=15170"},"modified":"2023-07-28T12:57:14","modified_gmt":"2023-07-28T16:57:14","slug":"abertura-de-processo-seletivo-para-concessao-de-auxilio-emergencial-2023-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/07\/28\/abertura-de-processo-seletivo-para-concessao-de-auxilio-emergencial-2023-2\/","title":{"rendered":"Abertura de processo seletivo para concess\u00e3o de aux\u00edlio emergencial 2023"},"content":{"rendered":"<p>Prezados(as) estudantes!<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Divulgamos o Edital a seguir para que tenham conhecimento:<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/boletimoficial.ufms.br\/bse\/publicacao?id=496013\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" data-saferedirecturl=\"https:\/\/www.google.com\/url?q=https:\/\/boletimoficial.ufms.br\/bse\/publicacao?id%3D496013&amp;source=gmail&amp;ust=1690649556585000&amp;usg=AOvVaw2KnugV6v_Vl8BP5ZGAjPYk\">EDITAL PROAES\/UFMS N\u00ba 82, DE 27 DE JULHO DE 2023.<\/a><br \/>\n&#8220;SELE\u00c7\u00c3O PARA CONCESS\u00c3O DE AUX\u00cdLIO EMERGENCIAL A ESTUDANTES\u00a0DOS CURSOS DE GRADUA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL PARA A\u00c7\u00c3O DO PROGRAMA\u00a0DE ASSIST\u00caNCIA ESTUDANTIL DA UFMS &#8211; AUX\u00cdLIO EMERGENCIAL 2023&#8221;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Favor auxiliar na divulga\u00e7\u00e3o.<\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Equipe UAP-AES\/COAC\/CPTL\/UFMS<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Prezados(as) estudantes! &nbsp; Divulgamos o Edital a seguir para que tenham conhecimento: &nbsp; EDITAL PROAES\/UFMS N\u00ba 82, DE 27 DE JULHO DE 2023. &#8220;SELE\u00c7\u00c3O PARA CONCESS\u00c3O DE AUX\u00cdLIO EMERGENCIAL A ESTUDANTES\u00a0DOS CURSOS DE GRADUA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL PARA A\u00c7\u00c3O DO PROGRAMA\u00a0DE ASSIST\u00caNCIA ESTUDANTIL DA UFMS &#8211; AUX\u00cdLIO EMERGENCIAL 2023&#8221; &nbsp; Favor auxiliar na divulga\u00e7\u00e3o. &nbsp; Equipe UAP-AES\/COAC\/CPTL\/UFMS<\/p>\n","protected":false},"author":37992,"featured_media":14787,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Abertura de processo seletivo para concess\u00e3o de aux\u00edlio emergencial 2023 - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/07\/28\/abertura-de-processo-seletivo-para-concessao-de-auxilio-emergencial-2023-2\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Abertura de processo seletivo para concess\u00e3o de aux\u00edlio emergencial 2023 - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Prezados(as) estudantes! &nbsp; Divulgamos o Edital a seguir para que tenham conhecimento: &nbsp; EDITAL PROAES\/UFMS N\u00ba 82, DE 27 DE JULHO DE 2023. &#8220;SELE\u00c7\u00c3O PARA CONCESS\u00c3O DE AUX\u00cdLIO EMERGENCIAL A ESTUDANTES\u00a0DOS CURSOS DE GRADUA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL PARA A\u00c7\u00c3O DO PROGRAMA\u00a0DE ASSIST\u00caNCIA ESTUDANTIL DA UFMS &#8211; AUX\u00cdLIO EMERGENCIAL 2023&#8221; &nbsp; Favor auxiliar na divulga\u00e7\u00e3o. &nbsp; Equipe UAP-AES\/COAC\/CPTL\/UFMS\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/07\/28\/abertura-de-processo-seletivo-para-concessao-de-auxilio-emergencial-2023-2\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-07-28T16:57:14+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/07\/WhatsApp-Image-2023-07-05-at-10.45.47.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/07\/28\/abertura-de-processo-seletivo-para-concessao-de-auxilio-emergencial-2023-2\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/07\/28\/abertura-de-processo-seletivo-para-concessao-de-auxilio-emergencial-2023-2\/\",\"name\":\"Abertura de processo seletivo para concess\u00e3o de aux\u00edlio emergencial 2023 - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-07-28T16:57:14+00:00\",\"dateModified\":\"2023-07-28T16:57:14+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/bd50046927dd357f043f117939a59c99\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/07\/28\/abertura-de-processo-seletivo-para-concessao-de-auxilio-emergencial-2023-2\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/07\/28\/abertura-de-processo-seletivo-para-concessao-de-auxilio-emergencial-2023-2\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/07\/28\/abertura-de-processo-seletivo-para-concessao-de-auxilio-emergencial-2023-2\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Abertura de processo seletivo para concess\u00e3o de aux\u00edlio emergencial 2023\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/bd50046927dd357f043f117939a59c99\",\"name\":\"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eb5cdb8ba345ae51712113812794a322?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eb5cdb8ba345ae51712113812794a322?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/maria-carboneze\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Abertura de processo seletivo para concess\u00e3o de aux\u00edlio emergencial 2023 - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/07\/28\/abertura-de-processo-seletivo-para-concessao-de-auxilio-emergencial-2023-2\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Abertura de processo seletivo para concess\u00e3o de aux\u00edlio emergencial 2023 - CPTL","og_description":"Prezados(as) estudantes! &nbsp; Divulgamos o Edital a seguir para que tenham conhecimento: &nbsp; EDITAL PROAES\/UFMS N\u00ba 82, DE 27 DE JULHO DE 2023. &#8220;SELE\u00c7\u00c3O PARA CONCESS\u00c3O DE AUX\u00cdLIO EMERGENCIAL A ESTUDANTES\u00a0DOS CURSOS DE GRADUA\u00c7\u00c3O PRESENCIAL PARA A\u00c7\u00c3O DO PROGRAMA\u00a0DE ASSIST\u00caNCIA ESTUDANTIL DA UFMS &#8211; AUX\u00cdLIO EMERGENCIAL 2023&#8221; &nbsp; Favor auxiliar na divulga\u00e7\u00e3o. &nbsp; Equipe UAP-AES\/COAC\/CPTL\/UFMS","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/07\/28\/abertura-de-processo-seletivo-para-concessao-de-auxilio-emergencial-2023-2\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2023-07-28T16:57:14+00:00","og_image":[{"width":1600,"height":1200,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/07\/WhatsApp-Image-2023-07-05-at-10.45.47.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/07\/28\/abertura-de-processo-seletivo-para-concessao-de-auxilio-emergencial-2023-2\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/07\/28\/abertura-de-processo-seletivo-para-concessao-de-auxilio-emergencial-2023-2\/","name":"Abertura de processo seletivo para concess\u00e3o de aux\u00edlio emergencial 2023 - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2023-07-28T16:57:14+00:00","dateModified":"2023-07-28T16:57:14+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/bd50046927dd357f043f117939a59c99"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/07\/28\/abertura-de-processo-seletivo-para-concessao-de-auxilio-emergencial-2023-2\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/07\/28\/abertura-de-processo-seletivo-para-concessao-de-auxilio-emergencial-2023-2\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/07\/28\/abertura-de-processo-seletivo-para-concessao-de-auxilio-emergencial-2023-2\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Abertura de processo seletivo para concess\u00e3o de aux\u00edlio emergencial 2023"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/bd50046927dd357f043f117939a59c99","name":"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eb5cdb8ba345ae51712113812794a322?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/eb5cdb8ba345ae51712113812794a322?s=96&d=mm&r=g","caption":"MARIA FERNANDA PELLOSO CARBONEZE"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/maria-carboneze\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15170"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/37992"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=15170"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15170\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":15171,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15170\/revisions\/15171"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/14787"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=15170"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=15170"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=15170"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}