{"id":1523,"date":"2016-11-18T14:28:38","date_gmt":"2016-11-18T18:28:38","guid":{"rendered":"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/?p=1523"},"modified":"2016-11-29T10:36:33","modified_gmt":"2016-11-29T14:36:33","slug":"i-seminario-municipal-de-integracao-ensino-servico-e-comunidade","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/11\/18\/i-seminario-municipal-de-integracao-ensino-servico-e-comunidade\/","title":{"rendered":"I Semin\u00e1rio Municipal de Integra\u00e7\u00e3o Ensino- Servi\u00e7o e Comunidade"},"content":{"rendered":"<p>O semin\u00e1rio acontecer\u00e1 nos dias 24, 25 e 26 de novembro de 2016, na C\u00e2mara Municipal de Tr\u00eas Lagoas-MS.<\/p>\n<p><!--more--><\/p>\n<hr \/>\n<p>O Programa de Educa\u00e7\u00e3o pelo Trabalho para a Sa\u00fade PET-Sa\u00fade\/GRADUASUS &#8211; 2016\/2017 do C\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL), da Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul (UFMS) tem a honra de convid\u00e1-lo para participar\u00a0do<span class=\"m_294764763152788714apple-converted-space\">\u00a0<\/span><b>I Semin\u00e1rio Municipal de Integra\u00e7\u00e3o Ensino- Servi\u00e7o e Comunidade<\/b>\u00a0que acontecer\u00e1 nos dias 24, 25 e 26 de novembro de 2016, na C\u00e2mara Municipal de Tr\u00eas Lagoas-MS.<u><\/u><u><\/u><\/p>\n<p>Trata-se de um programa aprovado atrav\u00e9s do edital de sele\u00e7\u00e3o para o Programa de Educa\u00e7\u00e3o pelo Trabalho para a Sa\u00fade PET-SA\u00daDE\/GRADUASUS &#8211; 2016\/2017 proposto pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade (MS), por interm\u00e9dio da Secretaria de Gest\u00e3o do Trabalho e da Educa\u00e7\u00e3o na Sa\u00fade (SGTES). O evento encontra-se previsto no Eixo 3 proposto pelo edital do MS\/SGTES: \u201cDesenvolvimento da doc\u00eancia e da preceptoria na sa\u00fade articulada \u00e0s necessidades do SUS com vistas a promover a forma\u00e7\u00e3o de docentes e preceptores para a conforma\u00e7\u00e3o do ensino \u00e0s necessidades do SUS e a mudan\u00e7a das metodologias de ensino-aprendizagem\u201d. Tal Eixo apresenta como imagem objetivo: Auxiliar na consolida\u00e7\u00e3o da mudan\u00e7a de paradigmas em rela\u00e7\u00e3o aos m\u00e9todos tradicionais de ensino, com enfoque nas DCN e Metodologias Ativas de Aprendizagem (M. A. A.).<u><\/u><u><\/u><\/p>\n<p>Ter\u00e1 como p\u00fablico alvo os profissionais da sa\u00fade e gestores da Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica \u00e0 Sa\u00fade do munic\u00edpio de Tr\u00eas Lagoas\/MS; tutores, preceptores e acad\u00eamicos vinculados ao PET GraduaSUS; docentes, discentes e t\u00e9cnicos do CPTL\/UFMS; representantes da comunidade, legalmente institu\u00eddos pelo Conselho Municipal de Sa\u00fade, Conselhos Locais e outros \u00f3rg\u00e3os representativos da comunidade; acad\u00eamicos e docentes da \u00e1rea de sa\u00fade de cursos a n\u00edvel t\u00e9cnico, de gradua\u00e7\u00e3o e p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o. O evento ser\u00e1 de grande relev\u00e2ncia do ponto de vista da forma\u00e7\u00e3o de profissionais e integra\u00e7\u00e3o ensino-servi\u00e7o-comunidade.<u><\/u><u><\/u><\/p>\n<p><u><\/u>\u00a0<u><\/u><\/p>\n<p><b>Per\u00edodo de INSCRI\u00c7\u00c3O<\/b><u><\/u><u><\/u><\/p>\n<p>De 10 a 21 de novembro de 2016<u><\/u><u><\/u><\/p>\n<p>Site OTICS\/VER-SUS \u2013 participantes:\u00a0<a id=\"m_294764763152788714LPlnk394213\" href=\"https:\/\/www.eventick.com.br\/i-seminario-municipal-de-integ\" target=\"_blank\">https:\/\/www.eventick.com.br\/i-seminario-municipal-de-integ<\/a><u><\/u><u><\/u><\/p>\n<p><u><\/u>\u00a0<u><\/u><\/p>\n<p><b>Per\u00edodo para submiss\u00e3o\u00a0de TRABALHOS CIENT\u00cdFICOS<\/b><u><\/u><u><\/u><\/p>\n<p>De 04 a 20 de novembro de 2016<u><\/u><u><\/u><\/p>\n<p class=\"m_294764763152788714xxmsonormal\">E-mail:\u00a0<a href=\"mailto:trabalhosversus@gmail.com\" target=\"_blank\">trabalhosversus@gmail.com<\/a>.<u><\/u><u><\/u><\/p>\n<p class=\"m_294764763152788714xxmsonormal\"><b>As normas para os trabalhos seguem anexo.<\/b><u><\/u><u><\/u><\/p>\n<p class=\"m_294764763152788714xxmsonormal\">\u00a0<u><\/u><u><\/u><\/p>\n<p class=\"m_294764763152788714xxmsonormal\"><b>INSCRI\u00c7\u00d5ES GRATUITAS<\/b><u><\/u><u><\/u><\/p>\n<p class=\"m_294764763152788714xxmsonormal\"><b>CERTIFICADOS EMITIDOS PELA REDE UNIDA\/MINIST\u00c9RIO DA SA\u00daDE<\/b><\/p>\n<hr \/>\n<p class=\"m_294764763152788714xxmsonormal\">Documentos importantes:<\/p>\n<ul>\n<li class=\"m_294764763152788714xxmsonormal\"><a href=\"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/files\/2016\/11\/Programa\u00e7\u00e3o.pdf\">Programa\u00e7\u00e3o do Evento<\/a><\/li>\n<li class=\"m_294764763152788714xxmsonormal\"><a href=\"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/files\/2016\/11\/Modelo-para-envio-de-trabalho-cientifico.docx\">Modelo para envio de trabalho cient\u00edfico<\/a><\/li>\n<li class=\"m_294764763152788714xxmsonormal\"><a href=\"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/files\/2016\/11\/NORMAS-PARA-APRESENTA\u00c7\u00c3O-DE-TRABALHOS.pdf\">Normas para apresenta\u00e7\u00e3o de trabalhos<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<p class=\"m_294764763152788714xxmsonormal\">\n<p><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O semin\u00e1rio acontecer\u00e1 nos dias 24, 25 e 26 de novembro de 2016, na C\u00e2mara Municipal de Tr\u00eas Lagoas-MS.<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":1526,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>I Semin\u00e1rio Municipal de Integra\u00e7\u00e3o Ensino- Servi\u00e7o e Comunidade - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/11\/18\/i-seminario-municipal-de-integracao-ensino-servico-e-comunidade\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]I Semin\u00e1rio Municipal de Integra\u00e7\u00e3o Ensino- Servi\u00e7o e Comunidade[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O semin\u00e1rio acontecer\u00e1 nos dias 24, 25 e 26 de novembro de 2016, na C\u00e2mara Municipal de Tr\u00eas Lagoas-MS.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/11\/18\/i-seminario-municipal-de-integracao-ensino-servico-e-comunidade\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-11-18T18:28:38+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-11-29T14:36:33+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2016\/11\/seminario.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"636\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"454\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/11\/18\/i-seminario-municipal-de-integracao-ensino-servico-e-comunidade\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/11\/18\/i-seminario-municipal-de-integracao-ensino-servico-e-comunidade\/\",\"name\":\"[:pb]I Semin\u00e1rio Municipal de Integra\u00e7\u00e3o Ensino- Servi\u00e7o e Comunidade[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2016-11-18T18:28:38+00:00\",\"dateModified\":\"2016-11-29T14:36:33+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/11\/18\/i-seminario-municipal-de-integracao-ensino-servico-e-comunidade\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/11\/18\/i-seminario-municipal-de-integracao-ensino-servico-e-comunidade\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/11\/18\/i-seminario-municipal-de-integracao-ensino-servico-e-comunidade\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"I Semin\u00e1rio Municipal de Integra\u00e7\u00e3o Ensino- Servi\u00e7o e Comunidade\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]I Semin\u00e1rio Municipal de Integra\u00e7\u00e3o Ensino- Servi\u00e7o e Comunidade[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/11\/18\/i-seminario-municipal-de-integracao-ensino-servico-e-comunidade\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]I Semin\u00e1rio Municipal de Integra\u00e7\u00e3o Ensino- Servi\u00e7o e Comunidade[:] - CPTL","og_description":"O semin\u00e1rio acontecer\u00e1 nos dias 24, 25 e 26 de novembro de 2016, na C\u00e2mara Municipal de Tr\u00eas Lagoas-MS.","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/11\/18\/i-seminario-municipal-de-integracao-ensino-servico-e-comunidade\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2016-11-18T18:28:38+00:00","article_modified_time":"2016-11-29T14:36:33+00:00","og_image":[{"width":636,"height":454,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2016\/11\/seminario.png","type":"image\/png"}],"author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/11\/18\/i-seminario-municipal-de-integracao-ensino-servico-e-comunidade\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/11\/18\/i-seminario-municipal-de-integracao-ensino-servico-e-comunidade\/","name":"[:pb]I Semin\u00e1rio Municipal de Integra\u00e7\u00e3o Ensino- Servi\u00e7o e Comunidade[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2016-11-18T18:28:38+00:00","dateModified":"2016-11-29T14:36:33+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/11\/18\/i-seminario-municipal-de-integracao-ensino-servico-e-comunidade\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/11\/18\/i-seminario-municipal-de-integracao-ensino-servico-e-comunidade\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/11\/18\/i-seminario-municipal-de-integracao-ensino-servico-e-comunidade\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"I Semin\u00e1rio Municipal de Integra\u00e7\u00e3o Ensino- Servi\u00e7o e Comunidade"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1523"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1523"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1523\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1530,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1523\/revisions\/1530"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1526"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1523"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1523"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1523"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}