{"id":15240,"date":"2023-08-08T07:38:16","date_gmt":"2023-08-08T11:38:16","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=15240"},"modified":"2023-08-08T10:47:54","modified_gmt":"2023-08-08T14:47:54","slug":"curso-de-historia-cptl-promove-o-xi-ciclo-de-palestras","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/08\/08\/curso-de-historia-cptl-promove-o-xi-ciclo-de-palestras\/","title":{"rendered":"Curso de Hist\u00f3ria CPTL promove o XI Ciclo de Palestras"},"content":{"rendered":"\n\n<div class=\"ngg-galleryoverview ngg-slideshow\"\n\t id=\"ngg-slideshow-0c17dd19825e7e9f3dbcdcc52d5e4dd6-599789610\"\n     data-gallery-id=\"0c17dd19825e7e9f3dbcdcc52d5e4dd6\"\n     style=\"max-width: 750px; max-height: 500px;\">\n\n \t<div id=\"ngg-image-0\" class=\"ngg-gallery-slideshow-image\" style=\"height:500px\">\n\n        <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-content\/uploads\/sites\/142\/nggallery\/histo1\/IMG-20230807-WA0172.jpg\"\n           title=\"\"\n           data-src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-content\/uploads\/sites\/142\/nggallery\/histo1\/IMG-20230807-WA0172.jpg\"\n           data-thumbnail=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-content\/uploads\/sites\/142\/nggallery\/histo1\/thumbs\/thumbs-IMG-20230807-WA0172.jpg\"\n           data-image-id=\"1\"\n           data-title=\"IMG-20230807-WA0172\"\n           data-description=\"\"\n           class=\"ngg-simplelightbox\" rel=\"0c17dd19825e7e9f3dbcdcc52d5e4dd6\">\n\n            <img data-image-id='1'\n                 title=\"\"\n                 alt=\"IMG-20230807-WA0172\"\n                 src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-content\/uploads\/sites\/142\/nggallery\/histo1\/IMG-20230807-WA0172.jpg\"\n                 style=\"max-height: 480px;\"\/>\n        <\/a>\n\n        <\/div> \n<div id=\"ngg-image-1\" class=\"ngg-gallery-slideshow-image\" style=\"height:500px\">\n\n        <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-content\/uploads\/sites\/142\/nggallery\/histo1\/IMG-20230727-WA0316.jpg\"\n           title=\"\"\n           data-src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-content\/uploads\/sites\/142\/nggallery\/histo1\/IMG-20230727-WA0316.jpg\"\n           data-thumbnail=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-content\/uploads\/sites\/142\/nggallery\/histo1\/thumbs\/thumbs-IMG-20230727-WA0316.jpg\"\n           data-image-id=\"2\"\n           data-title=\"IMG-20230727-WA0316\"\n           data-description=\"\"\n           class=\"ngg-simplelightbox\" rel=\"0c17dd19825e7e9f3dbcdcc52d5e4dd6\">\n\n            <img data-image-id='2'\n                 title=\"\"\n                 alt=\"IMG-20230727-WA0316\"\n                 src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-content\/uploads\/sites\/142\/nggallery\/histo1\/IMG-20230727-WA0316.jpg\"\n                 style=\"max-height: 480px;\"\/>\n        <\/a>\n\n        <\/div> \n<\/div>\n\n\n\n\n<p align=\"justify\"><span style=\"font-family: Times New Roman, serif\"><br \/>\nEntre os meses de agosto e novembro de 2023 o Curso de Hist\u00f3ria da Universidade Federal de Mato Grosso do Sul, Campus de Tr\u00eas Lagoas estar\u00e1 realizando o <\/span><span style=\"font-family: Times New Roman, serif\"><b>XI Ciclo de Palestras<\/b><\/span><span style=\"font-family: Times New Roman, serif\">, tendo como tem\u00e1tica deste ano <\/span><span style=\"font-family: Times New Roman, serif\"><b>\u201cEnsino de Hist\u00f3ria entre (re) formas e resist\u00eancias\u201d. <\/b><\/span><span style=\"font-family: Times New Roman, serif\">O ciclo de palestras \u00e9 um evento que ocorre a cada dois anos, realizado pelo corpo docente e discente do curso. O evento prev\u00ea a realiza\u00e7\u00e3o de uma palestra mensal entre agosto e novembro, versando sobre temas que abordam o ensino de Hist\u00f3ria e o debate sobre as atuais mudan\u00e7as curriculares em processo, bem como um balan\u00e7o da <\/span><span style=\"font-family: Times New Roman, serif\">Lei 10.639\/2003: vinte anos depois. As datas e palestrantes confirmados s\u00e3o:<\/span><\/p>\n<p align=\"justify\"><span style=\"font-family: Times New Roman, serif\"><span style=\"font-size: medium\"><b>MESA DE ABERTURA: (15\/08 \u2013 19:15) <\/b><\/span><\/span><\/p>\n<p align=\"justify\"><span style=\"font-family: Times New Roman, serif\"><span style=\"font-size: medium\">Ensino de Hist\u00f3ria e o Novo Ensino M\u00e9dio<\/span><\/span><\/p>\n<p align=\"justify\"><span style=\"font-family: Times New Roman, serif\"><span style=\"font-size: medium\">Palestrante &#8211; Dr. Fernando L. C\u00e1ssio Silva &#8211; Professor UFABC<\/span><\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-family: Times New Roman, serif\"><span style=\"font-size: medium\">Participante da Rede Escolar P\u00fablica e Universidade (REPU) e Comit\u00ea Diretivo da Campanha Nacional pelo Direito \u00e0 Educa\u00e7\u00e3o <\/span><\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-family: Times New Roman, serif\"><span style=\"font-size: medium\"><b>MESA 02 \u2013 (11\/09 \u2013 19:15)<\/b><\/span><\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-family: Times New Roman, serif\"><span style=\"font-size: medium\">Reformas no ensino e impactos na forma\u00e7\u00e3o e trabalho docente <\/span><\/span><\/p>\n<p align=\"justify\"><span style=\"font-family: Times New Roman, serif\"><span style=\"font-size: medium\">Palestrante \u2013 Dr. Ant\u00f4nio Simplicio de Almeida Neto \u2013 Professor <\/span><\/span><span style=\"font-family: Times New Roman, serif\"><span style=\"font-size: medium\">Universidade Federal de S\u00e3o Paulo (UNIFESP)<\/span><\/span><\/p>\n<p align=\"justify\"><span style=\"font-family: Times New Roman, serif\"><span style=\"font-size: medium\">Especialista em Ensino de Hist\u00f3ria, forma\u00e7\u00e3o de professores e cultura escolar.<\/span><\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-family: Times New Roman, serif\"><span style=\"font-size: medium\"><b>MESA 03 \u2013 (18\/10 \u2013 19:15)<\/b><\/span><\/span><\/p>\n<p align=\"justify\"><span style=\"font-family: Times New Roman, serif\"><span style=\"font-size: medium\">Doc\u00eancia entre experi\u00eancias de ensino e pesquisa<\/span><\/span><\/p>\n<p align=\"justify\"><span style=\"font-family: Times New Roman, serif\"><span style=\"font-size: medium\">Palestrantes: Dra. <\/span><\/span><span style=\"font-family: Times New Roman, serif\"><span style=\"font-size: medium\">Lays Matias Mazoti Corr\u00eaa \u2013 Professora UFV<\/span><\/span><\/p>\n<p align=\"justify\"><span style=\"font-family: Times New Roman, serif\"><span style=\"font-size: medium\">Doutora em Ci\u00eancias Sociais UNESP<\/span><\/span><\/p>\n<p align=\"justify\"><span style=\"font-family: Times New Roman, serif\"><span style=\"font-size: medium\">Me. Dennis Rodrigo Damasceno Fernandes \u2013 Professor Rede B\u00e1sica MS<\/span><\/span><\/p>\n<p align=\"justify\"><span style=\"font-family: Times New Roman, serif\"><span style=\"font-size: medium\">Mestre em Ensino de Hist\u00f3ria UEL<\/span><\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-family: Times New Roman, serif\"><span style=\"font-size: medium\"><b>MESA 04 \u2013 (21\/1 \u2013 19:15)<\/b><\/span><\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-family: Times New Roman, serif\"><span style=\"font-size: medium\">Lei 10.639\/2003: vinte anos depois<\/span><\/span><\/p>\n<p align=\"justify\"><span style=\"font-family: Times New Roman, serif\"><span style=\"font-size: medium\">Palestrantes: Dra. M\u00edrian Cristina de Moura Garrido &#8211; Professora UNITAU <\/span><\/span><\/p>\n<p align=\"justify\"><span style=\"font-family: Times New Roman, serif\"><span style=\"font-size: medium\">Doutora em Hist\u00f3ria UNESP <\/span><\/span><\/p>\n<p align=\"justify\"><span style=\"font-family: Times New Roman, serif\"><span style=\"font-size: medium\">Dr. Guilherme Costa Garcia Tommaselli \u2013 Professor IFMS <\/span><\/span><\/p>\n<p align=\"justify\"><span style=\"font-family: Times New Roman, serif\"><span style=\"font-size: medium\">Doutor em Educa\u00e7\u00e3o UNESP<\/span><\/span><\/p>\n<p align=\"justify\"><span style=\"font-family: Times New Roman, serif\">A participa\u00e7\u00e3o no Ciclo ser\u00e1 gratuita e pode ser realizado pelo link abaixo ou pelo QR-Code no cartaz de divulga\u00e7\u00e3o. Haver\u00e1 emiss\u00e3o de certificados para os inscritos. <\/span><\/p>\n<p align=\"justify\"><span style=\"color: #0563c1\"><u><a href=\"https:\/\/forms.gle\/u62JdJhcYqx8pnkBA\"><span style=\"font-family: Times New Roman, serif\">https:\/\/forms.gle\/u62JdJhcYqx8pnkBA<\/span><\/a><\/u><\/span><\/p>\n<p align=\"justify\"><span style=\"font-family: Times New Roman, serif\">Local: Anfiteatro <\/span><em><span style=\"font-family: Times New Roman, serif\">maior<\/span><\/em><span style=\"font-family: Times New Roman, serif\"> \u2013 CPTL \u2013 Unidade II<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Entre os meses de agosto e novembro de 2023 o Curso de Hist\u00f3ria da Universidade Federal de Mato Grosso do Sul, Campus de Tr\u00eas Lagoas estar\u00e1 realizando o XI Ciclo de Palestras, tendo como tem\u00e1tica deste ano \u201cEnsino de Hist\u00f3ria entre (re) formas e resist\u00eancias\u201d. O ciclo de palestras \u00e9 um evento que ocorre a [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":26910,"featured_media":15241,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Curso de Hist\u00f3ria CPTL promove o XI Ciclo de Palestras - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/08\/08\/curso-de-historia-cptl-promove-o-xi-ciclo-de-palestras\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Curso de Hist\u00f3ria CPTL promove o XI Ciclo de Palestras - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Entre os meses de agosto e novembro de 2023 o Curso de Hist\u00f3ria da Universidade Federal de Mato Grosso do Sul, Campus de Tr\u00eas Lagoas estar\u00e1 realizando o XI Ciclo de Palestras, tendo como tem\u00e1tica deste ano \u201cEnsino de Hist\u00f3ria entre (re) formas e resist\u00eancias\u201d. O ciclo de palestras \u00e9 um evento que ocorre a [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/08\/08\/curso-de-historia-cptl-promove-o-xi-ciclo-de-palestras\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-08-08T11:38:16+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-08-08T14:47:54+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/08\/capa.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"548\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"244\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Paulo Vinicius Furlan\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Paulo Vinicius Furlan\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/08\/08\/curso-de-historia-cptl-promove-o-xi-ciclo-de-palestras\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/08\/08\/curso-de-historia-cptl-promove-o-xi-ciclo-de-palestras\/\",\"name\":\"Curso de Hist\u00f3ria CPTL promove o XI Ciclo de Palestras - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-08-08T11:38:16+00:00\",\"dateModified\":\"2023-08-08T14:47:54+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ac934f9f0ea61ac80e9075d0cfccfc9c\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/08\/08\/curso-de-historia-cptl-promove-o-xi-ciclo-de-palestras\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/08\/08\/curso-de-historia-cptl-promove-o-xi-ciclo-de-palestras\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/08\/08\/curso-de-historia-cptl-promove-o-xi-ciclo-de-palestras\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Curso de Hist\u00f3ria CPTL promove o XI Ciclo de Palestras\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ac934f9f0ea61ac80e9075d0cfccfc9c\",\"name\":\"Paulo Vinicius Furlan\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6bb3cc3e6d573e10313f816c826c29cd?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6bb3cc3e6d573e10313f816c826c29cd?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Paulo Vinicius Furlan\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/vinicius-furlan\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Curso de Hist\u00f3ria CPTL promove o XI Ciclo de Palestras - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/08\/08\/curso-de-historia-cptl-promove-o-xi-ciclo-de-palestras\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Curso de Hist\u00f3ria CPTL promove o XI Ciclo de Palestras - CPTL","og_description":"Entre os meses de agosto e novembro de 2023 o Curso de Hist\u00f3ria da Universidade Federal de Mato Grosso do Sul, Campus de Tr\u00eas Lagoas estar\u00e1 realizando o XI Ciclo de Palestras, tendo como tem\u00e1tica deste ano \u201cEnsino de Hist\u00f3ria entre (re) formas e resist\u00eancias\u201d. O ciclo de palestras \u00e9 um evento que ocorre a [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/08\/08\/curso-de-historia-cptl-promove-o-xi-ciclo-de-palestras\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2023-08-08T11:38:16+00:00","article_modified_time":"2023-08-08T14:47:54+00:00","og_image":[{"width":548,"height":244,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/08\/capa.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Paulo Vinicius Furlan","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Paulo Vinicius Furlan","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/08\/08\/curso-de-historia-cptl-promove-o-xi-ciclo-de-palestras\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/08\/08\/curso-de-historia-cptl-promove-o-xi-ciclo-de-palestras\/","name":"Curso de Hist\u00f3ria CPTL promove o XI Ciclo de Palestras - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2023-08-08T11:38:16+00:00","dateModified":"2023-08-08T14:47:54+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ac934f9f0ea61ac80e9075d0cfccfc9c"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/08\/08\/curso-de-historia-cptl-promove-o-xi-ciclo-de-palestras\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/08\/08\/curso-de-historia-cptl-promove-o-xi-ciclo-de-palestras\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/08\/08\/curso-de-historia-cptl-promove-o-xi-ciclo-de-palestras\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Curso de Hist\u00f3ria CPTL promove o XI Ciclo de Palestras"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ac934f9f0ea61ac80e9075d0cfccfc9c","name":"Paulo Vinicius Furlan","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6bb3cc3e6d573e10313f816c826c29cd?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6bb3cc3e6d573e10313f816c826c29cd?s=96&d=mm&r=g","caption":"Paulo Vinicius Furlan"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/vinicius-furlan\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15240"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/26910"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=15240"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15240\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":15245,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15240\/revisions\/15245"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/15241"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=15240"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=15240"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=15240"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}