{"id":15303,"date":"2023-08-14T07:49:23","date_gmt":"2023-08-14T11:49:23","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=15303"},"modified":"2023-08-15T13:20:48","modified_gmt":"2023-08-15T17:20:48","slug":"politica-nacional-de-avaliacao-e-exames-da-educacao-basica","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/08\/14\/politica-nacional-de-avaliacao-e-exames-da-educacao-basica\/","title":{"rendered":"POL\u00cdTICA NACIONAL DE AVALIA\u00c7\u00c3O E EXAMES DA EDUCA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA"},"content":{"rendered":"<p align=\"justify\"><span style=\"font-family: Arial, serif\"><span style=\"font-size: medium\"><b>Uma an\u00e1lise sobre a visibilidade invis\u00edvel dos resultados do SAEB na escola<\/b><\/span><\/span><\/p>\n<div style=\"text-align: right\"><span style=\"font-size: 12pt\">Profa. Dra. Rozemeiry dos Santos Marques Moreira &#8211;&nbsp;UFMS-CPTL \/ UFSCar &#8211; Sorocaba<\/span><\/div>\n<div>\n<div style=\"text-align: right\"><span style=\"font-size: 10pt\"><span style=\"font-size: 12pt\">Prof. Dr. Paulo Gomes Lima &#8211; UFSCar &#8211; Sorocaba<\/span><\/span><\/div>\n<div>&nbsp;<\/div>\n<\/div>\n<div>No dia 9 de agosto de 2023, \u00e0s 19h00 (MS), no Anfiteatro do Bloco VI da Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul, Campus de Tr\u00eas Lagoas, foram apresentados os resultados da pesquisa de p\u00f3s-doutorado desenvolvida pela Professora Doutora Rozemeiry dos Santos Marques Moreira, docente do Curso de Pedagogia.&nbsp;<\/div>\n<div>&nbsp;<\/div>\n<div>Estiveram presentes estudantes e docentes do curso, bem como acad\u00eamicos de outras licenciaturas e docentes da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica do Munic\u00edpio. A palestra, que teve como t\u00edtulo &#8220;Pol\u00edtica Nacional de Avalia\u00e7\u00e3o e Exames da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica: a visibilidade invis\u00edvel dos resultados na escola&#8221;, soma-se ao conjunto de atividades similares propostas pelo curso, no intuito de socializar os conhecimentos produzidos pelo corpo docente em suas pesquisas.&nbsp;<\/div>\n<div>&nbsp;<\/div>\n<div>A Coordena\u00e7\u00e3o de Curso, em nome de todo o corpo docente e discentes da Pedagogia, agradece a professora Rozemeiry pela disponibilidade e por compartilhar conosco conhecimentos t\u00e3o valiosos \u00e0 nossa forma\u00e7\u00e3o.<\/div>\n<div>&nbsp;<\/div>\n<div>\n\n\t<div class='ngg-imagebrowser default-view'\n         id='ngg-imagebrowser-08db094118707c60b2b98c55c3064e58-15303'\n         data-nextgen-gallery-id=\"08db094118707c60b2b98c55c3064e58\">\n\n        <h3>1<\/h3>\n\n\t\t<div id=\"ngg-image-0\" class=\"pic\" >\n        \n        <a href='https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-content\/uploads\/sites\/142\/nggallery\/ped1\/whatsapp-image-2023-08-09-at-21.21.03.jpeg'\n           title=' '\n           data-src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-content\/uploads\/sites\/142\/nggallery\/ped1\/whatsapp-image-2023-08-09-at-21.21.03.jpeg\"\n           data-thumbnail=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-content\/uploads\/sites\/142\/nggallery\/ped1\/thumbs\/thumbs-whatsapp-image-2023-08-09-at-21.21.03.jpeg\"\n           data-image-id=\"3\"\n           data-title=\"1\"\n           data-description=\" \"\n           class=\"ngg-simplelightbox\" rel=\"08db094118707c60b2b98c55c3064e58\">\n            <img title='1'\n                 alt='1'\n                 src='https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-content\/uploads\/sites\/142\/nggallery\/ped1\/whatsapp-image-2023-08-09-at-21.21.03.jpeg'\/>\n        <\/a>\n\t    \n        <\/div> \n\n        <div class='ngg-imagebrowser-nav'>\n\n            <div class='back'>\n                <a class='ngg-browser-prev'\n                   id='ngg-prev-5'\n                   href='https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/08\/14\/politica-nacional-de-avaliacao-e-exames-da-educacao-basica\/nggallery\/image\/whatsapp-image-2023-08-10-at-07-28-30\/'>\n                    <i class=\"fa fa-chevron-left\" aria-hidden=\"true\"><\/i>\n                <\/a>\n            <\/div>\n\n            <div class='next'>\n                <a class='ngg-browser-next'\n                   id='ngg-next-4'\n                   href='https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/08\/14\/politica-nacional-de-avaliacao-e-exames-da-educacao-basica\/nggallery\/image\/whatsapp-image-2023-08-10-at-07-28-29-2\/'>\n                    <i class=\"fa fa-chevron-right\" aria-hidden=\"true\"><\/i>\n                <\/a>\n            <\/div>\n\n            <div class='counter'>\n                Image                1                of                3            <\/div>\n\n            <div class='ngg-imagebrowser-desc'>\n                <p> <\/p>\n            <\/div>\n\n        <\/div>\n    <\/div>\n\n<\/div>\n<p align=\"justify\"><span style=\"font-family: Arial, serif\"><span style=\"font-size: medium\"><b>&nbsp;<\/b><\/span><\/span><\/p>\n<p align=\"justify\"><a name=\"_Hlk142726131\"><\/a>A pesquisa analisa a implementa\u00e7\u00e3o das edi\u00e7\u00f5es de 1990 a 2021 das avalia\u00e7\u00f5es de larga escala e estandardizadas do Sistema Nacional de Avalia\u00e7\u00e3o da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica (SAEB) e suas contribui\u00e7\u00f5es para a produ\u00e7\u00e3o do texto e do discurso da Pol\u00edtica Nacional de Avalia\u00e7\u00e3o e Exames da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica regulamentada em 2018, bem como a pr\u00e1tica propositiva da qualidade da educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica. Com base na abordagem qualitativa da pesquisa documental em relat\u00f3rios de resultados do SAEB, o estudo focaliza as edi\u00e7\u00f5es de 2019 e 2021 para interpreta\u00e7\u00e3o do efeito de qualidade gerado pela visibilidade da pontua\u00e7\u00e3o nacional e local (escola) do desempenho de Matem\u00e1tica do 5\u00ba e 9\u00ba anos do ensino fundamental de uma escola p\u00fablica de Tr\u00eas Lagoas-MS. Essa circunst\u00e2ncia produz aspectos do invis\u00edvel que lhe \u00e9 constitutivo sobre a profici\u00eancia dos estudantes na \u00e1rea avaliada. Os resultados indicam converg\u00eancias das pontua\u00e7\u00f5es nacional e local requerendo nesse, uma interpreta\u00e7\u00e3o pedag\u00f3gica sobre o baixo \u00edndice da profici\u00eancia dos estudantes em matem\u00e1tica a luz de um conceito de avali\u00e7\u00e3o da aprendizagem para o planejamento de a\u00e7\u00f5es em contexto real. Conclui-se que, a queda da pontua\u00e7\u00e3o entre as edi\u00e7\u00f5es analisadas nesta escola, j\u00e1 era decorrente nas edi\u00e7\u00f5es anteriores, portando o baixo conhecimento das habilidades a partir das compet\u00eancias adquiridas previstas pelas Matrizes de Refer\u00eancias Curriculares n\u00e3o se justifica apenas pelo efeito da pandemia covid 19 em per\u00edodo de aplica\u00e7\u00e3o do SAEB. No entanto, o discurso gerencial da gest\u00e3o escolar por resultados vis\u00edveis em&nbsp; das pontua\u00e7\u00f5es entre escolas tem prevalecido a visibilidade invis\u00edvel sobre o desempenho real em rela\u00e7\u00e3o ao desempenho esperado dos estudantes de uma mesma escola.<span style=\"font-family: Arial, serif\"><span style=\"font-size: medium\"><br \/>\n<\/span><\/span><\/p>\n<div>\n<div style=\"text-align: right\">&nbsp;<\/div>\n<\/div>\n<p align=\"right\">&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Uma an\u00e1lise sobre a visibilidade invis\u00edvel dos resultados do SAEB na escola Profa. Dra. Rozemeiry dos Santos Marques Moreira &#8211;&nbsp;UFMS-CPTL \/ UFSCar &#8211; Sorocaba Prof. Dr. Paulo Gomes Lima &#8211; UFSCar &#8211; Sorocaba &nbsp; No dia 9 de agosto de 2023, \u00e0s 19h00 (MS), no Anfiteatro do Bloco VI da Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":26910,"featured_media":15304,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2,44],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>POL\u00cdTICA NACIONAL DE AVALIA\u00c7\u00c3O E EXAMES DA EDUCA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/08\/14\/politica-nacional-de-avaliacao-e-exames-da-educacao-basica\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"POL\u00cdTICA NACIONAL DE AVALIA\u00c7\u00c3O E EXAMES DA EDUCA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Uma an\u00e1lise sobre a visibilidade invis\u00edvel dos resultados do SAEB na escola Profa. Dra. Rozemeiry dos Santos Marques Moreira &#8211;&nbsp;UFMS-CPTL \/ UFSCar &#8211; Sorocaba Prof. Dr. Paulo Gomes Lima &#8211; UFSCar &#8211; Sorocaba &nbsp; No dia 9 de agosto de 2023, \u00e0s 19h00 (MS), no Anfiteatro do Bloco VI da Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/08\/14\/politica-nacional-de-avaliacao-e-exames-da-educacao-basica\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-08-14T11:49:23+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-08-15T17:20:48+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/08\/card-palestra-rozemeiry.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"590\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1004\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Paulo Vinicius Furlan\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Paulo Vinicius Furlan\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/08\/14\/politica-nacional-de-avaliacao-e-exames-da-educacao-basica\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/08\/14\/politica-nacional-de-avaliacao-e-exames-da-educacao-basica\/\",\"name\":\"POL\u00cdTICA NACIONAL DE AVALIA\u00c7\u00c3O E EXAMES DA EDUCA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-08-14T11:49:23+00:00\",\"dateModified\":\"2023-08-15T17:20:48+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ac934f9f0ea61ac80e9075d0cfccfc9c\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/08\/14\/politica-nacional-de-avaliacao-e-exames-da-educacao-basica\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/08\/14\/politica-nacional-de-avaliacao-e-exames-da-educacao-basica\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/08\/14\/politica-nacional-de-avaliacao-e-exames-da-educacao-basica\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"POL\u00cdTICA NACIONAL DE AVALIA\u00c7\u00c3O E EXAMES DA EDUCA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ac934f9f0ea61ac80e9075d0cfccfc9c\",\"name\":\"Paulo Vinicius Furlan\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6bb3cc3e6d573e10313f816c826c29cd?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6bb3cc3e6d573e10313f816c826c29cd?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Paulo Vinicius Furlan\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/vinicius-furlan\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"POL\u00cdTICA NACIONAL DE AVALIA\u00c7\u00c3O E EXAMES DA EDUCA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/08\/14\/politica-nacional-de-avaliacao-e-exames-da-educacao-basica\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"POL\u00cdTICA NACIONAL DE AVALIA\u00c7\u00c3O E EXAMES DA EDUCA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA - CPTL","og_description":"Uma an\u00e1lise sobre a visibilidade invis\u00edvel dos resultados do SAEB na escola Profa. Dra. Rozemeiry dos Santos Marques Moreira &#8211;&nbsp;UFMS-CPTL \/ UFSCar &#8211; Sorocaba Prof. Dr. Paulo Gomes Lima &#8211; UFSCar &#8211; Sorocaba &nbsp; No dia 9 de agosto de 2023, \u00e0s 19h00 (MS), no Anfiteatro do Bloco VI da Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/08\/14\/politica-nacional-de-avaliacao-e-exames-da-educacao-basica\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2023-08-14T11:49:23+00:00","article_modified_time":"2023-08-15T17:20:48+00:00","og_image":[{"width":590,"height":1004,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/08\/card-palestra-rozemeiry.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Paulo Vinicius Furlan","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Paulo Vinicius Furlan","Est. tempo de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/08\/14\/politica-nacional-de-avaliacao-e-exames-da-educacao-basica\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/08\/14\/politica-nacional-de-avaliacao-e-exames-da-educacao-basica\/","name":"POL\u00cdTICA NACIONAL DE AVALIA\u00c7\u00c3O E EXAMES DA EDUCA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2023-08-14T11:49:23+00:00","dateModified":"2023-08-15T17:20:48+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ac934f9f0ea61ac80e9075d0cfccfc9c"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/08\/14\/politica-nacional-de-avaliacao-e-exames-da-educacao-basica\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/08\/14\/politica-nacional-de-avaliacao-e-exames-da-educacao-basica\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/08\/14\/politica-nacional-de-avaliacao-e-exames-da-educacao-basica\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"POL\u00cdTICA NACIONAL DE AVALIA\u00c7\u00c3O E EXAMES DA EDUCA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ac934f9f0ea61ac80e9075d0cfccfc9c","name":"Paulo Vinicius Furlan","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6bb3cc3e6d573e10313f816c826c29cd?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6bb3cc3e6d573e10313f816c826c29cd?s=96&d=mm&r=g","caption":"Paulo Vinicius Furlan"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/vinicius-furlan\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15303"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/26910"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=15303"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15303\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":15335,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15303\/revisions\/15335"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/15304"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=15303"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=15303"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=15303"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}