{"id":1533,"date":"2016-11-21T11:19:49","date_gmt":"2016-11-21T15:19:49","guid":{"rendered":"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/?p=1533"},"modified":"2016-12-09T13:38:59","modified_gmt":"2016-12-09T17:38:59","slug":"simposio-saude-de-homem-construcao-da-integralidade-da-atencao-saude","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/11\/21\/simposio-saude-de-homem-construcao-da-integralidade-da-atencao-saude\/","title":{"rendered":"Simp\u00f3sio \u201cSa\u00fade de HOMEM: a constru\u00e7\u00e3o da integralidade da aten\u00e7\u00e3o \u00e0 sa\u00fade\u201d"},"content":{"rendered":"<p><\/p>\n<div id=\"m_7734492090447756690yiv8255370043yui_3_16_0_ym19_1_1479487137883_21861\"><span id=\"m_7734492090447756690yiv8255370043yui_3_16_0_ym19_1_1479487137883_23240\">Nos dias\u00a0<\/span><b id=\"m_7734492090447756690yiv8255370043yui_3_16_0_ym19_1_1479487137883_23248\">28 e 29 de Novembro<\/b><span id=\"m_7734492090447756690yiv8255370043yui_3_16_0_ym19_1_1479487137883_23251\">, a\u00a0<\/span><span id=\"m_7734492090447756690yiv8255370043yui_3_16_0_ym19_1_1479487137883_23278\">Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul (<\/span><b id=\"m_7734492090447756690yiv8255370043yui_3_16_0_ym19_1_1479487137883_23280\">UFMS<\/b><span id=\"m_7734492090447756690yiv8255370043yui_3_16_0_ym19_1_1479487137883_23283\">) &#8211;\u00a0<\/span><b id=\"m_7734492090447756690yiv8255370043yui_3_16_0_ym19_1_1479487137883_23255\"><span id=\"m_7734492090447756690yiv8255370043yui_3_16_0_ym19_1_1479487137883_23257\">C\u00e2mpus II, em<\/span><\/b><span id=\"m_7734492090447756690yiv8255370043yui_3_16_0_ym19_1_1479487137883_23259\"><b id=\"m_7734492090447756690yiv8255370043yui_3_16_0_ym19_1_1479487137883_23263\">\u00a0Tr\u00eas Lagoas (CPTL), sediar\u00e1\u00a0<\/b><\/span><\/div>\n<div id=\"m_7734492090447756690yiv8255370043yui_3_16_0_ym19_1_1479487137883_21861\"><span id=\"m_7734492090447756690yiv8255370043yui_3_16_0_ym19_1_1479487137883_21862\">o\u00a0<b id=\"m_7734492090447756690yiv8255370043yui_3_16_0_ym19_1_1479487137883_21863\">Simp\u00f3sio \u201cSa\u00fade de HOMEM: a constru\u00e7\u00e3o da integralidade da aten\u00e7\u00e3o \u00e0 sa\u00fade\u201d,\u00a0<\/b>que est\u00e1 sendo promovido pelo Grupo de Pesquisa Aten\u00e7\u00e3o Integral \u00e0 Sa\u00fade de Indiv\u00edduos e Coletividades (ASICO) e Observat\u00f3rio de Recursos Humanos em Sa\u00fade de Mato Grosso do Sul.<\/span><b id=\"m_7734492090447756690yiv8255370043yui_3_16_0_ym19_1_1479487137883_21877\"><span id=\"m_7734492090447756690yiv8255370043yui_3_16_0_ym19_1_1479487137883_21878\">\u00a0<\/span><\/b><\/div>\n<div id=\"m_7734492090447756690yiv8255370043yui_3_16_0_ym19_1_1479487137883_21879\"><span id=\"m_7734492090447756690yiv8255370043yui_3_16_0_ym19_1_1479487137883_21880\"><br id=\"m_7734492090447756690yiv8255370043yui_3_16_0_ym19_1_1479487137883_21881\" \/>As<b id=\"m_7734492090447756690yiv8255370043yui_3_16_0_ym19_1_1479487137883_21882\">\u00a0Inscri\u00e7\u00f5es s\u00e3o GRATUITAS<\/b>\u00a0e est\u00e3o sendo realizadas\u00a0<\/span><span id=\"m_7734492090447756690yiv8255370043yui_3_16_0_ym19_1_1479487137883_21884\">ONLINE, at\u00e9 dia 27 de novembro<\/span><span id=\"m_7734492090447756690yiv8255370043yui_3_16_0_ym19_1_1479487137883_21885\">\u00a0de 2016<\/span><\/div>\n<div><\/div>\n<p><!--more--><\/p>\n<div id=\"m_7734492090447756690yiv8255370043yui_3_16_0_ym19_1_1479487137883_21886\"><span id=\"m_7734492090447756690yiv8255370043yui_3_16_0_ym19_1_1479487137883_21887\">\u00a0<\/span><\/div>\n<div id=\"m_7734492090447756690yiv8255370043yui_3_16_0_ym19_1_1479487137883_21888\"><b id=\"m_7734492090447756690yiv8255370043yui_3_16_0_ym19_1_1479487137883_21889\"><span id=\"m_7734492090447756690yiv8255370043yui_3_16_0_ym19_1_1479487137883_21890\"><a id=\"m_7734492090447756690yiv8255370043yui_3_16_0_ym19_1_1479487137883_21891\" href=\"https:\/\/goo.gl\/forms\/ljJSEUNIiEskL1L33\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\">https:\/\/goo.gl\/forms\/ljJSEUNIiEskL1L33<\/a><\/span><\/b><\/div>\n<div id=\"m_7734492090447756690yiv8255370043yui_3_16_0_ym19_1_1479487137883_21892\"><b id=\"m_7734492090447756690yiv8255370043yui_3_16_0_ym19_1_1479487137883_21893\">\u00a0<\/b><\/div>\n<div id=\"m_7734492090447756690yiv8255370043yui_3_16_0_ym19_1_1479487137883_21894\"><b id=\"m_7734492090447756690yiv8255370043yui_3_16_0_ym19_1_1479487137883_21895\">\u00a0<\/b><\/div>\n<div id=\"m_7734492090447756690yiv8255370043yui_3_16_0_ym19_1_1479487137883_21896\"><span id=\"m_7734492090447756690yiv8255370043yui_3_16_0_ym19_1_1479487137883_21897\">E tamb\u00e9m ser\u00e3o realizadas no dia e local do evento.<\/span><\/div>\n<div id=\"m_7734492090447756690yiv8255370043yui_3_16_0_ym19_1_1479487137883_21898\"><b id=\"m_7734492090447756690yiv8255370043yui_3_16_0_ym19_1_1479487137883_21899\"><span id=\"m_7734492090447756690yiv8255370043yui_3_16_0_ym19_1_1479487137883_21900\">\u00a0<\/span><\/b><\/div>\n<div id=\"m_7734492090447756690yiv8255370043yui_3_16_0_ym19_1_1479487137883_21901\"><b id=\"m_7734492090447756690yiv8255370043yui_3_16_0_ym19_1_1479487137883_21902\"><span id=\"m_7734492090447756690yiv8255370043yui_3_16_0_ym19_1_1479487137883_21903\">SER\u00c3O EMITIDOS CERTIFICADOS<\/span><\/b><\/div>\n<div id=\"m_7734492090447756690yiv8255370043yui_3_16_0_ym19_1_1479487137883_21904\"><span id=\"m_7734492090447756690yiv8255370043yui_3_16_0_ym19_1_1479487137883_21905\">\u00a0<\/span><\/div>\n<div id=\"m_7734492090447756690yiv8255370043yui_3_16_0_ym19_1_1479487137883_21906\"><span id=\"m_7734492090447756690yiv8255370043yui_3_16_0_ym19_1_1479487137883_21907\">Venha participar conosco e juntos compartilharmos conhecimentos, experi\u00eancias e novas perspectivas assistenciais!<\/span><\/div>\n<div id=\"m_7734492090447756690yiv8255370043yui_3_16_0_ym19_1_1479487137883_21908\"><span id=\"m_7734492090447756690yiv8255370043yui_3_16_0_ym19_1_1479487137883_21909\">\u00a0<\/span><\/div>\n<div id=\"m_7734492090447756690yiv8255370043yui_3_16_0_ym19_1_1479487137883_21910\"><span id=\"m_7734492090447756690yiv8255370043yui_3_16_0_ym19_1_1479487137883_21911\">Contamos com a sua participa\u00e7\u00e3o!<\/span><\/div>\n<div><\/div>\n<div><a href=\"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/files\/2016\/11\/Folder-Sa\u00fade-do-Homem.jpg\" rel=\"lightbox[1533]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-1534\" src=\"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/files\/2016\/11\/Folder-Sa\u00fade-do-Homem.jpg\" alt=\"folder-saude-do-homem\" width=\"690\" height=\"1059\" \/><\/a><\/div>\n<p><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Nos dias\u00a028 e 29 de Novembro, a\u00a0Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul (UFMS) &#8211;\u00a0C\u00e2mpus II, em\u00a0Tr\u00eas Lagoas (CPTL), sediar\u00e1\u00a0 o\u00a0Simp\u00f3sio \u201cSa\u00fade de HOMEM: a constru\u00e7\u00e3o da integralidade da aten\u00e7\u00e3o \u00e0 sa\u00fade\u201d,\u00a0que est\u00e1 sendo promovido pelo Grupo de Pesquisa Aten\u00e7\u00e3o Integral \u00e0 Sa\u00fade de Indiv\u00edduos e Coletividades (ASICO) e Observat\u00f3rio de Recursos Humanos em [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":1535,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Simp\u00f3sio \u201cSa\u00fade de HOMEM: a constru\u00e7\u00e3o da integralidade da aten\u00e7\u00e3o \u00e0 sa\u00fade\u201d - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/11\/21\/simposio-saude-de-homem-construcao-da-integralidade-da-atencao-saude\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Simp\u00f3sio \u201cSa\u00fade de HOMEM: a constru\u00e7\u00e3o da integralidade da aten\u00e7\u00e3o \u00e0 sa\u00fade\u201d - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Nos dias\u00a028 e 29 de Novembro, a\u00a0Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul (UFMS) &#8211;\u00a0C\u00e2mpus II, em\u00a0Tr\u00eas Lagoas (CPTL), sediar\u00e1\u00a0 o\u00a0Simp\u00f3sio \u201cSa\u00fade de HOMEM: a constru\u00e7\u00e3o da integralidade da aten\u00e7\u00e3o \u00e0 sa\u00fade\u201d,\u00a0que est\u00e1 sendo promovido pelo Grupo de Pesquisa Aten\u00e7\u00e3o Integral \u00e0 Sa\u00fade de Indiv\u00edduos e Coletividades (ASICO) e Observat\u00f3rio de Recursos Humanos em [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/11\/21\/simposio-saude-de-homem-construcao-da-integralidade-da-atencao-saude\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-11-21T15:19:49+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-12-09T17:38:59+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2016\/11\/saudehomem.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"510\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"235\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/11\/21\/simposio-saude-de-homem-construcao-da-integralidade-da-atencao-saude\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/11\/21\/simposio-saude-de-homem-construcao-da-integralidade-da-atencao-saude\/\",\"name\":\"Simp\u00f3sio \u201cSa\u00fade de HOMEM: a constru\u00e7\u00e3o da integralidade da aten\u00e7\u00e3o \u00e0 sa\u00fade\u201d - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2016-11-21T15:19:49+00:00\",\"dateModified\":\"2016-12-09T17:38:59+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/11\/21\/simposio-saude-de-homem-construcao-da-integralidade-da-atencao-saude\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/11\/21\/simposio-saude-de-homem-construcao-da-integralidade-da-atencao-saude\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/11\/21\/simposio-saude-de-homem-construcao-da-integralidade-da-atencao-saude\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Simp\u00f3sio \u201cSa\u00fade de HOMEM: a constru\u00e7\u00e3o da integralidade da aten\u00e7\u00e3o \u00e0 sa\u00fade\u201d\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Simp\u00f3sio \u201cSa\u00fade de HOMEM: a constru\u00e7\u00e3o da integralidade da aten\u00e7\u00e3o \u00e0 sa\u00fade\u201d - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/11\/21\/simposio-saude-de-homem-construcao-da-integralidade-da-atencao-saude\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Simp\u00f3sio \u201cSa\u00fade de HOMEM: a constru\u00e7\u00e3o da integralidade da aten\u00e7\u00e3o \u00e0 sa\u00fade\u201d - CPTL","og_description":"Nos dias\u00a028 e 29 de Novembro, a\u00a0Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul (UFMS) &#8211;\u00a0C\u00e2mpus II, em\u00a0Tr\u00eas Lagoas (CPTL), sediar\u00e1\u00a0 o\u00a0Simp\u00f3sio \u201cSa\u00fade de HOMEM: a constru\u00e7\u00e3o da integralidade da aten\u00e7\u00e3o \u00e0 sa\u00fade\u201d,\u00a0que est\u00e1 sendo promovido pelo Grupo de Pesquisa Aten\u00e7\u00e3o Integral \u00e0 Sa\u00fade de Indiv\u00edduos e Coletividades (ASICO) e Observat\u00f3rio de Recursos Humanos em [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/11\/21\/simposio-saude-de-homem-construcao-da-integralidade-da-atencao-saude\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2016-11-21T15:19:49+00:00","article_modified_time":"2016-12-09T17:38:59+00:00","og_image":[{"width":510,"height":235,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2016\/11\/saudehomem.png","type":"image\/png"}],"author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/11\/21\/simposio-saude-de-homem-construcao-da-integralidade-da-atencao-saude\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/11\/21\/simposio-saude-de-homem-construcao-da-integralidade-da-atencao-saude\/","name":"Simp\u00f3sio \u201cSa\u00fade de HOMEM: a constru\u00e7\u00e3o da integralidade da aten\u00e7\u00e3o \u00e0 sa\u00fade\u201d - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2016-11-21T15:19:49+00:00","dateModified":"2016-12-09T17:38:59+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/11\/21\/simposio-saude-de-homem-construcao-da-integralidade-da-atencao-saude\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/11\/21\/simposio-saude-de-homem-construcao-da-integralidade-da-atencao-saude\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/11\/21\/simposio-saude-de-homem-construcao-da-integralidade-da-atencao-saude\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Simp\u00f3sio \u201cSa\u00fade de HOMEM: a constru\u00e7\u00e3o da integralidade da aten\u00e7\u00e3o \u00e0 sa\u00fade\u201d"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1533"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1533"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1533\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1602,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1533\/revisions\/1602"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1535"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1533"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1533"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1533"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}