{"id":1562,"date":"2016-11-28T14:05:21","date_gmt":"2016-11-28T18:05:21","guid":{"rendered":"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/?p=1562"},"modified":"2016-12-12T17:54:32","modified_gmt":"2016-12-12T21:54:32","slug":"profletras-convite-para-aula-inaugural-e-minicurso","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/11\/28\/profletras-convite-para-aula-inaugural-e-minicurso\/","title":{"rendered":"PROFLETRAS &#8211; Convite para Aula Inaugural e Minicurso"},"content":{"rendered":"<p>O Programa de Mestrado Profissional em Letras, em Rede Nacional (PROFLETRAS), est\u00e1\u00a0sob a coordena\u00e7\u00e3o geral da Universidade Federal do Rio Grande do Norte\/UFRN, em parceria com\u00a0mais de 50 Institui\u00e7\u00f5es de ensino superior brasileiras, sendo que a Universidade Federal de Mato\u00a0Grosso do Sul \u00e9 uma das unidades da Rede do PROFLETRAS, com sede no Campus de Tr\u00eas\u00a0Lagoas.<\/p>\n<p>Trata-se de um programa de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o stricto sensu em Letras do Minist\u00e9rio da\u00a0Educa\u00e7\u00e3o que tem como objetivo principal capacitar professores de L\u00edngua Portuguesa para o\u00a0exerc\u00edcio da doc\u00eancia no Ensino Fundamental.<\/p>\n<p>Com o crescimento do programa, acompanhado por uma cont\u00ednua preocupa\u00e7\u00e3o com a\u00a0forma\u00e7\u00e3o dos alunos, com muito prazer, o Reitor, Prof. Dr. Marcelo Augusto Santos Turine e Pr\u00f3-Reitor de Pesquisa e P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o, Prof. Dr. Nalvo Franco de Almeida J\u00fanior convidam Vossa\u00a0Senhoria para participar da aula inaugural<strong> \u201cDa gram\u00e1tica morfossint\u00e1tica \u00e0s contribui\u00e7\u00f5es da\u00a0sem\u00e2ntica e da pragm\u00e1tica\u201d, ministrada pela professora convidada Dra. Sumiko Nishitani Ikeda\u00a0da Pontif\u00edcia Universidade Cat\u00f3lica de S\u00e3o Paulo, ao PROFLETRAS\/UFMS, sediado em Tr\u00eas\u00a0Lagoas-MS, no dia 09 de dezembro de 2016, \u00e0s 19h30min.\u00a0Tamb\u00e9m ser\u00e1 ministrado um minicurso\u00a0de 8 h\/a intitulado \u201cA interfer\u00eancia da sintaxe da modalidade oral na escrita: a conscientiza\u00e7\u00e3o\u00a0do discente\u201d.<\/strong><\/p>\n<p>A Professora Sumiko Ikeda \u00e9 titular no curso de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Lingu\u00edstica Aplicada e\u00a0Estudos da Linguagem (LAEL) da PUC-SP. Exerceu magist\u00e9rio no ensino fundamental e pesquisa\u00a0na Osaka University of Foreign Studies, Kyoto University of Foreign Studies e na Kakuritsu Kokugo\u00a0Kenkyujoo de Tokyo. Tem experi\u00eancia na \u00e1rea de Lingu\u00edstica, com \u00eanfase na interface Discurso e\u00a0Gram\u00e1tica, atuando na linha de pesquisa Linguagem, Trabalho e Educa\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/files\/2016\/11\/profletras-inaugural.png\" rel=\"lightbox[1562]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-1563\" src=\"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/files\/2016\/11\/profletras-inaugural.png\" alt=\"profletras-inaugural\" width=\"885\" height=\"702\" \/><\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O Programa de Mestrado Profissional em Letras, em Rede Nacional (PROFLETRAS), est\u00e1\u00a0sob a coordena\u00e7\u00e3o geral da Universidade Federal do Rio Grande do Norte\/UFRN, em parceria com\u00a0mais de 50 Institui\u00e7\u00f5es de ensino superior brasileiras, sendo que a Universidade Federal de Mato\u00a0Grosso do Sul \u00e9 uma das unidades da Rede do PROFLETRAS, com sede no Campus de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":1563,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>PROFLETRAS - Convite para Aula Inaugural e Minicurso - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/11\/28\/profletras-convite-para-aula-inaugural-e-minicurso\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"PROFLETRAS - Convite para Aula Inaugural e Minicurso - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O Programa de Mestrado Profissional em Letras, em Rede Nacional (PROFLETRAS), est\u00e1\u00a0sob a coordena\u00e7\u00e3o geral da Universidade Federal do Rio Grande do Norte\/UFRN, em parceria com\u00a0mais de 50 Institui\u00e7\u00f5es de ensino superior brasileiras, sendo que a Universidade Federal de Mato\u00a0Grosso do Sul \u00e9 uma das unidades da Rede do PROFLETRAS, com sede no Campus de [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/11\/28\/profletras-convite-para-aula-inaugural-e-minicurso\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-11-28T18:05:21+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-12-12T21:54:32+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2016\/11\/profletras-inaugural.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"960\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"752\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/11\/28\/profletras-convite-para-aula-inaugural-e-minicurso\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/11\/28\/profletras-convite-para-aula-inaugural-e-minicurso\/\",\"name\":\"PROFLETRAS - Convite para Aula Inaugural e Minicurso - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2016-11-28T18:05:21+00:00\",\"dateModified\":\"2016-12-12T21:54:32+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/11\/28\/profletras-convite-para-aula-inaugural-e-minicurso\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/11\/28\/profletras-convite-para-aula-inaugural-e-minicurso\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/11\/28\/profletras-convite-para-aula-inaugural-e-minicurso\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"PROFLETRAS &#8211; Convite para Aula Inaugural e Minicurso\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"PROFLETRAS - Convite para Aula Inaugural e Minicurso - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/11\/28\/profletras-convite-para-aula-inaugural-e-minicurso\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"PROFLETRAS - Convite para Aula Inaugural e Minicurso - CPTL","og_description":"O Programa de Mestrado Profissional em Letras, em Rede Nacional (PROFLETRAS), est\u00e1\u00a0sob a coordena\u00e7\u00e3o geral da Universidade Federal do Rio Grande do Norte\/UFRN, em parceria com\u00a0mais de 50 Institui\u00e7\u00f5es de ensino superior brasileiras, sendo que a Universidade Federal de Mato\u00a0Grosso do Sul \u00e9 uma das unidades da Rede do PROFLETRAS, com sede no Campus de [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/11\/28\/profletras-convite-para-aula-inaugural-e-minicurso\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2016-11-28T18:05:21+00:00","article_modified_time":"2016-12-12T21:54:32+00:00","og_image":[{"width":960,"height":752,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2016\/11\/profletras-inaugural.png","type":"image\/png"}],"author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/11\/28\/profletras-convite-para-aula-inaugural-e-minicurso\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/11\/28\/profletras-convite-para-aula-inaugural-e-minicurso\/","name":"PROFLETRAS - Convite para Aula Inaugural e Minicurso - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2016-11-28T18:05:21+00:00","dateModified":"2016-12-12T21:54:32+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/11\/28\/profletras-convite-para-aula-inaugural-e-minicurso\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/11\/28\/profletras-convite-para-aula-inaugural-e-minicurso\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/11\/28\/profletras-convite-para-aula-inaugural-e-minicurso\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"PROFLETRAS &#8211; Convite para Aula Inaugural e Minicurso"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1562"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1562"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1562\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1608,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1562\/revisions\/1608"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1563"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1562"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1562"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1562"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}