{"id":1702,"date":"2017-02-02T10:30:47","date_gmt":"2017-02-02T14:30:47","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=1702"},"modified":"2017-02-24T10:08:28","modified_gmt":"2017-02-24T14:08:28","slug":"resultado-consulta-comunidade-academica-sobre-proposta-de-criacao-de-nova-unidade-de-ensino-em-tres-lagoas","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/02\/02\/resultado-consulta-comunidade-academica-sobre-proposta-de-criacao-de-nova-unidade-de-ensino-em-tres-lagoas\/","title":{"rendered":"RESULTADO: Consulta \u00e0 comunidade acad\u00eamica sobre a Proposta de Cria\u00e7\u00e3o de Nova Unidade de Ensino em Tr\u00eas Lagoas."},"content":{"rendered":"<p><\/p>\n<div>Confira o resultado da consulta \u00e0 comunidade acad\u00eamica sobre a Proposta de Cria\u00e7\u00e3o de Nova Unidade de Ensino em Tr\u00eas Lagoas.<\/div>\n<div><\/div>\n<div><\/div>\n<p><!--more--><\/p>\n<div><\/div>\n<div><strong>Votos v\u00e1lidos:<\/strong><\/div>\n<ul>\n<li>Segmento discente\n<ul>\n<li>489 favor\u00e1veis a cria\u00e7\u00e3o da nova unidade de ensino superior em Tr\u00eas Lagoas<\/li>\n<li>258 contr\u00e1rios a cria\u00e7\u00e3o da nova unidade de ensino superior em Tr\u00eas Lagoas<\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<li>Segmento T\u00e9cnicos Administrativos\n<ul>\n<li>41 favor\u00e1veis a cria\u00e7\u00e3o da nova unidade de ensino superior em Tr\u00eas Lagoas<\/li>\n<li>10 contr\u00e1rios a cria\u00e7\u00e3o da nova unidade de ensino superior em Tr\u00eas Lagoas<\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<li>Segmento Docentes\n<ul>\n<li>76 favor\u00e1veis a cria\u00e7\u00e3o da nova unidade de ensino superior em Tr\u00eas Lagoas<\/li>\n<li>38 contr\u00e1rios a cria\u00e7\u00e3o da nova unidade de ensino superior em Tr\u00eas Lagoas<\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>Como a elei\u00e7\u00e3o foi parit\u00e1ria, temos a seguinte porcentagem:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>70,84% favor\u00e1veis a cria\u00e7\u00e3o da nova unidade de ensino superior em Tr\u00eas Lagoas<\/li>\n<li>29,16% contr\u00e1rios a cria\u00e7\u00e3o da nova unidade de ensino superior em Tr\u00eas Lagoas<\/li>\n<\/ul>\n<p><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Confira o resultado da consulta \u00e0 comunidade acad\u00eamica sobre a Proposta de Cria\u00e7\u00e3o de Nova Unidade de Ensino em Tr\u00eas Lagoas.<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>RESULTADO: Consulta \u00e0 comunidade acad\u00eamica sobre a Proposta de Cria\u00e7\u00e3o de Nova Unidade de Ensino em Tr\u00eas Lagoas. - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/02\/02\/resultado-consulta-comunidade-academica-sobre-proposta-de-criacao-de-nova-unidade-de-ensino-em-tres-lagoas\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]RESULTADO: Consulta \u00e0 comunidade acad\u00eamica sobre a Proposta de Cria\u00e7\u00e3o de Nova Unidade de Ensino em Tr\u00eas Lagoas.[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Confira o resultado da consulta \u00e0 comunidade acad\u00eamica sobre a Proposta de Cria\u00e7\u00e3o de Nova Unidade de Ensino em Tr\u00eas Lagoas.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/02\/02\/resultado-consulta-comunidade-academica-sobre-proposta-de-criacao-de-nova-unidade-de-ensino-em-tres-lagoas\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-02-02T14:30:47+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-02-24T14:08:28+00:00\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/02\/02\/resultado-consulta-comunidade-academica-sobre-proposta-de-criacao-de-nova-unidade-de-ensino-em-tres-lagoas\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/02\/02\/resultado-consulta-comunidade-academica-sobre-proposta-de-criacao-de-nova-unidade-de-ensino-em-tres-lagoas\/\",\"name\":\"[:pb]RESULTADO: Consulta \u00e0 comunidade acad\u00eamica sobre a Proposta de Cria\u00e7\u00e3o de Nova Unidade de Ensino em Tr\u00eas Lagoas.[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-02-02T14:30:47+00:00\",\"dateModified\":\"2017-02-24T14:08:28+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/02\/02\/resultado-consulta-comunidade-academica-sobre-proposta-de-criacao-de-nova-unidade-de-ensino-em-tres-lagoas\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/02\/02\/resultado-consulta-comunidade-academica-sobre-proposta-de-criacao-de-nova-unidade-de-ensino-em-tres-lagoas\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/02\/02\/resultado-consulta-comunidade-academica-sobre-proposta-de-criacao-de-nova-unidade-de-ensino-em-tres-lagoas\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"RESULTADO: Consulta \u00e0 comunidade acad\u00eamica sobre a Proposta de Cria\u00e7\u00e3o de Nova Unidade de Ensino em Tr\u00eas Lagoas.\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]RESULTADO: Consulta \u00e0 comunidade acad\u00eamica sobre a Proposta de Cria\u00e7\u00e3o de Nova Unidade de Ensino em Tr\u00eas Lagoas.[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/02\/02\/resultado-consulta-comunidade-academica-sobre-proposta-de-criacao-de-nova-unidade-de-ensino-em-tres-lagoas\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]RESULTADO: Consulta \u00e0 comunidade acad\u00eamica sobre a Proposta de Cria\u00e7\u00e3o de Nova Unidade de Ensino em Tr\u00eas Lagoas.[:] - CPTL","og_description":"Confira o resultado da consulta \u00e0 comunidade acad\u00eamica sobre a Proposta de Cria\u00e7\u00e3o de Nova Unidade de Ensino em Tr\u00eas Lagoas.","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/02\/02\/resultado-consulta-comunidade-academica-sobre-proposta-de-criacao-de-nova-unidade-de-ensino-em-tres-lagoas\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2017-02-02T14:30:47+00:00","article_modified_time":"2017-02-24T14:08:28+00:00","author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/02\/02\/resultado-consulta-comunidade-academica-sobre-proposta-de-criacao-de-nova-unidade-de-ensino-em-tres-lagoas\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/02\/02\/resultado-consulta-comunidade-academica-sobre-proposta-de-criacao-de-nova-unidade-de-ensino-em-tres-lagoas\/","name":"[:pb]RESULTADO: Consulta \u00e0 comunidade acad\u00eamica sobre a Proposta de Cria\u00e7\u00e3o de Nova Unidade de Ensino em Tr\u00eas Lagoas.[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2017-02-02T14:30:47+00:00","dateModified":"2017-02-24T14:08:28+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/02\/02\/resultado-consulta-comunidade-academica-sobre-proposta-de-criacao-de-nova-unidade-de-ensino-em-tres-lagoas\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/02\/02\/resultado-consulta-comunidade-academica-sobre-proposta-de-criacao-de-nova-unidade-de-ensino-em-tres-lagoas\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/02\/02\/resultado-consulta-comunidade-academica-sobre-proposta-de-criacao-de-nova-unidade-de-ensino-em-tres-lagoas\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"RESULTADO: Consulta \u00e0 comunidade acad\u00eamica sobre a Proposta de Cria\u00e7\u00e3o de Nova Unidade de Ensino em Tr\u00eas Lagoas."}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1702"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1702"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1702\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1703,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1702\/revisions\/1703"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1702"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1702"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1702"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}