{"id":1705,"date":"2017-02-05T21:58:41","date_gmt":"2017-02-06T01:58:41","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=1705"},"modified":"2017-02-24T10:08:24","modified_gmt":"2017-02-24T14:08:24","slug":"cronograma-de-entrevistas-de-acompanhamento-de-bolsistas-permanencia-e-auxilio-alimentacao","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/02\/05\/cronograma-de-entrevistas-de-acompanhamento-de-bolsistas-permanencia-e-auxilio-alimentacao\/","title":{"rendered":"Cronograma de entrevistas de acompanhamento de bolsistas (perman\u00eancia e aux\u00edlio alimenta\u00e7\u00e3o)"},"content":{"rendered":"<p><strong>ATEN\u00c7\u00c3O BOLSISTAS<\/strong><\/p>\n<p><strong>(BOLSA PERMAN\u00caNCIA E AUX\u00cdLIO ALIMENTA\u00c7\u00c3O)<\/strong><\/p>\n<p>Informamos o cronograma de entrevistas de acompanhamento de bolsistas referentes ao EDITAL PROAES N\u00ba 01, DE 02 DE FEVEREIRO DE 2017.<\/p>\n<p>Informamos ainda que, o n\u00e3o comparecimento no prazo estipulado acarretar\u00e1 o desligamento do (a) acad\u00eamico (a) da(s) a\u00e7\u00e3o (a\u00e7\u00f5es) em que estiver vinculado, conforme item 1.6 do edital.<\/p>\n<p>D\u00favidas: favor entrar em contato com a CPAC pelo fone &#8211; 3509-3702 ou e-mails: cpac.cptl2013@gmail.com \/ ssocial.cptl@gmail.com<\/p>\n<p>CRONOGRAMA DE AGENDAMENTO DAS ENTREVISTAS:<\/p>\n<table border=\"1\" cellspacing=\"0\">\n<tbody>\n<tr>\n<td><strong>Bolsista<\/strong><\/td>\n<td><strong>Curso<\/strong><\/td>\n<td><strong>Local\/entrevista<\/strong><\/td>\n<td><strong>Data<\/strong><\/td>\n<td><strong>Hor\u00e1rio<\/strong><\/td>\n<td><strong>Respons\u00e1vel pela entrevista<\/strong><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>ALEX DA SILVA FARIAS<\/td>\n<td>SISTEMAS DE INFORMA\u00c7\u00c3O &#8211; BACHARELADO<\/td>\n<td>Sala do Servi\u00e7o Social\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 ( corredor do curso de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas)<\/td>\n<td>09\/02\/2017<\/td>\n<td>08h<\/td>\n<td>Maria Auxiliadora\/ Rose<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>ALEXSANDER DE SOUZA<\/td>\n<td>CI\u00caNCIAS BIOL\u00d3GICAS &#8211; LICENCIATURA<\/td>\n<td>Sala do Servi\u00e7o Social\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 ( corredor do curso de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas)<\/td>\n<td>10\/02\/2017<\/td>\n<td>13h<\/td>\n<td>Rose<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>ANA CAROLINA COSTA DOS SANTOS<\/td>\n<td>CI\u00caNCIAS BIOL\u00d3GICAS &#8211; LICENCIATURA<\/td>\n<td>CPAC<\/td>\n<td>09\/02\/2017<\/td>\n<td>15h<\/td>\n<td>Carla<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>ANA LIDIA VENTURA LEAL<\/td>\n<td>ENFERMAGEM &#8211; BACHARELADO<\/td>\n<td>CPAC<\/td>\n<td>13\/02\/2016<\/td>\n<td>14h<\/td>\n<td>Carla<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>ANANDA GARCIA DA SILVA<\/td>\n<td>ADMINISTRA\u00c7\u00c3O &#8211; BACHARELADO<\/td>\n<td>CPAC<\/td>\n<td>09\/02\/2017<\/td>\n<td>21:30h<\/td>\n<td>Maria Auxiliadora<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>ANDRESSA IGNEZ GARCIA DA SILVA<\/td>\n<td>GEOGRAFIA &#8211; BACHARELADO<\/td>\n<td>Sala do Servi\u00e7o Social\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 ( corredor do curso de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas)<\/td>\n<td>21\/02\/2017<\/td>\n<td>19:30h<\/td>\n<td>Maria Auxiliadora\/ Rose<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>ARYELLE GARCIA MALACRIDA<\/td>\n<td>SISTEMAS DE INFORMA\u00c7\u00c3O &#8211; BACHARELADO<\/td>\n<td>Sala do Servi\u00e7o Social\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 ( corredor do curso de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas)<\/td>\n<td>21\/02\/2017<\/td>\n<td>20:30h<\/td>\n<td>Maria Auxiliadora\/ Rose<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>AUGUSTO CESAR GONCALES ZANOTTO<\/td>\n<td>LETRAS &#8211; LICENCIATURA &#8211; HABILITA\u00c7\u00c3O EM PORTUGU\u00caS\/INGL\u00caS<\/td>\n<td>CPAC<\/td>\n<td>10\/02\/2017<\/td>\n<td>19:30h<\/td>\n<td>Maria Auxiliadora<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>BEATRIZ MARQUES DA SILVA<\/td>\n<td>SISTEMAS DE INFORMA\u00c7\u00c3O &#8211; BACHARELADO<\/td>\n<td>Sala do Servi\u00e7o Social\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 ( corredor do curso de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas)<\/td>\n<td>22\/02\/2017<\/td>\n<td>19:30h<\/td>\n<td>Maria Auxiliadora\/ Rose<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>CARLA CAROLINA DOS SANTOS<\/td>\n<td>ENGENHARIA DE PRODU\u00c7\u00c3O &#8211; BACHARELADO<\/td>\n<td>CPAC<\/td>\n<td>13\/02\/2017<\/td>\n<td>15h<\/td>\n<td>Carla<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>CINTIA AUXILIADORA MARCELO DA SILVA TARIFA<\/td>\n<td>ENFERMAGEM &#8211; BACHARELADO<\/td>\n<td>Sala do Servi\u00e7o Social\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 ( corredor do curso de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas)<\/td>\n<td>10\/02\/2017<\/td>\n<td>15h<\/td>\n<td>Rose<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>CLEIDE MARIA CAMPOS GUIMARAES<\/td>\n<td>CI\u00caNCIAS BIOL\u00d3GICAS &#8211; LICENCIATURA<\/td>\n<td>Sala do Servi\u00e7o Social ( corredor do curso de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas<\/td>\n<td>09\/02\/2017<\/td>\n<td>10h<\/td>\n<td>Maria Auxiliadora\/ Rose<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>DAYANNE GONCALVES DA SILVA<\/td>\n<td>ENGENHARIA DE PRODU\u00c7\u00c3O &#8211; BACHARELADO<\/td>\n<td>Sala do Servi\u00e7o Social ( corredor do curso de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas<\/td>\n<td>10\/02\/2017<\/td>\n<td>10h<\/td>\n<td>Maria Auxiliadora\/ Rose<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>DHIAMILA ROSA VIEIRA<\/td>\n<td>ENFERMAGEM &#8211; BACHARELADO<\/td>\n<td>CPAC<\/td>\n<td>14\/02\/2017<\/td>\n<td>14h<\/td>\n<td>Carla<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>DILIAN KELY DE OLIVEIRA FIORAVANTI<\/td>\n<td>CI\u00caNCIAS BIOL\u00d3GICAS &#8211; LICENCIATURA<\/td>\n<td>Sala do Servi\u00e7o Social ( corredor do curso de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas<\/td>\n<td>13\/02\/2017<\/td>\n<td>09h<\/td>\n<td>Maria Auxiliadora\/ Rose<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>ELIANE NUNES DA SILVA<\/td>\n<td>ENFERMAGEM &#8211; BACHARELADO<\/td>\n<td>Sala do Servi\u00e7o Social ( corredor do curso de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas<\/td>\n<td>13\/02\/2017<\/td>\n<td>10h<\/td>\n<td>Maria Auxiliadora\/ Rose<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>EVERALDO GARCIA SANTOS JUNIOR<\/td>\n<td>ENGENHARIA DE PRODU\u00c7\u00c3O &#8211; BACHARELADO<\/td>\n<td>Sala do Servi\u00e7o Social\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 ( corredor do curso de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas<\/td>\n<td>13\/02\/2017<\/td>\n<td>14h<\/td>\n<td>Rose<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>FERNANDA DE OLIVEIRA MOREIRA<\/td>\n<td>LETRAS &#8211; LICENCIATURA &#8211; HABILITA\u00c7\u00c3O EM PORTUGU\u00caS\/ESPANHOL<\/td>\n<td>CPAC<\/td>\n<td>10\/02\/2017<\/td>\n<td>20:30<\/td>\n<td>Maria Auxiliadora<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>FERNANDA YADA BARBEITOS FLORES<\/td>\n<td>ENGENHARIA DE PRODU\u00c7\u00c3O &#8211; BACHARELADO<\/td>\n<td>CPAC<\/td>\n<td>16\/02\/2017<\/td>\n<td>15h<\/td>\n<td>Carla<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>FRANCIELE FERNANDA DA SILVA<\/td>\n<td>CI\u00caNCIAS BIOL\u00d3GICAS &#8211; LICENCIATURA<\/td>\n<td>Sala do Servi\u00e7o Social ( corredor do curso de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas<\/td>\n<td>14\/02\/2017<\/td>\n<td>08h<\/td>\n<td>Maria Auxiliadora\/ Rose<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>FRANCIELLI CARLA GARDELIN DELGADO<\/td>\n<td>ENGENHARIA DE PRODU\u00c7\u00c3O &#8211; BACHARELADO<\/td>\n<td>Sala do Servi\u00e7o Social ( corredor do curso de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas<\/td>\n<td>16\/02\/2017<\/td>\n<td>08h<\/td>\n<td>Maria Auxiliadora\/ Rose<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>GABRIELLE MOREIRA DOS SANTOS TRINDADE<\/td>\n<td>ENGENHARIA DE PRODU\u00c7\u00c3O &#8211; BACHARELADO<\/td>\n<td>Sala do Servi\u00e7o Social\u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0( corredor do curso de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas<\/td>\n<td>13\/02\/2017<\/td>\n<td>15h<\/td>\n<td>Rose<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>GABRIELLY DOS REIS PINTO<\/td>\n<td>DIREITO &#8211; BACHARELADO<\/td>\n<td>Sala do Servi\u00e7o Social\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 ( corredor do curso de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas<\/td>\n<td>13\/02\/2017<\/td>\n<td>16h<\/td>\n<td>Rose<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>GLEICIELLE PEREIRA DOS SANTOS<\/td>\n<td>ENFERMAGEM &#8211; BACHARELADO<\/td>\n<td>Sala do Servi\u00e7o Social\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 ( corredor do curso de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas<\/td>\n<td>14\/02\/2017<\/td>\n<td>14h<\/td>\n<td>Rose<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>ISABEL RODRIGUES DE OLIVEIRA<\/td>\n<td>GEOGRAFIA &#8211; LICENCIATURA<\/td>\n<td>CPAC<\/td>\n<td>10\/02\/2017<\/td>\n<td>21:30<\/td>\n<td>Maria Auxiliadora<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>JAQUELINE MARTINS DOS SANTOS<\/td>\n<td>ADMINISTRA\u00c7\u00c3O &#8211; BACHARELADO<\/td>\n<td>CPAC<\/td>\n<td>16\/02\/2017<\/td>\n<td>21:30h<\/td>\n<td>Maria Auxiliadora<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>JENIFER HEIDY MARCAL<\/td>\n<td>CI\u00caNCIAS CONT\u00c1BEIS &#8211; BACHARELADO<\/td>\n<td>Sala do Servi\u00e7o Social\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 ( corredor do curso de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas)<\/td>\n<td>22\/02\/2017<\/td>\n<td>20:30h<\/td>\n<td>Maria Auxiliadora\/ Rose<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>JESSICA DO CARMO DA SILVA<\/td>\n<td>CI\u00caNCIAS BIOL\u00d3GICAS &#8211; LICENCIATURA<\/td>\n<td>Sala do Servi\u00e7o Social\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 ( corredor do curso de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas)<\/td>\n<td>16\/02\/2017<\/td>\n<td>10h<\/td>\n<td>Maria Auxiliadora\/ Rose<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>JESSICA HARUMI OKAMOTO<\/td>\n<td>ENGENHARIA DE PRODU\u00c7\u00c3O &#8211; BACHARELADO<\/td>\n<td>Sala do Servi\u00e7o Social\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 ( corredor do curso de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas)<\/td>\n<td>20\/02\/2017<\/td>\n<td>09h<\/td>\n<td>Maria Auxiliadora\/ Rose<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>JULIANA ADONO DA SILVA<\/td>\n<td>DIREITO &#8211; BACHARELADO<\/td>\n<td>CPAC<\/td>\n<td>20\/02\/2017<\/td>\n<td>14h<\/td>\n<td>Carla<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>JUSSANIA RODRIGUES DA SILVA<\/td>\n<td>ADMINISTRA\u00c7\u00c3O &#8211; BACHARELADO<\/td>\n<td>CPAC<\/td>\n<td>17\/02\/2017<\/td>\n<td>19:30<\/td>\n<td>Maria Auxiliadora<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>KAREN DA SILVA MURICY<\/td>\n<td>CI\u00caNCIAS BIOL\u00d3GICAS &#8211; LICENCIATURA<\/td>\n<td>Sala do Servi\u00e7o Social\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 ( corredor do curso de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas<\/td>\n<td>14\/02\/2017<\/td>\n<td>15h<\/td>\n<td>Rose<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>KAREN THAIS DA SILVA CABRERIZO<\/td>\n<td>CI\u00caNCIAS BIOL\u00d3GICAS &#8211; LICENCIATURA<\/td>\n<td>Sala do Servi\u00e7o Social\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 ( corredor do curso de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas)<\/td>\n<td>14\/02\/2017<\/td>\n<td>16h<\/td>\n<td>Rose<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>LIGIA ELISA BASAGLIA HEREDIA<\/td>\n<td>CI\u00caNCIAS BIOL\u00d3GICAS &#8211; LICENCIATURA<\/td>\n<td>Sala do Servi\u00e7o Social\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 ( corredor do curso de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas)<\/td>\n<td>20\/02\/2017<\/td>\n<td>10h<\/td>\n<td>Maria Auxiliadora\/ Rose<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>LUANA DA SILVA NASCIMENTO<\/td>\n<td>ENGENHARIA DE PRODU\u00c7\u00c3O &#8211; BACHARELADO<\/td>\n<td>Sala do Servi\u00e7o Social\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 ( corredor do curso de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas)<\/td>\n<td>15\/02\/2017<\/td>\n<td>14h<\/td>\n<td>Rose<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>MARCIA QUEONEA DAVI QUEIROZ<\/td>\n<td>LETRAS &#8211; LICENCIATURA &#8211; HABILITA\u00c7\u00c3O EM PORTUGU\u00caS\/INGL\u00caS<\/td>\n<td>Sala do Servi\u00e7o Social\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u00a0( corredor do curso de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas)<\/td>\n<td>22\/02\/2017<\/td>\n<td>21:30h<\/td>\n<td>Maria Auxiliadora\/ Rose<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>MIKAELLA CRISTINA DE PAULA TANIAI<\/td>\n<td>CI\u00caNCIAS BIOL\u00d3GICAS &#8211; LICENCIATURA<\/td>\n<td>Sala do Servi\u00e7o Social\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 ( corredor do curso de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas)<\/td>\n<td>15\/02\/2017<\/td>\n<td>15h<\/td>\n<td>Rose<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>MIRELLA SOUSA<\/td>\n<td>CI\u00caNCIAS BIOL\u00d3GICAS &#8211; LICENCIATURA<\/td>\n<td>Sala do Servi\u00e7o Social\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 ( corredor do curso de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas)<\/td>\n<td>15\/02\/2017<\/td>\n<td>16h<\/td>\n<td>Rose<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>MIRYAN VIEIRA DIONISIO DOS SANTOS<\/td>\n<td>CI\u00caNCIAS BIOL\u00d3GICAS &#8211; LICENCIATURA<\/td>\n<td>Sala do Servi\u00e7o Social\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 ( corredor do curso de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas)<\/td>\n<td>16\/02\/2017<\/td>\n<td>14h<\/td>\n<td>Rose<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>NARA RENATA BORGES GUIMARAES<\/td>\n<td>ENGENHARIA DE PRODU\u00c7\u00c3O &#8211; BACHARELADO<\/td>\n<td>CPAC<\/td>\n<td>20\/02\/2017<\/td>\n<td>15h<\/td>\n<td>Carla<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>NATAMI LACERDA TARIFA<\/td>\n<td>CI\u00caNCIAS BIOL\u00d3GICAS &#8211; LICENCIATURA<\/td>\n<td>CPAC<\/td>\n<td>21\/02\/2017<\/td>\n<td>14h<\/td>\n<td>Carla<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>NATHALIA RODRIGUES TEIXEIRA OTTONI<\/td>\n<td>CI\u00caNCIAS BIOL\u00d3GICAS &#8211; LICENCIATURA<\/td>\n<td>Sala do Servi\u00e7o Social\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 ( corredor do curso de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas)<\/td>\n<td>21\/02\/2017<\/td>\n<td>08h<\/td>\n<td>Maria Auxiliadora\/ Rose<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>ODECIO JOSE DE OLIVEIRA NETO<\/td>\n<td>ENGENHARIA DE PRODU\u00c7\u00c3O &#8211; BACHARELADO<\/td>\n<td>Sala do Servi\u00e7o Social\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 ( corredor do curso de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas)<\/td>\n<td>16\/02\/2017<\/td>\n<td>15h<\/td>\n<td>Rose<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>PATRICK MARCOS CARVALHO BARBOSA<\/td>\n<td>CI\u00caNCIAS BIOL\u00d3GICAS &#8211; LICENCIATURA<\/td>\n<td>CPAC<\/td>\n<td>23\/02\/2017<\/td>\n<td>15h<\/td>\n<td>Carla<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>QUEZIA ROBERTA VOLPATO FERREIRA DE ARAUJO<\/td>\n<td>CI\u00caNCIAS BIOL\u00d3GICAS &#8211; LICENCIATURA<\/td>\n<td>Sala do Servi\u00e7o Social\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 ( corredor do curso de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas)<\/td>\n<td>21\/02\/2017<\/td>\n<td>10h<\/td>\n<td>Maria Auxiliadora\/ Rose<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>RAFAEL ALEXANDRE MESQUITA ZACHERT<\/td>\n<td>GEOGRAFIA &#8211; LICENCIATURA<\/td>\n<td>Sala do Servi\u00e7o Social\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 ( corredor do curso de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas)<\/td>\n<td>23\/02\/2017<\/td>\n<td>21:30h<\/td>\n<td>Maria Auxiliadora\/ Rose<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>RAFAELA IGNATZ DE SOUZA<\/td>\n<td>ENGENHARIA DE PRODU\u00c7\u00c3O &#8211; BACHARELADO<\/td>\n<td>CPAC<\/td>\n<td>10\/02\/2017<\/td>\n<td>08h<\/td>\n<td>Maria Auxiliadora<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>RENAN PRATES ALVES<\/td>\n<td>SISTEMAS DE INFORMA\u00c7\u00c3O &#8211; BACHARELADO<\/td>\n<td>CPAC<\/td>\n<td>17\/02\/2017<\/td>\n<td>20:30h<\/td>\n<td>Maria Auxiliadora<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>ROSANA MARIA GOMES DA SILVA<\/td>\n<td>ENFERMAGEM &#8211; BACHARELADO<\/td>\n<td>CPAC<\/td>\n<td>10\/02\/2017<\/td>\n<td>09h<\/td>\n<td>Maria Auxiliadora<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>ROSIANE APARECIDA DURIGAN<\/td>\n<td>ENGENHARIA DE PRODU\u00c7\u00c3O &#8211; BACHARELADO<\/td>\n<td>Sala do Servi\u00e7o Social\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 ( corredor do curso de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas)<\/td>\n<td>23\/02\/2017<\/td>\n<td>08h<\/td>\n<td>Maria Auxiliadora\/ Rose<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>STEFANI ALMEIDA DOS SANTOS ALVES<\/td>\n<td>CI\u00caNCIAS CONT\u00c1BEIS &#8211; BACHARELADO<\/td>\n<td>CPAC<\/td>\n<td>17\/02\/2017<\/td>\n<td>21:30<\/td>\n<td>Maria Auxiliadora<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>TAILA TACIA CAMPOS OLIVEIRA<\/td>\n<td>LETRAS &#8211; LICENCIATURA &#8211; HABILITA\u00c7\u00c3O EM PORTUGU\u00caS\/INGL\u00caS<\/td>\n<td>CPAC<\/td>\n<td>23\/02\/2017<\/td>\n<td>21:30<\/td>\n<td>Maria Auxiliadora<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>THAIS COSTA DIAS<\/td>\n<td>CI\u00caNCIAS CONT\u00c1BEIS &#8211; BACHARELADO<\/td>\n<td>CPAC<\/td>\n<td>24\/02\/2017<\/td>\n<td>19:30h<\/td>\n<td>Maria Auxiliadora<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>THAMIRIS CORREIA GOMIDE<\/td>\n<td>CI\u00caNCIAS BIOL\u00d3GICAS &#8211; LICENCIATURA<\/td>\n<td>Sala do Servi\u00e7o Social\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 ( corredor do curso de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas)<\/td>\n<td>23\/02\/2017<\/td>\n<td>10h<\/td>\n<td>Maria Auxiliadora\/ Rose<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>VANESSA CRISTINA GOUVEA PIERINI<\/td>\n<td>ENGENHARIA DE PRODU\u00c7\u00c3O &#8211; BACHARELADO<\/td>\n<td>Sala do Servi\u00e7o Social\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 ( corredor do curso de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas)<\/td>\n<td>24<\/td>\n<td>08h<\/td>\n<td>Maria Auxiliadora\/ Rose<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>WAGNER DE FREITAS PEREIRA<\/td>\n<td>CI\u00caNCIAS BIOL\u00d3GICAS &#8211; LICENCIATURA<\/td>\n<td>Sala do Servi\u00e7o Social\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 ( corredor do curso de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas)<\/td>\n<td>24<\/td>\n<td>09h<\/td>\n<td>Maria Auxiliadora\/ Rose<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>WILMARA CRISTINA GOMES<\/td>\n<td>ADMINISTRA\u00c7\u00c3O &#8211; BACHARELADO<\/td>\n<td>CPAC<\/td>\n<td>24\/02\/2017<\/td>\n<td>20:30h<\/td>\n<td>Maria Auxiliadora<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>WILSON TIAGO DE LIMA DINIZ<\/td>\n<td>CI\u00caNCIAS CONT\u00c1BEIS &#8211; BACHARELADO<\/td>\n<td>Sala do Servi\u00e7o Social\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 ( corredor do curso de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas)<\/td>\n<td>24\/02\/2017<\/td>\n<td>19:30h<\/td>\n<td>Maria Auxiliadora\/ Rose<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>WILTON CESAR DE LAMARE FILHO<\/td>\n<td>LETRAS &#8211; LICENCIATURA &#8211; HABILITA\u00c7\u00c3O EM PORTUGU\u00caS\/INGL\u00caS<\/td>\n<td>Sala do Servi\u00e7o Social\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 ( corredor do curso de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas)<\/td>\n<td>24\/02\/2017<\/td>\n<td>20:30h<\/td>\n<td>Maria Auxiliadora\/ Rose<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Atenciosamente,<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Equipe de Apoio para Assuntos Estudantis<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>ATEN\u00c7\u00c3O BOLSISTAS (BOLSA PERMAN\u00caNCIA E AUX\u00cdLIO ALIMENTA\u00c7\u00c3O) Informamos o cronograma de entrevistas de acompanhamento de bolsistas referentes ao EDITAL PROAES N\u00ba 01, DE 02 DE FEVEREIRO DE 2017. Informamos ainda que, o n\u00e3o comparecimento no prazo estipulado acarretar\u00e1 o desligamento do (a) acad\u00eamico (a) da(s) a\u00e7\u00e3o (a\u00e7\u00f5es) em que estiver vinculado, conforme item 1.6 do [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":360,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Cronograma de entrevistas de acompanhamento de bolsistas (perman\u00eancia e aux\u00edlio alimenta\u00e7\u00e3o) - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/02\/05\/cronograma-de-entrevistas-de-acompanhamento-de-bolsistas-permanencia-e-auxilio-alimentacao\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Cronograma de entrevistas de acompanhamento de bolsistas (perman\u00eancia e aux\u00edlio alimenta\u00e7\u00e3o)[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"ATEN\u00c7\u00c3O BOLSISTAS (BOLSA PERMAN\u00caNCIA E AUX\u00cdLIO ALIMENTA\u00c7\u00c3O) Informamos o cronograma de entrevistas de acompanhamento de bolsistas referentes ao EDITAL PROAES N\u00ba 01, DE 02 DE FEVEREIRO DE 2017. Informamos ainda que, o n\u00e3o comparecimento no prazo estipulado acarretar\u00e1 o desligamento do (a) acad\u00eamico (a) da(s) a\u00e7\u00e3o (a\u00e7\u00f5es) em que estiver vinculado, conforme item 1.6 do [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/02\/05\/cronograma-de-entrevistas-de-acompanhamento-de-bolsistas-permanencia-e-auxilio-alimentacao\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-02-06T01:58:41+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-02-24T14:08:24+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/09\/cptl-porta.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"738\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"330\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"7 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/02\/05\/cronograma-de-entrevistas-de-acompanhamento-de-bolsistas-permanencia-e-auxilio-alimentacao\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/02\/05\/cronograma-de-entrevistas-de-acompanhamento-de-bolsistas-permanencia-e-auxilio-alimentacao\/\",\"name\":\"[:pb]Cronograma de entrevistas de acompanhamento de bolsistas (perman\u00eancia e aux\u00edlio alimenta\u00e7\u00e3o)[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-02-06T01:58:41+00:00\",\"dateModified\":\"2017-02-24T14:08:24+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/02\/05\/cronograma-de-entrevistas-de-acompanhamento-de-bolsistas-permanencia-e-auxilio-alimentacao\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/02\/05\/cronograma-de-entrevistas-de-acompanhamento-de-bolsistas-permanencia-e-auxilio-alimentacao\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/02\/05\/cronograma-de-entrevistas-de-acompanhamento-de-bolsistas-permanencia-e-auxilio-alimentacao\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Cronograma de entrevistas de acompanhamento de bolsistas (perman\u00eancia e aux\u00edlio alimenta\u00e7\u00e3o)\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Cronograma de entrevistas de acompanhamento de bolsistas (perman\u00eancia e aux\u00edlio alimenta\u00e7\u00e3o)[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/02\/05\/cronograma-de-entrevistas-de-acompanhamento-de-bolsistas-permanencia-e-auxilio-alimentacao\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Cronograma de entrevistas de acompanhamento de bolsistas (perman\u00eancia e aux\u00edlio alimenta\u00e7\u00e3o)[:] - CPTL","og_description":"ATEN\u00c7\u00c3O BOLSISTAS (BOLSA PERMAN\u00caNCIA E AUX\u00cdLIO ALIMENTA\u00c7\u00c3O) Informamos o cronograma de entrevistas de acompanhamento de bolsistas referentes ao EDITAL PROAES N\u00ba 01, DE 02 DE FEVEREIRO DE 2017. Informamos ainda que, o n\u00e3o comparecimento no prazo estipulado acarretar\u00e1 o desligamento do (a) acad\u00eamico (a) da(s) a\u00e7\u00e3o (a\u00e7\u00f5es) em que estiver vinculado, conforme item 1.6 do [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/02\/05\/cronograma-de-entrevistas-de-acompanhamento-de-bolsistas-permanencia-e-auxilio-alimentacao\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2017-02-06T01:58:41+00:00","article_modified_time":"2017-02-24T14:08:24+00:00","og_image":[{"width":738,"height":330,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/09\/cptl-porta.png","type":"image\/png"}],"author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site","Est. tempo de leitura":"7 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/02\/05\/cronograma-de-entrevistas-de-acompanhamento-de-bolsistas-permanencia-e-auxilio-alimentacao\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/02\/05\/cronograma-de-entrevistas-de-acompanhamento-de-bolsistas-permanencia-e-auxilio-alimentacao\/","name":"[:pb]Cronograma de entrevistas de acompanhamento de bolsistas (perman\u00eancia e aux\u00edlio alimenta\u00e7\u00e3o)[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2017-02-06T01:58:41+00:00","dateModified":"2017-02-24T14:08:24+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/02\/05\/cronograma-de-entrevistas-de-acompanhamento-de-bolsistas-permanencia-e-auxilio-alimentacao\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/02\/05\/cronograma-de-entrevistas-de-acompanhamento-de-bolsistas-permanencia-e-auxilio-alimentacao\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/02\/05\/cronograma-de-entrevistas-de-acompanhamento-de-bolsistas-permanencia-e-auxilio-alimentacao\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Cronograma de entrevistas de acompanhamento de bolsistas (perman\u00eancia e aux\u00edlio alimenta\u00e7\u00e3o)"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1705"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1705"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1705\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1706,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1705\/revisions\/1706"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/360"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1705"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1705"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1705"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}