{"id":1742,"date":"2017-02-20T12:48:13","date_gmt":"2017-02-20T16:48:13","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=1742"},"modified":"2017-02-24T10:08:20","modified_gmt":"2017-02-24T14:08:20","slug":"defesa-de-tese-de-doutorado-eficiencia-de-intervencoes-na-limpeza-e-desinfeccao-de-superficies-numa-estrategia-de-saude-da-familia","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/02\/20\/defesa-de-tese-de-doutorado-eficiencia-de-intervencoes-na-limpeza-e-desinfeccao-de-superficies-numa-estrategia-de-saude-da-familia\/","title":{"rendered":"Defesa de Tese de Doutorado: \u201cEfici\u00eancia de interven\u00e7\u00f5es na limpeza e desinfec\u00e7\u00e3o de superf\u00edcies numa estrat\u00e9gia de sa\u00fade da fam\u00edlia\u201d"},"content":{"rendered":"<p>Convidamos toda comunidade acad\u00eamica para prestigiar a defesa de Tese de Doutorado\u00a0de <strong>Aires Garcia dos Santos Junior<\/strong>, intitulada: <strong>\u201cEfici\u00eancia de interven\u00e7\u00f5es na limpeza e desinfec\u00e7\u00e3o de superf\u00edcies numa estrat\u00e9gia de sa\u00fade da fam\u00edlia\u201d<\/strong> que ocorrer\u00e1 no pr\u00f3ximo dia 23\/02\/2017 (quinta-feira), \u00e0s 08 h 00 min, no Audit\u00f3rio da Unidade VI (Geografia) do Campus II do CPTL\/ UFMS.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>A banca ser\u00e1 composta pelos seguintes Professores:<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<ul>\n<li>Dr. Adriano Menis Ferreira \u2013 Presidente (UFMS)<\/li>\n<li>Dr\u00aa. Juliana Dias Reis Pessalacia (UFMS)<\/li>\n<li>Dr\u00aa. Jomara Brandini Gomes (UFMS)<\/li>\n<li>Dr\u00aa Larissa da Silva Barcelos (UFMS)<\/li>\n<li>Dr. Odanir Garcia Guerra (UFMS)<\/li>\n<li>Dr. Marcelo Alessandro Rigotti (UFMS)<\/li>\n<\/ul>\n<p><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Convidamos toda comunidade acad\u00eamica para prestigiar a defesa de Tese de Doutorado\u00a0de Aires Garcia dos Santos Junior, intitulada: \u201cEfici\u00eancia de interven\u00e7\u00f5es na limpeza e desinfec\u00e7\u00e3o de superf\u00edcies numa estrat\u00e9gia de sa\u00fade da fam\u00edlia\u201d que ocorrer\u00e1 no pr\u00f3ximo dia 23\/02\/2017 (quinta-feira), \u00e0s 08 h 00 min, no Audit\u00f3rio da Unidade VI (Geografia) do Campus II do [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":360,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Defesa de Tese de Doutorado: \u201cEfici\u00eancia de interven\u00e7\u00f5es na limpeza e desinfec\u00e7\u00e3o de superf\u00edcies numa estrat\u00e9gia de sa\u00fade da fam\u00edlia\u201d  - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/02\/20\/defesa-de-tese-de-doutorado-eficiencia-de-intervencoes-na-limpeza-e-desinfeccao-de-superficies-numa-estrategia-de-saude-da-familia\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Defesa de Tese de Doutorado: \u201cEfici\u00eancia de interven\u00e7\u00f5es na limpeza e desinfec\u00e7\u00e3o de superf\u00edcies numa estrat\u00e9gia de sa\u00fade da fam\u00edlia\u201d [:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Convidamos toda comunidade acad\u00eamica para prestigiar a defesa de Tese de Doutorado\u00a0de Aires Garcia dos Santos Junior, intitulada: \u201cEfici\u00eancia de interven\u00e7\u00f5es na limpeza e desinfec\u00e7\u00e3o de superf\u00edcies numa estrat\u00e9gia de sa\u00fade da fam\u00edlia\u201d que ocorrer\u00e1 no pr\u00f3ximo dia 23\/02\/2017 (quinta-feira), \u00e0s 08 h 00 min, no Audit\u00f3rio da Unidade VI (Geografia) do Campus II do [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/02\/20\/defesa-de-tese-de-doutorado-eficiencia-de-intervencoes-na-limpeza-e-desinfeccao-de-superficies-numa-estrategia-de-saude-da-familia\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-02-20T16:48:13+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-02-24T14:08:20+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/09\/cptl-porta.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"738\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"330\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/02\/20\/defesa-de-tese-de-doutorado-eficiencia-de-intervencoes-na-limpeza-e-desinfeccao-de-superficies-numa-estrategia-de-saude-da-familia\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/02\/20\/defesa-de-tese-de-doutorado-eficiencia-de-intervencoes-na-limpeza-e-desinfeccao-de-superficies-numa-estrategia-de-saude-da-familia\/\",\"name\":\"[:pb]Defesa de Tese de Doutorado: \u201cEfici\u00eancia de interven\u00e7\u00f5es na limpeza e desinfec\u00e7\u00e3o de superf\u00edcies numa estrat\u00e9gia de sa\u00fade da fam\u00edlia\u201d [:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-02-20T16:48:13+00:00\",\"dateModified\":\"2017-02-24T14:08:20+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/02\/20\/defesa-de-tese-de-doutorado-eficiencia-de-intervencoes-na-limpeza-e-desinfeccao-de-superficies-numa-estrategia-de-saude-da-familia\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/02\/20\/defesa-de-tese-de-doutorado-eficiencia-de-intervencoes-na-limpeza-e-desinfeccao-de-superficies-numa-estrategia-de-saude-da-familia\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/02\/20\/defesa-de-tese-de-doutorado-eficiencia-de-intervencoes-na-limpeza-e-desinfeccao-de-superficies-numa-estrategia-de-saude-da-familia\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Defesa de Tese de Doutorado: \u201cEfici\u00eancia de interven\u00e7\u00f5es na limpeza e desinfec\u00e7\u00e3o de superf\u00edcies numa estrat\u00e9gia de sa\u00fade da fam\u00edlia\u201d\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Defesa de Tese de Doutorado: \u201cEfici\u00eancia de interven\u00e7\u00f5es na limpeza e desinfec\u00e7\u00e3o de superf\u00edcies numa estrat\u00e9gia de sa\u00fade da fam\u00edlia\u201d [:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/02\/20\/defesa-de-tese-de-doutorado-eficiencia-de-intervencoes-na-limpeza-e-desinfeccao-de-superficies-numa-estrategia-de-saude-da-familia\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Defesa de Tese de Doutorado: \u201cEfici\u00eancia de interven\u00e7\u00f5es na limpeza e desinfec\u00e7\u00e3o de superf\u00edcies numa estrat\u00e9gia de sa\u00fade da fam\u00edlia\u201d [:] - CPTL","og_description":"Convidamos toda comunidade acad\u00eamica para prestigiar a defesa de Tese de Doutorado\u00a0de Aires Garcia dos Santos Junior, intitulada: \u201cEfici\u00eancia de interven\u00e7\u00f5es na limpeza e desinfec\u00e7\u00e3o de superf\u00edcies numa estrat\u00e9gia de sa\u00fade da fam\u00edlia\u201d que ocorrer\u00e1 no pr\u00f3ximo dia 23\/02\/2017 (quinta-feira), \u00e0s 08 h 00 min, no Audit\u00f3rio da Unidade VI (Geografia) do Campus II do [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/02\/20\/defesa-de-tese-de-doutorado-eficiencia-de-intervencoes-na-limpeza-e-desinfeccao-de-superficies-numa-estrategia-de-saude-da-familia\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2017-02-20T16:48:13+00:00","article_modified_time":"2017-02-24T14:08:20+00:00","og_image":[{"width":738,"height":330,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/09\/cptl-porta.png","type":"image\/png"}],"author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/02\/20\/defesa-de-tese-de-doutorado-eficiencia-de-intervencoes-na-limpeza-e-desinfeccao-de-superficies-numa-estrategia-de-saude-da-familia\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/02\/20\/defesa-de-tese-de-doutorado-eficiencia-de-intervencoes-na-limpeza-e-desinfeccao-de-superficies-numa-estrategia-de-saude-da-familia\/","name":"[:pb]Defesa de Tese de Doutorado: \u201cEfici\u00eancia de interven\u00e7\u00f5es na limpeza e desinfec\u00e7\u00e3o de superf\u00edcies numa estrat\u00e9gia de sa\u00fade da fam\u00edlia\u201d [:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2017-02-20T16:48:13+00:00","dateModified":"2017-02-24T14:08:20+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/02\/20\/defesa-de-tese-de-doutorado-eficiencia-de-intervencoes-na-limpeza-e-desinfeccao-de-superficies-numa-estrategia-de-saude-da-familia\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/02\/20\/defesa-de-tese-de-doutorado-eficiencia-de-intervencoes-na-limpeza-e-desinfeccao-de-superficies-numa-estrategia-de-saude-da-familia\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/02\/20\/defesa-de-tese-de-doutorado-eficiencia-de-intervencoes-na-limpeza-e-desinfeccao-de-superficies-numa-estrategia-de-saude-da-familia\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Defesa de Tese de Doutorado: \u201cEfici\u00eancia de interven\u00e7\u00f5es na limpeza e desinfec\u00e7\u00e3o de superf\u00edcies numa estrat\u00e9gia de sa\u00fade da fam\u00edlia\u201d"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1742"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1742"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1742\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1743,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1742\/revisions\/1743"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/360"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1742"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1742"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1742"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}