{"id":1762,"date":"2017-02-22T17:29:02","date_gmt":"2017-02-22T21:29:02","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=1762"},"modified":"2017-02-22T17:29:02","modified_gmt":"2017-02-22T21:29:02","slug":"proaes-divulga-resultado-final-das-acoes-de-assistencia-estudantil","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/02\/22\/proaes-divulga-resultado-final-das-acoes-de-assistencia-estudantil\/","title":{"rendered":"Proaes divulga resultado final das A\u00e7\u00f5es de Assist\u00eancia Estudantil"},"content":{"rendered":"<p>A Pr\u00f3-Reitoria de Assuntos Estudantis (Proaes) divulgou nesta ter\u00e7a-feira (21) o Edital com o resultado final do processo de renova\u00e7\u00e3o da participa\u00e7\u00e3o dos acad\u00eamicos benefici\u00e1rios nas A\u00e7\u00f5es de Assist\u00eancia Estudantil da Universidade Federal de Mato Grosso do Sul (UFMS).<\/p>\n<p>Al\u00e9m da rela\u00e7\u00e3o dos acad\u00eamicos renovados na a\u00e7\u00e3o Bolsa Perman\u00eancia da Cidade Universit\u00e1ria e demais c\u00e2mpus, o edital conta ainda com a rela\u00e7\u00e3o dos acad\u00eamicos que tiveram o Aux\u00edlio-Alimenta\u00e7\u00e3o renovados nos c\u00e2mpus do interior. O per\u00edodo de vig\u00eancia das a\u00e7\u00f5es \u00e9 de janeiro a novembro de 2017. Confira abaixo o edital completo:<\/p>\n<p><a id=\"LPlnk908981\" href=\"https:\/\/proaes.ufms.br\/proaes-divulga-resultado-final-das-acoes-de-assistencia-estudantil\/\" target=\"_blank\">https:\/\/proaes.ufms.br\/proaes-divulga-resultado-final-das-acoes-de-assistencia-estudantil\/<\/a><br \/>\nAtenciosamente,<\/p>\n<p>Equipe de Apoio para Assuntos Estudantis<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A Pr\u00f3-Reitoria de Assuntos Estudantis (Proaes) divulgou nesta ter\u00e7a-feira (21) o Edital com o resultado final do processo de renova\u00e7\u00e3o da participa\u00e7\u00e3o dos acad\u00eamicos benefici\u00e1rios nas A\u00e7\u00f5es de Assist\u00eancia Estudantil da Universidade Federal de Mato Grosso do Sul (UFMS). Al\u00e9m da rela\u00e7\u00e3o dos acad\u00eamicos renovados na a\u00e7\u00e3o Bolsa Perman\u00eancia da Cidade Universit\u00e1ria e demais c\u00e2mpus, [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Proaes divulga resultado final das A\u00e7\u00f5es de Assist\u00eancia Estudantil - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/02\/22\/proaes-divulga-resultado-final-das-acoes-de-assistencia-estudantil\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Proaes divulga resultado final das A\u00e7\u00f5es de Assist\u00eancia Estudantil[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A Pr\u00f3-Reitoria de Assuntos Estudantis (Proaes) divulgou nesta ter\u00e7a-feira (21) o Edital com o resultado final do processo de renova\u00e7\u00e3o da participa\u00e7\u00e3o dos acad\u00eamicos benefici\u00e1rios nas A\u00e7\u00f5es de Assist\u00eancia Estudantil da Universidade Federal de Mato Grosso do Sul (UFMS). Al\u00e9m da rela\u00e7\u00e3o dos acad\u00eamicos renovados na a\u00e7\u00e3o Bolsa Perman\u00eancia da Cidade Universit\u00e1ria e demais c\u00e2mpus, [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/02\/22\/proaes-divulga-resultado-final-das-acoes-de-assistencia-estudantil\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-02-22T21:29:02+00:00\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/02\/22\/proaes-divulga-resultado-final-das-acoes-de-assistencia-estudantil\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/02\/22\/proaes-divulga-resultado-final-das-acoes-de-assistencia-estudantil\/\",\"name\":\"[:pb]Proaes divulga resultado final das A\u00e7\u00f5es de Assist\u00eancia Estudantil[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-02-22T21:29:02+00:00\",\"dateModified\":\"2017-02-22T21:29:02+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/02\/22\/proaes-divulga-resultado-final-das-acoes-de-assistencia-estudantil\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/02\/22\/proaes-divulga-resultado-final-das-acoes-de-assistencia-estudantil\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/02\/22\/proaes-divulga-resultado-final-das-acoes-de-assistencia-estudantil\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Proaes divulga resultado final das A\u00e7\u00f5es de Assist\u00eancia Estudantil\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Proaes divulga resultado final das A\u00e7\u00f5es de Assist\u00eancia Estudantil[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/02\/22\/proaes-divulga-resultado-final-das-acoes-de-assistencia-estudantil\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Proaes divulga resultado final das A\u00e7\u00f5es de Assist\u00eancia Estudantil[:] - CPTL","og_description":"A Pr\u00f3-Reitoria de Assuntos Estudantis (Proaes) divulgou nesta ter\u00e7a-feira (21) o Edital com o resultado final do processo de renova\u00e7\u00e3o da participa\u00e7\u00e3o dos acad\u00eamicos benefici\u00e1rios nas A\u00e7\u00f5es de Assist\u00eancia Estudantil da Universidade Federal de Mato Grosso do Sul (UFMS). Al\u00e9m da rela\u00e7\u00e3o dos acad\u00eamicos renovados na a\u00e7\u00e3o Bolsa Perman\u00eancia da Cidade Universit\u00e1ria e demais c\u00e2mpus, [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/02\/22\/proaes-divulga-resultado-final-das-acoes-de-assistencia-estudantil\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2017-02-22T21:29:02+00:00","author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/02\/22\/proaes-divulga-resultado-final-das-acoes-de-assistencia-estudantil\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/02\/22\/proaes-divulga-resultado-final-das-acoes-de-assistencia-estudantil\/","name":"[:pb]Proaes divulga resultado final das A\u00e7\u00f5es de Assist\u00eancia Estudantil[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2017-02-22T21:29:02+00:00","dateModified":"2017-02-22T21:29:02+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/02\/22\/proaes-divulga-resultado-final-das-acoes-de-assistencia-estudantil\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/02\/22\/proaes-divulga-resultado-final-das-acoes-de-assistencia-estudantil\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/02\/22\/proaes-divulga-resultado-final-das-acoes-de-assistencia-estudantil\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Proaes divulga resultado final das A\u00e7\u00f5es de Assist\u00eancia Estudantil"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1762"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1762"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1762\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1763,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1762\/revisions\/1763"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1762"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1762"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1762"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}