{"id":1938,"date":"2017-03-16T18:05:15","date_gmt":"2017-03-16T22:05:15","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=1938"},"modified":"2017-03-16T18:05:15","modified_gmt":"2017-03-16T22:05:15","slug":"desligamento-de-energia-eletrica-19032017","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/03\/16\/desligamento-de-energia-eletrica-19032017\/","title":{"rendered":"Desligamento de energia el\u00e9trica &#8211; 19\/03\/2017"},"content":{"rendered":"<p><\/p>\n<div><span style=\"font-family: verdana, sans-serif\">Comunicamos que\u00a0<\/span>o\u00a0<span class=\"m_-4051631368966408479gmail-m_-1441668299965695262gmail-m_5307397660412704745gmail-il\"><span class=\"m_-4051631368966408479gmail-m_-1441668299965695262gmail-il\">desligamento<\/span><\/span>\u00a0da energia el\u00e9trica do Campus II foi remanejado para o<span style=\"font-family: verdana, sans-serif\">\u00a0pr\u00f3ximo domingo, (19\/03\/2017) para\u00a0<\/span>parametriza\u00e7\u00e3o do disjuntor da subesta\u00e7\u00e3o do pr\u00e9dio da Medicina.\u00a0Informamos que durante o domingo n\u00e3o haver\u00e1 internet no Campus II.<\/div>\n<div><\/div>\n<div>Solicitamos aos servidores\u00a0que possuem materiais com necessidade de constante\u00a0<span class=\"m_-4051631368966408479gmail-m_-1441668299965695262gmail-m_5307397660412704745gmail-il\">refrigera\u00e7\u00e3o,<\/span>\u00a0que tomem as devidas provid\u00eancias para o armazenamento alternativo dos itens, durante este per\u00edodo.<\/div>\n<p><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Comunicamos que\u00a0o\u00a0desligamento\u00a0da energia el\u00e9trica do Campus II foi remanejado para o\u00a0pr\u00f3ximo domingo, (19\/03\/2017) para\u00a0parametriza\u00e7\u00e3o do disjuntor da subesta\u00e7\u00e3o do pr\u00e9dio da Medicina.\u00a0Informamos que durante o domingo n\u00e3o haver\u00e1 internet no Campus II. Solicitamos aos servidores\u00a0que possuem materiais com necessidade de constante\u00a0refrigera\u00e7\u00e3o,\u00a0que tomem as devidas provid\u00eancias para o armazenamento alternativo dos itens, durante este per\u00edodo.<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Desligamento de energia el\u00e9trica - 19\/03\/2017 - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/03\/16\/desligamento-de-energia-eletrica-19032017\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Desligamento de energia el\u00e9trica - 19\/03\/2017[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Comunicamos que\u00a0o\u00a0desligamento\u00a0da energia el\u00e9trica do Campus II foi remanejado para o\u00a0pr\u00f3ximo domingo, (19\/03\/2017) para\u00a0parametriza\u00e7\u00e3o do disjuntor da subesta\u00e7\u00e3o do pr\u00e9dio da Medicina.\u00a0Informamos que durante o domingo n\u00e3o haver\u00e1 internet no Campus II. Solicitamos aos servidores\u00a0que possuem materiais com necessidade de constante\u00a0refrigera\u00e7\u00e3o,\u00a0que tomem as devidas provid\u00eancias para o armazenamento alternativo dos itens, durante este per\u00edodo.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/03\/16\/desligamento-de-energia-eletrica-19032017\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-03-16T22:05:15+00:00\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/03\/16\/desligamento-de-energia-eletrica-19032017\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/03\/16\/desligamento-de-energia-eletrica-19032017\/\",\"name\":\"[:pb]Desligamento de energia el\u00e9trica - 19\/03\/2017[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-03-16T22:05:15+00:00\",\"dateModified\":\"2017-03-16T22:05:15+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/03\/16\/desligamento-de-energia-eletrica-19032017\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/03\/16\/desligamento-de-energia-eletrica-19032017\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/03\/16\/desligamento-de-energia-eletrica-19032017\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Desligamento de energia el\u00e9trica &#8211; 19\/03\/2017\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Desligamento de energia el\u00e9trica - 19\/03\/2017[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/03\/16\/desligamento-de-energia-eletrica-19032017\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Desligamento de energia el\u00e9trica - 19\/03\/2017[:] - CPTL","og_description":"Comunicamos que\u00a0o\u00a0desligamento\u00a0da energia el\u00e9trica do Campus II foi remanejado para o\u00a0pr\u00f3ximo domingo, (19\/03\/2017) para\u00a0parametriza\u00e7\u00e3o do disjuntor da subesta\u00e7\u00e3o do pr\u00e9dio da Medicina.\u00a0Informamos que durante o domingo n\u00e3o haver\u00e1 internet no Campus II. Solicitamos aos servidores\u00a0que possuem materiais com necessidade de constante\u00a0refrigera\u00e7\u00e3o,\u00a0que tomem as devidas provid\u00eancias para o armazenamento alternativo dos itens, durante este per\u00edodo.","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/03\/16\/desligamento-de-energia-eletrica-19032017\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2017-03-16T22:05:15+00:00","author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/03\/16\/desligamento-de-energia-eletrica-19032017\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/03\/16\/desligamento-de-energia-eletrica-19032017\/","name":"[:pb]Desligamento de energia el\u00e9trica - 19\/03\/2017[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2017-03-16T22:05:15+00:00","dateModified":"2017-03-16T22:05:15+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/03\/16\/desligamento-de-energia-eletrica-19032017\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/03\/16\/desligamento-de-energia-eletrica-19032017\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/03\/16\/desligamento-de-energia-eletrica-19032017\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Desligamento de energia el\u00e9trica &#8211; 19\/03\/2017"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1938"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1938"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1938\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1939,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1938\/revisions\/1939"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1938"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1938"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1938"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}