{"id":1980,"date":"2017-04-04T15:56:30","date_gmt":"2017-04-04T19:56:30","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=1980"},"modified":"2017-04-04T15:57:07","modified_gmt":"2017-04-04T19:57:07","slug":"projeto-de-extensao-assessoria-no-preenchimento-da-declaracao-de-ajuste-anual-imposto-de-renda-da-pessoa-fisica","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/04\/04\/projeto-de-extensao-assessoria-no-preenchimento-da-declaracao-de-ajuste-anual-imposto-de-renda-da-pessoa-fisica\/","title":{"rendered":"Projeto de Extens\u00e3o: ASSESSORIA NO PREENCHIMENTO DA DECLARA\u00c7\u00c3O DE AJUSTE ANUAL DO IMPOSTO DE RENDA DA PESSOA F\u00cdSICA"},"content":{"rendered":"<p><\/p>\n<div>Os alunos da UFMS estiveram nas ruas de Tr\u00eas Lagoas no \u00faltimo s\u00e1bado (01\/abril) para divulgar a\u00e7\u00f5es referente ao projeto de extens\u00e3o que visa principalmente alertar a popula\u00e7\u00e3o sobre obriga\u00e7\u00f5es e direitos quanto ao Imposto de Renda da Pessoa F\u00edsica.<\/div>\n<div><\/div>\n<div>Muitas situa\u00e7\u00f5es s\u00e3o desconhecidas pela popula\u00e7\u00e3o que na maioria dos casos deixa de declarar nos meses de mar\u00e7o e abril de cada ano, acarretando multas. Al\u00e9m disso, em muitos casos o contribuinte tem restitui\u00e7\u00e3o de imposto de renda retido na fonte, o que significa um dinheiro extra em momentos t\u00e3o dif\u00edceis como estamos vivendo e acabam n\u00e3o fazendo a declara\u00e7\u00e3o. Outro prop\u00f3sito \u00e9 municiar os Conselhos Municipais sobre o potencial que os contribuintes podem doar como dedu\u00e7\u00e3o do IR devido.<\/div>\n<div><\/div>\n<div>O corpo t\u00e9cnico do projeto aplicou question\u00e1rios por amostragem e far\u00e1 uma progress\u00e3o estat\u00edstica para dimensionar este potencial. Finalizando, o projeto contou com a participa\u00e7\u00e3o direta de mais de 100 integrantes em sua equipe, envolvendo alunos, professores e cidad\u00e3os de nossa cidade e regi\u00e3o que participaram de v\u00e1rias reuni\u00f5es para receberem orienta\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica sobre o assunto e a partir de ent\u00e3o tornarem-se agentes multiplicadores desse conhecimento.<\/div>\n<div><\/div>\n<div>O coordenador do projeto (Prof. Nilton Carraro) afirma que este \u00e9 o primeiro passo para uma conscientiza\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o rumo a nova realidade que vem sendo aplicada em nosso pa\u00eds. Outros projetos de extens\u00e3o ser\u00e3o divulgados ao longo de 2017. Participem!<\/div>\n<div><\/div>\n<div><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/04\/P_20170401_095433.jpg\" rel=\"lightbox[1980]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-1981\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/04\/P_20170401_095433.jpg\" alt=\"\" width=\"512\" height=\"384\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/04\/P_20170401_095433.jpg 4096w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/04\/P_20170401_095433-300x225.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/04\/P_20170401_095433-768x576.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/04\/P_20170401_095433-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/04\/P_20170401_095433-427x320.jpg 427w\" sizes=\"(max-width: 512px) 100vw, 512px\" \/><\/a><\/div>\n<p><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Os alunos da UFMS estiveram nas ruas de Tr\u00eas Lagoas no \u00faltimo s\u00e1bado (01\/abril) para divulgar a\u00e7\u00f5es referente ao projeto de extens\u00e3o que visa principalmente alertar a popula\u00e7\u00e3o sobre obriga\u00e7\u00f5es e direitos quanto ao Imposto de Renda da Pessoa F\u00edsica. Muitas situa\u00e7\u00f5es s\u00e3o desconhecidas pela popula\u00e7\u00e3o que na maioria dos casos deixa de declarar nos [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":1981,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Projeto de Extens\u00e3o: ASSESSORIA NO PREENCHIMENTO DA DECLARA\u00c7\u00c3O DE AJUSTE ANUAL DO IMPOSTO DE RENDA DA PESSOA F\u00cdSICA - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/04\/04\/projeto-de-extensao-assessoria-no-preenchimento-da-declaracao-de-ajuste-anual-imposto-de-renda-da-pessoa-fisica\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Projeto de Extens\u00e3o: ASSESSORIA NO PREENCHIMENTO DA DECLARA\u00c7\u00c3O DE AJUSTE ANUAL DO IMPOSTO DE RENDA DA PESSOA F\u00cdSICA[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Os alunos da UFMS estiveram nas ruas de Tr\u00eas Lagoas no \u00faltimo s\u00e1bado (01\/abril) para divulgar a\u00e7\u00f5es referente ao projeto de extens\u00e3o que visa principalmente alertar a popula\u00e7\u00e3o sobre obriga\u00e7\u00f5es e direitos quanto ao Imposto de Renda da Pessoa F\u00edsica. Muitas situa\u00e7\u00f5es s\u00e3o desconhecidas pela popula\u00e7\u00e3o que na maioria dos casos deixa de declarar nos [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/04\/04\/projeto-de-extensao-assessoria-no-preenchimento-da-declaracao-de-ajuste-anual-imposto-de-renda-da-pessoa-fisica\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-04-04T19:56:30+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-04-04T19:57:07+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/04\/P_20170401_095433-1024x768.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"768\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/04\/04\/projeto-de-extensao-assessoria-no-preenchimento-da-declaracao-de-ajuste-anual-imposto-de-renda-da-pessoa-fisica\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/04\/04\/projeto-de-extensao-assessoria-no-preenchimento-da-declaracao-de-ajuste-anual-imposto-de-renda-da-pessoa-fisica\/\",\"name\":\"[:pb]Projeto de Extens\u00e3o: ASSESSORIA NO PREENCHIMENTO DA DECLARA\u00c7\u00c3O DE AJUSTE ANUAL DO IMPOSTO DE RENDA DA PESSOA F\u00cdSICA[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-04-04T19:56:30+00:00\",\"dateModified\":\"2017-04-04T19:57:07+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/04\/04\/projeto-de-extensao-assessoria-no-preenchimento-da-declaracao-de-ajuste-anual-imposto-de-renda-da-pessoa-fisica\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/04\/04\/projeto-de-extensao-assessoria-no-preenchimento-da-declaracao-de-ajuste-anual-imposto-de-renda-da-pessoa-fisica\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/04\/04\/projeto-de-extensao-assessoria-no-preenchimento-da-declaracao-de-ajuste-anual-imposto-de-renda-da-pessoa-fisica\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Projeto de Extens\u00e3o: ASSESSORIA NO PREENCHIMENTO DA DECLARA\u00c7\u00c3O DE AJUSTE ANUAL DO IMPOSTO DE RENDA DA PESSOA F\u00cdSICA\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Projeto de Extens\u00e3o: ASSESSORIA NO PREENCHIMENTO DA DECLARA\u00c7\u00c3O DE AJUSTE ANUAL DO IMPOSTO DE RENDA DA PESSOA F\u00cdSICA[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/04\/04\/projeto-de-extensao-assessoria-no-preenchimento-da-declaracao-de-ajuste-anual-imposto-de-renda-da-pessoa-fisica\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Projeto de Extens\u00e3o: ASSESSORIA NO PREENCHIMENTO DA DECLARA\u00c7\u00c3O DE AJUSTE ANUAL DO IMPOSTO DE RENDA DA PESSOA F\u00cdSICA[:] - CPTL","og_description":"Os alunos da UFMS estiveram nas ruas de Tr\u00eas Lagoas no \u00faltimo s\u00e1bado (01\/abril) para divulgar a\u00e7\u00f5es referente ao projeto de extens\u00e3o que visa principalmente alertar a popula\u00e7\u00e3o sobre obriga\u00e7\u00f5es e direitos quanto ao Imposto de Renda da Pessoa F\u00edsica. Muitas situa\u00e7\u00f5es s\u00e3o desconhecidas pela popula\u00e7\u00e3o que na maioria dos casos deixa de declarar nos [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/04\/04\/projeto-de-extensao-assessoria-no-preenchimento-da-declaracao-de-ajuste-anual-imposto-de-renda-da-pessoa-fisica\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2017-04-04T19:56:30+00:00","article_modified_time":"2017-04-04T19:57:07+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":768,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/04\/P_20170401_095433-1024x768.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/04\/04\/projeto-de-extensao-assessoria-no-preenchimento-da-declaracao-de-ajuste-anual-imposto-de-renda-da-pessoa-fisica\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/04\/04\/projeto-de-extensao-assessoria-no-preenchimento-da-declaracao-de-ajuste-anual-imposto-de-renda-da-pessoa-fisica\/","name":"[:pb]Projeto de Extens\u00e3o: ASSESSORIA NO PREENCHIMENTO DA DECLARA\u00c7\u00c3O DE AJUSTE ANUAL DO IMPOSTO DE RENDA DA PESSOA F\u00cdSICA[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2017-04-04T19:56:30+00:00","dateModified":"2017-04-04T19:57:07+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/04\/04\/projeto-de-extensao-assessoria-no-preenchimento-da-declaracao-de-ajuste-anual-imposto-de-renda-da-pessoa-fisica\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/04\/04\/projeto-de-extensao-assessoria-no-preenchimento-da-declaracao-de-ajuste-anual-imposto-de-renda-da-pessoa-fisica\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/04\/04\/projeto-de-extensao-assessoria-no-preenchimento-da-declaracao-de-ajuste-anual-imposto-de-renda-da-pessoa-fisica\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Projeto de Extens\u00e3o: ASSESSORIA NO PREENCHIMENTO DA DECLARA\u00c7\u00c3O DE AJUSTE ANUAL DO IMPOSTO DE RENDA DA PESSOA F\u00cdSICA"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1980"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1980"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1980\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1982,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1980\/revisions\/1982"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1981"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1980"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1980"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1980"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}