{"id":1987,"date":"2017-04-07T20:26:36","date_gmt":"2017-04-08T00:26:36","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=1987"},"modified":"2017-04-07T20:26:36","modified_gmt":"2017-04-08T00:26:36","slug":"espetaculo-tragicomedia-de-dom-cristovao-e-sinha-rosinha-sera-apresentado-em-tres-lagoas","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/04\/07\/espetaculo-tragicomedia-de-dom-cristovao-e-sinha-rosinha-sera-apresentado-em-tres-lagoas\/","title":{"rendered":"ESPET\u00c1CULO \u201cTRAGICOM\u00c9DIA DE DOM CRIST\u00d3V\u00c3O E SINHA ROSINHA\u201d SER\u00c1 APRESENTADO EM TR\u00caS LAGOAS"},"content":{"rendered":"<p><strong><em>A Apresenta\u00e7\u00e3o ocorrer\u00e1 na Pra\u00e7a Ramez Tebet \u2013 dia 15 de Abril (s\u00e1bado) \u00e0s 19h<\/em><\/strong><\/p>\n<p>A Diretoria Municipal de Cultura da Prefeitura de Tr\u00eas Lagoas e o Grupo de Teatro Identidade, com o apoio da Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul \u2013 UFMS promovem o Espet\u00e1culo Teatral <strong><em>\u201cTragicom\u00e9dia de Dom Crist\u00f3v\u00e3o e Sinh\u00e1 Rosinha\u201d<\/em><\/strong><em>,<\/em> apresentado pelo <em>Grupo Teatro Imagin\u00e1rio Maracangalha de Campo Grande\/MS<\/em>. A apresenta\u00e7\u00e3o acontecer\u00e1 no dia <strong>15 de abril<\/strong> (s\u00e1bado) na <strong>Pra\u00e7a Central Ramez Tebet \u2013<\/strong> \u00e0s <strong>19h00<\/strong>.<\/p>\n<p>O Grupo Teatro Imagin\u00e1rio Maracangalha atua desde 2006 em Campo Grande\/MS. Por op\u00e7\u00e3o est\u00e9tica trabalha a pesquisa em teatro de rua e espa\u00e7os n\u00e3o convencionais para encena\u00e7\u00e3o numa perspectiva cr\u00edtica e provocadora, com isso amplia o conceito de acesso as artes c\u00eanicas, circulando por ambientes que independem da caixa c\u00eanica tradicional para compartilhar conte\u00fado e arte.<\/p>\n<p>O espet\u00e1culo de rua <strong><em>\u201cTragicom\u00e9dia de Dom Crist\u00f3v\u00e3o e Sinh\u00e1 Rosinha\u201d<\/em><\/strong> \u00e9 uma a adapta\u00e7\u00e3o do texto de Federico Garcia Lorca. Uma farsa que exalta valores como a independ\u00eancia, a arte e o amor. Classifica\u00e7\u00e3o: Livre. Dura\u00e7\u00e3o: 50 minutos;<\/p>\n<p><strong>OFICINA ART\u00cdSTICA<\/strong><\/p>\n<p>O Imagin\u00e1rio Maracangalha, grupo de teatro de Campo Grande\/MS oferecer\u00e1 oficina para artistas e professores de arte no dia: <strong>16 de abril (domingo)<\/strong> das <strong>8h \u00e0s 12h e das 14h \u00e0s 18h<\/strong>, no <strong>Galp\u00e3o da N.O.B \u2013 <\/strong>pr\u00e9dio em frente da antiga prefeitura. As inscri\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser feitas no Espa\u00e7o Identidade.<\/p>\n<p>A oficina \u00e9 parte da parceria cultural entre o Teatro Imagin\u00e1rio Maracangalha e o Grupo de Teatro Identidade com enfoque de criar uma rede de troca de experi\u00eancias entre criadores e espectadores da arte. A oficina ser\u00e1 gratuita, mas as vagas s\u00e3o limitadas.<\/p>\n<p><strong>SERVI\u00c7O:<\/strong><\/p>\n<p><strong>ESPET\u00c1CULO <\/strong><strong>\u201cTragicom\u00e9dia de Dom Crist\u00f3v\u00e3o e Sinh\u00e1 Rosinha\u201d<\/strong><br \/>\n<strong>LOCAL DA APRESENTA\u00c7\u00c3O:<\/strong> Pra\u00e7a Senador Ramez Tebet, Centro.<br \/>\n<strong>ENTRADA:<\/strong> Franca \u2013 Gratuita<br \/>\n<strong>DATA: 15<\/strong> de abril de 2017 \u2013 s\u00e1bado<\/p>\n<p><strong>HOR\u00c1RIO: <\/strong>19h00<br \/>\n<strong>REALIZA\u00c7\u00c3O: <\/strong>Grupo de Teatro Identidade e Prefeitura Municipal de Tr\u00eas Lagoas.<\/p>\n<p><em>Tr\u00eas Lagoas\/MS, 07 de abril de 2017<br \/>\n<strong>Informa\u00e7\u00f5es:<\/strong> Tr\u00eas Lagoas: 67-3929-1147 \/ 9695-8900 &#8211; http:\/\/www.teatro.identidade.blogspot.com\/<\/em><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A Apresenta\u00e7\u00e3o ocorrer\u00e1 na Pra\u00e7a Ramez Tebet \u2013 dia 15 de Abril (s\u00e1bado) \u00e0s 19h A Diretoria Municipal de Cultura da Prefeitura de Tr\u00eas Lagoas e o Grupo de Teatro Identidade, com o apoio da Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul \u2013 UFMS promovem o Espet\u00e1culo Teatral \u201cTragicom\u00e9dia de Dom Crist\u00f3v\u00e3o e Sinh\u00e1 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>ESPET\u00c1CULO \u201cTRAGICOM\u00c9DIA DE DOM CRIST\u00d3V\u00c3O E SINHA ROSINHA\u201d SER\u00c1 APRESENTADO EM TR\u00caS LAGOAS - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/04\/07\/espetaculo-tragicomedia-de-dom-cristovao-e-sinha-rosinha-sera-apresentado-em-tres-lagoas\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]ESPET\u00c1CULO \u201cTRAGICOM\u00c9DIA DE DOM CRIST\u00d3V\u00c3O E SINHA ROSINHA\u201d SER\u00c1 APRESENTADO EM TR\u00caS LAGOAS[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A Apresenta\u00e7\u00e3o ocorrer\u00e1 na Pra\u00e7a Ramez Tebet \u2013 dia 15 de Abril (s\u00e1bado) \u00e0s 19h A Diretoria Municipal de Cultura da Prefeitura de Tr\u00eas Lagoas e o Grupo de Teatro Identidade, com o apoio da Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul \u2013 UFMS promovem o Espet\u00e1culo Teatral \u201cTragicom\u00e9dia de Dom Crist\u00f3v\u00e3o e Sinh\u00e1 [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/04\/07\/espetaculo-tragicomedia-de-dom-cristovao-e-sinha-rosinha-sera-apresentado-em-tres-lagoas\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-04-08T00:26:36+00:00\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/04\/07\/espetaculo-tragicomedia-de-dom-cristovao-e-sinha-rosinha-sera-apresentado-em-tres-lagoas\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/04\/07\/espetaculo-tragicomedia-de-dom-cristovao-e-sinha-rosinha-sera-apresentado-em-tres-lagoas\/\",\"name\":\"[:pb]ESPET\u00c1CULO \u201cTRAGICOM\u00c9DIA DE DOM CRIST\u00d3V\u00c3O E SINHA ROSINHA\u201d SER\u00c1 APRESENTADO EM TR\u00caS LAGOAS[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-04-08T00:26:36+00:00\",\"dateModified\":\"2017-04-08T00:26:36+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/04\/07\/espetaculo-tragicomedia-de-dom-cristovao-e-sinha-rosinha-sera-apresentado-em-tres-lagoas\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/04\/07\/espetaculo-tragicomedia-de-dom-cristovao-e-sinha-rosinha-sera-apresentado-em-tres-lagoas\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/04\/07\/espetaculo-tragicomedia-de-dom-cristovao-e-sinha-rosinha-sera-apresentado-em-tres-lagoas\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"ESPET\u00c1CULO \u201cTRAGICOM\u00c9DIA DE DOM CRIST\u00d3V\u00c3O E SINHA ROSINHA\u201d SER\u00c1 APRESENTADO EM TR\u00caS LAGOAS\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]ESPET\u00c1CULO \u201cTRAGICOM\u00c9DIA DE DOM CRIST\u00d3V\u00c3O E SINHA ROSINHA\u201d SER\u00c1 APRESENTADO EM TR\u00caS LAGOAS[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/04\/07\/espetaculo-tragicomedia-de-dom-cristovao-e-sinha-rosinha-sera-apresentado-em-tres-lagoas\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]ESPET\u00c1CULO \u201cTRAGICOM\u00c9DIA DE DOM CRIST\u00d3V\u00c3O E SINHA ROSINHA\u201d SER\u00c1 APRESENTADO EM TR\u00caS LAGOAS[:] - CPTL","og_description":"A Apresenta\u00e7\u00e3o ocorrer\u00e1 na Pra\u00e7a Ramez Tebet \u2013 dia 15 de Abril (s\u00e1bado) \u00e0s 19h A Diretoria Municipal de Cultura da Prefeitura de Tr\u00eas Lagoas e o Grupo de Teatro Identidade, com o apoio da Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul \u2013 UFMS promovem o Espet\u00e1culo Teatral \u201cTragicom\u00e9dia de Dom Crist\u00f3v\u00e3o e Sinh\u00e1 [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/04\/07\/espetaculo-tragicomedia-de-dom-cristovao-e-sinha-rosinha-sera-apresentado-em-tres-lagoas\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2017-04-08T00:26:36+00:00","author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/04\/07\/espetaculo-tragicomedia-de-dom-cristovao-e-sinha-rosinha-sera-apresentado-em-tres-lagoas\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/04\/07\/espetaculo-tragicomedia-de-dom-cristovao-e-sinha-rosinha-sera-apresentado-em-tres-lagoas\/","name":"[:pb]ESPET\u00c1CULO \u201cTRAGICOM\u00c9DIA DE DOM CRIST\u00d3V\u00c3O E SINHA ROSINHA\u201d SER\u00c1 APRESENTADO EM TR\u00caS LAGOAS[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2017-04-08T00:26:36+00:00","dateModified":"2017-04-08T00:26:36+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/04\/07\/espetaculo-tragicomedia-de-dom-cristovao-e-sinha-rosinha-sera-apresentado-em-tres-lagoas\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/04\/07\/espetaculo-tragicomedia-de-dom-cristovao-e-sinha-rosinha-sera-apresentado-em-tres-lagoas\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/04\/07\/espetaculo-tragicomedia-de-dom-cristovao-e-sinha-rosinha-sera-apresentado-em-tres-lagoas\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"ESPET\u00c1CULO \u201cTRAGICOM\u00c9DIA DE DOM CRIST\u00d3V\u00c3O E SINHA ROSINHA\u201d SER\u00c1 APRESENTADO EM TR\u00caS LAGOAS"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1987"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1987"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1987\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1988,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1987\/revisions\/1988"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1987"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1987"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1987"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}