{"id":2028,"date":"2017-04-27T17:43:28","date_gmt":"2017-04-27T21:43:28","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=2028"},"modified":"2017-04-27T17:44:10","modified_gmt":"2017-04-27T21:44:10","slug":"petianos-cptlufms-participam-da-viii-bienal-da-matematica","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/04\/27\/petianos-cptlufms-participam-da-viii-bienal-da-matematica\/","title":{"rendered":"Petianos do CPTL\/UFMS participam da VIII Bienal da Matem\u00e1tica"},"content":{"rendered":"<p>Dois bolsistas do Grupo PET Conex\u00f5es de Saberes \u2013 Matem\u00e1tica e dois bolsistas do Grupo PET Matem\u00e1tica do CPTL\/UFMS participam da VIII Bienal realizada no Rio de Janeiro no per\u00edodo de 23 a 30 de Abril de 2017. Eles tiveram a oportunidade de apresentar trabalhos de pesquisa realizados no \u00e2mbito do Programa de educa\u00e7\u00e3o Tutorial, bem como participar de palestras, minicursos e exposi\u00e7\u00f5es. Tr\u00eas bolsistas receberam apoio da UFMS atrav\u00e9s do IPEV (Incentivo \u00e0 Participa\u00e7\u00e3o em Eventos).<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>A Bienal de Matem\u00e1tica \u00e9 realizada pela Sociedade Brasileira de Matem\u00e1tica e pela Institui\u00e7\u00e3o sede do evento a cada dois anos, com o objetivo de despertar o interesse dos estudantes para a pesquisa e o ensino da Matem\u00e1tica; disseminar o conhecimento matem\u00e1tico em todo o pa\u00eds, propiciando a estudantes e professores uma vis\u00e3o ampla da Matem\u00e1tica e suas aplica\u00e7\u00f5es; gerar textos de qualidade, que estimulem a leitura e o estudo da Matem\u00e1tica; promover a intera\u00e7\u00e3o da Matem\u00e1tica com outras \u00e1reas do conhecimento, abordando aplica\u00e7\u00f5es e quest\u00f5es interdisciplinares; estimular a forma\u00e7\u00e3o de recursos humanos em Matem\u00e1tica, incluindo, professores do ensino m\u00e9dio e superior; divulgar laborat\u00f3rios de ensino e de novas tecnologias no ensino da matem\u00e1tica, fomentar a intera\u00e7\u00e3o entre os diversos componentes da comunidade matem\u00e1tica brasileira e firmar o papel da SBM como institui\u00e7\u00e3o de refer\u00eancia junto a estudantes, professores e coordenadores de cursos de Matem\u00e1tica,\u00a0 bem como profissionais de \u00e1reas afins.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/04\/img34.jpg\" rel=\"lightbox[2028]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-2029\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/04\/img34.jpg\" alt=\"\" width=\"491\" height=\"642\" \/><\/a><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Dois bolsistas do Grupo PET Conex\u00f5es de Saberes \u2013 Matem\u00e1tica e dois bolsistas do Grupo PET Matem\u00e1tica do CPTL\/UFMS participam da VIII Bienal realizada no Rio de Janeiro no per\u00edodo de 23 a 30 de Abril de 2017. Eles tiveram a oportunidade de apresentar trabalhos de pesquisa realizados no \u00e2mbito do Programa de educa\u00e7\u00e3o Tutorial, [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":2029,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Petianos do CPTL\/UFMS participam da VIII Bienal da Matem\u00e1tica - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/04\/27\/petianos-cptlufms-participam-da-viii-bienal-da-matematica\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Petianos do CPTL\/UFMS participam da VIII Bienal da Matem\u00e1tica[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Dois bolsistas do Grupo PET Conex\u00f5es de Saberes \u2013 Matem\u00e1tica e dois bolsistas do Grupo PET Matem\u00e1tica do CPTL\/UFMS participam da VIII Bienal realizada no Rio de Janeiro no per\u00edodo de 23 a 30 de Abril de 2017. Eles tiveram a oportunidade de apresentar trabalhos de pesquisa realizados no \u00e2mbito do Programa de educa\u00e7\u00e3o Tutorial, [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/04\/27\/petianos-cptlufms-participam-da-viii-bienal-da-matematica\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-04-27T21:43:28+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-04-27T21:44:10+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/04\/img34.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"959\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/04\/27\/petianos-cptlufms-participam-da-viii-bienal-da-matematica\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/04\/27\/petianos-cptlufms-participam-da-viii-bienal-da-matematica\/\",\"name\":\"[:pb]Petianos do CPTL\/UFMS participam da VIII Bienal da Matem\u00e1tica[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-04-27T21:43:28+00:00\",\"dateModified\":\"2017-04-27T21:44:10+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/04\/27\/petianos-cptlufms-participam-da-viii-bienal-da-matematica\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/04\/27\/petianos-cptlufms-participam-da-viii-bienal-da-matematica\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/04\/27\/petianos-cptlufms-participam-da-viii-bienal-da-matematica\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Petianos do CPTL\/UFMS participam da VIII Bienal da Matem\u00e1tica\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Petianos do CPTL\/UFMS participam da VIII Bienal da Matem\u00e1tica[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/04\/27\/petianos-cptlufms-participam-da-viii-bienal-da-matematica\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Petianos do CPTL\/UFMS participam da VIII Bienal da Matem\u00e1tica[:] - CPTL","og_description":"Dois bolsistas do Grupo PET Conex\u00f5es de Saberes \u2013 Matem\u00e1tica e dois bolsistas do Grupo PET Matem\u00e1tica do CPTL\/UFMS participam da VIII Bienal realizada no Rio de Janeiro no per\u00edodo de 23 a 30 de Abril de 2017. Eles tiveram a oportunidade de apresentar trabalhos de pesquisa realizados no \u00e2mbito do Programa de educa\u00e7\u00e3o Tutorial, [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/04\/27\/petianos-cptlufms-participam-da-viii-bienal-da-matematica\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2017-04-27T21:43:28+00:00","article_modified_time":"2017-04-27T21:44:10+00:00","og_image":[{"width":959,"height":1280,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/04\/img34.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/04\/27\/petianos-cptlufms-participam-da-viii-bienal-da-matematica\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/04\/27\/petianos-cptlufms-participam-da-viii-bienal-da-matematica\/","name":"[:pb]Petianos do CPTL\/UFMS participam da VIII Bienal da Matem\u00e1tica[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2017-04-27T21:43:28+00:00","dateModified":"2017-04-27T21:44:10+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/04\/27\/petianos-cptlufms-participam-da-viii-bienal-da-matematica\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/04\/27\/petianos-cptlufms-participam-da-viii-bienal-da-matematica\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/04\/27\/petianos-cptlufms-participam-da-viii-bienal-da-matematica\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Petianos do CPTL\/UFMS participam da VIII Bienal da Matem\u00e1tica"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2028"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2028"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2028\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2030,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2028\/revisions\/2030"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2029"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2028"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2028"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2028"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}