{"id":2034,"date":"2017-05-03T17:43:22","date_gmt":"2017-05-03T21:43:22","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=2034"},"modified":"2017-06-01T11:35:16","modified_gmt":"2017-06-01T15:35:16","slug":"pet-historia-conexoes-de-saberes-ufmscptl-obteve-trabalho-premiado-no-iv-encontro-dos-grupos-pet-centro-oeste","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/05\/03\/pet-historia-conexoes-de-saberes-ufmscptl-obteve-trabalho-premiado-no-iv-encontro-dos-grupos-pet-centro-oeste\/","title":{"rendered":"PET Hist\u00f3ria Conex\u00f5es de Saberes UFMS\/CPTL obteve trabalho premiado no IV Encontro dos Grupos PET do Centro-oeste"},"content":{"rendered":"<p>Nos dias 21 a 23 de abril, o\u00a0PET Hist\u00f3ria Conex\u00f5es de Saberes UFMS\/CPTL participou do IV Ecopet, Encontro dos Grupos PET do Centro-oeste e teve um de seus trabalhos premiados: &#8220;Trabalho com a documenta\u00e7\u00e3o hist\u00f3ria do Instituto Administrativo Jesus Bom Pastor&#8221;.<\/p>\n<p>A pesquisa que resultou nesse trabalho est\u00e1 sendo desenvolvida no N\u00facleo de Documenta\u00e7\u00e3o Hist\u00f3rica Hon\u00f3rio de Souza Carneiro e conta com a partcipa\u00e7\u00e3o de uma equipe de bolsistas do PET.<\/p>\n<p>Mais informa\u00e7\u00f5es:\u00a0https:\/\/www.facebook.com\/pethistoriacptl\/<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-2036\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/foto1.jpg\" alt=\"\" width=\"669\" height=\"449\" \/><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/foto2.jpg\" rel=\"lightbox[2034]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-2035\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/foto2.jpg\" alt=\"\" width=\"670\" height=\"377\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/foto2.jpg 3264w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/foto2-300x169.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/foto2-768x432.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/foto2-1024x576.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/foto2-569x320.jpg 569w\" sizes=\"(max-width: 670px) 100vw, 670px\" \/><\/a><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Nos dias 21 a 23 de abril, o\u00a0PET Hist\u00f3ria Conex\u00f5es de Saberes UFMS\/CPTL participou do IV Ecopet, Encontro dos Grupos PET do Centro-oeste e teve um de seus trabalhos premiados: &#8220;Trabalho com a documenta\u00e7\u00e3o hist\u00f3ria do Instituto Administrativo Jesus Bom Pastor&#8221;. A pesquisa que resultou nesse trabalho est\u00e1 sendo desenvolvida no N\u00facleo de Documenta\u00e7\u00e3o Hist\u00f3rica [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":2036,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>PET Hist\u00f3ria Conex\u00f5es de Saberes UFMS\/CPTL obteve trabalho premiado no IV Encontro dos Grupos PET do Centro-oeste - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/05\/03\/pet-historia-conexoes-de-saberes-ufmscptl-obteve-trabalho-premiado-no-iv-encontro-dos-grupos-pet-centro-oeste\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"PET Hist\u00f3ria Conex\u00f5es de Saberes UFMS\/CPTL obteve trabalho premiado no IV Encontro dos Grupos PET do Centro-oeste - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Nos dias 21 a 23 de abril, o\u00a0PET Hist\u00f3ria Conex\u00f5es de Saberes UFMS\/CPTL participou do IV Ecopet, Encontro dos Grupos PET do Centro-oeste e teve um de seus trabalhos premiados: &#8220;Trabalho com a documenta\u00e7\u00e3o hist\u00f3ria do Instituto Administrativo Jesus Bom Pastor&#8221;. A pesquisa que resultou nesse trabalho est\u00e1 sendo desenvolvida no N\u00facleo de Documenta\u00e7\u00e3o Hist\u00f3rica [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/05\/03\/pet-historia-conexoes-de-saberes-ufmscptl-obteve-trabalho-premiado-no-iv-encontro-dos-grupos-pet-centro-oeste\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-05-03T21:43:22+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-06-01T15:35:16+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/foto1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"960\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"637\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/05\/03\/pet-historia-conexoes-de-saberes-ufmscptl-obteve-trabalho-premiado-no-iv-encontro-dos-grupos-pet-centro-oeste\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/05\/03\/pet-historia-conexoes-de-saberes-ufmscptl-obteve-trabalho-premiado-no-iv-encontro-dos-grupos-pet-centro-oeste\/\",\"name\":\"PET Hist\u00f3ria Conex\u00f5es de Saberes UFMS\/CPTL obteve trabalho premiado no IV Encontro dos Grupos PET do Centro-oeste - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-05-03T21:43:22+00:00\",\"dateModified\":\"2017-06-01T15:35:16+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/05\/03\/pet-historia-conexoes-de-saberes-ufmscptl-obteve-trabalho-premiado-no-iv-encontro-dos-grupos-pet-centro-oeste\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/05\/03\/pet-historia-conexoes-de-saberes-ufmscptl-obteve-trabalho-premiado-no-iv-encontro-dos-grupos-pet-centro-oeste\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/05\/03\/pet-historia-conexoes-de-saberes-ufmscptl-obteve-trabalho-premiado-no-iv-encontro-dos-grupos-pet-centro-oeste\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"PET Hist\u00f3ria Conex\u00f5es de Saberes UFMS\/CPTL obteve trabalho premiado no IV Encontro dos Grupos PET do Centro-oeste\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"PET Hist\u00f3ria Conex\u00f5es de Saberes UFMS\/CPTL obteve trabalho premiado no IV Encontro dos Grupos PET do Centro-oeste - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/05\/03\/pet-historia-conexoes-de-saberes-ufmscptl-obteve-trabalho-premiado-no-iv-encontro-dos-grupos-pet-centro-oeste\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"PET Hist\u00f3ria Conex\u00f5es de Saberes UFMS\/CPTL obteve trabalho premiado no IV Encontro dos Grupos PET do Centro-oeste - CPTL","og_description":"Nos dias 21 a 23 de abril, o\u00a0PET Hist\u00f3ria Conex\u00f5es de Saberes UFMS\/CPTL participou do IV Ecopet, Encontro dos Grupos PET do Centro-oeste e teve um de seus trabalhos premiados: &#8220;Trabalho com a documenta\u00e7\u00e3o hist\u00f3ria do Instituto Administrativo Jesus Bom Pastor&#8221;. A pesquisa que resultou nesse trabalho est\u00e1 sendo desenvolvida no N\u00facleo de Documenta\u00e7\u00e3o Hist\u00f3rica [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/05\/03\/pet-historia-conexoes-de-saberes-ufmscptl-obteve-trabalho-premiado-no-iv-encontro-dos-grupos-pet-centro-oeste\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2017-05-03T21:43:22+00:00","article_modified_time":"2017-06-01T15:35:16+00:00","og_image":[{"width":960,"height":637,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/foto1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/05\/03\/pet-historia-conexoes-de-saberes-ufmscptl-obteve-trabalho-premiado-no-iv-encontro-dos-grupos-pet-centro-oeste\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/05\/03\/pet-historia-conexoes-de-saberes-ufmscptl-obteve-trabalho-premiado-no-iv-encontro-dos-grupos-pet-centro-oeste\/","name":"PET Hist\u00f3ria Conex\u00f5es de Saberes UFMS\/CPTL obteve trabalho premiado no IV Encontro dos Grupos PET do Centro-oeste - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2017-05-03T21:43:22+00:00","dateModified":"2017-06-01T15:35:16+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/05\/03\/pet-historia-conexoes-de-saberes-ufmscptl-obteve-trabalho-premiado-no-iv-encontro-dos-grupos-pet-centro-oeste\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/05\/03\/pet-historia-conexoes-de-saberes-ufmscptl-obteve-trabalho-premiado-no-iv-encontro-dos-grupos-pet-centro-oeste\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/05\/03\/pet-historia-conexoes-de-saberes-ufmscptl-obteve-trabalho-premiado-no-iv-encontro-dos-grupos-pet-centro-oeste\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"PET Hist\u00f3ria Conex\u00f5es de Saberes UFMS\/CPTL obteve trabalho premiado no IV Encontro dos Grupos PET do Centro-oeste"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2034"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2034"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2034\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2637,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2034\/revisions\/2637"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2036"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2034"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2034"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2034"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}