{"id":2039,"date":"2017-05-05T09:28:19","date_gmt":"2017-05-05T13:28:19","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=2039"},"modified":"2017-06-01T11:34:42","modified_gmt":"2017-06-01T15:34:42","slug":"simposio-em-saude-da-universidade-federal-de-mato-grosso-sul-o-enfoque-nas-doencas-negligenciadas","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/05\/05\/simposio-em-saude-da-universidade-federal-de-mato-grosso-sul-o-enfoque-nas-doencas-negligenciadas\/","title":{"rendered":"I Simp\u00f3sio em Sa\u00fade da Universidade Federal de Mato Grosso do Sul &#8211; o enfoque nas doen\u00e7as negligenciadas"},"content":{"rendered":"<p>Tamb\u00e9m denominadas de \u201cdoen\u00e7as tropicais\u201d, afetam a vida de mais de um bilh\u00e3o de pessoas em todo o mundo, e no Brasil est\u00e3o presentes em grande parte do pa\u00eds, principalmente em regi\u00f5es com baixo IDH;<\/p>\n<p>Se tratam de doen\u00e7as antigas e assolam a humanidade h\u00e1 s\u00e9culos, resultantes da combina\u00e7\u00e3o de fatores biol\u00f3gicos, ecol\u00f3gicos, e de condi\u00e7\u00f5es de vulnerabilidades sociais, pobreza, exclus\u00e3o e dificuldade de acesso aos servi\u00e7os de sa\u00fade;<\/p>\n<p>Embora tais doen\u00e7as negligenciadas sejam trat\u00e1veis e pass\u00edveis de cura, sua situa\u00e7\u00e3o de alta preval\u00eancia e mortalidade revela a emerg\u00eancia de seu controle e a dimens\u00e3o de se problema no \u00e2mbito da sa\u00fade p\u00fablica no Brasil;<\/p>\n<p>Dentre as doen\u00e7as negligenciadas encontram-se: dengue, tuberculose, doen\u00e7a de chagas, hansen\u00edase, esquistossomose, mal\u00e1ria, leishmaniose, entre outras, consagradas pela literatura cient\u00edfica mundial.<\/p>\n<p>O controle bem sucedido e sustent\u00e1vel das doen\u00e7as negligenciadas depende da apropria\u00e7\u00e3o da dimens\u00e3o das mesmas como problema e do compromisso pol\u00edtico e social frente a estas doen\u00e7as. Assim, o estabelecimento de um corpo de profissionais sensibilizados e capacitados para lidar e refletir sobre as doen\u00e7as negligenciadas e suas condi\u00e7\u00f5es determinantes traz uma forma de fortalecer a luta coletiva contra as doen\u00e7as negligenciadas.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Presen\u00e7a confirmada de docentes\/pesquisadores das mais renomadas institui\u00e7\u00f5es de ensino do Brasil:<\/p>\n<p>\u2022 Faculdade de Medicina de Ribeir\u00e3o Preto\/Universidade de S\u00e3o Paulo \u2013 FMRP\/USP<br \/>\n\u2022 Universidade Federal do Mato Grosso do Sul &#8211; UFMS<br \/>\n\u2022 Faculdade de Medicina de S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto \u2013 FAMERP<br \/>\n\u2022 Universidade Federal de Minas Gerais &#8211; UFMG<\/p>\n<p>Corram! Inscri\u00e7\u00f5es limitadas!\u200b<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>FA\u00c7AM SUAS INSCRI\u00c7\u00d5ES link:<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/goo.gl\/forms\/0uXt8trqntq51Ymi2\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">https:\/\/goo.gl\/forms\/0uXt8trqntq51Ymi2<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-2040\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/simposioenf.jpg\" alt=\"\" width=\"480\" height=\"569\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/simposioenf.jpg 480w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/simposioenf-253x300.jpg 253w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/simposioenf-270x320.jpg 270w\" sizes=\"(max-width: 480px) 100vw, 480px\" \/><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Tamb\u00e9m denominadas de \u201cdoen\u00e7as tropicais\u201d, afetam a vida de mais de um bilh\u00e3o de pessoas em todo o mundo, e no Brasil est\u00e3o presentes em grande parte do pa\u00eds, principalmente em regi\u00f5es com baixo IDH; Se tratam de doen\u00e7as antigas e assolam a humanidade h\u00e1 s\u00e9culos, resultantes da combina\u00e7\u00e3o de fatores biol\u00f3gicos, ecol\u00f3gicos, e de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":2040,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>I Simp\u00f3sio em Sa\u00fade da Universidade Federal de Mato Grosso do Sul - o enfoque nas doen\u00e7as negligenciadas - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/05\/05\/simposio-em-saude-da-universidade-federal-de-mato-grosso-sul-o-enfoque-nas-doencas-negligenciadas\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"I Simp\u00f3sio em Sa\u00fade da Universidade Federal de Mato Grosso do Sul - o enfoque nas doen\u00e7as negligenciadas - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Tamb\u00e9m denominadas de \u201cdoen\u00e7as tropicais\u201d, afetam a vida de mais de um bilh\u00e3o de pessoas em todo o mundo, e no Brasil est\u00e3o presentes em grande parte do pa\u00eds, principalmente em regi\u00f5es com baixo IDH; Se tratam de doen\u00e7as antigas e assolam a humanidade h\u00e1 s\u00e9culos, resultantes da combina\u00e7\u00e3o de fatores biol\u00f3gicos, ecol\u00f3gicos, e de [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/05\/05\/simposio-em-saude-da-universidade-federal-de-mato-grosso-sul-o-enfoque-nas-doencas-negligenciadas\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-05-05T13:28:19+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-06-01T15:34:42+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/simposioenf.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"480\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"569\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/05\/05\/simposio-em-saude-da-universidade-federal-de-mato-grosso-sul-o-enfoque-nas-doencas-negligenciadas\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/05\/05\/simposio-em-saude-da-universidade-federal-de-mato-grosso-sul-o-enfoque-nas-doencas-negligenciadas\/\",\"name\":\"I Simp\u00f3sio em Sa\u00fade da Universidade Federal de Mato Grosso do Sul - o enfoque nas doen\u00e7as negligenciadas - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-05-05T13:28:19+00:00\",\"dateModified\":\"2017-06-01T15:34:42+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/05\/05\/simposio-em-saude-da-universidade-federal-de-mato-grosso-sul-o-enfoque-nas-doencas-negligenciadas\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/05\/05\/simposio-em-saude-da-universidade-federal-de-mato-grosso-sul-o-enfoque-nas-doencas-negligenciadas\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/05\/05\/simposio-em-saude-da-universidade-federal-de-mato-grosso-sul-o-enfoque-nas-doencas-negligenciadas\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"I Simp\u00f3sio em Sa\u00fade da Universidade Federal de Mato Grosso do Sul &#8211; o enfoque nas doen\u00e7as negligenciadas\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"I Simp\u00f3sio em Sa\u00fade da Universidade Federal de Mato Grosso do Sul - o enfoque nas doen\u00e7as negligenciadas - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/05\/05\/simposio-em-saude-da-universidade-federal-de-mato-grosso-sul-o-enfoque-nas-doencas-negligenciadas\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"I Simp\u00f3sio em Sa\u00fade da Universidade Federal de Mato Grosso do Sul - o enfoque nas doen\u00e7as negligenciadas - CPTL","og_description":"Tamb\u00e9m denominadas de \u201cdoen\u00e7as tropicais\u201d, afetam a vida de mais de um bilh\u00e3o de pessoas em todo o mundo, e no Brasil est\u00e3o presentes em grande parte do pa\u00eds, principalmente em regi\u00f5es com baixo IDH; Se tratam de doen\u00e7as antigas e assolam a humanidade h\u00e1 s\u00e9culos, resultantes da combina\u00e7\u00e3o de fatores biol\u00f3gicos, ecol\u00f3gicos, e de [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/05\/05\/simposio-em-saude-da-universidade-federal-de-mato-grosso-sul-o-enfoque-nas-doencas-negligenciadas\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2017-05-05T13:28:19+00:00","article_modified_time":"2017-06-01T15:34:42+00:00","og_image":[{"width":480,"height":569,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/simposioenf.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/05\/05\/simposio-em-saude-da-universidade-federal-de-mato-grosso-sul-o-enfoque-nas-doencas-negligenciadas\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/05\/05\/simposio-em-saude-da-universidade-federal-de-mato-grosso-sul-o-enfoque-nas-doencas-negligenciadas\/","name":"I Simp\u00f3sio em Sa\u00fade da Universidade Federal de Mato Grosso do Sul - o enfoque nas doen\u00e7as negligenciadas - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2017-05-05T13:28:19+00:00","dateModified":"2017-06-01T15:34:42+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/05\/05\/simposio-em-saude-da-universidade-federal-de-mato-grosso-sul-o-enfoque-nas-doencas-negligenciadas\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/05\/05\/simposio-em-saude-da-universidade-federal-de-mato-grosso-sul-o-enfoque-nas-doencas-negligenciadas\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/05\/05\/simposio-em-saude-da-universidade-federal-de-mato-grosso-sul-o-enfoque-nas-doencas-negligenciadas\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"I Simp\u00f3sio em Sa\u00fade da Universidade Federal de Mato Grosso do Sul &#8211; o enfoque nas doen\u00e7as negligenciadas"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2039"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2039"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2039\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2635,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2039\/revisions\/2635"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2040"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2039"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2039"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2039"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}