{"id":2070,"date":"2017-05-22T01:21:03","date_gmt":"2017-05-22T05:21:03","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=2070"},"modified":"2017-05-22T01:21:03","modified_gmt":"2017-05-22T05:21:03","slug":"venha-estudar-com-grupo-de-estudos-e-pesquisas-em-linguagem-educacao-e-infancia-teoria-historico-cultural-geplei-thc","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/05\/22\/venha-estudar-com-grupo-de-estudos-e-pesquisas-em-linguagem-educacao-e-infancia-teoria-historico-cultural-geplei-thc\/","title":{"rendered":"Venha estudar com Grupo de Estudos e Pesquisas em Linguagem, Educa\u00e7\u00e3o e Inf\u00e2ncia &#8211; Teoria Hist\u00f3rico-Cultural (GEPLEI-THC)"},"content":{"rendered":"<p>O grupo \u00e9 coordenado pelas professoras doutoras Regina Aparecida Marques de Souza e Ana Lucia Espindola,\u00a0na UFMS Campus 1.<\/p>\n<p>Encontros quinzenais, das 17h30 \u00e0s 19h.<\/p>\n<p>Consulte o site <a href=\"http:\/\/www.geplei.sites.ufms.br\">www.geplei.sites.ufms.br<\/a> para ficar por dentro do calend\u00e1rio e dos textos de estudos desse semestre.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/grupo-estudos.jpg\" rel=\"lightbox[2070]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-2071\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/grupo-estudos.jpg\" alt=\"\" width=\"603\" height=\"339\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/grupo-estudos.jpg 960w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/grupo-estudos-300x169.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/grupo-estudos-768x432.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/grupo-estudos-569x320.jpg 569w\" sizes=\"(max-width: 603px) 100vw, 603px\" \/><\/a><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O grupo \u00e9 coordenado pelas professoras doutoras Regina Aparecida Marques de Souza e Ana Lucia Espindola,\u00a0na UFMS Campus 1. Encontros quinzenais, das 17h30 \u00e0s 19h. Consulte o site www.geplei.sites.ufms.br para ficar por dentro do calend\u00e1rio e dos textos de estudos desse semestre.<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Venha estudar com Grupo de Estudos e Pesquisas em Linguagem, Educa\u00e7\u00e3o e Inf\u00e2ncia - Teoria Hist\u00f3rico-Cultural (GEPLEI-THC) - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/05\/22\/venha-estudar-com-grupo-de-estudos-e-pesquisas-em-linguagem-educacao-e-infancia-teoria-historico-cultural-geplei-thc\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Venha estudar com Grupo de Estudos e Pesquisas em Linguagem, Educa\u00e7\u00e3o e Inf\u00e2ncia - Teoria Hist\u00f3rico-Cultural (GEPLEI-THC)[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O grupo \u00e9 coordenado pelas professoras doutoras Regina Aparecida Marques de Souza e Ana Lucia Espindola,\u00a0na UFMS Campus 1. Encontros quinzenais, das 17h30 \u00e0s 19h. Consulte o site www.geplei.sites.ufms.br para ficar por dentro do calend\u00e1rio e dos textos de estudos desse semestre.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/05\/22\/venha-estudar-com-grupo-de-estudos-e-pesquisas-em-linguagem-educacao-e-infancia-teoria-historico-cultural-geplei-thc\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-05-22T05:21:03+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/grupo-estudos.jpg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/05\/22\/venha-estudar-com-grupo-de-estudos-e-pesquisas-em-linguagem-educacao-e-infancia-teoria-historico-cultural-geplei-thc\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/05\/22\/venha-estudar-com-grupo-de-estudos-e-pesquisas-em-linguagem-educacao-e-infancia-teoria-historico-cultural-geplei-thc\/\",\"name\":\"[:pb]Venha estudar com Grupo de Estudos e Pesquisas em Linguagem, Educa\u00e7\u00e3o e Inf\u00e2ncia - Teoria Hist\u00f3rico-Cultural (GEPLEI-THC)[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-05-22T05:21:03+00:00\",\"dateModified\":\"2017-05-22T05:21:03+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/05\/22\/venha-estudar-com-grupo-de-estudos-e-pesquisas-em-linguagem-educacao-e-infancia-teoria-historico-cultural-geplei-thc\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/05\/22\/venha-estudar-com-grupo-de-estudos-e-pesquisas-em-linguagem-educacao-e-infancia-teoria-historico-cultural-geplei-thc\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/05\/22\/venha-estudar-com-grupo-de-estudos-e-pesquisas-em-linguagem-educacao-e-infancia-teoria-historico-cultural-geplei-thc\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Venha estudar com Grupo de Estudos e Pesquisas em Linguagem, Educa\u00e7\u00e3o e Inf\u00e2ncia &#8211; Teoria Hist\u00f3rico-Cultural (GEPLEI-THC)\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Venha estudar com Grupo de Estudos e Pesquisas em Linguagem, Educa\u00e7\u00e3o e Inf\u00e2ncia - Teoria Hist\u00f3rico-Cultural (GEPLEI-THC)[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/05\/22\/venha-estudar-com-grupo-de-estudos-e-pesquisas-em-linguagem-educacao-e-infancia-teoria-historico-cultural-geplei-thc\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Venha estudar com Grupo de Estudos e Pesquisas em Linguagem, Educa\u00e7\u00e3o e Inf\u00e2ncia - Teoria Hist\u00f3rico-Cultural (GEPLEI-THC)[:] - CPTL","og_description":"O grupo \u00e9 coordenado pelas professoras doutoras Regina Aparecida Marques de Souza e Ana Lucia Espindola,\u00a0na UFMS Campus 1. Encontros quinzenais, das 17h30 \u00e0s 19h. Consulte o site www.geplei.sites.ufms.br para ficar por dentro do calend\u00e1rio e dos textos de estudos desse semestre.","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/05\/22\/venha-estudar-com-grupo-de-estudos-e-pesquisas-em-linguagem-educacao-e-infancia-teoria-historico-cultural-geplei-thc\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2017-05-22T05:21:03+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/grupo-estudos.jpg"}],"author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/05\/22\/venha-estudar-com-grupo-de-estudos-e-pesquisas-em-linguagem-educacao-e-infancia-teoria-historico-cultural-geplei-thc\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/05\/22\/venha-estudar-com-grupo-de-estudos-e-pesquisas-em-linguagem-educacao-e-infancia-teoria-historico-cultural-geplei-thc\/","name":"[:pb]Venha estudar com Grupo de Estudos e Pesquisas em Linguagem, Educa\u00e7\u00e3o e Inf\u00e2ncia - Teoria Hist\u00f3rico-Cultural (GEPLEI-THC)[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2017-05-22T05:21:03+00:00","dateModified":"2017-05-22T05:21:03+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/05\/22\/venha-estudar-com-grupo-de-estudos-e-pesquisas-em-linguagem-educacao-e-infancia-teoria-historico-cultural-geplei-thc\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/05\/22\/venha-estudar-com-grupo-de-estudos-e-pesquisas-em-linguagem-educacao-e-infancia-teoria-historico-cultural-geplei-thc\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/05\/22\/venha-estudar-com-grupo-de-estudos-e-pesquisas-em-linguagem-educacao-e-infancia-teoria-historico-cultural-geplei-thc\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Venha estudar com Grupo de Estudos e Pesquisas em Linguagem, Educa\u00e7\u00e3o e Inf\u00e2ncia &#8211; Teoria Hist\u00f3rico-Cultural (GEPLEI-THC)"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2070"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2070"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2070\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2072,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2070\/revisions\/2072"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2070"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2070"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2070"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}