{"id":2614,"date":"2017-05-25T18:13:29","date_gmt":"2017-05-25T22:13:29","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=2614"},"modified":"2017-05-25T18:13:29","modified_gmt":"2017-05-25T22:13:29","slug":"projeto-de-extensao-ii-semana-mundial-do-brincar","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/05\/25\/projeto-de-extensao-ii-semana-mundial-do-brincar\/","title":{"rendered":"Projeto de Extens\u00e3o &#8211; II Semana Mundial do Brincar"},"content":{"rendered":"<p>Projeto de Extens\u00e3o &#8211; II Semana Mundial do Brincar, coordenado pela prof\u00aa. dr\u00aa. Regina Aparecida Marques de Souza\/Curso de Pedagogia, membro do grupo gestor do F\u00f3rum Regional de Educa\u00e7\u00e3o Infantil da Costa Leste, que realiza a semana em parceria com v\u00e1rias institui\u00e7\u00f5es do munic\u00edpio de Tr\u00eas Lagoas e regi\u00e3o.\u00a0A Semana Mundial do Brincar (SMB) \u00e9 uma grande mobiliza\u00e7\u00e3o\u00a0para sensibilizar a sociedade sobre a import\u00e2ncia do brincar e a ess\u00eancia da inf\u00e2ncia.<\/p>\n<p>O curso de Pedagogia de Tr\u00eas Lagoas realiza na semana de 21 a 28 de maio as atividades do brincar e, de segunda a quinta-feira as turmas de Pedagogia organizam brincadeiras e movimento os corredores e a quadra da Unidade 1 no hor\u00e1rio do intervalo, vejam as atividades de segunda-feira realizadas pela turma do 7\u00ba Semestre, coordenadas pela profa. dra. Silvana Alves Bispo e na ter-feira realizadas pela turma do 1\u00ba. Semestre coordenadas pela profa. dra. Ana Lucia Esp\u00edndola.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/img1.jpg\" rel=\"lightbox[2614]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-2615\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/img1.jpg\" alt=\"\" width=\"539\" height=\"960\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/img1.jpg 539w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/img1-168x300.jpg 168w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/img1-180x320.jpg 180w\" sizes=\"(max-width: 539px) 100vw, 539px\" \/><\/a> <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/img2.jpg\" rel=\"lightbox[2614]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-2616\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/img2.jpg\" alt=\"\" width=\"960\" height=\"540\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/img2.jpg 960w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/img2-300x169.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/img2-768x432.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/img2-569x320.jpg 569w\" sizes=\"(max-width: 960px) 100vw, 960px\" \/><\/a> <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/img3.jpg\" rel=\"lightbox[2614]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-2617\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/img3.jpg\" alt=\"\" width=\"960\" height=\"720\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/img3.jpg 960w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/img3-300x225.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/img3-768x576.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/img3-427x320.jpg 427w\" sizes=\"(max-width: 960px) 100vw, 960px\" \/><\/a><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Projeto de Extens\u00e3o &#8211; II Semana Mundial do Brincar, coordenado pela prof\u00aa. dr\u00aa. Regina Aparecida Marques de Souza\/Curso de Pedagogia, membro do grupo gestor do F\u00f3rum Regional de Educa\u00e7\u00e3o Infantil da Costa Leste, que realiza a semana em parceria com v\u00e1rias institui\u00e7\u00f5es do munic\u00edpio de Tr\u00eas Lagoas e regi\u00e3o.\u00a0A Semana Mundial do Brincar (SMB) \u00e9 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Projeto de Extens\u00e3o - II Semana Mundial do Brincar - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/05\/25\/projeto-de-extensao-ii-semana-mundial-do-brincar\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Projeto de Extens\u00e3o - II Semana Mundial do Brincar[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Projeto de Extens\u00e3o &#8211; II Semana Mundial do Brincar, coordenado pela prof\u00aa. dr\u00aa. Regina Aparecida Marques de Souza\/Curso de Pedagogia, membro do grupo gestor do F\u00f3rum Regional de Educa\u00e7\u00e3o Infantil da Costa Leste, que realiza a semana em parceria com v\u00e1rias institui\u00e7\u00f5es do munic\u00edpio de Tr\u00eas Lagoas e regi\u00e3o.\u00a0A Semana Mundial do Brincar (SMB) \u00e9 [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/05\/25\/projeto-de-extensao-ii-semana-mundial-do-brincar\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-05-25T22:13:29+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/img1.jpg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/05\/25\/projeto-de-extensao-ii-semana-mundial-do-brincar\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/05\/25\/projeto-de-extensao-ii-semana-mundial-do-brincar\/\",\"name\":\"[:pb]Projeto de Extens\u00e3o - II Semana Mundial do Brincar[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-05-25T22:13:29+00:00\",\"dateModified\":\"2017-05-25T22:13:29+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/05\/25\/projeto-de-extensao-ii-semana-mundial-do-brincar\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/05\/25\/projeto-de-extensao-ii-semana-mundial-do-brincar\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/05\/25\/projeto-de-extensao-ii-semana-mundial-do-brincar\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Projeto de Extens\u00e3o &#8211; II Semana Mundial do Brincar\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Projeto de Extens\u00e3o - II Semana Mundial do Brincar[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/05\/25\/projeto-de-extensao-ii-semana-mundial-do-brincar\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Projeto de Extens\u00e3o - II Semana Mundial do Brincar[:] - CPTL","og_description":"Projeto de Extens\u00e3o &#8211; II Semana Mundial do Brincar, coordenado pela prof\u00aa. dr\u00aa. Regina Aparecida Marques de Souza\/Curso de Pedagogia, membro do grupo gestor do F\u00f3rum Regional de Educa\u00e7\u00e3o Infantil da Costa Leste, que realiza a semana em parceria com v\u00e1rias institui\u00e7\u00f5es do munic\u00edpio de Tr\u00eas Lagoas e regi\u00e3o.\u00a0A Semana Mundial do Brincar (SMB) \u00e9 [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/05\/25\/projeto-de-extensao-ii-semana-mundial-do-brincar\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2017-05-25T22:13:29+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/img1.jpg"}],"author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/05\/25\/projeto-de-extensao-ii-semana-mundial-do-brincar\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/05\/25\/projeto-de-extensao-ii-semana-mundial-do-brincar\/","name":"[:pb]Projeto de Extens\u00e3o - II Semana Mundial do Brincar[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2017-05-25T22:13:29+00:00","dateModified":"2017-05-25T22:13:29+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/05\/25\/projeto-de-extensao-ii-semana-mundial-do-brincar\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/05\/25\/projeto-de-extensao-ii-semana-mundial-do-brincar\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/05\/25\/projeto-de-extensao-ii-semana-mundial-do-brincar\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Projeto de Extens\u00e3o &#8211; II Semana Mundial do Brincar"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2614"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2614"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2614\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2618,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2614\/revisions\/2618"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2614"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2614"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2614"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}