{"id":2630,"date":"2017-05-31T13:10:25","date_gmt":"2017-05-31T17:10:25","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=2630"},"modified":"2017-05-31T13:10:59","modified_gmt":"2017-05-31T17:10:59","slug":"varal-solidario-da-ufms","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/05\/31\/varal-solidario-da-ufms\/","title":{"rendered":"Varal Solid\u00e1rio da UFMS"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/varal.png\" rel=\"lightbox[2630]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-2631\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/varal.png\" alt=\"\" width=\"718\" height=\"230\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/varal.png 1583w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/varal-300x96.png 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/varal-768x246.png 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/varal-1024x328.png 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/varal-730x234.png 730w\" sizes=\"(max-width: 718px) 100vw, 718px\" \/><\/a><\/p>\n<p>A Pr\u00f3-Reitoria de Assuntos Estudantis (Proaes) lan\u00e7ou no dia 29, a campanha \u201cVaral Solid\u00e1rio UFMS\u201d.<\/p>\n<p>Os varais foram espalhados em v\u00e1rias Unidades do Campus para que as pessoas possam pendurar ali as roupas que n\u00e3o usam mais e que podem servir para outras pessoas.<\/p>\n<p>A din\u00e2mica dos varais funcionar\u00e1 da seguinte forma: \u201co doador pendura o agasalho que n\u00e3o usa mais e o interessado escolhe o que precisa e o leva, sem a necessidade de falar com ningu\u00e9m. \u00c9 s\u00f3 pegar e levar ou trocar se assim o preferir\u201d.<\/p>\n<p>Os varais estar\u00e3o dispon\u00edveis para doa\u00e7\u00f5es e aquisi\u00e7\u00f5es at\u00e9 o dia 16 de junho. Caso haja sobra de algumas pe\u00e7as no final da campanha, estas ser\u00e3o doadas para institui\u00e7\u00f5es filantr\u00f3picas municipais.<\/p>\n<p><em>\u201cUm pouquinho do que voc\u00ea doa \u00e9 muito para quem precisa.\u201d<\/em><\/p>\n<p>Equipe SECAE\/CPTL<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A Pr\u00f3-Reitoria de Assuntos Estudantis (Proaes) lan\u00e7ou no dia 29, a campanha \u201cVaral Solid\u00e1rio UFMS\u201d. Os varais foram espalhados em v\u00e1rias Unidades do Campus para que as pessoas possam pendurar ali as roupas que n\u00e3o usam mais e que podem servir para outras pessoas. A din\u00e2mica dos varais funcionar\u00e1 da seguinte forma: \u201co doador pendura [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Varal Solid\u00e1rio da UFMS - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/05\/31\/varal-solidario-da-ufms\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Varal Solid\u00e1rio da UFMS[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A Pr\u00f3-Reitoria de Assuntos Estudantis (Proaes) lan\u00e7ou no dia 29, a campanha \u201cVaral Solid\u00e1rio UFMS\u201d. Os varais foram espalhados em v\u00e1rias Unidades do Campus para que as pessoas possam pendurar ali as roupas que n\u00e3o usam mais e que podem servir para outras pessoas. A din\u00e2mica dos varais funcionar\u00e1 da seguinte forma: \u201co doador pendura [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/05\/31\/varal-solidario-da-ufms\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-05-31T17:10:25+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-05-31T17:10:59+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/varal.png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/05\/31\/varal-solidario-da-ufms\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/05\/31\/varal-solidario-da-ufms\/\",\"name\":\"[:pb]Varal Solid\u00e1rio da UFMS[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-05-31T17:10:25+00:00\",\"dateModified\":\"2017-05-31T17:10:59+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/05\/31\/varal-solidario-da-ufms\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/05\/31\/varal-solidario-da-ufms\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/05\/31\/varal-solidario-da-ufms\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Varal Solid\u00e1rio da UFMS\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Varal Solid\u00e1rio da UFMS[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/05\/31\/varal-solidario-da-ufms\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Varal Solid\u00e1rio da UFMS[:] - CPTL","og_description":"A Pr\u00f3-Reitoria de Assuntos Estudantis (Proaes) lan\u00e7ou no dia 29, a campanha \u201cVaral Solid\u00e1rio UFMS\u201d. Os varais foram espalhados em v\u00e1rias Unidades do Campus para que as pessoas possam pendurar ali as roupas que n\u00e3o usam mais e que podem servir para outras pessoas. A din\u00e2mica dos varais funcionar\u00e1 da seguinte forma: \u201co doador pendura [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/05\/31\/varal-solidario-da-ufms\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2017-05-31T17:10:25+00:00","article_modified_time":"2017-05-31T17:10:59+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/varal.png"}],"author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/05\/31\/varal-solidario-da-ufms\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/05\/31\/varal-solidario-da-ufms\/","name":"[:pb]Varal Solid\u00e1rio da UFMS[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2017-05-31T17:10:25+00:00","dateModified":"2017-05-31T17:10:59+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/05\/31\/varal-solidario-da-ufms\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/05\/31\/varal-solidario-da-ufms\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/05\/31\/varal-solidario-da-ufms\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Varal Solid\u00e1rio da UFMS"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2630"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2630"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2630\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2633,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2630\/revisions\/2633"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2630"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2630"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2630"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}