{"id":2638,"date":"2017-06-01T11:38:41","date_gmt":"2017-06-01T15:38:41","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=2638"},"modified":"2017-06-13T18:39:26","modified_gmt":"2017-06-13T22:39:26","slug":"i-simposio-de-saude-mental-nise-de-silveira-8-de-junho-no-cptl","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/06\/01\/i-simposio-de-saude-mental-nise-de-silveira-8-de-junho-no-cptl\/","title":{"rendered":"I Simp\u00f3sio de Sa\u00fade Mental Nise de Silveira (8 de Junho no CPTL)"},"content":{"rendered":"<p>A universidade, ao mesmo tempo em que vem para agregar conhecimentos important\u00edssimos e nos tornar profissionais bem capacitados, d\u00e1 aquela desequilibrada na gente, n\u00e3o \u00e9 mesmo? Muitas vezes ocorrem algumas complica\u00e7\u00f5es em meio a tanta responsabilidade. Se voc\u00ea tem se sentido cansado mentalmente, desmotivado, sem vontade de seguir com suas obriga\u00e7\u00f5es ou ansioso demais, est\u00e1 no lugar certo! E caso voc\u00ea n\u00e3o esteja passando por isso, pode ser que algu\u00e9m pr\u00f3ximo a voc\u00ea esteja, sendo assim sua ajuda pode ser essencial para que o mesmo encontre o equil\u00edbrio novamente!<br \/>\nPensando nisto, os Centros Acad\u00eamicos de Enfermagem e Medicina resolveram entrar em a\u00e7\u00e3o!<\/p>\n<p>No dia 08 de junho de 2017 ocorrer\u00e1 o \u201cI Simp\u00f3sio de Sa\u00fade\u00a0Mental Nise da Silveira\u201d. Sendo o foco principal, n\u00e3o as doen\u00e7as em si e formas de tratamento, e sim como reconhecer o problema, onde procurar ajuda, ou seja, como ser um sujeito ativo para modificar o que n\u00e3o est\u00e1 legal.<\/p>\n<p>Formul\u00e1rio para inscri\u00e7\u00e3o:<br \/>\n<a href=\"https:\/\/docs.google.com\/forms\/d\/1Ep8u189aikA-j3tY1UCVv_RyiIN1vZ5B8rD-79l4V4M\/edit\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow nofollow noopener noreferrer\">https:\/\/docs.google.com\/forms\/d\/1Ep8u189aikA-j3tY1UCVv_RyiIN1vZ5B8rD-79l4V4M\/edit<\/a><\/p>\n<p>Confira a programa\u00e7\u00e3o abaixo:<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/06\/evento-enf-med.png\" rel=\"lightbox[2638]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-2639\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/06\/evento-enf-med.png\" alt=\"\" width=\"794\" height=\"630\" \/><\/a><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A universidade, ao mesmo tempo em que vem para agregar conhecimentos important\u00edssimos e nos tornar profissionais bem capacitados, d\u00e1 aquela desequilibrada na gente, n\u00e3o \u00e9 mesmo? Muitas vezes ocorrem algumas complica\u00e7\u00f5es em meio a tanta responsabilidade. Se voc\u00ea tem se sentido cansado mentalmente, desmotivado, sem vontade de seguir com suas obriga\u00e7\u00f5es ou ansioso demais, est\u00e1 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":2641,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>I Simp\u00f3sio de Sa\u00fade Mental Nise de Silveira (8 de Junho no CPTL) - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/06\/01\/i-simposio-de-saude-mental-nise-de-silveira-8-de-junho-no-cptl\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"I Simp\u00f3sio de Sa\u00fade Mental Nise de Silveira (8 de Junho no CPTL) - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A universidade, ao mesmo tempo em que vem para agregar conhecimentos important\u00edssimos e nos tornar profissionais bem capacitados, d\u00e1 aquela desequilibrada na gente, n\u00e3o \u00e9 mesmo? Muitas vezes ocorrem algumas complica\u00e7\u00f5es em meio a tanta responsabilidade. Se voc\u00ea tem se sentido cansado mentalmente, desmotivado, sem vontade de seguir com suas obriga\u00e7\u00f5es ou ansioso demais, est\u00e1 [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/06\/01\/i-simposio-de-saude-mental-nise-de-silveira-8-de-junho-no-cptl\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-06-01T15:38:41+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-06-13T22:39:26+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/06\/simposio-med-enf-chamada.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"753\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"333\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/06\/01\/i-simposio-de-saude-mental-nise-de-silveira-8-de-junho-no-cptl\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/06\/01\/i-simposio-de-saude-mental-nise-de-silveira-8-de-junho-no-cptl\/\",\"name\":\"I Simp\u00f3sio de Sa\u00fade Mental Nise de Silveira (8 de Junho no CPTL) - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-06-01T15:38:41+00:00\",\"dateModified\":\"2017-06-13T22:39:26+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/06\/01\/i-simposio-de-saude-mental-nise-de-silveira-8-de-junho-no-cptl\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/06\/01\/i-simposio-de-saude-mental-nise-de-silveira-8-de-junho-no-cptl\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/06\/01\/i-simposio-de-saude-mental-nise-de-silveira-8-de-junho-no-cptl\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"I Simp\u00f3sio de Sa\u00fade Mental Nise de Silveira (8 de Junho no CPTL)\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"I Simp\u00f3sio de Sa\u00fade Mental Nise de Silveira (8 de Junho no CPTL) - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/06\/01\/i-simposio-de-saude-mental-nise-de-silveira-8-de-junho-no-cptl\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"I Simp\u00f3sio de Sa\u00fade Mental Nise de Silveira (8 de Junho no CPTL) - CPTL","og_description":"A universidade, ao mesmo tempo em que vem para agregar conhecimentos important\u00edssimos e nos tornar profissionais bem capacitados, d\u00e1 aquela desequilibrada na gente, n\u00e3o \u00e9 mesmo? Muitas vezes ocorrem algumas complica\u00e7\u00f5es em meio a tanta responsabilidade. Se voc\u00ea tem se sentido cansado mentalmente, desmotivado, sem vontade de seguir com suas obriga\u00e7\u00f5es ou ansioso demais, est\u00e1 [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/06\/01\/i-simposio-de-saude-mental-nise-de-silveira-8-de-junho-no-cptl\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2017-06-01T15:38:41+00:00","article_modified_time":"2017-06-13T22:39:26+00:00","og_image":[{"width":753,"height":333,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/06\/simposio-med-enf-chamada.png","type":"image\/png"}],"author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/06\/01\/i-simposio-de-saude-mental-nise-de-silveira-8-de-junho-no-cptl\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/06\/01\/i-simposio-de-saude-mental-nise-de-silveira-8-de-junho-no-cptl\/","name":"I Simp\u00f3sio de Sa\u00fade Mental Nise de Silveira (8 de Junho no CPTL) - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2017-06-01T15:38:41+00:00","dateModified":"2017-06-13T22:39:26+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/06\/01\/i-simposio-de-saude-mental-nise-de-silveira-8-de-junho-no-cptl\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/06\/01\/i-simposio-de-saude-mental-nise-de-silveira-8-de-junho-no-cptl\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/06\/01\/i-simposio-de-saude-mental-nise-de-silveira-8-de-junho-no-cptl\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"I Simp\u00f3sio de Sa\u00fade Mental Nise de Silveira (8 de Junho no CPTL)"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2638"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2638"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2638\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2665,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2638\/revisions\/2665"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2641"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2638"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2638"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2638"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}