{"id":2642,"date":"2017-06-01T16:05:17","date_gmt":"2017-06-01T20:05:17","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=2642"},"modified":"2017-06-01T16:05:17","modified_gmt":"2017-06-01T20:05:17","slug":"xxii-encontro-sul-mato-grossense-de-geografos-ensul-2017","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/06\/01\/xxii-encontro-sul-mato-grossense-de-geografos-ensul-2017\/","title":{"rendered":"XXII Encontro Sul-Mato-Grossense de Ge\u00f3grafos- ENSUL &#8211; 2017"},"content":{"rendered":"<p>O Encontro Sul-mato-grossense de Ge\u00f3grafos se apresentou, ao longo dos anos, como um evento de grande interesse para a comunidade cient\u00edfica, uma vez que em todas as suas edi\u00e7\u00f5es, sempre reuniu centenas de pessoas interessadas nas discuss\u00f5es de cunho geogr\u00e1fico acerca do territ\u00f3rio sul-mato-grossense.<\/p>\n<p>E nesse ano de 2017 a Geografia da UFMS-CPTL tem o prazer de realizar a XXII edi\u00e7\u00e3o do Encontro Sul mato-grossense. Tendo em vista a responsabilidade da Geografia como ci\u00eancia social, os temas do evento sempre se relacionaram diretamente a assuntos atuais e de suma import\u00e2ncia tanto para a sociedade como um todo, quanto para o aprimoramento dos paradigmas da Geografia como ci\u00eancia. Deste modo, o tema \u201c2016: o ano que pode durar &#8211; pelo menos &#8211; duas d\u00e9cadas: perspectivas geogr\u00e1ficas&#8221;, escolhido para a, a ser sediado na cidade de Tr\u00eas Lagoas, objetiva refletir junto \u00e0 comunidade geogr\u00e1fica sul-mato-grossense, as repercuss\u00f5es do turbulento contexto social advindo das mudan\u00e7as pol\u00edticas em 2016. Contudo, as discuss\u00f5es do evento partir\u00e3o da hip\u00f3tese de que o ano de 2016 pode n\u00e3o apenas representar um &#8220;ano&#8221;, mas o in\u00edcio de um per\u00edodo, uma verdadeira bifurca\u00e7\u00e3o hist\u00f3rico-geogr\u00e1fica, diante do que se desenha no atual contexto pol\u00edtico social que vive o Brasil, assim, merece toda nossa aten\u00e7\u00e3o, sobretudo na perspectiva geogr\u00e1fica, seguindo a tradi\u00e7\u00e3o que a Geografia possui de explicar tanto o espacializado presente, quanto o espacializ\u00e1vel futuro.<\/p>\n<p>Durante o evento haver\u00e1 apresenta\u00e7\u00f5es de trabalhos, mesas-redondas e mini-cursos, ou seja, voc\u00ea n\u00e3o pode perder esse evento que acontecer\u00e1 de 12 a 15 de Julho, na Geografia de Tr\u00eas Lagoas.<\/p>\n<p>Para mais informa\u00e7\u00f5es acesse: <a href=\"https:\/\/blogdoensul2017.blogspot.com.br\/\">https:\/\/blogdoensul2017.blogspot.com.br\/<\/a> e nos ache no facebook: @ensul2017<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/06\/ensul.jpg\" rel=\"lightbox[2642]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"aligncenter  wp-image-2644\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/06\/ensul.jpg\" alt=\"\" width=\"700\" height=\"697\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/06\/ensul.jpg 1794w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/06\/ensul-150x150.jpg 150w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/06\/ensul-300x300.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/06\/ensul-768x765.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/06\/ensul-1024x1019.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/06\/ensul-321x320.jpg 321w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><\/a><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O Encontro Sul-mato-grossense de Ge\u00f3grafos se apresentou, ao longo dos anos, como um evento de grande interesse para a comunidade cient\u00edfica, uma vez que em todas as suas edi\u00e7\u00f5es, sempre reuniu centenas de pessoas interessadas nas discuss\u00f5es de cunho geogr\u00e1fico acerca do territ\u00f3rio sul-mato-grossense. E nesse ano de 2017 a Geografia da UFMS-CPTL tem o [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>XXII Encontro Sul-Mato-Grossense de Ge\u00f3grafos- ENSUL - 2017  - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/06\/01\/xxii-encontro-sul-mato-grossense-de-geografos-ensul-2017\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]XXII Encontro Sul-Mato-Grossense de Ge\u00f3grafos- ENSUL - 2017 [:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O Encontro Sul-mato-grossense de Ge\u00f3grafos se apresentou, ao longo dos anos, como um evento de grande interesse para a comunidade cient\u00edfica, uma vez que em todas as suas edi\u00e7\u00f5es, sempre reuniu centenas de pessoas interessadas nas discuss\u00f5es de cunho geogr\u00e1fico acerca do territ\u00f3rio sul-mato-grossense. E nesse ano de 2017 a Geografia da UFMS-CPTL tem o [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/06\/01\/xxii-encontro-sul-mato-grossense-de-geografos-ensul-2017\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-06-01T20:05:17+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/06\/ensul.jpg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/06\/01\/xxii-encontro-sul-mato-grossense-de-geografos-ensul-2017\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/06\/01\/xxii-encontro-sul-mato-grossense-de-geografos-ensul-2017\/\",\"name\":\"[:pb]XXII Encontro Sul-Mato-Grossense de Ge\u00f3grafos- ENSUL - 2017 [:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-06-01T20:05:17+00:00\",\"dateModified\":\"2017-06-01T20:05:17+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/06\/01\/xxii-encontro-sul-mato-grossense-de-geografos-ensul-2017\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/06\/01\/xxii-encontro-sul-mato-grossense-de-geografos-ensul-2017\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/06\/01\/xxii-encontro-sul-mato-grossense-de-geografos-ensul-2017\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"XXII Encontro Sul-Mato-Grossense de Ge\u00f3grafos- ENSUL &#8211; 2017\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]XXII Encontro Sul-Mato-Grossense de Ge\u00f3grafos- ENSUL - 2017 [:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/06\/01\/xxii-encontro-sul-mato-grossense-de-geografos-ensul-2017\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]XXII Encontro Sul-Mato-Grossense de Ge\u00f3grafos- ENSUL - 2017 [:] - CPTL","og_description":"O Encontro Sul-mato-grossense de Ge\u00f3grafos se apresentou, ao longo dos anos, como um evento de grande interesse para a comunidade cient\u00edfica, uma vez que em todas as suas edi\u00e7\u00f5es, sempre reuniu centenas de pessoas interessadas nas discuss\u00f5es de cunho geogr\u00e1fico acerca do territ\u00f3rio sul-mato-grossense. E nesse ano de 2017 a Geografia da UFMS-CPTL tem o [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/06\/01\/xxii-encontro-sul-mato-grossense-de-geografos-ensul-2017\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2017-06-01T20:05:17+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/06\/ensul.jpg"}],"author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/06\/01\/xxii-encontro-sul-mato-grossense-de-geografos-ensul-2017\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/06\/01\/xxii-encontro-sul-mato-grossense-de-geografos-ensul-2017\/","name":"[:pb]XXII Encontro Sul-Mato-Grossense de Ge\u00f3grafos- ENSUL - 2017 [:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2017-06-01T20:05:17+00:00","dateModified":"2017-06-01T20:05:17+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/06\/01\/xxii-encontro-sul-mato-grossense-de-geografos-ensul-2017\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/06\/01\/xxii-encontro-sul-mato-grossense-de-geografos-ensul-2017\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/06\/01\/xxii-encontro-sul-mato-grossense-de-geografos-ensul-2017\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"XXII Encontro Sul-Mato-Grossense de Ge\u00f3grafos- ENSUL &#8211; 2017"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2642"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2642"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2642\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2645,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2642\/revisions\/2645"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2642"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2642"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2642"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}