{"id":2667,"date":"2017-06-16T20:55:52","date_gmt":"2017-06-17T00:55:52","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=2667"},"modified":"2017-06-16T20:56:41","modified_gmt":"2017-06-17T00:56:41","slug":"programa-mais-cultura-recebe-propostas-e-seleciona-bolsistas-para-campus-do-interior","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/06\/16\/programa-mais-cultura-recebe-propostas-e-seleciona-bolsistas-para-campus-do-interior\/","title":{"rendered":"Programa Mais Cultura recebe propostas e seleciona bolsistas para campus do interior"},"content":{"rendered":"<p>A Pr\u00f3-Reitoria de Extens\u00e3o, Cultura e Esporte (PROECE) por meio da Coordenadoria de Cultura e Esporte (CCE) abre processo seletivo e convida servidores a apresentarem propostas para obten\u00e7\u00e3o de apoio financeiro e alunos a participarem da elabora\u00e7\u00e3o das propostas e da sele\u00e7\u00e3o de bolsistas para o desenvolvimento do Programa Mais Cultura na UFMS. \u00a0Ao todo ser\u00e3o investidos R$ 96 mil de recursos pr\u00f3prios da Universidade, divididos em 210 bolsas de R$400 mensais, com dura\u00e7\u00e3o de seis meses, e recursos de custeio que totalizam R$ 12 mil para as propostas selecionadas.<\/p>\n<p>O objetivo do Edital n\u00ba 19 da Proece \u00e9 a inclus\u00e3o e difus\u00e3o cultural nos C\u00e2mpus de Parana\u00edba (CPAR), Tr\u00eas Lagoas (CPTL), Chapad\u00e3o do Sul (CPCS), Coxim (CPCX), Aquidauana (CPAQ), Corumb\u00e1 (CPAN), Nova Andradina (CPNA), Navira\u00ed (CPNV) e Ponta Por\u00e3 (CPPP). As propostas de a\u00e7\u00f5es culturais pass\u00edveis de submiss\u00e3o por meio deste edital s\u00e3o: grupos art\u00edsticos ligados \u00e0 m\u00fasica, \u00e0 dan\u00e7a, ao teatro, \u00e0s artes pl\u00e1sticas e a outras atividades da mesma natureza; cursos e workshops continuados na \u00e1rea art\u00edstica (m\u00fasica, pintura, literatura, teatro, dan\u00e7a e outras), ministrados por docente(s), discente(s) e\/ou convidado(s) que possuam conhecimento t\u00e9cnico, art\u00edstico ou cient\u00edfico na \u00e1rea.<\/p>\n<p>Cada proposta poder\u00e1 solicitar no m\u00e1ximo dois bolsistas e R$ 1.000 para custeio e sua vig\u00eancia deve ser de julho a dezembro de 2017. A data final para submiss\u00e3o de propostas no Sigproj \u00e9 05 de julho de 2017 e a divulga\u00e7\u00e3o dos resultados est\u00e1 prevista para o dia 07 de julho.<\/p>\n<p>Confira mais informa\u00e7\u00f5es no <a href=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/Edital-n%C2%B0-19-cultura-2017.pdf\">edital<\/a>.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A Pr\u00f3-Reitoria de Extens\u00e3o, Cultura e Esporte (PROECE) por meio da Coordenadoria de Cultura e Esporte (CCE) abre processo seletivo e convida servidores a apresentarem propostas para obten\u00e7\u00e3o de apoio financeiro e alunos a participarem da elabora\u00e7\u00e3o das propostas e da sele\u00e7\u00e3o de bolsistas para o desenvolvimento do Programa Mais Cultura na UFMS. \u00a0Ao todo [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":11805,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Programa Mais Cultura recebe propostas e seleciona bolsistas para campus do interior - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/06\/16\/programa-mais-cultura-recebe-propostas-e-seleciona-bolsistas-para-campus-do-interior\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Programa Mais Cultura recebe propostas e seleciona bolsistas para campus do interior[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A Pr\u00f3-Reitoria de Extens\u00e3o, Cultura e Esporte (PROECE) por meio da Coordenadoria de Cultura e Esporte (CCE) abre processo seletivo e convida servidores a apresentarem propostas para obten\u00e7\u00e3o de apoio financeiro e alunos a participarem da elabora\u00e7\u00e3o das propostas e da sele\u00e7\u00e3o de bolsistas para o desenvolvimento do Programa Mais Cultura na UFMS. \u00a0Ao todo [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/06\/16\/programa-mais-cultura-recebe-propostas-e-seleciona-bolsistas-para-campus-do-interior\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-06-17T00:55:52+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-06-17T00:56:41+00:00\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"estagiosi3\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"estagiosi3\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/06\/16\/programa-mais-cultura-recebe-propostas-e-seleciona-bolsistas-para-campus-do-interior\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/06\/16\/programa-mais-cultura-recebe-propostas-e-seleciona-bolsistas-para-campus-do-interior\/\",\"name\":\"[:pb]Programa Mais Cultura recebe propostas e seleciona bolsistas para campus do interior[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-06-17T00:55:52+00:00\",\"dateModified\":\"2017-06-17T00:56:41+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/523e8016aae51d78f37b292b8bbb0776\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/06\/16\/programa-mais-cultura-recebe-propostas-e-seleciona-bolsistas-para-campus-do-interior\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/06\/16\/programa-mais-cultura-recebe-propostas-e-seleciona-bolsistas-para-campus-do-interior\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/06\/16\/programa-mais-cultura-recebe-propostas-e-seleciona-bolsistas-para-campus-do-interior\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Programa Mais Cultura recebe propostas e seleciona bolsistas para campus do interior\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/523e8016aae51d78f37b292b8bbb0776\",\"name\":\"estagiosi3\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a3dfa7f9895dcbdf7e5579e5c2d240f?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a3dfa7f9895dcbdf7e5579e5c2d240f?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"estagiosi3\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/estagiosi3\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Programa Mais Cultura recebe propostas e seleciona bolsistas para campus do interior[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/06\/16\/programa-mais-cultura-recebe-propostas-e-seleciona-bolsistas-para-campus-do-interior\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Programa Mais Cultura recebe propostas e seleciona bolsistas para campus do interior[:] - CPTL","og_description":"A Pr\u00f3-Reitoria de Extens\u00e3o, Cultura e Esporte (PROECE) por meio da Coordenadoria de Cultura e Esporte (CCE) abre processo seletivo e convida servidores a apresentarem propostas para obten\u00e7\u00e3o de apoio financeiro e alunos a participarem da elabora\u00e7\u00e3o das propostas e da sele\u00e7\u00e3o de bolsistas para o desenvolvimento do Programa Mais Cultura na UFMS. \u00a0Ao todo [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/06\/16\/programa-mais-cultura-recebe-propostas-e-seleciona-bolsistas-para-campus-do-interior\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2017-06-17T00:55:52+00:00","article_modified_time":"2017-06-17T00:56:41+00:00","author":"estagiosi3","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"estagiosi3","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/06\/16\/programa-mais-cultura-recebe-propostas-e-seleciona-bolsistas-para-campus-do-interior\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/06\/16\/programa-mais-cultura-recebe-propostas-e-seleciona-bolsistas-para-campus-do-interior\/","name":"[:pb]Programa Mais Cultura recebe propostas e seleciona bolsistas para campus do interior[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2017-06-17T00:55:52+00:00","dateModified":"2017-06-17T00:56:41+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/523e8016aae51d78f37b292b8bbb0776"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/06\/16\/programa-mais-cultura-recebe-propostas-e-seleciona-bolsistas-para-campus-do-interior\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/06\/16\/programa-mais-cultura-recebe-propostas-e-seleciona-bolsistas-para-campus-do-interior\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/06\/16\/programa-mais-cultura-recebe-propostas-e-seleciona-bolsistas-para-campus-do-interior\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Programa Mais Cultura recebe propostas e seleciona bolsistas para campus do interior"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/523e8016aae51d78f37b292b8bbb0776","name":"estagiosi3","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a3dfa7f9895dcbdf7e5579e5c2d240f?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a3dfa7f9895dcbdf7e5579e5c2d240f?s=96&d=mm&r=g","caption":"estagiosi3"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/estagiosi3\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2667"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/11805"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2667"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2667\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2670,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2667\/revisions\/2670"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2667"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2667"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2667"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}