{"id":2671,"date":"2017-06-16T21:36:16","date_gmt":"2017-06-17T01:36:16","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=2671"},"modified":"2017-06-16T21:36:16","modified_gmt":"2017-06-17T01:36:16","slug":"pesquisa-do-cptl-e-apresentada-no-i-congreso-internancional-linguistica-amerindia","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/06\/16\/pesquisa-do-cptl-e-apresentada-no-i-congreso-internancional-linguistica-amerindia\/","title":{"rendered":"Pesquisa do CPTL \u00e9 apresentada no I Congreso Internancional Ling\u00fc\u00edstica Amerindia"},"content":{"rendered":"<p>Observar a produ\u00e7\u00e3o de material did\u00e1tico e a forma\u00e7\u00e3o de professores ind\u00edgenas como uma forma de manuten\u00e7\u00e3o da viv\u00eancia dos \u00edndios foi a proposta de pesquisa realizada no C\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL), no curso de Letras Portugu\u00eas\/Espanhol.<\/p>\n<p>O projeto de pesquisa deu origem ao trabalho Producciones de materiales did\u00e1cticos y formaci\u00f3n continua: una posibilidad de continuidad ling\u00fc\u00edstica (Produ\u00e7\u00f5es de materiais did\u00e1ticos e forma\u00e7\u00e3o continuada: uma possibilidade de continuidade lingu\u00edstica), recentemente apresentado no <em>I Congreso Internancional Ling\u00fc\u00edstica Amerindia<\/em>, realizado em La Paz, Bol\u00edvia.<\/p>\n<p>Com orienta\u00e7\u00e3o da professora Claudete Cameschi de Souza, docente dos cursos de Gradua\u00e7\u00e3o e P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Letras da UFMS, o trabalho foi apresentado pelo acad\u00eamico do 7\u00ba semestre Fl\u00e1vio Faccioni.<\/p>\n<p>\u201cIniciamos o trabalho no final do ano de 2014 com uma visita a duas aldeias do etnoterrit\u00f3rio \u201cPovos do Pantanal\u201d: Aldeia S\u00e3o Jo\u00e3o e Aldeia Lalima. Nessa oportunidade visitamos as escolas ind\u00edgenas e coletamos informa\u00e7\u00f5es pertinentes para a constru\u00e7\u00e3o do trabalho\u201d, explica o acad\u00eamico.<\/p>\n<p>Na pesquisa foram utilizados Trabalhos de Conclus\u00e3o de Curso da\u00a0Licenciatura Intercultural Ind\u00edgena \u201cPovos do Pantanal\u201d, UFMS\/CPAQ, \u201c<em>A produ\u00e7\u00e3o de cer\u00e2mica em Lalima<\/em>: hist\u00f3ria e memoria, apresenta resultados de pesquisa sobre a quest\u00e3o art\u00edstico\/cultural da Aldeia Lalima\u201d, Silva (2014) e\u00a0\u00a0\u201c<em>A l\u00edngua Kinikinau:<\/em> o ensino da l\u00edngua Kinikinau e produ\u00e7\u00e3o de material did\u00e1tico\u201d, Roberto (2014); o material did\u00e1tico Kalivono (JULIO et all,\u00a0<em>\u00a0<\/em>2015); e o Projeto Pedag\u00f3gico do curso de\u00a0P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o <em>Lato Sensu<\/em>\u00a0\u201cL\u00edngua e Cultura Terena\u201d, ofertado pela Universidade de Estadual de Mato Grosso do Sul (UEMS), c\u00e2mpus de Campo Grande.<\/p>\n<p>\u201cExpomos, tamb\u00e9m, a produ\u00e7\u00e3o concreta de material did\u00e1tico <em>\u201cKalivono<\/em><em>: <\/em><em>Emo\u2019u T\u00earenoe | \u00cdtuke Yoko It\u00fakeovo Terena (L\u00edngua Terena | Arte e Cultura Terena)\u201d<\/em> resultante de uma produ\u00e7\u00e3o coletiva Terena publicado em forma de livro, cujos conte\u00fados s\u00e3o trabalhados de forma intercultural e bil\u00edngue, assegurando\u00a0 realiza\u00e7\u00e3o do desejo e sonho de preservar, pr\u00f3-revitalizar e estabelecer rela\u00e7\u00e3o com a sociedade hegem\u00f4nica, como sonhou Roberto (2014) ao propor o trabalho multil\u00edngue para sua escola e, conforme acredita Silva (2014), quando busca realizar uma revitaliza\u00e7\u00e3o art\u00edstico-cultural e identit\u00e1ria por meio da educa\u00e7\u00e3o escolar ind\u00edgena\u201d, diz Fl\u00e1vio Faccioni.<\/p>\n<p>Segundo o acad\u00eamico, \u201ccomprova-se, portanto, a partir da leitura das produ\u00e7\u00f5es dos professores ind\u00edgenas que a escola e o processo de ensino e aprendizagem da l\u00edngua e cultura s\u00e3o ferramentas fundamentais no processo h\u00edbrido de constitui\u00e7\u00e3o lingu\u00edstica, cultural e identit\u00e1ria desses povos\u201d.<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Observar a produ\u00e7\u00e3o de material did\u00e1tico e a forma\u00e7\u00e3o de professores ind\u00edgenas como uma forma de manuten\u00e7\u00e3o da viv\u00eancia dos \u00edndios foi a proposta de pesquisa realizada no C\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL), no curso de Letras Portugu\u00eas\/Espanhol. O projeto de pesquisa deu origem ao trabalho Producciones de materiales did\u00e1cticos y formaci\u00f3n continua: una posibilidad [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":11805,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Pesquisa do CPTL \u00e9 apresentada no I Congreso Internancional Ling\u00fc\u00edstica Amerindia - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/06\/16\/pesquisa-do-cptl-e-apresentada-no-i-congreso-internancional-linguistica-amerindia\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Pesquisa do CPTL \u00e9 apresentada no I Congreso Internancional Ling\u00fc\u00edstica Amerindia[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Observar a produ\u00e7\u00e3o de material did\u00e1tico e a forma\u00e7\u00e3o de professores ind\u00edgenas como uma forma de manuten\u00e7\u00e3o da viv\u00eancia dos \u00edndios foi a proposta de pesquisa realizada no C\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL), no curso de Letras Portugu\u00eas\/Espanhol. O projeto de pesquisa deu origem ao trabalho Producciones de materiales did\u00e1cticos y formaci\u00f3n continua: una posibilidad [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/06\/16\/pesquisa-do-cptl-e-apresentada-no-i-congreso-internancional-linguistica-amerindia\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-06-17T01:36:16+00:00\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"estagiosi3\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"estagiosi3\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/06\/16\/pesquisa-do-cptl-e-apresentada-no-i-congreso-internancional-linguistica-amerindia\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/06\/16\/pesquisa-do-cptl-e-apresentada-no-i-congreso-internancional-linguistica-amerindia\/\",\"name\":\"[:pb]Pesquisa do CPTL \u00e9 apresentada no I Congreso Internancional Ling\u00fc\u00edstica Amerindia[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-06-17T01:36:16+00:00\",\"dateModified\":\"2017-06-17T01:36:16+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/523e8016aae51d78f37b292b8bbb0776\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/06\/16\/pesquisa-do-cptl-e-apresentada-no-i-congreso-internancional-linguistica-amerindia\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/06\/16\/pesquisa-do-cptl-e-apresentada-no-i-congreso-internancional-linguistica-amerindia\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/06\/16\/pesquisa-do-cptl-e-apresentada-no-i-congreso-internancional-linguistica-amerindia\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Pesquisa do CPTL \u00e9 apresentada no I Congreso Internancional Ling\u00fc\u00edstica Amerindia\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/523e8016aae51d78f37b292b8bbb0776\",\"name\":\"estagiosi3\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a3dfa7f9895dcbdf7e5579e5c2d240f?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a3dfa7f9895dcbdf7e5579e5c2d240f?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"estagiosi3\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/estagiosi3\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Pesquisa do CPTL \u00e9 apresentada no I Congreso Internancional Ling\u00fc\u00edstica Amerindia[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/06\/16\/pesquisa-do-cptl-e-apresentada-no-i-congreso-internancional-linguistica-amerindia\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Pesquisa do CPTL \u00e9 apresentada no I Congreso Internancional Ling\u00fc\u00edstica Amerindia[:] - CPTL","og_description":"Observar a produ\u00e7\u00e3o de material did\u00e1tico e a forma\u00e7\u00e3o de professores ind\u00edgenas como uma forma de manuten\u00e7\u00e3o da viv\u00eancia dos \u00edndios foi a proposta de pesquisa realizada no C\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL), no curso de Letras Portugu\u00eas\/Espanhol. O projeto de pesquisa deu origem ao trabalho Producciones de materiales did\u00e1cticos y formaci\u00f3n continua: una posibilidad [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/06\/16\/pesquisa-do-cptl-e-apresentada-no-i-congreso-internancional-linguistica-amerindia\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2017-06-17T01:36:16+00:00","author":"estagiosi3","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"estagiosi3","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/06\/16\/pesquisa-do-cptl-e-apresentada-no-i-congreso-internancional-linguistica-amerindia\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/06\/16\/pesquisa-do-cptl-e-apresentada-no-i-congreso-internancional-linguistica-amerindia\/","name":"[:pb]Pesquisa do CPTL \u00e9 apresentada no I Congreso Internancional Ling\u00fc\u00edstica Amerindia[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2017-06-17T01:36:16+00:00","dateModified":"2017-06-17T01:36:16+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/523e8016aae51d78f37b292b8bbb0776"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/06\/16\/pesquisa-do-cptl-e-apresentada-no-i-congreso-internancional-linguistica-amerindia\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/06\/16\/pesquisa-do-cptl-e-apresentada-no-i-congreso-internancional-linguistica-amerindia\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/06\/16\/pesquisa-do-cptl-e-apresentada-no-i-congreso-internancional-linguistica-amerindia\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Pesquisa do CPTL \u00e9 apresentada no I Congreso Internancional Ling\u00fc\u00edstica Amerindia"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/523e8016aae51d78f37b292b8bbb0776","name":"estagiosi3","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a3dfa7f9895dcbdf7e5579e5c2d240f?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a3dfa7f9895dcbdf7e5579e5c2d240f?s=96&d=mm&r=g","caption":"estagiosi3"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/estagiosi3\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2671"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/11805"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2671"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2671\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2672,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2671\/revisions\/2672"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2671"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2671"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2671"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}