{"id":2680,"date":"2017-06-22T10:25:44","date_gmt":"2017-06-22T14:25:44","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=2680"},"modified":"2017-06-22T10:25:44","modified_gmt":"2017-06-22T14:25:44","slug":"selecao-de-candidatos-para-bolsa-do-projeto-milton-santos-de-acesso-ao-ensino-superior-promisaes","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/06\/22\/selecao-de-candidatos-para-bolsa-do-projeto-milton-santos-de-acesso-ao-ensino-superior-promisaes\/","title":{"rendered":"Sele\u00e7\u00e3o de candidatos para a bolsa do Projeto Milton Santos de acesso ao Ensino Superior \u2013 PROMISAES"},"content":{"rendered":"<p><\/p>\n<h2>EDITAL PROAES N\u00ba 7, DE 9 DE JUNHO DE 2017\/ Bolsa Promisaes_ Pec-G<\/h2>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<address>1. OBJETIVO 1.1. Este edital tem como objetivo estabelecer as normas para a sele\u00e7\u00e3o de candidatos para a bolsa do Projeto Milton Santos de acesso ao Ensino Superior \u2013 PROMISAES, institu\u00eddo pelo Decreto n\u00ba 4.875, de 11 de novembro de 2003, e o Decreto n\u00ba 7.948, de 12 de mar\u00e7o de 2013. T\u00eam por base as diretrizes da Portaria n\u00ba 745, de 05 de junho de 2012, do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o, publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o n\u00ba 109, de 06 de junho de 2012, Se\u00e7\u00e3o 1, p\u00e1ginas 41 e 42. OBJETO Concess\u00e3o de aux\u00edlio financeiro em moeda corrente brasileira para alunos estrangeiros, regularmente matriculados em cursos de gradua\u00e7\u00e3o das IFES, participantes do Programa Estudante-Conv\u00eanio de Gradua\u00e7\u00e3o &#8211; PEC-G. 2. CRONOGRAMA: 2.1. O processo seletivo ser\u00e1 constitu\u00eddo das seguintes etapas: ETAPAS PER\u00cdODO INSCRI\u00c7\u00c3O Inscri\u00e7\u00e3o on-line 13 a 23 de junho de 2017 (at\u00e9 23h59min*). Entrega do formul\u00e1rio socioecon\u00f4mico e documenta\u00e7\u00f5es 13 de junho a 26 de junho de 2017. Per\u00edodo de an\u00e1lise socioecon\u00f4mica e documenta\u00e7\u00f5es Previsto de 27 de junho a 7 de julho de 2017. Resultado final preliminar Previsto para 12 de julho de 2017. Per\u00edodo recursal Previsto para 13 e 14 de julho de 2017. Divulga\u00e7\u00e3o do resultado final Previsto para 18 de julho de 2017. Entrega do Termo de Compromisso Previsto para 19 a 25 de julho de 2017. * Hor\u00e1rio oficial de Bras\u00edlia\/DF.<\/address>\n<address>\u00a0<\/address>\n<address>Para maiores esclarecimentos, <a href=\"https:\/\/proaes.ufms.br\/files\/2014\/07\/MANUAL-DE-SOLICITA%C3%87%C3%83O-BOLSA-PROMISAES.pdf\">clique aqui<\/a>\u00a0ou procure o setor respons\u00e1vel pela assist\u00eancia estudantil do campus ( Secretaria de Apoio para Assuntos Estudantis\/Secae- Fone\u00a067-3509-3702 \/ E-mail secae.cptl@ufms.br)<\/address>\n<p><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>EDITAL PROAES N\u00ba 7, DE 9 DE JUNHO DE 2017\/ Bolsa Promisaes_ Pec-G &nbsp; 1. OBJETIVO 1.1. Este edital tem como objetivo estabelecer as normas para a sele\u00e7\u00e3o de candidatos para a bolsa do Projeto Milton Santos de acesso ao Ensino Superior \u2013 PROMISAES, institu\u00eddo pelo Decreto n\u00ba 4.875, de 11 de novembro de 2003, [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Sele\u00e7\u00e3o de candidatos para a bolsa do Projeto Milton Santos de acesso ao Ensino Superior \u2013 PROMISAES - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/06\/22\/selecao-de-candidatos-para-bolsa-do-projeto-milton-santos-de-acesso-ao-ensino-superior-promisaes\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Sele\u00e7\u00e3o de candidatos para a bolsa do Projeto Milton Santos de acesso ao Ensino Superior \u2013 PROMISAES[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"EDITAL PROAES N\u00ba 7, DE 9 DE JUNHO DE 2017\/ Bolsa Promisaes_ Pec-G &nbsp; 1. OBJETIVO 1.1. Este edital tem como objetivo estabelecer as normas para a sele\u00e7\u00e3o de candidatos para a bolsa do Projeto Milton Santos de acesso ao Ensino Superior \u2013 PROMISAES, institu\u00eddo pelo Decreto n\u00ba 4.875, de 11 de novembro de 2003, [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/06\/22\/selecao-de-candidatos-para-bolsa-do-projeto-milton-santos-de-acesso-ao-ensino-superior-promisaes\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-06-22T14:25:44+00:00\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/06\/22\/selecao-de-candidatos-para-bolsa-do-projeto-milton-santos-de-acesso-ao-ensino-superior-promisaes\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/06\/22\/selecao-de-candidatos-para-bolsa-do-projeto-milton-santos-de-acesso-ao-ensino-superior-promisaes\/\",\"name\":\"[:pb]Sele\u00e7\u00e3o de candidatos para a bolsa do Projeto Milton Santos de acesso ao Ensino Superior \u2013 PROMISAES[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-06-22T14:25:44+00:00\",\"dateModified\":\"2017-06-22T14:25:44+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/06\/22\/selecao-de-candidatos-para-bolsa-do-projeto-milton-santos-de-acesso-ao-ensino-superior-promisaes\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/06\/22\/selecao-de-candidatos-para-bolsa-do-projeto-milton-santos-de-acesso-ao-ensino-superior-promisaes\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/06\/22\/selecao-de-candidatos-para-bolsa-do-projeto-milton-santos-de-acesso-ao-ensino-superior-promisaes\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Sele\u00e7\u00e3o de candidatos para a bolsa do Projeto Milton Santos de acesso ao Ensino Superior \u2013 PROMISAES\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Sele\u00e7\u00e3o de candidatos para a bolsa do Projeto Milton Santos de acesso ao Ensino Superior \u2013 PROMISAES[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/06\/22\/selecao-de-candidatos-para-bolsa-do-projeto-milton-santos-de-acesso-ao-ensino-superior-promisaes\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Sele\u00e7\u00e3o de candidatos para a bolsa do Projeto Milton Santos de acesso ao Ensino Superior \u2013 PROMISAES[:] - CPTL","og_description":"EDITAL PROAES N\u00ba 7, DE 9 DE JUNHO DE 2017\/ Bolsa Promisaes_ Pec-G &nbsp; 1. OBJETIVO 1.1. Este edital tem como objetivo estabelecer as normas para a sele\u00e7\u00e3o de candidatos para a bolsa do Projeto Milton Santos de acesso ao Ensino Superior \u2013 PROMISAES, institu\u00eddo pelo Decreto n\u00ba 4.875, de 11 de novembro de 2003, [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/06\/22\/selecao-de-candidatos-para-bolsa-do-projeto-milton-santos-de-acesso-ao-ensino-superior-promisaes\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2017-06-22T14:25:44+00:00","author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/06\/22\/selecao-de-candidatos-para-bolsa-do-projeto-milton-santos-de-acesso-ao-ensino-superior-promisaes\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/06\/22\/selecao-de-candidatos-para-bolsa-do-projeto-milton-santos-de-acesso-ao-ensino-superior-promisaes\/","name":"[:pb]Sele\u00e7\u00e3o de candidatos para a bolsa do Projeto Milton Santos de acesso ao Ensino Superior \u2013 PROMISAES[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2017-06-22T14:25:44+00:00","dateModified":"2017-06-22T14:25:44+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/06\/22\/selecao-de-candidatos-para-bolsa-do-projeto-milton-santos-de-acesso-ao-ensino-superior-promisaes\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/06\/22\/selecao-de-candidatos-para-bolsa-do-projeto-milton-santos-de-acesso-ao-ensino-superior-promisaes\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/06\/22\/selecao-de-candidatos-para-bolsa-do-projeto-milton-santos-de-acesso-ao-ensino-superior-promisaes\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Sele\u00e7\u00e3o de candidatos para a bolsa do Projeto Milton Santos de acesso ao Ensino Superior \u2013 PROMISAES"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2680"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2680"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2680\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2681,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2680\/revisions\/2681"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2680"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2680"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2680"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}