{"id":2690,"date":"2017-06-23T06:40:22","date_gmt":"2017-06-23T10:40:22","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=2690"},"modified":"2017-06-23T06:40:22","modified_gmt":"2017-06-23T10:40:22","slug":"programa-vale-universidade-inscricoes-ate-14-de-julho-de-2017","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/06\/23\/programa-vale-universidade-inscricoes-ate-14-de-julho-de-2017\/","title":{"rendered":"Programa Vale Universidade \u2013 Inscri\u00e7\u00f5es at\u00e9 14 de Julho de 2017"},"content":{"rendered":"<p>O Programa Vale Universidade (PVU), \u00e9 de responsabilidade do Governo do Estado de Mato Grosso do Sul, sendo\u00a0implementado, coordenado e administrado pela Secretaria de Estado de Direitos Humanos, Assist\u00eancia Social e Trabalho (<em>Sedhast)<\/em>, com o objetivo de oferecer ao acad\u00eamico universit\u00e1rio de baixa renda a oportunidade de aprimorar sua forma\u00e7\u00e3o profissional, mediante concess\u00e3o de benef\u00edcio social.<\/p>\n<p>O acad\u00eamico ter\u00e1 das 8h do dia 26 de junho at\u00e9 \u00e0s 16h do dia 14 de julho, para realizar inscri\u00e7\u00e3o no <a href=\"http:\/\/www.sedhast.ms.gov.br\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">site<\/a>\u00a0da <em>Sedhast<\/em>.<\/p>\n<p>Mais informa\u00e7\u00f5es podem ser encontradas na RESOLU\u00c7\u00c3O SEDHAST N\u00ba 173, DE 10 DE MAIO DE 2017, publicada no Di\u00e1rio Oficial do Estado,\u00a0edi\u00e7\u00e3o de 19\/5, p\u00e1gina 5 e no site da Sedhast: <a href=\"http:\/\/www.sedhast.ms.gov.br\/governo-do-estado-divulga-periodo-de-inscricao-para-o-programa-vale-universidade\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">http:\/\/www.sedhast.ms.gov.br\/governo-do-estado-divulga-periodo-de-inscricao-para-o-programa-vale-universidade\/<\/a><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O Programa Vale Universidade (PVU), \u00e9 de responsabilidade do Governo do Estado de Mato Grosso do Sul, sendo\u00a0implementado, coordenado e administrado pela Secretaria de Estado de Direitos Humanos, Assist\u00eancia Social e Trabalho (Sedhast), com o objetivo de oferecer ao acad\u00eamico universit\u00e1rio de baixa renda a oportunidade de aprimorar sua forma\u00e7\u00e3o profissional, mediante concess\u00e3o de benef\u00edcio [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":11805,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Programa Vale Universidade \u2013 Inscri\u00e7\u00f5es at\u00e9 14 de Julho de 2017 - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/06\/23\/programa-vale-universidade-inscricoes-ate-14-de-julho-de-2017\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Programa Vale Universidade \u2013 Inscri\u00e7\u00f5es at\u00e9 14 de Julho de 2017[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O Programa Vale Universidade (PVU), \u00e9 de responsabilidade do Governo do Estado de Mato Grosso do Sul, sendo\u00a0implementado, coordenado e administrado pela Secretaria de Estado de Direitos Humanos, Assist\u00eancia Social e Trabalho (Sedhast), com o objetivo de oferecer ao acad\u00eamico universit\u00e1rio de baixa renda a oportunidade de aprimorar sua forma\u00e7\u00e3o profissional, mediante concess\u00e3o de benef\u00edcio [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/06\/23\/programa-vale-universidade-inscricoes-ate-14-de-julho-de-2017\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-06-23T10:40:22+00:00\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"estagiosi3\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"estagiosi3\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/06\/23\/programa-vale-universidade-inscricoes-ate-14-de-julho-de-2017\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/06\/23\/programa-vale-universidade-inscricoes-ate-14-de-julho-de-2017\/\",\"name\":\"[:pb]Programa Vale Universidade \u2013 Inscri\u00e7\u00f5es at\u00e9 14 de Julho de 2017[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-06-23T10:40:22+00:00\",\"dateModified\":\"2017-06-23T10:40:22+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/523e8016aae51d78f37b292b8bbb0776\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/06\/23\/programa-vale-universidade-inscricoes-ate-14-de-julho-de-2017\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/06\/23\/programa-vale-universidade-inscricoes-ate-14-de-julho-de-2017\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/06\/23\/programa-vale-universidade-inscricoes-ate-14-de-julho-de-2017\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Programa Vale Universidade \u2013 Inscri\u00e7\u00f5es at\u00e9 14 de Julho de 2017\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/523e8016aae51d78f37b292b8bbb0776\",\"name\":\"estagiosi3\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a3dfa7f9895dcbdf7e5579e5c2d240f?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a3dfa7f9895dcbdf7e5579e5c2d240f?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"estagiosi3\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/estagiosi3\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Programa Vale Universidade \u2013 Inscri\u00e7\u00f5es at\u00e9 14 de Julho de 2017[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/06\/23\/programa-vale-universidade-inscricoes-ate-14-de-julho-de-2017\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Programa Vale Universidade \u2013 Inscri\u00e7\u00f5es at\u00e9 14 de Julho de 2017[:] - CPTL","og_description":"O Programa Vale Universidade (PVU), \u00e9 de responsabilidade do Governo do Estado de Mato Grosso do Sul, sendo\u00a0implementado, coordenado e administrado pela Secretaria de Estado de Direitos Humanos, Assist\u00eancia Social e Trabalho (Sedhast), com o objetivo de oferecer ao acad\u00eamico universit\u00e1rio de baixa renda a oportunidade de aprimorar sua forma\u00e7\u00e3o profissional, mediante concess\u00e3o de benef\u00edcio [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/06\/23\/programa-vale-universidade-inscricoes-ate-14-de-julho-de-2017\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2017-06-23T10:40:22+00:00","author":"estagiosi3","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"estagiosi3","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/06\/23\/programa-vale-universidade-inscricoes-ate-14-de-julho-de-2017\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/06\/23\/programa-vale-universidade-inscricoes-ate-14-de-julho-de-2017\/","name":"[:pb]Programa Vale Universidade \u2013 Inscri\u00e7\u00f5es at\u00e9 14 de Julho de 2017[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2017-06-23T10:40:22+00:00","dateModified":"2017-06-23T10:40:22+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/523e8016aae51d78f37b292b8bbb0776"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/06\/23\/programa-vale-universidade-inscricoes-ate-14-de-julho-de-2017\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/06\/23\/programa-vale-universidade-inscricoes-ate-14-de-julho-de-2017\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/06\/23\/programa-vale-universidade-inscricoes-ate-14-de-julho-de-2017\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Programa Vale Universidade \u2013 Inscri\u00e7\u00f5es at\u00e9 14 de Julho de 2017"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/523e8016aae51d78f37b292b8bbb0776","name":"estagiosi3","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a3dfa7f9895dcbdf7e5579e5c2d240f?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a3dfa7f9895dcbdf7e5579e5c2d240f?s=96&d=mm&r=g","caption":"estagiosi3"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/estagiosi3\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2690"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/11805"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2690"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2690\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2691,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2690\/revisions\/2691"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2690"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2690"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2690"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}