{"id":2715,"date":"2017-07-05T09:44:39","date_gmt":"2017-07-05T13:44:39","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=2715"},"modified":"2017-08-08T12:28:31","modified_gmt":"2017-08-08T16:28:31","slug":"artigo-de-pesquisador-do-cptl-e-premiado-em-conferencia-internacional","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/07\/05\/artigo-de-pesquisador-do-cptl-e-premiado-em-conferencia-internacional\/","title":{"rendered":"Artigo de pesquisador do CPTL \u00e9 premiado em confer\u00eancia internacional"},"content":{"rendered":"<p><\/p>\n<div>O artigo &#8220;Fatores de Mortalidade relacionados ao Dirigente, \u00e0 Organiza\u00e7\u00e3o e ao Ambiente da Pequena Empresa: Estudo de Casos em Empresas do Varejo de Vestu\u00e1rio&#8221; de autoria do Prof. Dr. Alexandre Faria Albuquerque (docente do CPTL) e co-autoria do Prof. Dr.\u00a0<span style=\"font-family: Helvetica, serif\">Edmundo Escriv\u00e3o Filho (USP) foi premiado no evento &#8220;THE INTERNATIONAL COUNCIL FOR SMALL BUSINESS (ICSB)&#8221;, realizado na Argentina (28\/06 &#8211; 01\/07).<\/span><\/div>\n<div><span style=\"font-family: Helvetica, serif\">\u00a0<\/span><\/div>\n<div><span style=\"font-family: Helvetica, serif\">O artigo foi premiado na categoria &#8220;Am\u00e9rica do Sul&#8221;. Mais detalhes sobre o evento est\u00e3o dispon\u00edveis aqui:\u00a0<a href=\"http:\/\/icsb2017.org\/en\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">http:\/\/icsb2017.org\/en\/<\/a><\/span><\/div>\n<p><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O artigo &#8220;Fatores de Mortalidade relacionados ao Dirigente, \u00e0 Organiza\u00e7\u00e3o e ao Ambiente da Pequena Empresa: Estudo de Casos em Empresas do Varejo de Vestu\u00e1rio&#8221; de autoria do Prof. Dr. Alexandre Faria Albuquerque (docente do CPTL) e co-autoria do Prof. Dr.\u00a0Edmundo Escriv\u00e3o Filho (USP) foi premiado no evento &#8220;THE INTERNATIONAL COUNCIL FOR SMALL BUSINESS (ICSB)&#8221;, [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":11805,"featured_media":360,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Artigo de pesquisador do CPTL \u00e9 premiado em confer\u00eancia internacional - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/07\/05\/artigo-de-pesquisador-do-cptl-e-premiado-em-conferencia-internacional\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Artigo de pesquisador do CPTL \u00e9 premiado em confer\u00eancia internacional - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O artigo &#8220;Fatores de Mortalidade relacionados ao Dirigente, \u00e0 Organiza\u00e7\u00e3o e ao Ambiente da Pequena Empresa: Estudo de Casos em Empresas do Varejo de Vestu\u00e1rio&#8221; de autoria do Prof. Dr. Alexandre Faria Albuquerque (docente do CPTL) e co-autoria do Prof. Dr.\u00a0Edmundo Escriv\u00e3o Filho (USP) foi premiado no evento &#8220;THE INTERNATIONAL COUNCIL FOR SMALL BUSINESS (ICSB)&#8221;, [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/07\/05\/artigo-de-pesquisador-do-cptl-e-premiado-em-conferencia-internacional\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-07-05T13:44:39+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-08-08T16:28:31+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/09\/cptl-porta.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"738\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"330\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"estagiosi3\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"estagiosi3\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/07\/05\/artigo-de-pesquisador-do-cptl-e-premiado-em-conferencia-internacional\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/07\/05\/artigo-de-pesquisador-do-cptl-e-premiado-em-conferencia-internacional\/\",\"name\":\"Artigo de pesquisador do CPTL \u00e9 premiado em confer\u00eancia internacional - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-07-05T13:44:39+00:00\",\"dateModified\":\"2017-08-08T16:28:31+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/523e8016aae51d78f37b292b8bbb0776\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/07\/05\/artigo-de-pesquisador-do-cptl-e-premiado-em-conferencia-internacional\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/07\/05\/artigo-de-pesquisador-do-cptl-e-premiado-em-conferencia-internacional\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/07\/05\/artigo-de-pesquisador-do-cptl-e-premiado-em-conferencia-internacional\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Artigo de pesquisador do CPTL \u00e9 premiado em confer\u00eancia internacional\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/523e8016aae51d78f37b292b8bbb0776\",\"name\":\"estagiosi3\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a3dfa7f9895dcbdf7e5579e5c2d240f?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a3dfa7f9895dcbdf7e5579e5c2d240f?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"estagiosi3\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/estagiosi3\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Artigo de pesquisador do CPTL \u00e9 premiado em confer\u00eancia internacional - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/07\/05\/artigo-de-pesquisador-do-cptl-e-premiado-em-conferencia-internacional\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Artigo de pesquisador do CPTL \u00e9 premiado em confer\u00eancia internacional - CPTL","og_description":"O artigo &#8220;Fatores de Mortalidade relacionados ao Dirigente, \u00e0 Organiza\u00e7\u00e3o e ao Ambiente da Pequena Empresa: Estudo de Casos em Empresas do Varejo de Vestu\u00e1rio&#8221; de autoria do Prof. Dr. Alexandre Faria Albuquerque (docente do CPTL) e co-autoria do Prof. Dr.\u00a0Edmundo Escriv\u00e3o Filho (USP) foi premiado no evento &#8220;THE INTERNATIONAL COUNCIL FOR SMALL BUSINESS (ICSB)&#8221;, [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/07\/05\/artigo-de-pesquisador-do-cptl-e-premiado-em-conferencia-internacional\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2017-07-05T13:44:39+00:00","article_modified_time":"2017-08-08T16:28:31+00:00","og_image":[{"width":738,"height":330,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/09\/cptl-porta.png","type":"image\/png"}],"author":"estagiosi3","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"estagiosi3"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/07\/05\/artigo-de-pesquisador-do-cptl-e-premiado-em-conferencia-internacional\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/07\/05\/artigo-de-pesquisador-do-cptl-e-premiado-em-conferencia-internacional\/","name":"Artigo de pesquisador do CPTL \u00e9 premiado em confer\u00eancia internacional - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2017-07-05T13:44:39+00:00","dateModified":"2017-08-08T16:28:31+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/523e8016aae51d78f37b292b8bbb0776"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/07\/05\/artigo-de-pesquisador-do-cptl-e-premiado-em-conferencia-internacional\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/07\/05\/artigo-de-pesquisador-do-cptl-e-premiado-em-conferencia-internacional\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/07\/05\/artigo-de-pesquisador-do-cptl-e-premiado-em-conferencia-internacional\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Artigo de pesquisador do CPTL \u00e9 premiado em confer\u00eancia internacional"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/523e8016aae51d78f37b292b8bbb0776","name":"estagiosi3","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a3dfa7f9895dcbdf7e5579e5c2d240f?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a3dfa7f9895dcbdf7e5579e5c2d240f?s=96&d=mm&r=g","caption":"estagiosi3"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/estagiosi3\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2715"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/11805"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2715"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2715\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2821,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2715\/revisions\/2821"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/360"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2715"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2715"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2715"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}