{"id":2720,"date":"2017-07-11T14:03:53","date_gmt":"2017-07-11T18:03:53","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=2720"},"modified":"2017-07-11T14:03:53","modified_gmt":"2017-07-11T18:03:53","slug":"abertas-as-inscricoes-para-1a-oficina-litart","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/07\/11\/abertas-as-inscricoes-para-1a-oficina-litart\/","title":{"rendered":"Abertas as inscri\u00e7\u00f5es para a 1\u00aa Oficina LitArt"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/07\/download.png\" rel=\"lightbox[2720]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-2721 alignleft\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/07\/download-212x300.png\" alt=\"\" width=\"212\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/07\/download-212x300.png 212w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/07\/download-768x1086.png 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/07\/download-724x1024.png 724w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/07\/download-226x320.png 226w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/07\/download.png 1588w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" \/><\/a>Est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para a 1\u00aa Oficina LitArt,\u00a0 desenvolvida pelo Projeto de Extens\u00e3o &#8220;Literatura e outras artes&#8221;,\u00a0que ser\u00e1 realizada no dia 15\/07, 13h, na E.E. Bom Jesus (Rua: Domingos Rimoli, 1206 &#8211; Jardim Vendrel, Tr\u00eas\u00a0Lagoas &#8211; MS). Fa\u00e7a sua inscri\u00e7\u00e3o pelo link:\u00a0<a href=\"https:\/\/goo.gl\/forms\/7Ww39sOOCvnkVJY73\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener noreferrer\">https:\/\/goo.gl\/forms\/7Ww39sOOCvnkVJY73<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para a 1\u00aa Oficina LitArt,\u00a0 desenvolvida pelo Projeto de Extens\u00e3o &#8220;Literatura e outras artes&#8221;,\u00a0que ser\u00e1 realizada no dia 15\/07, 13h, na E.E. Bom Jesus (Rua: Domingos Rimoli, 1206 &#8211; Jardim Vendrel, Tr\u00eas\u00a0Lagoas &#8211; MS). Fa\u00e7a sua inscri\u00e7\u00e3o pelo link:\u00a0https:\/\/goo.gl\/forms\/7Ww39sOOCvnkVJY73 &nbsp;<\/p>\n","protected":false},"author":11805,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Abertas as inscri\u00e7\u00f5es para a 1\u00aa Oficina LitArt - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/07\/11\/abertas-as-inscricoes-para-1a-oficina-litart\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Abertas as inscri\u00e7\u00f5es para a 1\u00aa Oficina LitArt[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para a 1\u00aa Oficina LitArt,\u00a0 desenvolvida pelo Projeto de Extens\u00e3o &#8220;Literatura e outras artes&#8221;,\u00a0que ser\u00e1 realizada no dia 15\/07, 13h, na E.E. Bom Jesus (Rua: Domingos Rimoli, 1206 &#8211; Jardim Vendrel, Tr\u00eas\u00a0Lagoas &#8211; MS). Fa\u00e7a sua inscri\u00e7\u00e3o pelo link:\u00a0https:\/\/goo.gl\/forms\/7Ww39sOOCvnkVJY73 &nbsp;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/07\/11\/abertas-as-inscricoes-para-1a-oficina-litart\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-07-11T18:03:53+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/07\/download-212x300.png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"estagiosi3\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"estagiosi3\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/07\/11\/abertas-as-inscricoes-para-1a-oficina-litart\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/07\/11\/abertas-as-inscricoes-para-1a-oficina-litart\/\",\"name\":\"[:pb]Abertas as inscri\u00e7\u00f5es para a 1\u00aa Oficina LitArt[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-07-11T18:03:53+00:00\",\"dateModified\":\"2017-07-11T18:03:53+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/523e8016aae51d78f37b292b8bbb0776\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/07\/11\/abertas-as-inscricoes-para-1a-oficina-litart\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/07\/11\/abertas-as-inscricoes-para-1a-oficina-litart\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/07\/11\/abertas-as-inscricoes-para-1a-oficina-litart\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Abertas as inscri\u00e7\u00f5es para a 1\u00aa Oficina LitArt\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/523e8016aae51d78f37b292b8bbb0776\",\"name\":\"estagiosi3\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a3dfa7f9895dcbdf7e5579e5c2d240f?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a3dfa7f9895dcbdf7e5579e5c2d240f?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"estagiosi3\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/estagiosi3\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Abertas as inscri\u00e7\u00f5es para a 1\u00aa Oficina LitArt[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/07\/11\/abertas-as-inscricoes-para-1a-oficina-litart\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Abertas as inscri\u00e7\u00f5es para a 1\u00aa Oficina LitArt[:] - CPTL","og_description":"Est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para a 1\u00aa Oficina LitArt,\u00a0 desenvolvida pelo Projeto de Extens\u00e3o &#8220;Literatura e outras artes&#8221;,\u00a0que ser\u00e1 realizada no dia 15\/07, 13h, na E.E. Bom Jesus (Rua: Domingos Rimoli, 1206 &#8211; Jardim Vendrel, Tr\u00eas\u00a0Lagoas &#8211; MS). Fa\u00e7a sua inscri\u00e7\u00e3o pelo link:\u00a0https:\/\/goo.gl\/forms\/7Ww39sOOCvnkVJY73 &nbsp;","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/07\/11\/abertas-as-inscricoes-para-1a-oficina-litart\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2017-07-11T18:03:53+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/07\/download-212x300.png"}],"author":"estagiosi3","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"estagiosi3"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/07\/11\/abertas-as-inscricoes-para-1a-oficina-litart\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/07\/11\/abertas-as-inscricoes-para-1a-oficina-litart\/","name":"[:pb]Abertas as inscri\u00e7\u00f5es para a 1\u00aa Oficina LitArt[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2017-07-11T18:03:53+00:00","dateModified":"2017-07-11T18:03:53+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/523e8016aae51d78f37b292b8bbb0776"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/07\/11\/abertas-as-inscricoes-para-1a-oficina-litart\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/07\/11\/abertas-as-inscricoes-para-1a-oficina-litart\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/07\/11\/abertas-as-inscricoes-para-1a-oficina-litart\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Abertas as inscri\u00e7\u00f5es para a 1\u00aa Oficina LitArt"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/523e8016aae51d78f37b292b8bbb0776","name":"estagiosi3","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a3dfa7f9895dcbdf7e5579e5c2d240f?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a3dfa7f9895dcbdf7e5579e5c2d240f?s=96&d=mm&r=g","caption":"estagiosi3"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/estagiosi3\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2720"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/11805"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2720"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2720\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2722,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2720\/revisions\/2722"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2720"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2720"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2720"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}