{"id":2732,"date":"2017-07-14T19:01:38","date_gmt":"2017-07-14T23:01:38","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=2732"},"modified":"2017-07-14T19:01:38","modified_gmt":"2017-07-14T23:01:38","slug":"sarau-do-desassossego-integracao","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/07\/14\/sarau-do-desassossego-integracao\/","title":{"rendered":"Sarau do Desassossego: Integra\u00e7\u00e3o"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/07\/download-1.png\" rel=\"lightbox[2732]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignleft size-medium wp-image-2733\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/07\/download-1-212x300.png\" alt=\"\" width=\"212\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/07\/download-1-212x300.png 212w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/07\/download-1-768x1086.png 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/07\/download-1-724x1024.png 724w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/07\/download-1-226x320.png 226w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/07\/download-1.png 1588w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" \/><\/a>O projeto de extens\u00e3o \u201cLiteratura e outras artes\u201d desenvolver\u00e1 na pr\u00f3xima sexta feira, 21\/07, \u00e0s 17 horas, no bloco de hist\u00f3ria (CPTL II), o Sarau do Desassossego: Integra\u00e7\u00e3o. Tal evento pretende intensificar a integra\u00e7\u00e3o entre os cursos de gradua\u00e7\u00e3o e a comunidade externa por meio das artes. Todo o evento ser\u00e1 constitu\u00eddo por apresenta\u00e7\u00f5es dos discentes e demais interessados em realizar atividades culturais.<\/p>\n<p>Os que desejarem participar, seja com apresenta\u00e7\u00e3o ou como ouvinte, devem fazer suas devidas inscri\u00e7\u00f5es no link abaixo:\u00a0<a href=\"https:\/\/docs.google.com\/forms\/d\/e\/1FAIpQLSePLXz_1_bnu5-iukY7DPPK1zwqT2fmg8LHjm0uJW9jG-IZPg\/viewform\">https:\/\/docs.google.com\/forms\/d\/e\/1FAIpQLSePLXz_1_bnu5-iukY7DPPK1zwqT2fmg8LHjm0uJW9jG-IZPg\/viewform<\/a>\u00a0. O evento \u00e9 aberto e gratuito a todos. \u00a0Participe conosco! #LitArt2017.<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O projeto de extens\u00e3o \u201cLiteratura e outras artes\u201d desenvolver\u00e1 na pr\u00f3xima sexta feira, 21\/07, \u00e0s 17 horas, no bloco de hist\u00f3ria (CPTL II), o Sarau do Desassossego: Integra\u00e7\u00e3o. Tal evento pretende intensificar a integra\u00e7\u00e3o entre os cursos de gradua\u00e7\u00e3o e a comunidade externa por meio das artes. Todo o evento ser\u00e1 constitu\u00eddo por apresenta\u00e7\u00f5es dos [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":11805,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Sarau do Desassossego: Integra\u00e7\u00e3o - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/07\/14\/sarau-do-desassossego-integracao\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Sarau do Desassossego: Integra\u00e7\u00e3o[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O projeto de extens\u00e3o \u201cLiteratura e outras artes\u201d desenvolver\u00e1 na pr\u00f3xima sexta feira, 21\/07, \u00e0s 17 horas, no bloco de hist\u00f3ria (CPTL II), o Sarau do Desassossego: Integra\u00e7\u00e3o. Tal evento pretende intensificar a integra\u00e7\u00e3o entre os cursos de gradua\u00e7\u00e3o e a comunidade externa por meio das artes. Todo o evento ser\u00e1 constitu\u00eddo por apresenta\u00e7\u00f5es dos [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/07\/14\/sarau-do-desassossego-integracao\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-07-14T23:01:38+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/07\/download-1-212x300.png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"estagiosi3\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"estagiosi3\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/07\/14\/sarau-do-desassossego-integracao\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/07\/14\/sarau-do-desassossego-integracao\/\",\"name\":\"[:pb]Sarau do Desassossego: Integra\u00e7\u00e3o[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-07-14T23:01:38+00:00\",\"dateModified\":\"2017-07-14T23:01:38+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/523e8016aae51d78f37b292b8bbb0776\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/07\/14\/sarau-do-desassossego-integracao\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/07\/14\/sarau-do-desassossego-integracao\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/07\/14\/sarau-do-desassossego-integracao\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Sarau do Desassossego: Integra\u00e7\u00e3o\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/523e8016aae51d78f37b292b8bbb0776\",\"name\":\"estagiosi3\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a3dfa7f9895dcbdf7e5579e5c2d240f?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a3dfa7f9895dcbdf7e5579e5c2d240f?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"estagiosi3\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/estagiosi3\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Sarau do Desassossego: Integra\u00e7\u00e3o[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/07\/14\/sarau-do-desassossego-integracao\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Sarau do Desassossego: Integra\u00e7\u00e3o[:] - CPTL","og_description":"O projeto de extens\u00e3o \u201cLiteratura e outras artes\u201d desenvolver\u00e1 na pr\u00f3xima sexta feira, 21\/07, \u00e0s 17 horas, no bloco de hist\u00f3ria (CPTL II), o Sarau do Desassossego: Integra\u00e7\u00e3o. Tal evento pretende intensificar a integra\u00e7\u00e3o entre os cursos de gradua\u00e7\u00e3o e a comunidade externa por meio das artes. Todo o evento ser\u00e1 constitu\u00eddo por apresenta\u00e7\u00f5es dos [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/07\/14\/sarau-do-desassossego-integracao\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2017-07-14T23:01:38+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/07\/download-1-212x300.png"}],"author":"estagiosi3","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"estagiosi3","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/07\/14\/sarau-do-desassossego-integracao\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/07\/14\/sarau-do-desassossego-integracao\/","name":"[:pb]Sarau do Desassossego: Integra\u00e7\u00e3o[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2017-07-14T23:01:38+00:00","dateModified":"2017-07-14T23:01:38+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/523e8016aae51d78f37b292b8bbb0776"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/07\/14\/sarau-do-desassossego-integracao\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/07\/14\/sarau-do-desassossego-integracao\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/07\/14\/sarau-do-desassossego-integracao\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Sarau do Desassossego: Integra\u00e7\u00e3o"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/523e8016aae51d78f37b292b8bbb0776","name":"estagiosi3","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a3dfa7f9895dcbdf7e5579e5c2d240f?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a3dfa7f9895dcbdf7e5579e5c2d240f?s=96&d=mm&r=g","caption":"estagiosi3"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/estagiosi3\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2732"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/11805"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2732"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2732\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2734,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2732\/revisions\/2734"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2732"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2732"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2732"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}