{"id":2755,"date":"2017-07-20T16:00:13","date_gmt":"2017-07-20T20:00:13","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=2755"},"modified":"2017-09-22T11:46:38","modified_gmt":"2017-09-22T15:46:38","slug":"lancamento-oficial-da-primeira-chamada-publica-do-serrapilheira","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/07\/20\/lancamento-oficial-da-primeira-chamada-publica-do-serrapilheira\/","title":{"rendered":"Lan\u00e7amento oficial da primeira chamada p\u00fablica do Serrapilheira"},"content":{"rendered":"<p>O instituto Serrapilheira promove sua primeira chamada para projetos de pesquisa cient\u00edfica nas \u00e1reas de ci\u00eancias da computa\u00e7\u00e3o, ci\u00eancias da terra, ci\u00eancias da vida, engenharias, f\u00edsica, matem\u00e1tica e qu\u00edmica. Ser\u00e3o selecionados 70 projetos com\u00a0<em>seed grants\u00a0<\/em>de at\u00e9 100 mil reais.<\/p>\n<p>O lan\u00e7amento acontecer\u00e1 no dia\u00a0<strong>19 de julho, durante a 69\u00aa Reuni\u00e3o Anual da SBPC<\/strong>\u00a0(Sociedade Brasileira para o Progresso da Ci\u00eancia), em Belo Horizonte.<\/p>\n<p>O conte\u00fado da chamada estar\u00e1 dispon\u00edvel para consulta neste site e as inscri\u00e7\u00f5es ter\u00e3o in\u00edcio na primeira metade de agosto.<\/p>\n<p>Num primeiro momento, ser\u00e3o selecionados 70 projetos com\u00a0<em>seed grants\u00a0<\/em>de at\u00e9 100 mil reais. Depois de um ano, de 10 a 20 projetos dentre os 70 iniciais ser\u00e3o contemplados com aportes de at\u00e9 1 milh\u00e3o reais para 3 anos de pesquisa. Uma parte desse aporte ser\u00e1 condicionada ao cumprimento de crit\u00e9rios de diversidade*.<\/p>\n<p>O principal crit\u00e9rio de sele\u00e7\u00e3o ser\u00e1 a excel\u00eancia da pesquisa; os crit\u00e9rios de elegibilidade ser\u00e3o idade cient\u00edfica do postulante (poder\u00e3o se inscrever apenas aqueles que obtiveram o t\u00edtulo de doutor a partir de 2007) e v\u00ednculo com institui\u00e7\u00f5es brasileiras.<\/p>\n<p>\u201cCom esta primeira chamada, queremos identificar e apoiar os melhores jovens pesquisadores no Brasil, aqueles que estejam fazendo as grandes perguntas dos seus campos\u201d, diz Hugo Aguilaniu, diretor-presidente do Serrapilheira. E conclui: \u201cO instituto n\u00e3o ter\u00e1 prefer\u00eancia por ci\u00eancia pura ou aplicada, nem deixar\u00e1 de apoiar projetos de pesquisa arriscados, nos quais o pesquisador audacioso nem sempre ser\u00e1 bem sucedido\u201d.<\/p>\n<p>Um Conselho Cient\u00edfico formado por 12 cientistas que atuam no Brasil e no exterior avaliar\u00e1 os projetos encaminhados e divulgar\u00e1 os\u00a0 resultados at\u00e9 o final de 2017.<\/p>\n<h3><strong>Servi\u00e7o<\/strong><\/h3>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>O qu\u00ea?<\/strong>\u00a0Lan\u00e7amento da chamada p\u00fablica<\/p>\n<p><strong>Quando?<\/strong>\u00a0Dia 19\/7\/2017, \u00e0s 13h, durante a Sess\u00e3o Especial: Lan\u00e7amento Oficial da 1\u00aa Chamada P\u00fablica do Instituto Serrapilheira<\/p>\n<p><strong>Onde?<\/strong>\u00a0CAD 2 \u2013 Sala C 207 \u2013 Campus Pampulha da Universidade Federal de Minas Gerais (UFMG), em Belo Horizonte<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><em>* Os detalhes da pol\u00edtica de diversidade ser\u00e3o definidos ao longo do primeiro ano.<br \/>\n<\/em><em>O objetivo \u00e9 incentivar o treinamento de pesquisadores que fa\u00e7am parte de minorias por cientista.<\/em><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O instituto Serrapilheira promove sua primeira chamada para projetos de pesquisa cient\u00edfica nas \u00e1reas de ci\u00eancias da computa\u00e7\u00e3o, ci\u00eancias da terra, ci\u00eancias da vida, engenharias, f\u00edsica, matem\u00e1tica e qu\u00edmica. Ser\u00e3o selecionados 70 projetos com\u00a0seed grants\u00a0de at\u00e9 100 mil reais. O lan\u00e7amento acontecer\u00e1 no dia\u00a019 de julho, durante a 69\u00aa Reuni\u00e3o Anual da SBPC\u00a0(Sociedade Brasileira para [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":11805,"featured_media":360,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Lan\u00e7amento oficial da primeira chamada p\u00fablica do Serrapilheira - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/07\/20\/lancamento-oficial-da-primeira-chamada-publica-do-serrapilheira\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Lan\u00e7amento oficial da primeira chamada p\u00fablica do Serrapilheira[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O instituto Serrapilheira promove sua primeira chamada para projetos de pesquisa cient\u00edfica nas \u00e1reas de ci\u00eancias da computa\u00e7\u00e3o, ci\u00eancias da terra, ci\u00eancias da vida, engenharias, f\u00edsica, matem\u00e1tica e qu\u00edmica. Ser\u00e3o selecionados 70 projetos com\u00a0seed grants\u00a0de at\u00e9 100 mil reais. O lan\u00e7amento acontecer\u00e1 no dia\u00a019 de julho, durante a 69\u00aa Reuni\u00e3o Anual da SBPC\u00a0(Sociedade Brasileira para [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/07\/20\/lancamento-oficial-da-primeira-chamada-publica-do-serrapilheira\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-07-20T20:00:13+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-09-22T15:46:38+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/09\/cptl-porta.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"738\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"330\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"estagiosi3\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"estagiosi3\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/07\/20\/lancamento-oficial-da-primeira-chamada-publica-do-serrapilheira\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/07\/20\/lancamento-oficial-da-primeira-chamada-publica-do-serrapilheira\/\",\"name\":\"[:pb]Lan\u00e7amento oficial da primeira chamada p\u00fablica do Serrapilheira[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-07-20T20:00:13+00:00\",\"dateModified\":\"2017-09-22T15:46:38+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/523e8016aae51d78f37b292b8bbb0776\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/07\/20\/lancamento-oficial-da-primeira-chamada-publica-do-serrapilheira\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/07\/20\/lancamento-oficial-da-primeira-chamada-publica-do-serrapilheira\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/07\/20\/lancamento-oficial-da-primeira-chamada-publica-do-serrapilheira\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Lan\u00e7amento oficial da primeira chamada p\u00fablica do Serrapilheira\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/523e8016aae51d78f37b292b8bbb0776\",\"name\":\"estagiosi3\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a3dfa7f9895dcbdf7e5579e5c2d240f?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a3dfa7f9895dcbdf7e5579e5c2d240f?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"estagiosi3\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/estagiosi3\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Lan\u00e7amento oficial da primeira chamada p\u00fablica do Serrapilheira[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/07\/20\/lancamento-oficial-da-primeira-chamada-publica-do-serrapilheira\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Lan\u00e7amento oficial da primeira chamada p\u00fablica do Serrapilheira[:] - CPTL","og_description":"O instituto Serrapilheira promove sua primeira chamada para projetos de pesquisa cient\u00edfica nas \u00e1reas de ci\u00eancias da computa\u00e7\u00e3o, ci\u00eancias da terra, ci\u00eancias da vida, engenharias, f\u00edsica, matem\u00e1tica e qu\u00edmica. Ser\u00e3o selecionados 70 projetos com\u00a0seed grants\u00a0de at\u00e9 100 mil reais. O lan\u00e7amento acontecer\u00e1 no dia\u00a019 de julho, durante a 69\u00aa Reuni\u00e3o Anual da SBPC\u00a0(Sociedade Brasileira para [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/07\/20\/lancamento-oficial-da-primeira-chamada-publica-do-serrapilheira\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2017-07-20T20:00:13+00:00","article_modified_time":"2017-09-22T15:46:38+00:00","og_image":[{"width":738,"height":330,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/09\/cptl-porta.png","type":"image\/png"}],"author":"estagiosi3","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"estagiosi3","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/07\/20\/lancamento-oficial-da-primeira-chamada-publica-do-serrapilheira\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/07\/20\/lancamento-oficial-da-primeira-chamada-publica-do-serrapilheira\/","name":"[:pb]Lan\u00e7amento oficial da primeira chamada p\u00fablica do Serrapilheira[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2017-07-20T20:00:13+00:00","dateModified":"2017-09-22T15:46:38+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/523e8016aae51d78f37b292b8bbb0776"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/07\/20\/lancamento-oficial-da-primeira-chamada-publica-do-serrapilheira\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/07\/20\/lancamento-oficial-da-primeira-chamada-publica-do-serrapilheira\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/07\/20\/lancamento-oficial-da-primeira-chamada-publica-do-serrapilheira\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Lan\u00e7amento oficial da primeira chamada p\u00fablica do Serrapilheira"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/523e8016aae51d78f37b292b8bbb0776","name":"estagiosi3","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a3dfa7f9895dcbdf7e5579e5c2d240f?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a3dfa7f9895dcbdf7e5579e5c2d240f?s=96&d=mm&r=g","caption":"estagiosi3"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/estagiosi3\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2755"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/11805"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2755"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2755\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2823,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2755\/revisions\/2823"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/360"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2755"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2755"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2755"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}