{"id":2776,"date":"2017-07-25T16:52:54","date_gmt":"2017-07-25T20:52:54","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=2776"},"modified":"2017-07-25T16:52:54","modified_gmt":"2017-07-25T20:52:54","slug":"embaixada-da-suica-oferece-bolsas","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/07\/25\/embaixada-da-suica-oferece-bolsas\/","title":{"rendered":"Embaixada da Su\u00ed\u00e7a oferece bolsas"},"content":{"rendered":"<p>A Embaixada da Su\u00ed\u00e7a comunica a abertura das inscri\u00e7\u00f5es para o programa de bolsas de estudo destinado a estudantes brasileiros j\u00e1 graduados.\u00a0As oportunidades abrangem\u00a0<em>tr\u00eas modalidades<\/em>\u00a0acad\u00eamicas:<\/p>\n<p>a)\u00a0<strong>Doutorado<\/strong>: Candidatos interessados em cursar doutorado em uma universidade su\u00ed\u00e7a com dura\u00e7\u00e3o m\u00e1xima de 3 anos;<br \/>\nb)\u00a0<strong>P\u00f3s-Doutorado<\/strong>: Pesquisadores que j\u00e1 possuem um doutorado, que desejam conduzir uma pesquisa de p\u00f3s-doutorado em uma universidade su\u00ed\u00e7a com dura\u00e7\u00e3o m\u00e1xima de 12 meses;<br \/>\nc)\u00a0<strong>Pesquisa<\/strong>: Candidatos j\u00e1 inscritos em programas nacionais de doutorado, ou m\u00e9dicos que cursam especializa\u00e7\u00e3o, que estejam interessados em fazer pesquisa em uma universidade su\u00ed\u00e7a com dura\u00e7\u00e3o m\u00e1xima de 12 meses.<\/p>\n<p><strong>N\u00e3o haver\u00e1 bolsas para gradua\u00e7\u00e3o e mestrado.<\/strong><\/p>\n<p>Os crit\u00e9rios de elegibilidade e mais informa\u00e7\u00f5es sobre a chamada para o ano letivo de 2018-2019 est\u00e3o classificados por pa\u00edses e dispon\u00edveis para consulta na p\u00e1gina de internet da\u00a0<a href=\"https:\/\/www.sbfi.admin.ch\/sbfi\/en\/home\/topics\/swiss-education-area\/scholarships-and-grants\/swiss-government-excellence-scholarships-for-foreign-scholars-an.html\">Comiss\u00e3o Federal de Bolsas para Estudantes Estrangeiros (FCS)<\/a>.<\/p>\n<p>A Embaixada da Su\u00ed\u00e7a ressalta que encontrar um(a) pesquisador(a), professor(a), programa de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o e\/ou uma universidade su\u00ed\u00e7a \u00e9 de inteira responsabilidade dos interessados.<strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n<p>Todos os interessados que atendam aos requisitos de admiss\u00e3o conforme o tipo de programa escolhido, favor solicitar,\u00a0\u00a0<em>a partir<\/em>\u00a0<strong>de 01.08.2017<\/strong><strong>,\u00a0<\/strong>diretamente na Embaixada da Su\u00ed\u00e7a no Brasil os documentos de candidatura, por meio do e-mail\u00a0<u><a href=\"mailto:bra.bolsas@eda.admin.ch\">bra.bolsas@eda.admin.ch<\/a><\/u>.<\/p>\n<p>Os documentos de candidatura devem ser impressos e preenchidos para serem devolvidos em tr\u00eas vias \u00e0 Embaixada at\u00e9 a data limite, juntamente com os documentos requeridos.<\/p>\n<p>Data limite para entrega dos dossi\u00eas de candidatura:\u00a0<strong>31.10.2017<\/strong>\u00a0(ser\u00e1 considerada a data de postagem).<\/p>\n<p><strong><u>Endere\u00e7o para envio:<br \/>\n<\/u><\/strong><strong>Embaixada da Su\u00ed\u00e7a<br \/>\n<\/strong><strong>\u201cBolsa de Estudo\u201d<br \/>\nSES Av. das Na\u00e7\u00f5es, Quadra 811, Lote 41<br \/>\n70448-900 Bras\u00edlia DF<\/strong><\/p>\n<p>Mais\u00a0informa\u00e7\u00f5es sobre oportunidades de estudo ou pesquisa nas diversas institui\u00e7\u00f5es su\u00ed\u00e7as podem ser encontradas nos seguintes sites:<br \/>\n<a href=\"http:\/\/www.swissuniversities.ch\/en\/\">http:\/\/www.swissuniversities.ch\/en\/<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/www.studyinginswitzerland.ch\/\">http:\/\/www.studyinginswitzerland.ch\/<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/www.proff.ch\/search.hierarchy.school.do?lCode=en\">http:\/\/www.proff.ch\/search.hierarchy.school.do?lCode=en<\/a><\/p>\n<p>Fonte:<br \/>\n<span class=\"hidden-xs\">State Secretariat for Education, Research and Innovation SERI<\/span><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A Embaixada da Su\u00ed\u00e7a comunica a abertura das inscri\u00e7\u00f5es para o programa de bolsas de estudo destinado a estudantes brasileiros j\u00e1 graduados.\u00a0As oportunidades abrangem\u00a0tr\u00eas modalidades\u00a0acad\u00eamicas: a)\u00a0Doutorado: Candidatos interessados em cursar doutorado em uma universidade su\u00ed\u00e7a com dura\u00e7\u00e3o m\u00e1xima de 3 anos; b)\u00a0P\u00f3s-Doutorado: Pesquisadores que j\u00e1 possuem um doutorado, que desejam conduzir uma pesquisa de p\u00f3s-doutorado [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Embaixada da Su\u00ed\u00e7a oferece bolsas - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/07\/25\/embaixada-da-suica-oferece-bolsas\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Embaixada da Su\u00ed\u00e7a oferece bolsas[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A Embaixada da Su\u00ed\u00e7a comunica a abertura das inscri\u00e7\u00f5es para o programa de bolsas de estudo destinado a estudantes brasileiros j\u00e1 graduados.\u00a0As oportunidades abrangem\u00a0tr\u00eas modalidades\u00a0acad\u00eamicas: a)\u00a0Doutorado: Candidatos interessados em cursar doutorado em uma universidade su\u00ed\u00e7a com dura\u00e7\u00e3o m\u00e1xima de 3 anos; b)\u00a0P\u00f3s-Doutorado: Pesquisadores que j\u00e1 possuem um doutorado, que desejam conduzir uma pesquisa de p\u00f3s-doutorado [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/07\/25\/embaixada-da-suica-oferece-bolsas\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-07-25T20:52:54+00:00\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/07\/25\/embaixada-da-suica-oferece-bolsas\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/07\/25\/embaixada-da-suica-oferece-bolsas\/\",\"name\":\"[:pb]Embaixada da Su\u00ed\u00e7a oferece bolsas[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-07-25T20:52:54+00:00\",\"dateModified\":\"2017-07-25T20:52:54+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/07\/25\/embaixada-da-suica-oferece-bolsas\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/07\/25\/embaixada-da-suica-oferece-bolsas\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/07\/25\/embaixada-da-suica-oferece-bolsas\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Embaixada da Su\u00ed\u00e7a oferece bolsas\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Embaixada da Su\u00ed\u00e7a oferece bolsas[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/07\/25\/embaixada-da-suica-oferece-bolsas\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Embaixada da Su\u00ed\u00e7a oferece bolsas[:] - CPTL","og_description":"A Embaixada da Su\u00ed\u00e7a comunica a abertura das inscri\u00e7\u00f5es para o programa de bolsas de estudo destinado a estudantes brasileiros j\u00e1 graduados.\u00a0As oportunidades abrangem\u00a0tr\u00eas modalidades\u00a0acad\u00eamicas: a)\u00a0Doutorado: Candidatos interessados em cursar doutorado em uma universidade su\u00ed\u00e7a com dura\u00e7\u00e3o m\u00e1xima de 3 anos; b)\u00a0P\u00f3s-Doutorado: Pesquisadores que j\u00e1 possuem um doutorado, que desejam conduzir uma pesquisa de p\u00f3s-doutorado [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/07\/25\/embaixada-da-suica-oferece-bolsas\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2017-07-25T20:52:54+00:00","author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/07\/25\/embaixada-da-suica-oferece-bolsas\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/07\/25\/embaixada-da-suica-oferece-bolsas\/","name":"[:pb]Embaixada da Su\u00ed\u00e7a oferece bolsas[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2017-07-25T20:52:54+00:00","dateModified":"2017-07-25T20:52:54+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/07\/25\/embaixada-da-suica-oferece-bolsas\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/07\/25\/embaixada-da-suica-oferece-bolsas\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/07\/25\/embaixada-da-suica-oferece-bolsas\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Embaixada da Su\u00ed\u00e7a oferece bolsas"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2776"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2776"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2776\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2777,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2776\/revisions\/2777"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2776"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2776"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2776"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}