{"id":2811,"date":"2017-08-07T10:20:13","date_gmt":"2017-08-07T14:20:13","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=2811"},"modified":"2017-08-07T10:20:13","modified_gmt":"2017-08-07T14:20:13","slug":"mestrado-em-geografia-matriculas-para-alunos-especiais-serao-nos-dias-07-e-08-no-portal-de-pos-graduacao-da-ufms","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/08\/07\/mestrado-em-geografia-matriculas-para-alunos-especiais-serao-nos-dias-07-e-08-no-portal-de-pos-graduacao-da-ufms\/","title":{"rendered":"Mestrado em Geografia: matr\u00edculas para alunos especiais ser\u00e3o nos dias 07 e 08 no Portal de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o da UFMS"},"content":{"rendered":"<p>Os interessados dever\u00e3o enviar por e-mail (ppggeo@gmail.com) os documentos pessoais digitalizados, o curr\u00edculo Lattes em PDF e o requerimento de solicita\u00e7\u00e3o de inscri\u00e7\u00e3o como aluno especial tamb\u00e9m em PDF (gerado no pr\u00f3prio Portal de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o).<\/p>\n<p>Os documentos pessoais necess\u00e1rios para inscri\u00e7\u00e3o como aluno especial digitalizados na seguinte ordem:<\/p>\n<p style=\"padding-left: 30px\">\n&#8211; Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento;<br \/>\n&#8211; RG;<br \/>\n&#8211; CPF;<br \/>\n&#8211; T\u00edtulo de Eleitor;<br \/>\n&#8211; Declara\u00e7\u00e3o de Quita\u00e7\u00e3o Eleitoral (obtida no site do TSE ou cart\u00f3rios eleitorais)<br \/>\n&#8211; Reservista (candidatos do sexo masculino)<br \/>\n&#8211; Diploma de Gradua\u00e7\u00e3o<\/p>\n<p style=\"padding-left: 30px\">Link do Portal: <a href=\"https:\/\/sistemas.ufms.br\/sigpos\/portal\/arquivos\/outros\/cursoId:137\">https:\/\/sistemas.ufms.br\/sigpos\/portal\/arquivos\/outros\/cursoId:137<\/a><\/p>\n<p>O aluno especial poder\u00e1 matricular-se em APENAS uma disciplina dentre as disciplinas optativas ofertadas para o letivo de 2017.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/08\/Selection_418.png\" rel=\"lightbox[2811]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-2812\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/08\/Selection_418.png\" alt=\"\" width=\"665\" height=\"490\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/08\/Selection_418.png 665w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/08\/Selection_418-300x221.png 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/08\/Selection_418-434x320.png 434w\" sizes=\"(max-width: 665px) 100vw, 665px\" \/><\/a><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Os interessados dever\u00e3o enviar por e-mail (ppggeo@gmail.com) os documentos pessoais digitalizados, o curr\u00edculo Lattes em PDF e o requerimento de solicita\u00e7\u00e3o de inscri\u00e7\u00e3o como aluno especial tamb\u00e9m em PDF (gerado no pr\u00f3prio Portal de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o). Os documentos pessoais necess\u00e1rios para inscri\u00e7\u00e3o como aluno especial digitalizados na seguinte ordem: &#8211; Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento; &#8211; [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Mestrado em Geografia: matr\u00edculas para alunos especiais ser\u00e3o nos dias 07 e 08 no Portal de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o da UFMS - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/08\/07\/mestrado-em-geografia-matriculas-para-alunos-especiais-serao-nos-dias-07-e-08-no-portal-de-pos-graduacao-da-ufms\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Mestrado em Geografia: matr\u00edculas para alunos especiais ser\u00e3o nos dias 07 e 08 no Portal de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o da UFMS[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Os interessados dever\u00e3o enviar por e-mail (ppggeo@gmail.com) os documentos pessoais digitalizados, o curr\u00edculo Lattes em PDF e o requerimento de solicita\u00e7\u00e3o de inscri\u00e7\u00e3o como aluno especial tamb\u00e9m em PDF (gerado no pr\u00f3prio Portal de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o). Os documentos pessoais necess\u00e1rios para inscri\u00e7\u00e3o como aluno especial digitalizados na seguinte ordem: &#8211; Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento; &#8211; [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/08\/07\/mestrado-em-geografia-matriculas-para-alunos-especiais-serao-nos-dias-07-e-08-no-portal-de-pos-graduacao-da-ufms\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-08-07T14:20:13+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/08\/Selection_418.png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/08\/07\/mestrado-em-geografia-matriculas-para-alunos-especiais-serao-nos-dias-07-e-08-no-portal-de-pos-graduacao-da-ufms\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/08\/07\/mestrado-em-geografia-matriculas-para-alunos-especiais-serao-nos-dias-07-e-08-no-portal-de-pos-graduacao-da-ufms\/\",\"name\":\"[:pb]Mestrado em Geografia: matr\u00edculas para alunos especiais ser\u00e3o nos dias 07 e 08 no Portal de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o da UFMS[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-08-07T14:20:13+00:00\",\"dateModified\":\"2017-08-07T14:20:13+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/08\/07\/mestrado-em-geografia-matriculas-para-alunos-especiais-serao-nos-dias-07-e-08-no-portal-de-pos-graduacao-da-ufms\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/08\/07\/mestrado-em-geografia-matriculas-para-alunos-especiais-serao-nos-dias-07-e-08-no-portal-de-pos-graduacao-da-ufms\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/08\/07\/mestrado-em-geografia-matriculas-para-alunos-especiais-serao-nos-dias-07-e-08-no-portal-de-pos-graduacao-da-ufms\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Mestrado em Geografia: matr\u00edculas para alunos especiais ser\u00e3o nos dias 07 e 08 no Portal de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o da UFMS\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Mestrado em Geografia: matr\u00edculas para alunos especiais ser\u00e3o nos dias 07 e 08 no Portal de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o da UFMS[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/08\/07\/mestrado-em-geografia-matriculas-para-alunos-especiais-serao-nos-dias-07-e-08-no-portal-de-pos-graduacao-da-ufms\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Mestrado em Geografia: matr\u00edculas para alunos especiais ser\u00e3o nos dias 07 e 08 no Portal de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o da UFMS[:] - CPTL","og_description":"Os interessados dever\u00e3o enviar por e-mail (ppggeo@gmail.com) os documentos pessoais digitalizados, o curr\u00edculo Lattes em PDF e o requerimento de solicita\u00e7\u00e3o de inscri\u00e7\u00e3o como aluno especial tamb\u00e9m em PDF (gerado no pr\u00f3prio Portal de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o). Os documentos pessoais necess\u00e1rios para inscri\u00e7\u00e3o como aluno especial digitalizados na seguinte ordem: &#8211; Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento; &#8211; [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/08\/07\/mestrado-em-geografia-matriculas-para-alunos-especiais-serao-nos-dias-07-e-08-no-portal-de-pos-graduacao-da-ufms\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2017-08-07T14:20:13+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/08\/Selection_418.png"}],"author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/08\/07\/mestrado-em-geografia-matriculas-para-alunos-especiais-serao-nos-dias-07-e-08-no-portal-de-pos-graduacao-da-ufms\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/08\/07\/mestrado-em-geografia-matriculas-para-alunos-especiais-serao-nos-dias-07-e-08-no-portal-de-pos-graduacao-da-ufms\/","name":"[:pb]Mestrado em Geografia: matr\u00edculas para alunos especiais ser\u00e3o nos dias 07 e 08 no Portal de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o da UFMS[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2017-08-07T14:20:13+00:00","dateModified":"2017-08-07T14:20:13+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/08\/07\/mestrado-em-geografia-matriculas-para-alunos-especiais-serao-nos-dias-07-e-08-no-portal-de-pos-graduacao-da-ufms\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/08\/07\/mestrado-em-geografia-matriculas-para-alunos-especiais-serao-nos-dias-07-e-08-no-portal-de-pos-graduacao-da-ufms\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/08\/07\/mestrado-em-geografia-matriculas-para-alunos-especiais-serao-nos-dias-07-e-08-no-portal-de-pos-graduacao-da-ufms\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Mestrado em Geografia: matr\u00edculas para alunos especiais ser\u00e3o nos dias 07 e 08 no Portal de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o da UFMS"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2811"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2811"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2811\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2813,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2811\/revisions\/2813"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2811"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2811"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2811"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}