{"id":2848,"date":"2017-08-21T08:59:46","date_gmt":"2017-08-21T12:59:46","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=2848"},"modified":"2017-08-21T14:00:05","modified_gmt":"2017-08-21T18:00:05","slug":"editais-cnpq-e-capes-abertos-agosto-e-setembro-de-2017","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/08\/21\/editais-cnpq-e-capes-abertos-agosto-e-setembro-de-2017\/","title":{"rendered":"Editais CNPq e CAPES abertos &#8211; Agosto e Setembro de 2017"},"content":{"rendered":"<p><\/p>\n<ul>\n<li>&#8211;\u00a0<a href=\"http:\/\/resultado.cnpq.br\/4215323218279241\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Bolsas CNPq de Produtividade em Pesquisa &#8211; PQ<\/a><\/li>\n<li>&#8211;\u00a0<a href=\"http:\/\/resultado.cnpq.br\/3067845382774547\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Bolsas CNPq de Produtividade em Desenvolvimento Tecnol\u00f3gico e Extens\u00e3o Inovadora (DT)<\/a><\/li>\n<li>&#8211;\u00a0<a href=\"https:\/\/propp.ufms.br\/2017\/08\/17\/cnpq-lanca-edital-para-projetos-em-7-linhas-de-pesquisa-em-alimentacao-e-nutricao\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">CNPq &#8211; Edital para projetos em 7 linhas de pesquisa em alimenta\u00e7\u00e3o e nutri\u00e7\u00e3o<\/a><\/li>\n<li>&#8211;\u00a0<a href=\"https:\/\/propp.ufms.br\/2017\/08\/17\/cnpq-abre-chamada-para-reviso%cc%83es-sistematicas-da-literatura-nas-areas-de-alimentacao-e-nutricao\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">CNPq &#8211; Chamada para revis\u00f5es sistem\u00e1ticas de literatura nas \u00e1reas de Alimenta\u00e7\u00e3o e Nutri\u00e7\u00e3o<\/a><\/li>\n<li>&#8211;\u00a0<a href=\"https:\/\/propp.ufms.br\/2017\/08\/17\/cnpq-abre-chamada-para-propostas-de-cursos-de-curta-duracao-de-biotecnologia\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">CNPq &#8211; Chamada para propostas de cursos de curta dura\u00e7\u00e3o de Biotecnologia (Brasil-Argentina)<\/a><\/li>\n<li>&#8211;\u00a0<a href=\"https:\/\/propp.ufms.br\/2017\/08\/17\/cnpq-abre-edital-para-apoiar-startups\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">CNPq &#8211; Edital para apoiar startups<\/a><\/li>\n<li>&#8211;\u00a0<a href=\"https:\/\/propp.ufms.br\/2017\/08\/17\/cnpq-abre-chamada-para-feiras-e-mostras-cientificas\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">CNPq &#8211; Chamada para feiras e mostras cient\u00edficas<\/a><\/li>\n<li>&#8211;\u00a0<a href=\"https:\/\/propp.ufms.br\/2017\/08\/17\/cnpq-lanca-edital-para-projetos-de-seguranca-hidrica-energetica-e-alimentar-nos-biomas-pampa-pantanal-e-mata-atlantica\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">CNPq &#8211; Edital para projetos de seguran\u00e7as h\u00eddrica, energ\u00e9tica e alimentar nos biomas Pampa, Pantanal e Mata Atl\u00e2ntica<\/a><\/li>\n<li>&#8211;\u00a0<a href=\"https:\/\/propp.ufms.br\/2017\/08\/17\/cnpq-lanca-edital-para-projetos-de-segurancas-hidrica-energetica-e-alimentar-nos-biomas-caatinga-e-cerrado\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">CNPq &#8211; Edital para projetos de seguran\u00e7as h\u00eddrica, energ\u00e9tica e alimentar nos biomas Caatinga e Cerrado<\/a><\/li>\n<li>&#8211;\u00a0<a href=\"http:\/\/capes.gov.br\/cooperacao-internacional\/estados-unidos\/programa-capes-harvard-de-professor-pesquisador-visitante-junior-ppvj\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Programa Capes\/Harvard de Professor Pesquisador Visitante J\u00fanior (PPVJ)<\/a><\/li>\n<li>&#8211;\u00a0<a href=\"http:\/\/capes.gov.br\/bolsas\/programas-especiais\/chamada-iodp-para-expedicao-378\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Chamada Capes IODP para Expedi\u00e7\u00e3o<\/a><\/li>\n<li>&#8211;\u00a0<a href=\"http:\/\/capes.gov.br\/cooperacao-internacional\/austria\/programa-capes-iiasa-ds\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Programa CAPES\/IIASA de Doutorado Sandu\u00edche<\/a><\/li>\n<li>&#8211;\u00a0<a href=\"http:\/\/capes.gov.br\/cooperacao-internacional\/austria\/programa-capes-iiasa-pd\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Programa CAPES\/IIASA de P\u00f3s-Doutorado<\/a><\/li>\n<li>&#8211;\u00a0<a href=\"http:\/\/capes.gov.br\/apoio-a-eventos\/paep\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Programa Capes de Apoio a Eventos no Pa\u00eds (PAEP)<\/a><\/li>\n<li>&#8211;\u00a0<a href=\"http:\/\/capes.gov.br\/cooperacao-internacional\/reino-unido\/mtur-capes\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Programa Capes de Qualifica\u00e7\u00e3o Internacional (PQI) em Turismo e Hospitalidade \u2013 Reino Unido<\/a><\/li>\n<li>&#8211;\u00a0<a href=\"http:\/\/capes.gov.br\/cooperacao-internacional\/noruega\/capes-siu\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Programa Capes\/SIU<\/a><\/li>\n<li>&#8211;\u00a0<a href=\"http:\/\/capes.gov.br\/cooperacao-internacional\/alemanha\/humboldt\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Programa Bolsas para Pesquisa Capes\/Humboldt<\/a><\/li>\n<li>&#8211;\u00a0<a href=\"http:\/\/capes.gov.br\/cooperacao-internacional\/suecia\/capes-stint\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Programa Capes\/STINT<\/a><\/li>\n<li>&#8211;\u00a0<a href=\"http:\/\/capes.gov.br\/cooperacao-internacional\/canada\/programa-capes-dfait\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Programa Capes\/DFATD<\/a><\/li>\n<li>&#8211;\u00a0<a href=\"http:\/\/capes.gov.br\/cooperacao-internacional\/estados-unidos\/programa-de-assistente-de-ensino-de-lingua-inglesa-para-projetos-institucionais-capes-fulbright\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Programa Capes\/Fulbright de English Teaching Assistant (ETA) para Projetos Institucionais<\/a><\/li>\n<li>&#8211;\u00a0<a href=\"http:\/\/capes.gov.br\/cooperacao-internacional\/japao\/programa-capes-jsps\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Programa CAPES\/JSPS<\/a><\/li>\n<li>&#8211;\u00a0<a href=\"http:\/\/capes.gov.br\/cooperacao-internacional\/belgica\/programa-capeswbi\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Programa Capes\/WBI &#8211; Projetos Conjuntos de Pesquisa<\/a><\/li>\n<li>&#8211;\u00a0<a href=\"http:\/\/capes.gov.br\/cooperacao-internacional\/paises-baixos\/programa-capesnuffic\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Programa Capes\/NUFFIC<\/a><\/li>\n<li>&#8211;\u00a0<a href=\"http:\/\/capes.gov.br\/cooperacao-internacional\/catedras\/programa-ruth-cardoso\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Programa C\u00e1tedra Dra. Ruth Cardoso \u2013 Universidade Columbia<\/a><\/li>\n<li>&#8211;\u00a0<a href=\"http:\/\/capes.gov.br\/cooperacao-internacional\/multinacional\/pec-pg\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Programa de Estudantes-Conv\u00eanio de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o (PEC-PG)<\/a><\/li>\n<li>&#8211;\u00a0<a href=\"http:\/\/capes.gov.br\/cooperacao-internacional\/portugal\/fct\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Capes\/FCT &#8211; Funda\u00e7\u00e3o para a Ci\u00eancia e a Tecnologia<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<p><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>&#8211;\u00a0Bolsas CNPq de Produtividade em Pesquisa &#8211; PQ &#8211;\u00a0Bolsas CNPq de Produtividade em Desenvolvimento Tecnol\u00f3gico e Extens\u00e3o Inovadora (DT) &#8211;\u00a0CNPq &#8211; Edital para projetos em 7 linhas de pesquisa em alimenta\u00e7\u00e3o e nutri\u00e7\u00e3o &#8211;\u00a0CNPq &#8211; Chamada para revis\u00f5es sistem\u00e1ticas de literatura nas \u00e1reas de Alimenta\u00e7\u00e3o e Nutri\u00e7\u00e3o &#8211;\u00a0CNPq &#8211; Chamada para propostas de cursos de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Editais CNPq e CAPES abertos - Agosto e Setembro de 2017 - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/08\/21\/editais-cnpq-e-capes-abertos-agosto-e-setembro-de-2017\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Editais CNPq e CAPES abertos - Agosto e Setembro de 2017[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"&#8211;\u00a0Bolsas CNPq de Produtividade em Pesquisa &#8211; PQ &#8211;\u00a0Bolsas CNPq de Produtividade em Desenvolvimento Tecnol\u00f3gico e Extens\u00e3o Inovadora (DT) &#8211;\u00a0CNPq &#8211; Edital para projetos em 7 linhas de pesquisa em alimenta\u00e7\u00e3o e nutri\u00e7\u00e3o &#8211;\u00a0CNPq &#8211; Chamada para revis\u00f5es sistem\u00e1ticas de literatura nas \u00e1reas de Alimenta\u00e7\u00e3o e Nutri\u00e7\u00e3o &#8211;\u00a0CNPq &#8211; Chamada para propostas de cursos de [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/08\/21\/editais-cnpq-e-capes-abertos-agosto-e-setembro-de-2017\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-08-21T12:59:46+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-08-21T18:00:05+00:00\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/08\/21\/editais-cnpq-e-capes-abertos-agosto-e-setembro-de-2017\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/08\/21\/editais-cnpq-e-capes-abertos-agosto-e-setembro-de-2017\/\",\"name\":\"[:pb]Editais CNPq e CAPES abertos - Agosto e Setembro de 2017[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-08-21T12:59:46+00:00\",\"dateModified\":\"2017-08-21T18:00:05+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/08\/21\/editais-cnpq-e-capes-abertos-agosto-e-setembro-de-2017\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/08\/21\/editais-cnpq-e-capes-abertos-agosto-e-setembro-de-2017\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/08\/21\/editais-cnpq-e-capes-abertos-agosto-e-setembro-de-2017\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Editais CNPq e CAPES abertos &#8211; Agosto e Setembro de 2017\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Editais CNPq e CAPES abertos - Agosto e Setembro de 2017[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/08\/21\/editais-cnpq-e-capes-abertos-agosto-e-setembro-de-2017\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Editais CNPq e CAPES abertos - Agosto e Setembro de 2017[:] - CPTL","og_description":"&#8211;\u00a0Bolsas CNPq de Produtividade em Pesquisa &#8211; PQ &#8211;\u00a0Bolsas CNPq de Produtividade em Desenvolvimento Tecnol\u00f3gico e Extens\u00e3o Inovadora (DT) &#8211;\u00a0CNPq &#8211; Edital para projetos em 7 linhas de pesquisa em alimenta\u00e7\u00e3o e nutri\u00e7\u00e3o &#8211;\u00a0CNPq &#8211; Chamada para revis\u00f5es sistem\u00e1ticas de literatura nas \u00e1reas de Alimenta\u00e7\u00e3o e Nutri\u00e7\u00e3o &#8211;\u00a0CNPq &#8211; Chamada para propostas de cursos de [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/08\/21\/editais-cnpq-e-capes-abertos-agosto-e-setembro-de-2017\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2017-08-21T12:59:46+00:00","article_modified_time":"2017-08-21T18:00:05+00:00","author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/08\/21\/editais-cnpq-e-capes-abertos-agosto-e-setembro-de-2017\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/08\/21\/editais-cnpq-e-capes-abertos-agosto-e-setembro-de-2017\/","name":"[:pb]Editais CNPq e CAPES abertos - Agosto e Setembro de 2017[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2017-08-21T12:59:46+00:00","dateModified":"2017-08-21T18:00:05+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/08\/21\/editais-cnpq-e-capes-abertos-agosto-e-setembro-de-2017\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/08\/21\/editais-cnpq-e-capes-abertos-agosto-e-setembro-de-2017\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/08\/21\/editais-cnpq-e-capes-abertos-agosto-e-setembro-de-2017\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Editais CNPq e CAPES abertos &#8211; Agosto e Setembro de 2017"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2848"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2848"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2848\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2849,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2848\/revisions\/2849"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2848"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2848"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2848"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}