{"id":2875,"date":"2017-08-29T08:08:51","date_gmt":"2017-08-29T12:08:51","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=2875"},"modified":"2017-12-06T20:24:25","modified_gmt":"2017-12-07T00:24:25","slug":"biblioteca-mudanca-dos-cartoes-de-identificacao-do-usuario","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/08\/29\/biblioteca-mudanca-dos-cartoes-de-identificacao-do-usuario\/","title":{"rendered":"Biblioteca: mudan\u00e7a dos cart\u00f5es de identifica\u00e7\u00e3o do usu\u00e1rio"},"content":{"rendered":"<p>Ap\u00f3s discuss\u00e3o entre a Reitoria e a Coordena\u00e7\u00e3o de bibliotecas da UFMS foi decidido que a partir do dia\u00a030 de outubro\u00a0de 2017, todos os usu\u00e1rios das bibliotecas da UFMS dever\u00e3o possuir a Identidade Estudantil (para alunos de gradua\u00e7\u00e3o e p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o) e Identidade Funcional (para servidores efetivos). Ap\u00f3s esta data n\u00e3o ser\u00e3o aceitas as antigas \u201ccarteirinhas\u201d da biblioteca. As exce\u00e7\u00f5es s\u00e3o para as categorias de usu\u00e1rios que n\u00e3o\u00a0ter\u00e3o a Identidade Estudantil e Identidade Funcional emitida pela Pr\u00f3-Reitoria de Assist\u00eancia Estudantil (PROAES) ou Pr\u00f3-Reitoria de Gest\u00e3o de Pessoas e do Trabalho (PROGEP). \u00c9 o caso de aluno especial e professor substituto. Para esses, ser\u00e3o confeccionadas as antigas \u201ccarteirinhas\u201d da biblioteca. Ap\u00f3s o envio das Identidades Estudantis e Identidades Funcionais, os usu\u00e1rios dever\u00e3o comparecer a Se\u00e7\u00e3o de Biblioteca do C\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas para validar os documentos.<\/p>\n<p>Al\u00e9m disso, n\u00e3o haver\u00e1 mais a cobran\u00e7a dos cart\u00f5es de identifica\u00e7\u00e3o do usu\u00e1rio emitidos pelas Bibliotecas da UFMS. No C\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas esta cobran\u00e7a s\u00f3 existia em caso de emiss\u00e3o da segunda via do cart\u00e3o.<\/p>\n<p>Para solicitar a Identidade Estudantil, os alunos de gradua\u00e7\u00e3o e p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o devem acessar o site da PROAES (https:\/\/proaes.ufms.br\/identidade\/), clicar no link de acesso r\u00e1pido \u201cIdentidade Estudantil\u201d e seguir as orienta\u00e7\u00f5es.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/08\/Cartaz.jpg\" rel=\"lightbox[2875]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-large wp-image-2876\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/08\/Cartaz-725x1024.jpg\" alt=\"\" width=\"725\" height=\"1024\" \/><\/a><br \/>\nMaiores informa\u00e7\u00f5es: (67)3509-3759\/3758<\/p>\n<p>Se\u00e7\u00e3o de Biblioteca do C\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas.<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ap\u00f3s discuss\u00e3o entre a Reitoria e a Coordena\u00e7\u00e3o de bibliotecas da UFMS foi decidido que a partir do dia\u00a030 de outubro\u00a0de 2017, todos os usu\u00e1rios das bibliotecas da UFMS dever\u00e3o possuir a Identidade Estudantil (para alunos de gradua\u00e7\u00e3o e p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o) e Identidade Funcional (para servidores efetivos). Ap\u00f3s esta data n\u00e3o ser\u00e3o aceitas as antigas \u201ccarteirinhas\u201d [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":2876,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Biblioteca: mudan\u00e7a dos cart\u00f5es de identifica\u00e7\u00e3o do usu\u00e1rio - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/08\/29\/biblioteca-mudanca-dos-cartoes-de-identificacao-do-usuario\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Biblioteca: mudan\u00e7a dos cart\u00f5es de identifica\u00e7\u00e3o do usu\u00e1rio[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Ap\u00f3s discuss\u00e3o entre a Reitoria e a Coordena\u00e7\u00e3o de bibliotecas da UFMS foi decidido que a partir do dia\u00a030 de outubro\u00a0de 2017, todos os usu\u00e1rios das bibliotecas da UFMS dever\u00e3o possuir a Identidade Estudantil (para alunos de gradua\u00e7\u00e3o e p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o) e Identidade Funcional (para servidores efetivos). Ap\u00f3s esta data n\u00e3o ser\u00e3o aceitas as antigas \u201ccarteirinhas\u201d [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/08\/29\/biblioteca-mudanca-dos-cartoes-de-identificacao-do-usuario\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-08-29T12:08:51+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-12-07T00:24:25+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/08\/Cartaz-e1504008518180.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"963\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"520\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/08\/29\/biblioteca-mudanca-dos-cartoes-de-identificacao-do-usuario\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/08\/29\/biblioteca-mudanca-dos-cartoes-de-identificacao-do-usuario\/\",\"name\":\"[:pb]Biblioteca: mudan\u00e7a dos cart\u00f5es de identifica\u00e7\u00e3o do usu\u00e1rio[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-08-29T12:08:51+00:00\",\"dateModified\":\"2017-12-07T00:24:25+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/08\/29\/biblioteca-mudanca-dos-cartoes-de-identificacao-do-usuario\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/08\/29\/biblioteca-mudanca-dos-cartoes-de-identificacao-do-usuario\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/08\/29\/biblioteca-mudanca-dos-cartoes-de-identificacao-do-usuario\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Biblioteca: mudan\u00e7a dos cart\u00f5es de identifica\u00e7\u00e3o do usu\u00e1rio\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Biblioteca: mudan\u00e7a dos cart\u00f5es de identifica\u00e7\u00e3o do usu\u00e1rio[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/08\/29\/biblioteca-mudanca-dos-cartoes-de-identificacao-do-usuario\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Biblioteca: mudan\u00e7a dos cart\u00f5es de identifica\u00e7\u00e3o do usu\u00e1rio[:] - CPTL","og_description":"Ap\u00f3s discuss\u00e3o entre a Reitoria e a Coordena\u00e7\u00e3o de bibliotecas da UFMS foi decidido que a partir do dia\u00a030 de outubro\u00a0de 2017, todos os usu\u00e1rios das bibliotecas da UFMS dever\u00e3o possuir a Identidade Estudantil (para alunos de gradua\u00e7\u00e3o e p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o) e Identidade Funcional (para servidores efetivos). Ap\u00f3s esta data n\u00e3o ser\u00e3o aceitas as antigas \u201ccarteirinhas\u201d [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/08\/29\/biblioteca-mudanca-dos-cartoes-de-identificacao-do-usuario\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2017-08-29T12:08:51+00:00","article_modified_time":"2017-12-07T00:24:25+00:00","og_image":[{"width":963,"height":520,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/08\/Cartaz-e1504008518180.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/08\/29\/biblioteca-mudanca-dos-cartoes-de-identificacao-do-usuario\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/08\/29\/biblioteca-mudanca-dos-cartoes-de-identificacao-do-usuario\/","name":"[:pb]Biblioteca: mudan\u00e7a dos cart\u00f5es de identifica\u00e7\u00e3o do usu\u00e1rio[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2017-08-29T12:08:51+00:00","dateModified":"2017-12-07T00:24:25+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/08\/29\/biblioteca-mudanca-dos-cartoes-de-identificacao-do-usuario\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/08\/29\/biblioteca-mudanca-dos-cartoes-de-identificacao-do-usuario\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/08\/29\/biblioteca-mudanca-dos-cartoes-de-identificacao-do-usuario\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Biblioteca: mudan\u00e7a dos cart\u00f5es de identifica\u00e7\u00e3o do usu\u00e1rio"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2875"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2875"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2875\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2877,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2875\/revisions\/2877"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2876"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2875"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2875"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2875"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}