{"id":2878,"date":"2017-08-29T12:12:19","date_gmt":"2017-08-29T16:12:19","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=2878"},"modified":"2017-08-29T12:12:19","modified_gmt":"2017-08-29T16:12:19","slug":"cronograma-de-entrevistas-edital-proaes-no-142017-referentes-ao-processo-de-selecao-para-participacao-nas-acoes-de-assistencia-estudantil-da-ufms","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/08\/29\/cronograma-de-entrevistas-edital-proaes-no-142017-referentes-ao-processo-de-selecao-para-participacao-nas-acoes-de-assistencia-estudantil-da-ufms\/","title":{"rendered":"Cronograma de entrevistas (edital Proaes n\u00ba 14\/2017), referentes ao processo de sele\u00e7\u00e3o para a participa\u00e7\u00e3o nas a\u00e7\u00f5es de assist\u00eancia estudantil da UFMS"},"content":{"rendered":"<p>LOCAL DAS ENTREVISTAS: Campus II &#8211; Unidade VII &#8211; Salas da Secae &#8211; Ao lado do R.U.<\/p>\n<p>Veja a rela\u00e7\u00e3o de nomes convocados.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<table cellspacing=\"2\" cellpadding=\"2\" border=\"2\">\n<tbody>\n<tr>\n<td colspan=\"4\"><strong>Cronograma de entrevistas (edital Proaes n\u00ba 14\/2017), referentes ao processo de sele\u00e7\u00e3o para a participa\u00e7\u00e3o nas a\u00e7\u00f5es de assist\u00eancia estudantil da UFMS<\/strong><\/p>\n<p><strong>(edital Proaes n\u00ba 10\/2017)<\/strong><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td colspan=\"4\"><strong>LOCAL DAS ENTREVISTAS: Campus II &#8211; Unidade VII &#8211; Salas da Secae\u00a0 &#8211; Ao lado do R.U.<\/strong><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td><strong>Classifica\u00e7\u00e3o<\/strong><\/td>\n<td><strong>Nome<\/strong><\/td>\n<td><strong>Data<\/strong><\/td>\n<td><strong>Hor\u00e1rio<\/strong><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>49<\/td>\n<td>AGDO LUIZ SANTOS DE SOUZA<\/td>\n<td>06\/09\/2017<\/td>\n<td>08:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>15<\/td>\n<td>ALESSANDRO DA SILVA LIMA<\/td>\n<td>31\/08\/2017<\/td>\n<td>10:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>138<\/td>\n<td>ALISTER MARTINS VIEIRA<\/td>\n<td>20\/09\/2017<\/td>\n<td>14:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>114<\/td>\n<td>ALLYNE TAYRYS DOS SANTOS<\/td>\n<td>15\/09\/2017<\/td>\n<td>14:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>126<\/td>\n<td>ANA CAROLINA MOLINA<\/td>\n<td>19\/09\/2017<\/td>\n<td>09:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>76<\/td>\n<td>ANA CLAUDIA REIS DO NASCIMENTO<\/td>\n<td>12\/09\/2017<\/td>\n<td>11:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>99<\/td>\n<td>ANA KAROLINA DA FONSECA<\/td>\n<td>14\/09\/2017<\/td>\n<td>10:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>146<\/td>\n<td>ANA PAULA SANTANA PEREIRA<\/td>\n<td>21\/09\/2017<\/td>\n<td>14:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>61<\/td>\n<td>ANDERSON VICENTE DOS SANTOS<\/td>\n<td>11\/09\/2017<\/td>\n<td>08:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>35<\/td>\n<td>ANDREI ROCHA BARBOSA<\/td>\n<td>05\/09\/2017<\/td>\n<td>10:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>139<\/td>\n<td>ANDRESSA GABRIELE PEREIRA DE OLIVEIRA<\/td>\n<td>20\/09\/2017<\/td>\n<td>15:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>45<\/td>\n<td>ANDREW BERLOFA PAZIN DO NASCIMENTO<\/td>\n<td>06\/09\/2017<\/td>\n<td>08:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>100<\/td>\n<td>ANTONIO LUIS IGNACIO JUNIOR<\/td>\n<td>14\/09\/2017<\/td>\n<td>11:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>63<\/td>\n<td>ARIADNE PRISCILLA DE NORONHA ALMEIDA<\/td>\n<td>11\/09\/2017<\/td>\n<td>10:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>50<\/td>\n<td>ARIANA RA\u00cdSA MIRANDA FERREIRA<\/td>\n<td>06\/09\/2017<\/td>\n<td>09:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>16<\/td>\n<td>ARIEL DA SILVA BORGES<\/td>\n<td>31\/08\/2017<\/td>\n<td>11:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>6<\/td>\n<td>ARISTIDES PEREIRA DA SILVA<\/td>\n<td>30\/08\/2017<\/td>\n<td>09:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>106<\/td>\n<td>AUGUSTO C\u00c9SAR GON\u00c7ALES ZANOTTO<\/td>\n<td>15\/09\/2017<\/td>\n<td>09:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>92<\/td>\n<td>BRUNO ANDERSON DA SILVA PINHEIRO<\/td>\n<td>13\/09\/2017<\/td>\n<td>16:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>117<\/td>\n<td>BRUNO DE ARAUJO COELHO<\/td>\n<td>18\/09\/2017<\/td>\n<td>08:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>28<\/td>\n<td>BRUNO FLORINDO NUNES<\/td>\n<td>04\/09\/2017<\/td>\n<td>11:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>58<\/td>\n<td>BRUNO GERALDELLO DIRESTA<\/td>\n<td>11\/09\/2017<\/td>\n<td>09:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>133<\/td>\n<td>CAIO DE ALENCAR ANDREOTTI<\/td>\n<td>20\/09\/2017<\/td>\n<td>08:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>41<\/td>\n<td>CAMILA CARLA DA SILVA ALMEIDA<\/td>\n<td>05\/09\/2017<\/td>\n<td>13:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>36<\/td>\n<td>CAMILA DOS SANTOS PAIZ<\/td>\n<td>05\/09\/2017<\/td>\n<td>11:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>17<\/td>\n<td>CARLA FERNANDA PAULUCIO SANTOS<\/td>\n<td>01\/09\/2017<\/td>\n<td>08:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>37<\/td>\n<td>CAROLINE ARAUJO TEIXEIRA<\/td>\n<td>05\/09\/2017<\/td>\n<td>08:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>75<\/td>\n<td>CINTIA AUXILIADORA MARCELO DA SILVA TARIFA<\/td>\n<td>12\/09\/2017<\/td>\n<td>10:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>124<\/td>\n<td>CLARISSA LETICIA DURAN MIRON<\/td>\n<td>18\/09\/2017<\/td>\n<td>16:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>119<\/td>\n<td>DAILESON MIRANDA DOS SANTOS<\/td>\n<td>18\/09\/2017<\/td>\n<td>10:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>67<\/td>\n<td>DANIEL RODRIGUES DA LUZ<\/td>\n<td>11\/09\/2017<\/td>\n<td>15:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>93<\/td>\n<td>DANILLO GUEDES FRAN\u00c7A<\/td>\n<td>14\/09\/2017<\/td>\n<td>08:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>115<\/td>\n<td>DARLENE PEREIRA PINTO<\/td>\n<td>15\/09\/2017<\/td>\n<td>15:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>65<\/td>\n<td>DIENIFFER WENDY MONTEIRO CABRELLI<\/td>\n<td>11\/09\/2017<\/td>\n<td>13:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>82<\/td>\n<td>DIOGO AYANO BRAGA DA SILVA<\/td>\n<td>13\/09\/2017<\/td>\n<td>09:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>51<\/td>\n<td>DIOGO FERREIRA DOS SANTOS<\/td>\n<td>06\/09\/2017<\/td>\n<td>10:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>90<\/td>\n<td>EDER IN\u00c1CIO DIAS<\/td>\n<td>13\/09\/2017<\/td>\n<td>14:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>31<\/td>\n<td>EDSON FRANCO JUNIOR<\/td>\n<td>04\/09\/2017<\/td>\n<td>15:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>135<\/td>\n<td>EDUARDO DE SOUZA CRUZ<\/td>\n<td>20\/09\/2017<\/td>\n<td>10:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>52<\/td>\n<td>ELENISIA MARIA DE OLIVEIRA<\/td>\n<td>06\/09\/2017<\/td>\n<td>11:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>53<\/td>\n<td>EMANUELA SILVA DE LIMA<\/td>\n<td>06\/09\/2017<\/td>\n<td>13:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>9<\/td>\n<td>EMILY ZILDA BARBOSA DE CASTRO<\/td>\n<td>30\/08\/2017<\/td>\n<td>13:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>101<\/td>\n<td>EVERTON CAMPOS SOUZA<\/td>\n<td>14\/09\/2017<\/td>\n<td>13:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>91<\/td>\n<td>FABIOLA TAMIE SHIRAISHI<\/td>\n<td>13\/09\/2017<\/td>\n<td>15:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>143<\/td>\n<td>FERNANDO RIBEIRO DOS SANTOS<\/td>\n<td>21\/09\/2017<\/td>\n<td>10:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>77<\/td>\n<td>FRANCIANE ABREU RODRIGUES<\/td>\n<td>12\/09\/2017<\/td>\n<td>13:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>83<\/td>\n<td>FRANCISCO LUCAS DA SILVA NASCIMENTO<\/td>\n<td>13\/09\/2017<\/td>\n<td>10:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>102<\/td>\n<td>GABRIEL L\u00daCIUS DOS SANTOS<\/td>\n<td>14\/09\/2017<\/td>\n<td>14:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>125<\/td>\n<td>GABRIEL ROCHA SANTOS<\/td>\n<td>19\/09\/2017<\/td>\n<td>08:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>103<\/td>\n<td>GABRIELE CAROLINE PIMENTA ARRUA<\/td>\n<td>14\/09\/2017<\/td>\n<td>15:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>107<\/td>\n<td>GEIZIEL NUNES RODRIGUES<\/td>\n<td>15\/09\/2017<\/td>\n<td>10:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>54<\/td>\n<td>GESSICA OLIVEIRA MATOS<\/td>\n<td>06\/09\/2017<\/td>\n<td>14:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>22<\/td>\n<td>GIOVANA ROCHA FARIA<\/td>\n<td>04\/09\/2017<\/td>\n<td>09:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>55<\/td>\n<td>GLEISYEKELLE SALMAZI DOS SANTOS<\/td>\n<td>06\/09\/2017<\/td>\n<td>15:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>147<\/td>\n<td>GUILHERME HENRIQUE VALERIANO<\/td>\n<td>21\/09\/2017<\/td>\n<td>15:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>118<\/td>\n<td>GUILHERME RODRIGUES DA COSTA SILVA<\/td>\n<td>18\/09\/2017<\/td>\n<td>09:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>94<\/td>\n<td>HELLEN RAMOS DOS ANJOS<\/td>\n<td>14\/09\/2017<\/td>\n<td>09:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>46<\/td>\n<td>HENRIQUE MARLON DE ANDRADE DOMINGOS<\/td>\n<td>06\/09\/2017<\/td>\n<td>09:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>42<\/td>\n<td>HIARA GABRIELLE SILVA<\/td>\n<td>05\/09\/2017<\/td>\n<td>14:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>18<\/td>\n<td>INES DOS REIS SANTOS PASSOS<\/td>\n<td>01\/09\/2017<\/td>\n<td>09:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>140<\/td>\n<td>ISABELA DOS ANJOS PINTO<\/td>\n<td>20\/09\/2017<\/td>\n<td>16:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>84<\/td>\n<td>IZABELA BARBOSA DA SILVA<\/td>\n<td>13\/09\/2017<\/td>\n<td>11:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>127<\/td>\n<td>JAIZE MENEZES SANTANA<\/td>\n<td>19\/09\/2017<\/td>\n<td>10:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>64<\/td>\n<td>JEAN MAX CAMARGO HAMPEL<\/td>\n<td>11\/09\/2017<\/td>\n<td>11:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>95<\/td>\n<td>J\u00c9SSICA CAMILA LEAL MENDON\u00c7A<\/td>\n<td>14\/09\/2017<\/td>\n<td>10:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>23<\/td>\n<td>J\u00c9SSICA MAYARA DE SOUZA<\/td>\n<td>04\/09\/2017<\/td>\n<td>10:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>68<\/td>\n<td>JESSICA OLIVEIRA FERREIRA<\/td>\n<td>11\/09\/2017<\/td>\n<td>16:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>43<\/td>\n<td>JESSIE FERREIRA DA MOTA E SILVA<\/td>\n<td>05\/09\/2017<\/td>\n<td>15:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>104<\/td>\n<td>JO\u00c3O HENRIQUE DE SOUZA<\/td>\n<td>14\/09\/2017<\/td>\n<td>16:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>69<\/td>\n<td>JOAO PAULO PEREIRA DOS SANTOS<\/td>\n<td>12\/09\/2017<\/td>\n<td>08:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>66<\/td>\n<td>JOS\u00c9 MATHEUS DA SILVA VIRGINIO<\/td>\n<td>11\/09\/2017<\/td>\n<td>14:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>70<\/td>\n<td>JULIA GOMES DA SILVA FERNANDES<\/td>\n<td>12\/09\/2017<\/td>\n<td>09:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>1<\/td>\n<td>JULLYA VICTORIA YMAFUKO CARDOSO<\/td>\n<td>30\/08\/2017<\/td>\n<td>08:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>85<\/td>\n<td>JULLYENE LOUISE DE SOUZA BRASIL<\/td>\n<td>13\/09\/2017<\/td>\n<td>08:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>96<\/td>\n<td>KARINY RODRIGUES SOARES<\/td>\n<td>14\/09\/2017<\/td>\n<td>11:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>10<\/td>\n<td>KAROLINA EDUARDA RUIZ GOMES<\/td>\n<td>30\/08\/2017<\/td>\n<td>14:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>86<\/td>\n<td>KAROLINE MIRELLY SANTANA CALDAS<\/td>\n<td>13\/09\/2017<\/td>\n<td>09:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>2<\/td>\n<td>K\u00c1TIA SILVA BARBOSA<\/td>\n<td>30\/08\/2017<\/td>\n<td>09:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>26<\/td>\n<td>LARISSA CAVALLIERI VIANA<\/td>\n<td>04\/09\/2017<\/td>\n<td>09:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>44<\/td>\n<td>LARISSA LAILA ALVES DE MENEZES<\/td>\n<td>05\/09\/2017<\/td>\n<td>16:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>108<\/td>\n<td>LARISSA VAZ DA COSTA BARROCAS<\/td>\n<td>15\/09\/2017<\/td>\n<td>11:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>136<\/td>\n<td>LEONARDO DA SILVA MARTINS<\/td>\n<td>20\/09\/2017<\/td>\n<td>11:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>120<\/td>\n<td>LEONARDO MIESSI CAMPOS<\/td>\n<td>18\/09\/2017<\/td>\n<td>11:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>19<\/td>\n<td>LORENA OLIVEIRA BARBOSA FREITAS<\/td>\n<td>01\/09\/2017<\/td>\n<td>10:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>105<\/td>\n<td>LUANA ESTEFANI VICENSOTTO<\/td>\n<td>15\/09\/2017<\/td>\n<td>08:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>74<\/td>\n<td>LUANA FERNANDA LUIZ<\/td>\n<td>12\/09\/2017<\/td>\n<td>09:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>71<\/td>\n<td>LUANY VANESSA RATIER DE CAMPOS PEREIRA<\/td>\n<td>12\/09\/2017<\/td>\n<td>10:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>20<\/td>\n<td>LUCAS ALVES DE FREITAS<\/td>\n<td>01\/09\/2017<\/td>\n<td>11:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>3<\/td>\n<td>LUCAS DE OLIVEIRA BERNARDES<\/td>\n<td>30\/08\/2017<\/td>\n<td>10:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>109<\/td>\n<td>LUCAS HENRIQUE DE SOUZA<\/td>\n<td>15\/09\/2017<\/td>\n<td>08:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>4<\/td>\n<td>LUCAS J\u00daNIOR SILVA DOS SANTOS<\/td>\n<td>30\/08\/2017<\/td>\n<td>11:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>30<\/td>\n<td>LUCAS SILVA MIRANDA<\/td>\n<td>04\/09\/2017<\/td>\n<td>14:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>27<\/td>\n<td>LUCAS VICENTE FERREIRA<\/td>\n<td>04\/09\/2017<\/td>\n<td>10:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>11<\/td>\n<td>MAICON DOUGLAS RODRIGUES<\/td>\n<td>30\/08\/2017<\/td>\n<td>15:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>97<\/td>\n<td>MARCONES BRAND\u00c3O ALVES<\/td>\n<td>14\/09\/2017<\/td>\n<td>08:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>128<\/td>\n<td>MARCOS VINICIUS CHAGAS PAULINO DOS SANTOS<\/td>\n<td>19\/09\/2017<\/td>\n<td>11:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>132<\/td>\n<td>MARIANA DA SILVA DE SOUZA<\/td>\n<td>19\/09\/2017<\/td>\n<td>16:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>12<\/td>\n<td>MARIANE LOPES BARBOSA<\/td>\n<td>30\/08\/2017<\/td>\n<td>16:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>56<\/td>\n<td>MARIELLE NUNES BARCELOS<\/td>\n<td>06\/09\/2017<\/td>\n<td>16:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>129<\/td>\n<td>MARINA PRANDO E PRANDI<\/td>\n<td>19\/09\/2017<\/td>\n<td>13:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>81<\/td>\n<td>MARTA CAROLINE PEREIRA DE LIMA<\/td>\n<td>13\/09\/2017<\/td>\n<td>08:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>7<\/td>\n<td>MARTHA DA ROCHA PEREIRA<\/td>\n<td>30\/08\/2017<\/td>\n<td>10:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>47<\/td>\n<td>MAURICIO AUGUSTO RODRIGUES<\/td>\n<td>06\/09\/2017<\/td>\n<td>10:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>113<\/td>\n<td>MILTO FERREIRA NETO<\/td>\n<td>15\/09\/2017<\/td>\n<td>13:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>57<\/td>\n<td>MIRIAM TERESA PEREIRA REIS<\/td>\n<td>11\/09\/2017<\/td>\n<td>08:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>141<\/td>\n<td>M\u00d4NICA VIEIRA PEREIRA<\/td>\n<td>21\/09\/2017<\/td>\n<td>08:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>38<\/td>\n<td>NATALIA FERNANDA DA SILVA<\/td>\n<td>05\/09\/2017<\/td>\n<td>09:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>8<\/td>\n<td>NATANAEL DONIZETE DOS SANTOS MORAES<\/td>\n<td>30\/08\/2017<\/td>\n<td>11:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>39<\/td>\n<td>NATHAN ULGUIM<\/td>\n<td>05\/09\/2017<\/td>\n<td>10:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>59<\/td>\n<td>NICOLAS ANDERSON SANT&#8217;ANA<\/td>\n<td>11\/09\/2017<\/td>\n<td>10:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>32<\/td>\n<td>PAMELLA ROBERTA FERREIRA DA SILVA<\/td>\n<td>04\/09\/2017<\/td>\n<td>16:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>121<\/td>\n<td>PAOLA VICENTINI BONI<\/td>\n<td>18\/09\/2017<\/td>\n<td>13:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>134<\/td>\n<td>PAULA ALVES LEAL<\/td>\n<td>20\/09\/2017<\/td>\n<td>09:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>122<\/td>\n<td>PAULO CELSO DE LIMA<\/td>\n<td>18\/09\/2017<\/td>\n<td>14:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>130<\/td>\n<td>PAULO ROBERTO DA SILVA COUTO<\/td>\n<td>19\/09\/2017<\/td>\n<td>14:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>33<\/td>\n<td>PRISCILA CRISTINA SOUZA VIEIRA<\/td>\n<td>05\/09\/2017<\/td>\n<td>08:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>13<\/td>\n<td>PRISCILA JESEBEL CAMARGO HAMPEL<\/td>\n<td>31\/08\/2017<\/td>\n<td>08:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>110<\/td>\n<td>RAFAEL BARBOZA ROCHA<\/td>\n<td>15\/09\/2017<\/td>\n<td>09:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>72<\/td>\n<td>RAFAELA DE OLIVEIRA SANTOS<\/td>\n<td>12\/09\/2017<\/td>\n<td>11:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>73<\/td>\n<td>RAFAELA RODRIGUES CARVALHO<\/td>\n<td>12\/09\/2017<\/td>\n<td>08:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>116<\/td>\n<td>RAISSA DANUTA MARCELINO DOS Santos<\/td>\n<td>15\/09\/2017<\/td>\n<td>16:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>111<\/td>\n<td>RA\u00cdSSA DOS SANTOS FEGADOLLI<\/td>\n<td>15\/09\/2017<\/td>\n<td>10:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>40<\/td>\n<td>RAMON MALONI PUZZI SUTTI<\/td>\n<td>05\/09\/2017<\/td>\n<td>11:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>131<\/td>\n<td>RENATA CAMPOS DE PIERI<\/td>\n<td>19\/09\/2017<\/td>\n<td>15:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>25<\/td>\n<td>RENUZA DORISS\u00d3TE GONCALVES<\/td>\n<td>04\/09\/2017<\/td>\n<td>08:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>144<\/td>\n<td>ROBERTA HESS ARTUSI PRADO<\/td>\n<td>21\/09\/2017<\/td>\n<td>11:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>24<\/td>\n<td>ROBERTO JUNIOR DIAS<\/td>\n<td>04\/09\/2017<\/td>\n<td>11:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>60<\/td>\n<td>ROSANGELA DOS SANTOS CORREIA<\/td>\n<td>11\/09\/2017<\/td>\n<td>11:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>123<\/td>\n<td>SABRINA MAIA SILVEIRA<\/td>\n<td>18\/09\/2017<\/td>\n<td>15:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>78<\/td>\n<td>SAMARAH RAFAELA BEVILAQUA<\/td>\n<td>12\/09\/2017<\/td>\n<td>14:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>21<\/td>\n<td>SAMUEL SOUTO BARBOSA<\/td>\n<td>04\/09\/2017<\/td>\n<td>08:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>5<\/td>\n<td>SONIA APARECIDA TEIXEIRA DA SILVA<\/td>\n<td>30\/08\/2017<\/td>\n<td>08:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>145<\/td>\n<td>STEFANY KARINA MOREIRA DE OLIVEIRA FREITAS<\/td>\n<td>21\/09\/2017<\/td>\n<td>13:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>87<\/td>\n<td>TAINARA GOMES SANTANA DO PRADO<\/td>\n<td>13\/09\/2017<\/td>\n<td>10:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>88<\/td>\n<td>TATIANE FERNANDA VENTURA<\/td>\n<td>13\/09\/2017<\/td>\n<td>11:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>142<\/td>\n<td>TAUANE LEGAL DA CUNHA<\/td>\n<td>21\/09\/2017<\/td>\n<td>09:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>137<\/td>\n<td>VICTOR HUGO DE SOUSA LIMA<\/td>\n<td>20\/09\/2017<\/td>\n<td>13:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>62<\/td>\n<td>VINICIUS DOS SANTOS MATIAS<\/td>\n<td>11\/09\/2017<\/td>\n<td>09:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>29<\/td>\n<td>V\u00cdTOR FLORINDO NUNES<\/td>\n<td>04\/09\/2017<\/td>\n<td>13:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>89<\/td>\n<td>WELTON PESS\u00d4A DE MACEDO<\/td>\n<td>13\/09\/2017<\/td>\n<td>13:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>48<\/td>\n<td>WENDER ALVES DE BARROS BARBA<\/td>\n<td>06\/09\/2017<\/td>\n<td>11:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>112<\/td>\n<td>WILLIAM FAGUNDES DIAS DOS SANTOS<\/td>\n<td>15\/09\/2017<\/td>\n<td>11:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>14<\/td>\n<td>WILLIAN DE OLIVEIRA PEREIRA<\/td>\n<td>31\/08\/2017<\/td>\n<td>09:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>34<\/td>\n<td>WILLIANS CALTAROSSA DE OLIVEIRA<\/td>\n<td>05\/09\/2017<\/td>\n<td>09:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>79<\/td>\n<td>WILLY PARRA BARBOSA<\/td>\n<td>12\/09\/2017<\/td>\n<td>15:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>98<\/td>\n<td>YASMIM SANTANA GUIMARAES<\/td>\n<td>14\/09\/2017<\/td>\n<td>09:00<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>80<\/td>\n<td>YASMIN GOMES SILVA<\/td>\n<td>12\/09\/2017<\/td>\n<td>16:00<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<p><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>LOCAL DAS ENTREVISTAS: Campus II &#8211; Unidade VII &#8211; Salas da Secae &#8211; Ao lado do R.U. Veja a rela\u00e7\u00e3o de nomes convocados. &nbsp; Cronograma de entrevistas (edital Proaes n\u00ba 14\/2017), referentes ao processo de sele\u00e7\u00e3o para a participa\u00e7\u00e3o nas a\u00e7\u00f5es de assist\u00eancia estudantil da UFMS (edital Proaes n\u00ba 10\/2017) LOCAL DAS ENTREVISTAS: Campus II [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Cronograma de entrevistas (edital Proaes n\u00ba 14\/2017), referentes ao processo de sele\u00e7\u00e3o para a participa\u00e7\u00e3o nas a\u00e7\u00f5es de assist\u00eancia estudantil da UFMS - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/08\/29\/cronograma-de-entrevistas-edital-proaes-no-142017-referentes-ao-processo-de-selecao-para-participacao-nas-acoes-de-assistencia-estudantil-da-ufms\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb] Cronograma de entrevistas (edital Proaes n\u00ba 14\/2017), referentes ao processo de sele\u00e7\u00e3o para a participa\u00e7\u00e3o nas a\u00e7\u00f5es de assist\u00eancia estudantil da UFMS[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"LOCAL DAS ENTREVISTAS: Campus II &#8211; Unidade VII &#8211; Salas da Secae &#8211; Ao lado do R.U. Veja a rela\u00e7\u00e3o de nomes convocados. &nbsp; Cronograma de entrevistas (edital Proaes n\u00ba 14\/2017), referentes ao processo de sele\u00e7\u00e3o para a participa\u00e7\u00e3o nas a\u00e7\u00f5es de assist\u00eancia estudantil da UFMS (edital Proaes n\u00ba 10\/2017) LOCAL DAS ENTREVISTAS: Campus II [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/08\/29\/cronograma-de-entrevistas-edital-proaes-no-142017-referentes-ao-processo-de-selecao-para-participacao-nas-acoes-de-assistencia-estudantil-da-ufms\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-08-29T16:12:19+00:00\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/08\/29\/cronograma-de-entrevistas-edital-proaes-no-142017-referentes-ao-processo-de-selecao-para-participacao-nas-acoes-de-assistencia-estudantil-da-ufms\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/08\/29\/cronograma-de-entrevistas-edital-proaes-no-142017-referentes-ao-processo-de-selecao-para-participacao-nas-acoes-de-assistencia-estudantil-da-ufms\/\",\"name\":\"[:pb] Cronograma de entrevistas (edital Proaes n\u00ba 14\/2017), referentes ao processo de sele\u00e7\u00e3o para a participa\u00e7\u00e3o nas a\u00e7\u00f5es de assist\u00eancia estudantil da UFMS[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-08-29T16:12:19+00:00\",\"dateModified\":\"2017-08-29T16:12:19+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/08\/29\/cronograma-de-entrevistas-edital-proaes-no-142017-referentes-ao-processo-de-selecao-para-participacao-nas-acoes-de-assistencia-estudantil-da-ufms\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/08\/29\/cronograma-de-entrevistas-edital-proaes-no-142017-referentes-ao-processo-de-selecao-para-participacao-nas-acoes-de-assistencia-estudantil-da-ufms\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/08\/29\/cronograma-de-entrevistas-edital-proaes-no-142017-referentes-ao-processo-de-selecao-para-participacao-nas-acoes-de-assistencia-estudantil-da-ufms\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Cronograma de entrevistas (edital Proaes n\u00ba 14\/2017), referentes ao processo de sele\u00e7\u00e3o para a participa\u00e7\u00e3o nas a\u00e7\u00f5es de assist\u00eancia estudantil da UFMS\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb] Cronograma de entrevistas (edital Proaes n\u00ba 14\/2017), referentes ao processo de sele\u00e7\u00e3o para a participa\u00e7\u00e3o nas a\u00e7\u00f5es de assist\u00eancia estudantil da UFMS[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/08\/29\/cronograma-de-entrevistas-edital-proaes-no-142017-referentes-ao-processo-de-selecao-para-participacao-nas-acoes-de-assistencia-estudantil-da-ufms\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb] Cronograma de entrevistas (edital Proaes n\u00ba 14\/2017), referentes ao processo de sele\u00e7\u00e3o para a participa\u00e7\u00e3o nas a\u00e7\u00f5es de assist\u00eancia estudantil da UFMS[:] - CPTL","og_description":"LOCAL DAS ENTREVISTAS: Campus II &#8211; Unidade VII &#8211; Salas da Secae &#8211; Ao lado do R.U. Veja a rela\u00e7\u00e3o de nomes convocados. &nbsp; Cronograma de entrevistas (edital Proaes n\u00ba 14\/2017), referentes ao processo de sele\u00e7\u00e3o para a participa\u00e7\u00e3o nas a\u00e7\u00f5es de assist\u00eancia estudantil da UFMS (edital Proaes n\u00ba 10\/2017) LOCAL DAS ENTREVISTAS: Campus II [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/08\/29\/cronograma-de-entrevistas-edital-proaes-no-142017-referentes-ao-processo-de-selecao-para-participacao-nas-acoes-de-assistencia-estudantil-da-ufms\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2017-08-29T16:12:19+00:00","author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site","Est. tempo de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/08\/29\/cronograma-de-entrevistas-edital-proaes-no-142017-referentes-ao-processo-de-selecao-para-participacao-nas-acoes-de-assistencia-estudantil-da-ufms\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/08\/29\/cronograma-de-entrevistas-edital-proaes-no-142017-referentes-ao-processo-de-selecao-para-participacao-nas-acoes-de-assistencia-estudantil-da-ufms\/","name":"[:pb] Cronograma de entrevistas (edital Proaes n\u00ba 14\/2017), referentes ao processo de sele\u00e7\u00e3o para a participa\u00e7\u00e3o nas a\u00e7\u00f5es de assist\u00eancia estudantil da UFMS[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2017-08-29T16:12:19+00:00","dateModified":"2017-08-29T16:12:19+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/08\/29\/cronograma-de-entrevistas-edital-proaes-no-142017-referentes-ao-processo-de-selecao-para-participacao-nas-acoes-de-assistencia-estudantil-da-ufms\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/08\/29\/cronograma-de-entrevistas-edital-proaes-no-142017-referentes-ao-processo-de-selecao-para-participacao-nas-acoes-de-assistencia-estudantil-da-ufms\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/08\/29\/cronograma-de-entrevistas-edital-proaes-no-142017-referentes-ao-processo-de-selecao-para-participacao-nas-acoes-de-assistencia-estudantil-da-ufms\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Cronograma de entrevistas (edital Proaes n\u00ba 14\/2017), referentes ao processo de sele\u00e7\u00e3o para a participa\u00e7\u00e3o nas a\u00e7\u00f5es de assist\u00eancia estudantil da UFMS"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2878"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2878"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2878\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2879,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2878\/revisions\/2879"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2878"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2878"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2878"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}