{"id":2957,"date":"2017-09-14T14:14:50","date_gmt":"2017-09-14T18:14:50","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=2957"},"modified":"2017-10-16T12:47:22","modified_gmt":"2017-10-16T16:47:22","slug":"autoavaliacao-institucional-comeca-no-dia-15","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/09\/14\/autoavaliacao-institucional-comeca-no-dia-15\/","title":{"rendered":"Autoavalia\u00e7\u00e3o Institucional come\u00e7a no dia 15"},"content":{"rendered":"<p>A partir de 15 de setembro os acad\u00eamicos, professores e t\u00e9cnicos administrativos da UFMS ter\u00e3o a oportunidade de contribuir para o aprimoramento da Universidade. Por meio de question\u00e1rios online a comunidade poder\u00e1 realizar a Autoavalia\u00e7\u00e3o Institucional, colaborando com opini\u00f5es e sugest\u00f5es sobre a\u00e7\u00f5es de ensino, pesquisa, extens\u00e3o e de gest\u00e3o.<\/p>\n<p style=\"text-align: left\">O processo \u00e9 sigiloso e extremamente importante para que a UFMS siga cumprindo sua miss\u00e3o, objetivos e metas, imprimindo cada vez mais qualidade em todas as suas a\u00e7\u00f5es.<\/p>\n<p style=\"text-align: left\">Os question\u00e1rios ser\u00e3o disponibilizados para os alunos no Sistema Acad\u00eamico (SISCAD) e enviados como link aos professores e t\u00e9cnicos via e-mail. O prazo para a contribui\u00e7\u00e3o \u00e9 de 30 dias a partir do dia 15\/09.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>O que \u00e9 a Autoavalia\u00e7\u00e3o Institucional?<\/strong><\/p>\n<p>Trata-se de um processo global e cont\u00ednuo, envolvendo avalia\u00e7\u00e3o-planejamento-transforma\u00e7\u00e3o-replanejamento. \u201c\u00c9 se olhar no espelho com olhos cr\u00edticos e objetivos e ver refletidas as potencialidades e as imperfei\u00e7\u00f5es e a partir disso fazermos proposi\u00e7\u00f5es para solucionar o que n\u00e3o est\u00e1 adequado\u201d, explica a Secret\u00e1ria Especial de Avalia\u00e7\u00e3o Institucional da UFMS, Marize Terezinha Lopes Pereira Peres.<\/p>\n<p>A condu\u00e7\u00e3o da Autoavalia\u00e7\u00e3o Institucional deve abranger dez dimens\u00f5es que podem ser conferidas no arquivo dispon\u00edvel no final desta mat\u00e9ria.<\/p>\n<p>Os resultados da autoavalia\u00e7\u00e3o s\u00e3o utilizados pela gest\u00e3o da Universidade, possibilitando o aperfei\u00e7oamento do seu desempenho em diversas frentes; e enviados em forma de relat\u00f3rio ao Instituto Nacional de Estudos e Pesquisas Educacionais An\u00edsio Teixeira (INEP), para fins de avalia\u00e7\u00e3o institucional junto ao Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o (MEC).<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Quem \u00e9 respons\u00e1vel pela Autoavalia\u00e7\u00e3o Institucional?<\/strong><\/p>\n<p>A condu\u00e7\u00e3o \u00e9 de responsabilidade da Comiss\u00e3o Pr\u00f3pria de Avalia\u00e7\u00e3o (CPA) da UFMS, que \u00e9 composta por docentes, t\u00e9cnicos-administrativos, discentes da gradua\u00e7\u00e3o e da p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o e por um representante da sociedade.<\/p>\n<p>Trabalhando junto \u00e0 CPA est\u00e3o tamb\u00e9m as Comiss\u00f5es Setoriais de Avalia\u00e7\u00e3o (CSA), existentes em cada Unidade de Administra\u00e7\u00e3o Setorial da UFMS; os coordenadores e colegiados de cursos; os n\u00facleos docentes estruturantes (NDE) e a Ouvidoria.<\/p>\n<p>Dando suporte ao processo est\u00e1 ainda a Secretaria Especial de Avalia\u00e7\u00e3o Institucional (SEAVI), criada no in\u00edcio da atual gest\u00e3o da UFMS com o intuito de coordenar e articular as diversas a\u00e7\u00f5es de avalia\u00e7\u00e3o desenvolvidas na Institui\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p>Mais informa\u00e7\u00f5es sobre a Autoavalia\u00e7\u00e3o Institucional podem ser obtidas pelo email:\u00a0<a href=\"mailto:cpa.rtr@ufms.br\">cpa.rtr@ufms.br<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p class=\"gde-text\"><a class=\"gde-link\" href=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Dimens%C3%B5es-abordadas-na-Autoavalia%C3%A7%C3%A3o-Institucional.pdf\">Download (PDF, 176KB)<\/a><\/p>\n<p><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A partir de 15 de setembro os acad\u00eamicos, professores e t\u00e9cnicos administrativos da UFMS ter\u00e3o a oportunidade de contribuir para o aprimoramento da Universidade. Por meio de question\u00e1rios online a comunidade poder\u00e1 realizar a Autoavalia\u00e7\u00e3o Institucional, colaborando com opini\u00f5es e sugest\u00f5es sobre a\u00e7\u00f5es de ensino, pesquisa, extens\u00e3o e de gest\u00e3o. O processo \u00e9 sigiloso e [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":18898,"featured_media":2965,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Autoavalia\u00e7\u00e3o Institucional come\u00e7a no dia 15 - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/09\/14\/autoavaliacao-institucional-comeca-no-dia-15\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Autoavalia\u00e7\u00e3o Institucional come\u00e7a no dia 15[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A partir de 15 de setembro os acad\u00eamicos, professores e t\u00e9cnicos administrativos da UFMS ter\u00e3o a oportunidade de contribuir para o aprimoramento da Universidade. Por meio de question\u00e1rios online a comunidade poder\u00e1 realizar a Autoavalia\u00e7\u00e3o Institucional, colaborando com opini\u00f5es e sugest\u00f5es sobre a\u00e7\u00f5es de ensino, pesquisa, extens\u00e3o e de gest\u00e3o. O processo \u00e9 sigiloso e [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/09\/14\/autoavaliacao-institucional-comeca-no-dia-15\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-09-14T18:14:50+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-10-16T16:47:22+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/09\/DESTACAO-autoavalia\u00e7\u00e3oufms-1583x507.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1583\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"507\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"estagiosi4\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"estagiosi4\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/09\/14\/autoavaliacao-institucional-comeca-no-dia-15\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/09\/14\/autoavaliacao-institucional-comeca-no-dia-15\/\",\"name\":\"[:pb]Autoavalia\u00e7\u00e3o Institucional come\u00e7a no dia 15[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-09-14T18:14:50+00:00\",\"dateModified\":\"2017-10-16T16:47:22+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/14117c3e30e00c0077752250435f7ad9\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/09\/14\/autoavaliacao-institucional-comeca-no-dia-15\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/09\/14\/autoavaliacao-institucional-comeca-no-dia-15\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/09\/14\/autoavaliacao-institucional-comeca-no-dia-15\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Autoavalia\u00e7\u00e3o Institucional come\u00e7a no dia 15\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/14117c3e30e00c0077752250435f7ad9\",\"name\":\"estagiosi4\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519d6190574b7853e6519eabed5322e5?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519d6190574b7853e6519eabed5322e5?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"estagiosi4\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/estagiosi4\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Autoavalia\u00e7\u00e3o Institucional come\u00e7a no dia 15[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/09\/14\/autoavaliacao-institucional-comeca-no-dia-15\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Autoavalia\u00e7\u00e3o Institucional come\u00e7a no dia 15[:] - CPTL","og_description":"A partir de 15 de setembro os acad\u00eamicos, professores e t\u00e9cnicos administrativos da UFMS ter\u00e3o a oportunidade de contribuir para o aprimoramento da Universidade. Por meio de question\u00e1rios online a comunidade poder\u00e1 realizar a Autoavalia\u00e7\u00e3o Institucional, colaborando com opini\u00f5es e sugest\u00f5es sobre a\u00e7\u00f5es de ensino, pesquisa, extens\u00e3o e de gest\u00e3o. O processo \u00e9 sigiloso e [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/09\/14\/autoavaliacao-institucional-comeca-no-dia-15\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2017-09-14T18:14:50+00:00","article_modified_time":"2017-10-16T16:47:22+00:00","og_image":[{"width":1583,"height":507,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/09\/DESTACAO-autoavalia\u00e7\u00e3oufms-1583x507.png","type":"image\/png"}],"author":"estagiosi4","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"estagiosi4","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/09\/14\/autoavaliacao-institucional-comeca-no-dia-15\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/09\/14\/autoavaliacao-institucional-comeca-no-dia-15\/","name":"[:pb]Autoavalia\u00e7\u00e3o Institucional come\u00e7a no dia 15[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2017-09-14T18:14:50+00:00","dateModified":"2017-10-16T16:47:22+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/14117c3e30e00c0077752250435f7ad9"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/09\/14\/autoavaliacao-institucional-comeca-no-dia-15\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/09\/14\/autoavaliacao-institucional-comeca-no-dia-15\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/09\/14\/autoavaliacao-institucional-comeca-no-dia-15\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Autoavalia\u00e7\u00e3o Institucional come\u00e7a no dia 15"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/14117c3e30e00c0077752250435f7ad9","name":"estagiosi4","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519d6190574b7853e6519eabed5322e5?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519d6190574b7853e6519eabed5322e5?s=96&d=mm&r=g","caption":"estagiosi4"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/estagiosi4\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2957"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/18898"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2957"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2957\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2964,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2957\/revisions\/2964"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2965"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2957"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2957"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2957"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}