{"id":3010,"date":"2017-09-25T11:28:30","date_gmt":"2017-09-25T15:28:30","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=3010"},"modified":"2017-10-02T11:32:23","modified_gmt":"2017-10-02T15:32:23","slug":"palestra-gestao-publica-ferramenta-para-o-desenvolvimento-regional-2709","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/09\/25\/palestra-gestao-publica-ferramenta-para-o-desenvolvimento-regional-2709\/","title":{"rendered":"Palestra &#8211; GEST\u00c3O P\u00daBLICA FERRAMENTA PARA O DESENVOLVIMENTO REGIONAL (27\/09)"},"content":{"rendered":"<p><\/p>\n<p style=\"text-align: left\">PALESTRA\u00a0<strong>GRATUITA\u00a0<\/strong>COM O TEMA\u00a0<strong>GEST\u00c3O P\u00daBLICA FERRAMENTA PARA O DESENVOLVIMENTO REGIONAL\u00a0<\/strong>COM\u00a0<strong>JOS\u00c9 FREDERICO LYRA NETTO.<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: left\"><strong>Z\u00c9 FRED\u00a0<\/strong>\u00e9 Mestre em Pol\u00edticas P\u00fablicas por Harvard e Engenheiro formado pela UNICAMP. Atua\u00e7\u00e3o profissional como Gestor e Empreendedor P\u00fablico, com foco em Educa\u00e7\u00e3o. Co-Fundador do Vetor Brasil e Ex Consultor S\u00eanior da Falconi.<\/p>\n<p style=\"text-align: left\">A palestra ocorrer\u00e1 no dia 27\/09\/2017 \u00e0s 19h:00min (Anfiteatro UFMS unidade II).<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/09\/IMG-20170925-WA0000.jpg\" rel=\"lightbox[3010]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\" wp-image-3011 aligncenter\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/09\/IMG-20170925-WA0000-300x300.jpg\" alt=\"\" width=\"667\" height=\"667\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/09\/IMG-20170925-WA0000-300x300.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/09\/IMG-20170925-WA0000-150x150.jpg 150w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/09\/IMG-20170925-WA0000-320x320.jpg 320w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/09\/IMG-20170925-WA0000.jpg 667w\" sizes=\"(max-width: 667px) 100vw, 667px\" \/><\/a><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>PALESTRA\u00a0GRATUITA\u00a0COM O TEMA\u00a0GEST\u00c3O P\u00daBLICA FERRAMENTA PARA O DESENVOLVIMENTO REGIONAL\u00a0COM\u00a0JOS\u00c9 FREDERICO LYRA NETTO. Z\u00c9 FRED\u00a0\u00e9 Mestre em Pol\u00edticas P\u00fablicas por Harvard e Engenheiro formado pela UNICAMP. Atua\u00e7\u00e3o profissional como Gestor e Empreendedor P\u00fablico, com foco em Educa\u00e7\u00e3o. Co-Fundador do Vetor Brasil e Ex Consultor S\u00eanior da Falconi. A palestra ocorrer\u00e1 no dia 27\/09\/2017 \u00e0s 19h:00min (Anfiteatro [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":18898,"featured_media":3011,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Palestra - GEST\u00c3O P\u00daBLICA FERRAMENTA PARA O DESENVOLVIMENTO REGIONAL (27\/09) - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/09\/25\/palestra-gestao-publica-ferramenta-para-o-desenvolvimento-regional-2709\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Palestra - GEST\u00c3O P\u00daBLICA FERRAMENTA PARA O DESENVOLVIMENTO REGIONAL (27\/09)[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"PALESTRA\u00a0GRATUITA\u00a0COM O TEMA\u00a0GEST\u00c3O P\u00daBLICA FERRAMENTA PARA O DESENVOLVIMENTO REGIONAL\u00a0COM\u00a0JOS\u00c9 FREDERICO LYRA NETTO. Z\u00c9 FRED\u00a0\u00e9 Mestre em Pol\u00edticas P\u00fablicas por Harvard e Engenheiro formado pela UNICAMP. Atua\u00e7\u00e3o profissional como Gestor e Empreendedor P\u00fablico, com foco em Educa\u00e7\u00e3o. Co-Fundador do Vetor Brasil e Ex Consultor S\u00eanior da Falconi. A palestra ocorrer\u00e1 no dia 27\/09\/2017 \u00e0s 19h:00min (Anfiteatro [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/09\/25\/palestra-gestao-publica-ferramenta-para-o-desenvolvimento-regional-2709\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-09-25T15:28:30+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-10-02T15:32:23+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/09\/IMG-20170925-WA0000.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"667\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"667\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"estagiosi4\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"estagiosi4\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/09\/25\/palestra-gestao-publica-ferramenta-para-o-desenvolvimento-regional-2709\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/09\/25\/palestra-gestao-publica-ferramenta-para-o-desenvolvimento-regional-2709\/\",\"name\":\"[:pb]Palestra - GEST\u00c3O P\u00daBLICA FERRAMENTA PARA O DESENVOLVIMENTO REGIONAL (27\/09)[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-09-25T15:28:30+00:00\",\"dateModified\":\"2017-10-02T15:32:23+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/14117c3e30e00c0077752250435f7ad9\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/09\/25\/palestra-gestao-publica-ferramenta-para-o-desenvolvimento-regional-2709\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/09\/25\/palestra-gestao-publica-ferramenta-para-o-desenvolvimento-regional-2709\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/09\/25\/palestra-gestao-publica-ferramenta-para-o-desenvolvimento-regional-2709\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Palestra &#8211; GEST\u00c3O P\u00daBLICA FERRAMENTA PARA O DESENVOLVIMENTO REGIONAL (27\/09)\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/14117c3e30e00c0077752250435f7ad9\",\"name\":\"estagiosi4\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519d6190574b7853e6519eabed5322e5?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519d6190574b7853e6519eabed5322e5?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"estagiosi4\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/estagiosi4\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Palestra - GEST\u00c3O P\u00daBLICA FERRAMENTA PARA O DESENVOLVIMENTO REGIONAL (27\/09)[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/09\/25\/palestra-gestao-publica-ferramenta-para-o-desenvolvimento-regional-2709\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Palestra - GEST\u00c3O P\u00daBLICA FERRAMENTA PARA O DESENVOLVIMENTO REGIONAL (27\/09)[:] - CPTL","og_description":"PALESTRA\u00a0GRATUITA\u00a0COM O TEMA\u00a0GEST\u00c3O P\u00daBLICA FERRAMENTA PARA O DESENVOLVIMENTO REGIONAL\u00a0COM\u00a0JOS\u00c9 FREDERICO LYRA NETTO. Z\u00c9 FRED\u00a0\u00e9 Mestre em Pol\u00edticas P\u00fablicas por Harvard e Engenheiro formado pela UNICAMP. Atua\u00e7\u00e3o profissional como Gestor e Empreendedor P\u00fablico, com foco em Educa\u00e7\u00e3o. Co-Fundador do Vetor Brasil e Ex Consultor S\u00eanior da Falconi. A palestra ocorrer\u00e1 no dia 27\/09\/2017 \u00e0s 19h:00min (Anfiteatro [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/09\/25\/palestra-gestao-publica-ferramenta-para-o-desenvolvimento-regional-2709\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2017-09-25T15:28:30+00:00","article_modified_time":"2017-10-02T15:32:23+00:00","og_image":[{"width":667,"height":667,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/09\/IMG-20170925-WA0000.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"estagiosi4","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"estagiosi4"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/09\/25\/palestra-gestao-publica-ferramenta-para-o-desenvolvimento-regional-2709\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/09\/25\/palestra-gestao-publica-ferramenta-para-o-desenvolvimento-regional-2709\/","name":"[:pb]Palestra - GEST\u00c3O P\u00daBLICA FERRAMENTA PARA O DESENVOLVIMENTO REGIONAL (27\/09)[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2017-09-25T15:28:30+00:00","dateModified":"2017-10-02T15:32:23+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/14117c3e30e00c0077752250435f7ad9"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/09\/25\/palestra-gestao-publica-ferramenta-para-o-desenvolvimento-regional-2709\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/09\/25\/palestra-gestao-publica-ferramenta-para-o-desenvolvimento-regional-2709\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/09\/25\/palestra-gestao-publica-ferramenta-para-o-desenvolvimento-regional-2709\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Palestra &#8211; GEST\u00c3O P\u00daBLICA FERRAMENTA PARA O DESENVOLVIMENTO REGIONAL (27\/09)"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/14117c3e30e00c0077752250435f7ad9","name":"estagiosi4","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519d6190574b7853e6519eabed5322e5?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519d6190574b7853e6519eabed5322e5?s=96&d=mm&r=g","caption":"estagiosi4"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/estagiosi4\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3010"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/18898"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3010"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3010\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3016,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3010\/revisions\/3016"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3011"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3010"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3010"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3010"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}