{"id":3017,"date":"2017-09-26T12:31:58","date_gmt":"2017-09-26T16:31:58","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=3017"},"modified":"2017-10-02T11:31:44","modified_gmt":"2017-10-02T15:31:44","slug":"seminario-empoderamento-do-surdo-para-uma-educacao-bilingue-280917","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/09\/26\/seminario-empoderamento-do-surdo-para-uma-educacao-bilingue-280917\/","title":{"rendered":"Semin\u00e1rio &#8211; Empoderamento do Surdo para uma educa\u00e7\u00e3o bil\u00edngue (28\/09\/17)"},"content":{"rendered":"<p>No dia 26 de setembro \u00e9 comemorado o dia nacional do surdo. No semin\u00e1rio em quest\u00e3o, a professora Sheyla Matoso Silva (UFMS), o professor Adriano de Oliveira Gianotto (UFMS) e a Tradutora\/int\u00e9rprete de L\u00edngua de Sinais Michelle de Souza Mussato (UFMS) far\u00e3o algumas falas sobre o empoderamento do surdo na comunidade escolar e acad\u00eamica com intuito de dar visibilidade ao sujeito surdo.<\/p>\n<p>O evento ser\u00e1 realizado dia 28 de setembro de 2017 (quinta-feira), \u00e0s 19h, no anfiteatro Dercir Pedro de Oliveira (UFMS\/CPTL, unidade II).<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>As inscri\u00e7\u00f5es dever\u00e3o ser feitas pelo formul\u00e1rio:<\/strong>\u00a0<strong>\u00a0<a id=\"m_-3635051012576513799m_3298532030536197027LPlnk353924\" href=\"http:\/\/goo.gl\/efPWHv\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">goo.gl\/efPWHv<\/a><\/strong><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/09\/Empoderamento-Surdo.png\" rel=\"lightbox[3017]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\" wp-image-3018 aligncenter\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/09\/Empoderamento-Surdo-212x300.png\" alt=\"\" width=\"740\" height=\"1047\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/09\/Empoderamento-Surdo-212x300.png 212w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/09\/Empoderamento-Surdo-724x1024.png 724w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/09\/Empoderamento-Surdo-226x320.png 226w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/09\/Empoderamento-Surdo.png 740w\" sizes=\"(max-width: 740px) 100vw, 740px\" \/><\/a><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>No dia 26 de setembro \u00e9 comemorado o dia nacional do surdo. No semin\u00e1rio em quest\u00e3o, a professora Sheyla Matoso Silva (UFMS), o professor Adriano de Oliveira Gianotto (UFMS) e a Tradutora\/int\u00e9rprete de L\u00edngua de Sinais Michelle de Souza Mussato (UFMS) far\u00e3o algumas falas sobre o empoderamento do surdo na comunidade escolar e acad\u00eamica com [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":18898,"featured_media":3028,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Semin\u00e1rio - Empoderamento do Surdo para uma educa\u00e7\u00e3o bil\u00edngue (28\/09\/17) - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/09\/26\/seminario-empoderamento-do-surdo-para-uma-educacao-bilingue-280917\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Semin\u00e1rio - Empoderamento do Surdo para uma educa\u00e7\u00e3o bil\u00edngue (28\/09\/17)[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"No dia 26 de setembro \u00e9 comemorado o dia nacional do surdo. No semin\u00e1rio em quest\u00e3o, a professora Sheyla Matoso Silva (UFMS), o professor Adriano de Oliveira Gianotto (UFMS) e a Tradutora\/int\u00e9rprete de L\u00edngua de Sinais Michelle de Souza Mussato (UFMS) far\u00e3o algumas falas sobre o empoderamento do surdo na comunidade escolar e acad\u00eamica com [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/09\/26\/seminario-empoderamento-do-surdo-para-uma-educacao-bilingue-280917\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-09-26T16:31:58+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-10-02T15:31:44+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/09\/Untitled-3.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"740\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"429\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"estagiosi4\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"estagiosi4\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/09\/26\/seminario-empoderamento-do-surdo-para-uma-educacao-bilingue-280917\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/09\/26\/seminario-empoderamento-do-surdo-para-uma-educacao-bilingue-280917\/\",\"name\":\"[:pb]Semin\u00e1rio - Empoderamento do Surdo para uma educa\u00e7\u00e3o bil\u00edngue (28\/09\/17)[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-09-26T16:31:58+00:00\",\"dateModified\":\"2017-10-02T15:31:44+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/14117c3e30e00c0077752250435f7ad9\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/09\/26\/seminario-empoderamento-do-surdo-para-uma-educacao-bilingue-280917\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/09\/26\/seminario-empoderamento-do-surdo-para-uma-educacao-bilingue-280917\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/09\/26\/seminario-empoderamento-do-surdo-para-uma-educacao-bilingue-280917\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Semin\u00e1rio &#8211; Empoderamento do Surdo para uma educa\u00e7\u00e3o bil\u00edngue (28\/09\/17)\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/14117c3e30e00c0077752250435f7ad9\",\"name\":\"estagiosi4\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519d6190574b7853e6519eabed5322e5?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519d6190574b7853e6519eabed5322e5?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"estagiosi4\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/estagiosi4\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Semin\u00e1rio - Empoderamento do Surdo para uma educa\u00e7\u00e3o bil\u00edngue (28\/09\/17)[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/09\/26\/seminario-empoderamento-do-surdo-para-uma-educacao-bilingue-280917\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Semin\u00e1rio - Empoderamento do Surdo para uma educa\u00e7\u00e3o bil\u00edngue (28\/09\/17)[:] - CPTL","og_description":"No dia 26 de setembro \u00e9 comemorado o dia nacional do surdo. No semin\u00e1rio em quest\u00e3o, a professora Sheyla Matoso Silva (UFMS), o professor Adriano de Oliveira Gianotto (UFMS) e a Tradutora\/int\u00e9rprete de L\u00edngua de Sinais Michelle de Souza Mussato (UFMS) far\u00e3o algumas falas sobre o empoderamento do surdo na comunidade escolar e acad\u00eamica com [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/09\/26\/seminario-empoderamento-do-surdo-para-uma-educacao-bilingue-280917\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2017-09-26T16:31:58+00:00","article_modified_time":"2017-10-02T15:31:44+00:00","og_image":[{"width":740,"height":429,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/09\/Untitled-3.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"estagiosi4","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"estagiosi4","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/09\/26\/seminario-empoderamento-do-surdo-para-uma-educacao-bilingue-280917\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/09\/26\/seminario-empoderamento-do-surdo-para-uma-educacao-bilingue-280917\/","name":"[:pb]Semin\u00e1rio - Empoderamento do Surdo para uma educa\u00e7\u00e3o bil\u00edngue (28\/09\/17)[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2017-09-26T16:31:58+00:00","dateModified":"2017-10-02T15:31:44+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/14117c3e30e00c0077752250435f7ad9"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/09\/26\/seminario-empoderamento-do-surdo-para-uma-educacao-bilingue-280917\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/09\/26\/seminario-empoderamento-do-surdo-para-uma-educacao-bilingue-280917\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/09\/26\/seminario-empoderamento-do-surdo-para-uma-educacao-bilingue-280917\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Semin\u00e1rio &#8211; Empoderamento do Surdo para uma educa\u00e7\u00e3o bil\u00edngue (28\/09\/17)"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/14117c3e30e00c0077752250435f7ad9","name":"estagiosi4","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519d6190574b7853e6519eabed5322e5?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519d6190574b7853e6519eabed5322e5?s=96&d=mm&r=g","caption":"estagiosi4"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/estagiosi4\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3017"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/18898"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3017"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3017\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3030,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3017\/revisions\/3030"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3028"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3017"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3017"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3017"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}