{"id":3050,"date":"2017-10-05T14:46:01","date_gmt":"2017-10-05T18:46:01","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=3050"},"modified":"2017-10-05T14:48:31","modified_gmt":"2017-10-05T18:48:31","slug":"aviso-importante-sobre-processo-seletivo-proaesauxilio-permanenciaauxilio-moradia-auxilio-creche","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/10\/05\/aviso-importante-sobre-processo-seletivo-proaesauxilio-permanenciaauxilio-moradia-auxilio-creche\/","title":{"rendered":"Aviso importante sobre processo seletivo Proaes\/aux\u00edlio perman\u00eancia\/aux\u00edlio moradia\/ aux\u00edlio creche:"},"content":{"rendered":"<p>Prezados acad\u00eamicos,<\/p>\n<p>Haver\u00e1 nova publica\u00e7\u00e3o de resultado do processo seletivo referente ao edital Proaes n\u00ba 10\/2017 na p\u00e1gina da Proaes, provavelmente hoje (05\/10\/2017). Quem j\u00e1 entrou com recurso deve verificar a nova publica\u00e7\u00e3o e, em caso de nova situa\u00e7\u00e3o a ser questionada, dever\u00e1 entregar recurso novamente no prazo de dois dias \u00fateis ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o. Informo que todos os recursos que j\u00e1 foram entregues ser\u00e3o considerados. Em resumo, ap\u00f3s publica\u00e7\u00e3o do edital com as pontua\u00e7\u00f5es, haver\u00e1 prazo de dois dias \u00fateis para quem quiser entrar com recurso e, aqueles que j\u00e1 entregaram documento de recurso n\u00e3o precisam faz\u00ea-lo novamente. A n\u00e3o ser que apare\u00e7a nova situa\u00e7\u00e3o a ser questionada.<\/p>\n<p>Em caso de d\u00favidas, comparecer \u00e0 Secae ou enviar e-mail para secae.cptl@ufms.br.<\/p>\n<p>Atte.<\/p>\n<p>Equipe Secae<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Prezados acad\u00eamicos, Haver\u00e1 nova publica\u00e7\u00e3o de resultado do processo seletivo referente ao edital Proaes n\u00ba 10\/2017 na p\u00e1gina da Proaes, provavelmente hoje (05\/10\/2017). Quem j\u00e1 entrou com recurso deve verificar a nova publica\u00e7\u00e3o e, em caso de nova situa\u00e7\u00e3o a ser questionada, dever\u00e1 entregar recurso novamente no prazo de dois dias \u00fateis ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o. [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Aviso importante sobre processo seletivo Proaes\/aux\u00edlio perman\u00eancia\/aux\u00edlio moradia\/ aux\u00edlio creche: - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/10\/05\/aviso-importante-sobre-processo-seletivo-proaesauxilio-permanenciaauxilio-moradia-auxilio-creche\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Aviso importante sobre processo seletivo Proaes\/aux\u00edlio perman\u00eancia\/aux\u00edlio moradia\/ aux\u00edlio creche:[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Prezados acad\u00eamicos, Haver\u00e1 nova publica\u00e7\u00e3o de resultado do processo seletivo referente ao edital Proaes n\u00ba 10\/2017 na p\u00e1gina da Proaes, provavelmente hoje (05\/10\/2017). Quem j\u00e1 entrou com recurso deve verificar a nova publica\u00e7\u00e3o e, em caso de nova situa\u00e7\u00e3o a ser questionada, dever\u00e1 entregar recurso novamente no prazo de dois dias \u00fateis ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o. [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/10\/05\/aviso-importante-sobre-processo-seletivo-proaesauxilio-permanenciaauxilio-moradia-auxilio-creche\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-10-05T18:46:01+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-10-05T18:48:31+00:00\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/10\/05\/aviso-importante-sobre-processo-seletivo-proaesauxilio-permanenciaauxilio-moradia-auxilio-creche\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/10\/05\/aviso-importante-sobre-processo-seletivo-proaesauxilio-permanenciaauxilio-moradia-auxilio-creche\/\",\"name\":\"[:pb]Aviso importante sobre processo seletivo Proaes\/aux\u00edlio perman\u00eancia\/aux\u00edlio moradia\/ aux\u00edlio creche:[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-10-05T18:46:01+00:00\",\"dateModified\":\"2017-10-05T18:48:31+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/10\/05\/aviso-importante-sobre-processo-seletivo-proaesauxilio-permanenciaauxilio-moradia-auxilio-creche\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/10\/05\/aviso-importante-sobre-processo-seletivo-proaesauxilio-permanenciaauxilio-moradia-auxilio-creche\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/10\/05\/aviso-importante-sobre-processo-seletivo-proaesauxilio-permanenciaauxilio-moradia-auxilio-creche\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Aviso importante sobre processo seletivo Proaes\/aux\u00edlio perman\u00eancia\/aux\u00edlio moradia\/ aux\u00edlio creche:\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Aviso importante sobre processo seletivo Proaes\/aux\u00edlio perman\u00eancia\/aux\u00edlio moradia\/ aux\u00edlio creche:[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/10\/05\/aviso-importante-sobre-processo-seletivo-proaesauxilio-permanenciaauxilio-moradia-auxilio-creche\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Aviso importante sobre processo seletivo Proaes\/aux\u00edlio perman\u00eancia\/aux\u00edlio moradia\/ aux\u00edlio creche:[:] - CPTL","og_description":"Prezados acad\u00eamicos, Haver\u00e1 nova publica\u00e7\u00e3o de resultado do processo seletivo referente ao edital Proaes n\u00ba 10\/2017 na p\u00e1gina da Proaes, provavelmente hoje (05\/10\/2017). Quem j\u00e1 entrou com recurso deve verificar a nova publica\u00e7\u00e3o e, em caso de nova situa\u00e7\u00e3o a ser questionada, dever\u00e1 entregar recurso novamente no prazo de dois dias \u00fateis ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o. [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/10\/05\/aviso-importante-sobre-processo-seletivo-proaesauxilio-permanenciaauxilio-moradia-auxilio-creche\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2017-10-05T18:46:01+00:00","article_modified_time":"2017-10-05T18:48:31+00:00","author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/10\/05\/aviso-importante-sobre-processo-seletivo-proaesauxilio-permanenciaauxilio-moradia-auxilio-creche\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/10\/05\/aviso-importante-sobre-processo-seletivo-proaesauxilio-permanenciaauxilio-moradia-auxilio-creche\/","name":"[:pb]Aviso importante sobre processo seletivo Proaes\/aux\u00edlio perman\u00eancia\/aux\u00edlio moradia\/ aux\u00edlio creche:[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2017-10-05T18:46:01+00:00","dateModified":"2017-10-05T18:48:31+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/10\/05\/aviso-importante-sobre-processo-seletivo-proaesauxilio-permanenciaauxilio-moradia-auxilio-creche\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/10\/05\/aviso-importante-sobre-processo-seletivo-proaesauxilio-permanenciaauxilio-moradia-auxilio-creche\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/10\/05\/aviso-importante-sobre-processo-seletivo-proaesauxilio-permanenciaauxilio-moradia-auxilio-creche\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Aviso importante sobre processo seletivo Proaes\/aux\u00edlio perman\u00eancia\/aux\u00edlio moradia\/ aux\u00edlio creche:"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3050"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3050"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3050\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3052,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3050\/revisions\/3052"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3050"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3050"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3050"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}