{"id":3059,"date":"2017-10-09T21:16:37","date_gmt":"2017-10-10T01:16:37","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=3059"},"modified":"2017-10-09T21:16:37","modified_gmt":"2017-10-10T01:16:37","slug":"comunicado-aos-servidores-e-alunos-da-ufms","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/10\/09\/comunicado-aos-servidores-e-alunos-da-ufms\/","title":{"rendered":"Comunicado aos servidores e alunos da UFMS"},"content":{"rendered":"<p>A Administra\u00e7\u00e3o Central da UFMS comunica aos servidores e alunos que dia 13 de outubro (sexta-feira) \u00e9 dia letivo e haver\u00e1 expediente e aula normal, previsto no calend\u00e1rio acad\u00eamico, ajustado no in\u00edcio do ano.<\/p>\n<p>O ajuste foi feito com o objetivo de regularizar as atividades que foram suspensas durante o per\u00edodo de greve dos docentes em 2015, possibilitando condi\u00e7\u00f5es adequadas para completar totalmente a carga hor\u00e1ria das disciplinas at\u00e9 dezembro, sem preju\u00edzo da qualidade do ensino, pesquisa e extens\u00e3o.<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A Administra\u00e7\u00e3o Central da UFMS comunica aos servidores e alunos que dia 13 de outubro (sexta-feira) \u00e9 dia letivo e haver\u00e1 expediente e aula normal, previsto no calend\u00e1rio acad\u00eamico, ajustado no in\u00edcio do ano. O ajuste foi feito com o objetivo de regularizar as atividades que foram suspensas durante o per\u00edodo de greve dos docentes [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":18898,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Comunicado aos servidores e alunos da UFMS - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/10\/09\/comunicado-aos-servidores-e-alunos-da-ufms\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Comunicado aos servidores e alunos da UFMS[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A Administra\u00e7\u00e3o Central da UFMS comunica aos servidores e alunos que dia 13 de outubro (sexta-feira) \u00e9 dia letivo e haver\u00e1 expediente e aula normal, previsto no calend\u00e1rio acad\u00eamico, ajustado no in\u00edcio do ano. O ajuste foi feito com o objetivo de regularizar as atividades que foram suspensas durante o per\u00edodo de greve dos docentes [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/10\/09\/comunicado-aos-servidores-e-alunos-da-ufms\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-10-10T01:16:37+00:00\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"estagiosi4\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"estagiosi4\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/10\/09\/comunicado-aos-servidores-e-alunos-da-ufms\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/10\/09\/comunicado-aos-servidores-e-alunos-da-ufms\/\",\"name\":\"[:pb]Comunicado aos servidores e alunos da UFMS[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-10-10T01:16:37+00:00\",\"dateModified\":\"2017-10-10T01:16:37+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/14117c3e30e00c0077752250435f7ad9\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/10\/09\/comunicado-aos-servidores-e-alunos-da-ufms\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/10\/09\/comunicado-aos-servidores-e-alunos-da-ufms\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/10\/09\/comunicado-aos-servidores-e-alunos-da-ufms\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Comunicado aos servidores e alunos da UFMS\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/14117c3e30e00c0077752250435f7ad9\",\"name\":\"estagiosi4\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519d6190574b7853e6519eabed5322e5?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519d6190574b7853e6519eabed5322e5?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"estagiosi4\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/estagiosi4\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Comunicado aos servidores e alunos da UFMS[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/10\/09\/comunicado-aos-servidores-e-alunos-da-ufms\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Comunicado aos servidores e alunos da UFMS[:] - CPTL","og_description":"A Administra\u00e7\u00e3o Central da UFMS comunica aos servidores e alunos que dia 13 de outubro (sexta-feira) \u00e9 dia letivo e haver\u00e1 expediente e aula normal, previsto no calend\u00e1rio acad\u00eamico, ajustado no in\u00edcio do ano. O ajuste foi feito com o objetivo de regularizar as atividades que foram suspensas durante o per\u00edodo de greve dos docentes [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/10\/09\/comunicado-aos-servidores-e-alunos-da-ufms\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2017-10-10T01:16:37+00:00","author":"estagiosi4","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"estagiosi4"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/10\/09\/comunicado-aos-servidores-e-alunos-da-ufms\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/10\/09\/comunicado-aos-servidores-e-alunos-da-ufms\/","name":"[:pb]Comunicado aos servidores e alunos da UFMS[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2017-10-10T01:16:37+00:00","dateModified":"2017-10-10T01:16:37+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/14117c3e30e00c0077752250435f7ad9"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/10\/09\/comunicado-aos-servidores-e-alunos-da-ufms\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/10\/09\/comunicado-aos-servidores-e-alunos-da-ufms\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/10\/09\/comunicado-aos-servidores-e-alunos-da-ufms\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Comunicado aos servidores e alunos da UFMS"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/14117c3e30e00c0077752250435f7ad9","name":"estagiosi4","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519d6190574b7853e6519eabed5322e5?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519d6190574b7853e6519eabed5322e5?s=96&d=mm&r=g","caption":"estagiosi4"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/estagiosi4\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3059"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/18898"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3059"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3059\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3060,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3059\/revisions\/3060"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3059"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3059"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3059"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}