{"id":3062,"date":"2017-10-11T14:12:17","date_gmt":"2017-10-11T18:12:17","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=3062"},"modified":"2017-10-30T12:54:06","modified_gmt":"2017-10-30T16:54:06","slug":"iv-semana-nacional-do-livro-e-da-biblioteca-ufms","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/10\/11\/iv-semana-nacional-do-livro-e-da-biblioteca-ufms\/","title":{"rendered":"IV SEMANA NACIONAL DO LIVRO E DA BIBLIOTECA &#8211; UFMS"},"content":{"rendered":"<p>A partir do Decreto n\u00ba 84.631, de 12 de Abril de 1980 foi institu\u00edda a Semana Nacional do Livro e da Biblioteca no per\u00edodo de 23 a 29 de outubro. A biblioteca Dom Aquino Corr\u00eaa do C\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL) e o Sistema de Bibliotecas da Universidade Federal de Mato Grosso do Sul (UFMS) convida toda comunidade acad\u00eamica e p\u00fablico em geral para participarem da IV Semana Nacional do Livro e da Biblioteca da UFMS que acontecer\u00e1 de 23 a 27 de outubro de 2017. Em cada biblioteca acontecer\u00e3o eventos de cunho cultural, social e cient\u00edfico. O evento ser\u00e1 gratuito em todas as bibliotecas. Veja a programa\u00e7\u00e3o da Se\u00e7\u00e3o de Biblioteca do C\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas.<\/p>\n<p><strong>REFERENTE A PARTICIPA\u00c7\u00c3O NOS EVENTOS DA BIBLIOTECA DO C\u00c2MPUS DE TR\u00caS LAGOAS (CPTL):<\/strong><\/p>\n<p><strong>\u00a0<\/strong><strong>A participa\u00e7\u00e3o nos cursos exigir\u00e1 a retirada do formul\u00e1rio de inscri\u00e7\u00e3o do evento desejado na biblioteca da Unidade II a partir de 20\/10\/2017. Apenas os formul\u00e1rios de inscri\u00e7\u00e3o para o Treinamento da Base de dados Vlex (espec\u00edfico para o curso de Direito) dever\u00e3o ser retirados na secretaria do Direito. As vagas s\u00e3o limitadas.<\/strong><\/p>\n<p>Confira a programa\u00e7\u00e3o das demais bibliotecas da UFMS:<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/biblioteca.ufms.br\/iv-semana-da-biblioteca\/\">https:\/\/biblioteca.ufms.br\/iv-semana-da-biblioteca\/<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/10\/Programa\u00e7\u00e3o.jpg\" rel=\"lightbox[3062]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-3064\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/10\/Programa\u00e7\u00e3o-212x300.jpg\" alt=\"\" width=\"700\" height=\"991\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/10\/Programa\u00e7\u00e3o-212x300.jpg 212w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/10\/Programa\u00e7\u00e3o-768x1086.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/10\/Programa\u00e7\u00e3o-724x1024.jpg 724w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/10\/Programa\u00e7\u00e3o-226x320.jpg 226w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/10\/Programa\u00e7\u00e3o.jpg 1755w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/10\/Projeto-Circulendo.jpg\" rel=\"lightbox[3062]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-3065\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/10\/Projeto-Circulendo-212x300.jpg\" alt=\"\" width=\"701\" height=\"992\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/10\/Projeto-Circulendo-212x300.jpg 212w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/10\/Projeto-Circulendo-768x1086.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/10\/Projeto-Circulendo-724x1024.jpg 724w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/10\/Projeto-Circulendo-226x320.jpg 226w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/10\/Projeto-Circulendo.jpg 1754w\" sizes=\"(max-width: 701px) 100vw, 701px\" \/><\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/10\/Suspens\u00e3o-solid\u00e1ria.jpg\" rel=\"lightbox[3062]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-3063\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/10\/Suspens\u00e3o-solid\u00e1ria-212x300.jpg\" alt=\"\" width=\"669\" height=\"947\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/10\/Suspens\u00e3o-solid\u00e1ria-212x300.jpg 212w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/10\/Suspens\u00e3o-solid\u00e1ria-768x1086.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/10\/Suspens\u00e3o-solid\u00e1ria-724x1024.jpg 724w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/10\/Suspens\u00e3o-solid\u00e1ria-226x320.jpg 226w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/10\/Suspens\u00e3o-solid\u00e1ria.jpg 1754w\" sizes=\"(max-width: 669px) 100vw, 669px\" \/><\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A partir do Decreto n\u00ba 84.631, de 12 de Abril de 1980 foi institu\u00edda a Semana Nacional do Livro e da Biblioteca no per\u00edodo de 23 a 29 de outubro. A biblioteca Dom Aquino Corr\u00eaa do C\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL) e o Sistema de Bibliotecas da Universidade Federal de Mato Grosso do Sul (UFMS) [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":18898,"featured_media":3076,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>IV SEMANA NACIONAL DO LIVRO E DA BIBLIOTECA - UFMS - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/10\/11\/iv-semana-nacional-do-livro-e-da-biblioteca-ufms\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]IV SEMANA NACIONAL DO LIVRO E DA BIBLIOTECA - UFMS[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A partir do Decreto n\u00ba 84.631, de 12 de Abril de 1980 foi institu\u00edda a Semana Nacional do Livro e da Biblioteca no per\u00edodo de 23 a 29 de outubro. A biblioteca Dom Aquino Corr\u00eaa do C\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL) e o Sistema de Bibliotecas da Universidade Federal de Mato Grosso do Sul (UFMS) [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/10\/11\/iv-semana-nacional-do-livro-e-da-biblioteca-ufms\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-10-11T18:12:17+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-10-30T16:54:06+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/10\/logo.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1754\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"826\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"estagiosi4\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"estagiosi4\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/10\/11\/iv-semana-nacional-do-livro-e-da-biblioteca-ufms\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/10\/11\/iv-semana-nacional-do-livro-e-da-biblioteca-ufms\/\",\"name\":\"[:pb]IV SEMANA NACIONAL DO LIVRO E DA BIBLIOTECA - UFMS[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-10-11T18:12:17+00:00\",\"dateModified\":\"2017-10-30T16:54:06+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/14117c3e30e00c0077752250435f7ad9\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/10\/11\/iv-semana-nacional-do-livro-e-da-biblioteca-ufms\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/10\/11\/iv-semana-nacional-do-livro-e-da-biblioteca-ufms\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/10\/11\/iv-semana-nacional-do-livro-e-da-biblioteca-ufms\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"IV SEMANA NACIONAL DO LIVRO E DA BIBLIOTECA &#8211; UFMS\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/14117c3e30e00c0077752250435f7ad9\",\"name\":\"estagiosi4\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519d6190574b7853e6519eabed5322e5?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519d6190574b7853e6519eabed5322e5?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"estagiosi4\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/estagiosi4\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]IV SEMANA NACIONAL DO LIVRO E DA BIBLIOTECA - UFMS[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/10\/11\/iv-semana-nacional-do-livro-e-da-biblioteca-ufms\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]IV SEMANA NACIONAL DO LIVRO E DA BIBLIOTECA - UFMS[:] - CPTL","og_description":"A partir do Decreto n\u00ba 84.631, de 12 de Abril de 1980 foi institu\u00edda a Semana Nacional do Livro e da Biblioteca no per\u00edodo de 23 a 29 de outubro. A biblioteca Dom Aquino Corr\u00eaa do C\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL) e o Sistema de Bibliotecas da Universidade Federal de Mato Grosso do Sul (UFMS) [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/10\/11\/iv-semana-nacional-do-livro-e-da-biblioteca-ufms\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2017-10-11T18:12:17+00:00","article_modified_time":"2017-10-30T16:54:06+00:00","og_image":[{"width":1754,"height":826,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/10\/logo.png","type":"image\/png"}],"author":"estagiosi4","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"estagiosi4","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/10\/11\/iv-semana-nacional-do-livro-e-da-biblioteca-ufms\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/10\/11\/iv-semana-nacional-do-livro-e-da-biblioteca-ufms\/","name":"[:pb]IV SEMANA NACIONAL DO LIVRO E DA BIBLIOTECA - UFMS[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2017-10-11T18:12:17+00:00","dateModified":"2017-10-30T16:54:06+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/14117c3e30e00c0077752250435f7ad9"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/10\/11\/iv-semana-nacional-do-livro-e-da-biblioteca-ufms\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/10\/11\/iv-semana-nacional-do-livro-e-da-biblioteca-ufms\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/10\/11\/iv-semana-nacional-do-livro-e-da-biblioteca-ufms\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"IV SEMANA NACIONAL DO LIVRO E DA BIBLIOTECA &#8211; UFMS"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/14117c3e30e00c0077752250435f7ad9","name":"estagiosi4","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519d6190574b7853e6519eabed5322e5?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519d6190574b7853e6519eabed5322e5?s=96&d=mm&r=g","caption":"estagiosi4"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/estagiosi4\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3062"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/18898"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3062"}],"version-history":[{"count":10,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3062\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3108,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3062\/revisions\/3108"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3076"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3062"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3062"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3062"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}