{"id":3088,"date":"2017-10-16T16:39:39","date_gmt":"2017-10-16T20:39:39","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=3088"},"modified":"2017-11-13T12:27:27","modified_gmt":"2017-11-13T16:27:27","slug":"ii-jornada-academica-de-medicina-ufmscptl","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/10\/16\/ii-jornada-academica-de-medicina-ufmscptl\/","title":{"rendered":"II JORNADA ACAD\u00caMICA DE MEDICINA &#8211; UFMS\/CPTL"},"content":{"rendered":"<p>A pr\u00e1tica de atividades extracurriculares \u00e9 de grande relev\u00e2ncia para a complementa\u00e7\u00e3o do conhecimento em qualquer \u00e1rea de forma\u00e7\u00e3o. Mais especificamente na Medicina, que ano ap\u00f3s ano apresenta novas tecnologias e estudos cient\u00edficos extremamente enriquecedores, nota-se a relev\u00e2ncia da promo\u00e7\u00e3o de eventos que possam aproximar os acad\u00eamicos desses novos conhecimentos e incentivar a constru\u00e7\u00e3o permanente do saber.<\/p>\n<p>Nesse intuito, o CAMDPO promove a II Jornada Acad\u00eamica de Medicina e o <em>I<strong><sup>st <\/sup><\/strong>\u00a0International Workshop of Medicine<\/em>, com o tema \u201cAvan\u00e7os da Medicina\u201d. Neste ano, o nosso convidado internacional ser\u00e1 o Dr Rafael Otto Schneidewind, teuto-brasileiro, com resid\u00eancia em Cirurgia Cardiovascular na Alemanha (Hospital Herzzentrum Wuppertal) e especializa\u00e7\u00e3o em Assist\u00eancia Circulat\u00f3ria Mec\u00e2nica (Ventr\u00edculo Artificial e ECMO) \u00a0pela Universit\u00e4ts Klinikum Freiburg.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Esperamos a sua participa\u00e7\u00e3o!<\/p>\n<p>Paz, sa\u00fade e at\u00e9 breve!!<\/p>\n<p>Comiss\u00e3o Organizadora II JAM UFMS\/CPTL<\/p>\n<p>Para mais informa\u00e7\u00f5es, acesse o site do evento:\u00a0<a href=\"http:\/\/lives.ufms.br\/jam2017\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">II JORNADA ACAD\u00caMICA DE MEDICINA<\/a><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A pr\u00e1tica de atividades extracurriculares \u00e9 de grande relev\u00e2ncia para a complementa\u00e7\u00e3o do conhecimento em qualquer \u00e1rea de forma\u00e7\u00e3o. Mais especificamente na Medicina, que ano ap\u00f3s ano apresenta novas tecnologias e estudos cient\u00edficos extremamente enriquecedores, nota-se a relev\u00e2ncia da promo\u00e7\u00e3o de eventos que possam aproximar os acad\u00eamicos desses novos conhecimentos e incentivar a constru\u00e7\u00e3o permanente [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":18898,"featured_media":3103,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>II JORNADA ACAD\u00caMICA DE MEDICINA - UFMS\/CPTL - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/10\/16\/ii-jornada-academica-de-medicina-ufmscptl\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]II JORNADA ACAD\u00caMICA DE MEDICINA - UFMS\/CPTL[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A pr\u00e1tica de atividades extracurriculares \u00e9 de grande relev\u00e2ncia para a complementa\u00e7\u00e3o do conhecimento em qualquer \u00e1rea de forma\u00e7\u00e3o. Mais especificamente na Medicina, que ano ap\u00f3s ano apresenta novas tecnologias e estudos cient\u00edficos extremamente enriquecedores, nota-se a relev\u00e2ncia da promo\u00e7\u00e3o de eventos que possam aproximar os acad\u00eamicos desses novos conhecimentos e incentivar a constru\u00e7\u00e3o permanente [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/10\/16\/ii-jornada-academica-de-medicina-ufmscptl\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-10-16T20:39:39+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-11-13T16:27:27+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/10\/log2o-1.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1754\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"826\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"estagiosi4\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"estagiosi4\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/10\/16\/ii-jornada-academica-de-medicina-ufmscptl\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/10\/16\/ii-jornada-academica-de-medicina-ufmscptl\/\",\"name\":\"[:pb]II JORNADA ACAD\u00caMICA DE MEDICINA - UFMS\/CPTL[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-10-16T20:39:39+00:00\",\"dateModified\":\"2017-11-13T16:27:27+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/14117c3e30e00c0077752250435f7ad9\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/10\/16\/ii-jornada-academica-de-medicina-ufmscptl\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/10\/16\/ii-jornada-academica-de-medicina-ufmscptl\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/10\/16\/ii-jornada-academica-de-medicina-ufmscptl\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"II JORNADA ACAD\u00caMICA DE MEDICINA &#8211; UFMS\/CPTL\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/14117c3e30e00c0077752250435f7ad9\",\"name\":\"estagiosi4\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519d6190574b7853e6519eabed5322e5?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519d6190574b7853e6519eabed5322e5?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"estagiosi4\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/estagiosi4\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]II JORNADA ACAD\u00caMICA DE MEDICINA - UFMS\/CPTL[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/10\/16\/ii-jornada-academica-de-medicina-ufmscptl\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]II JORNADA ACAD\u00caMICA DE MEDICINA - UFMS\/CPTL[:] - CPTL","og_description":"A pr\u00e1tica de atividades extracurriculares \u00e9 de grande relev\u00e2ncia para a complementa\u00e7\u00e3o do conhecimento em qualquer \u00e1rea de forma\u00e7\u00e3o. Mais especificamente na Medicina, que ano ap\u00f3s ano apresenta novas tecnologias e estudos cient\u00edficos extremamente enriquecedores, nota-se a relev\u00e2ncia da promo\u00e7\u00e3o de eventos que possam aproximar os acad\u00eamicos desses novos conhecimentos e incentivar a constru\u00e7\u00e3o permanente [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/10\/16\/ii-jornada-academica-de-medicina-ufmscptl\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2017-10-16T20:39:39+00:00","article_modified_time":"2017-11-13T16:27:27+00:00","og_image":[{"width":1754,"height":826,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/10\/log2o-1.png","type":"image\/png"}],"author":"estagiosi4","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"estagiosi4","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/10\/16\/ii-jornada-academica-de-medicina-ufmscptl\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/10\/16\/ii-jornada-academica-de-medicina-ufmscptl\/","name":"[:pb]II JORNADA ACAD\u00caMICA DE MEDICINA - UFMS\/CPTL[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2017-10-16T20:39:39+00:00","dateModified":"2017-11-13T16:27:27+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/14117c3e30e00c0077752250435f7ad9"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/10\/16\/ii-jornada-academica-de-medicina-ufmscptl\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/10\/16\/ii-jornada-academica-de-medicina-ufmscptl\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/10\/16\/ii-jornada-academica-de-medicina-ufmscptl\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"II JORNADA ACAD\u00caMICA DE MEDICINA &#8211; UFMS\/CPTL"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/14117c3e30e00c0077752250435f7ad9","name":"estagiosi4","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519d6190574b7853e6519eabed5322e5?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519d6190574b7853e6519eabed5322e5?s=96&d=mm&r=g","caption":"estagiosi4"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/estagiosi4\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3088"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/18898"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3088"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3088\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3099,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3088\/revisions\/3099"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3103"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3088"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3088"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3088"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}