{"id":3158,"date":"2017-10-30T12:52:36","date_gmt":"2017-10-30T16:52:36","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=3158"},"modified":"2017-10-30T12:52:36","modified_gmt":"2017-10-30T16:52:36","slug":"cronograma-de-limpeza-dos-reservatorios-e-caixas-dagua-cptlufms","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/10\/30\/cronograma-de-limpeza-dos-reservatorios-e-caixas-dagua-cptlufms\/","title":{"rendered":"Cronograma de limpeza dos reservat\u00f3rios e caixas d&#8217;\u00e1gua-CPTL\/UFMS"},"content":{"rendered":"<p><\/p>\n<div class=\"gmail_quote\">Comunicamos que nos pr\u00f3ximos dias 03 e 04\/11\/2017 ser\u00e1 realizada a\u00a0 limpeza dos reservat\u00f3rios e caixas d\u00b4\u00e1gua do CPTL,\u00a0de acordo com o previsto no contrato n\u00ba 05\/2017 (empresa de limpeza e conserva\u00e7\u00e3o PLANSUL). Dessa forma, poder\u00e3o ocorrer, ao longo do per\u00edodo, problemas com o abastecimento de \u00e1gua nos bebedouros e banheiros dos Campus I e II.<\/p>\n<p>Segue o cronograma:<\/p><\/div>\n<p class=\"gmail_quote\">\n<b>03\/11\/2017 (per\u00edodos matutino e vespertino)<\/b><br \/>\nUnidade II:<br \/>\n2 caixas d&#8217;\u00e1gua no anfiteatro<br \/>\n1 reservat\u00f3rio elevado<br \/>\n1 caixa d&#8217;\u00e1gua Lab. Anatomia<br \/>\n1 reservat\u00f3rio Bloco III<br \/>\n1 reservat\u00f3rio Bloco VII<br \/>\n1 reservat\u00f3rio Bloco VIII<br \/>\n1 caixa d&#8217;\u00e1gua Bloco V<br \/>\n1 caixa d&#8217;\u00e1gua Bloco VI<br \/>\n1 caixa d&#8217;\u00e1gua Bloco do FINEP<\/p>\n<div class=\"gmail_quote\"><\/div>\n<div class=\"gmail_quote\"><\/div>\n<div class=\"gmail_quote\"><\/div>\n<div class=\"gmail_quote\"><\/div>\n<div class=\"gmail_quote\"><b>04\/11\/2017 (per\u00edodo matutino)<\/b><\/div>\n<div class=\"gmail_quote\">Unidade I:<\/div>\n<div class=\"gmail_quote\">1 reservat\u00f3rio inferior<br \/>\n2 reservat\u00f3rios elevados<\/div>\n<div><\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div>Atenciosamente<\/p>\n<div class=\"m_-6381571067810382381gmail-m_8833186679907728795m_-3092338142773080558gmail_signature\">\n<div dir=\"ltr\">\n<div>\n<div dir=\"ltr\">\n<div>\n<div>Coordenadora Administrativa<\/div>\n<div>COAD\/CPTL\/UFMS<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<p><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Comunicamos que nos pr\u00f3ximos dias 03 e 04\/11\/2017 ser\u00e1 realizada a\u00a0 limpeza dos reservat\u00f3rios e caixas d\u00b4\u00e1gua do CPTL,\u00a0de acordo com o previsto no contrato n\u00ba 05\/2017 (empresa de limpeza e conserva\u00e7\u00e3o PLANSUL). Dessa forma, poder\u00e3o ocorrer, ao longo do per\u00edodo, problemas com o abastecimento de \u00e1gua nos bebedouros e banheiros dos Campus I e [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":18898,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Cronograma de limpeza dos reservat\u00f3rios e caixas d&#039;\u00e1gua-CPTL\/UFMS - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/10\/30\/cronograma-de-limpeza-dos-reservatorios-e-caixas-dagua-cptlufms\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Cronograma de limpeza dos reservat\u00f3rios e caixas d&#039;\u00e1gua-CPTL\/UFMS[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Comunicamos que nos pr\u00f3ximos dias 03 e 04\/11\/2017 ser\u00e1 realizada a\u00a0 limpeza dos reservat\u00f3rios e caixas d\u00b4\u00e1gua do CPTL,\u00a0de acordo com o previsto no contrato n\u00ba 05\/2017 (empresa de limpeza e conserva\u00e7\u00e3o PLANSUL). Dessa forma, poder\u00e3o ocorrer, ao longo do per\u00edodo, problemas com o abastecimento de \u00e1gua nos bebedouros e banheiros dos Campus I e [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/10\/30\/cronograma-de-limpeza-dos-reservatorios-e-caixas-dagua-cptlufms\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-10-30T16:52:36+00:00\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"estagiosi4\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"estagiosi4\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/10\/30\/cronograma-de-limpeza-dos-reservatorios-e-caixas-dagua-cptlufms\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/10\/30\/cronograma-de-limpeza-dos-reservatorios-e-caixas-dagua-cptlufms\/\",\"name\":\"[:pb]Cronograma de limpeza dos reservat\u00f3rios e caixas d'\u00e1gua-CPTL\/UFMS[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-10-30T16:52:36+00:00\",\"dateModified\":\"2017-10-30T16:52:36+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/14117c3e30e00c0077752250435f7ad9\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/10\/30\/cronograma-de-limpeza-dos-reservatorios-e-caixas-dagua-cptlufms\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/10\/30\/cronograma-de-limpeza-dos-reservatorios-e-caixas-dagua-cptlufms\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/10\/30\/cronograma-de-limpeza-dos-reservatorios-e-caixas-dagua-cptlufms\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Cronograma de limpeza dos reservat\u00f3rios e caixas d&#8217;\u00e1gua-CPTL\/UFMS\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/14117c3e30e00c0077752250435f7ad9\",\"name\":\"estagiosi4\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519d6190574b7853e6519eabed5322e5?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519d6190574b7853e6519eabed5322e5?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"estagiosi4\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/estagiosi4\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Cronograma de limpeza dos reservat\u00f3rios e caixas d'\u00e1gua-CPTL\/UFMS[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/10\/30\/cronograma-de-limpeza-dos-reservatorios-e-caixas-dagua-cptlufms\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Cronograma de limpeza dos reservat\u00f3rios e caixas d'\u00e1gua-CPTL\/UFMS[:] - CPTL","og_description":"Comunicamos que nos pr\u00f3ximos dias 03 e 04\/11\/2017 ser\u00e1 realizada a\u00a0 limpeza dos reservat\u00f3rios e caixas d\u00b4\u00e1gua do CPTL,\u00a0de acordo com o previsto no contrato n\u00ba 05\/2017 (empresa de limpeza e conserva\u00e7\u00e3o PLANSUL). Dessa forma, poder\u00e3o ocorrer, ao longo do per\u00edodo, problemas com o abastecimento de \u00e1gua nos bebedouros e banheiros dos Campus I e [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/10\/30\/cronograma-de-limpeza-dos-reservatorios-e-caixas-dagua-cptlufms\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2017-10-30T16:52:36+00:00","author":"estagiosi4","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"estagiosi4","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/10\/30\/cronograma-de-limpeza-dos-reservatorios-e-caixas-dagua-cptlufms\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/10\/30\/cronograma-de-limpeza-dos-reservatorios-e-caixas-dagua-cptlufms\/","name":"[:pb]Cronograma de limpeza dos reservat\u00f3rios e caixas d'\u00e1gua-CPTL\/UFMS[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2017-10-30T16:52:36+00:00","dateModified":"2017-10-30T16:52:36+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/14117c3e30e00c0077752250435f7ad9"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/10\/30\/cronograma-de-limpeza-dos-reservatorios-e-caixas-dagua-cptlufms\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/10\/30\/cronograma-de-limpeza-dos-reservatorios-e-caixas-dagua-cptlufms\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/10\/30\/cronograma-de-limpeza-dos-reservatorios-e-caixas-dagua-cptlufms\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Cronograma de limpeza dos reservat\u00f3rios e caixas d&#8217;\u00e1gua-CPTL\/UFMS"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/14117c3e30e00c0077752250435f7ad9","name":"estagiosi4","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519d6190574b7853e6519eabed5322e5?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519d6190574b7853e6519eabed5322e5?s=96&d=mm&r=g","caption":"estagiosi4"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/estagiosi4\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3158"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/18898"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3158"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3158\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3165,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3158\/revisions\/3165"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3158"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3158"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3158"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}