{"id":3176,"date":"2017-11-02T13:02:31","date_gmt":"2017-11-02T17:02:31","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=3176"},"modified":"2017-11-02T13:02:31","modified_gmt":"2017-11-02T17:02:31","slug":"academicos-do-cptl-cpar-e-fach-realizam-oficina-motivacional-durante-integra-ufms","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/02\/academicos-do-cptl-cpar-e-fach-realizam-oficina-motivacional-durante-integra-ufms\/","title":{"rendered":"Acad\u00eamicos do CPTL, CPAR e FACH realizam oficina motivacional durante Integra UFMS"},"content":{"rendered":"<p>Acad\u00eamicos do C\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas, Parana\u00edba e de Campo Grande\u00a0que participaram do Projeto Rondon MS (Miss\u00e3o Lad\u00e1rio) ir\u00e3o realizar no dia 6 de novembro, durante o Integra UFMS, uma oficina para o trabalho da motiva\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p>Servidores, acad\u00eamicos e comunidade externa s\u00e3o esperados no Complexo Multiuso \u2013 Anfiteatro, das 14h \u00e0s 16h, para a oficina que tem como t\u00edtulo \u201cDin\u00e2micas motivacionais para trabalhar em equipe: um recorte da Miss\u00e3o Lad\u00e1rio do Projeto Rondon Mato Grosso do Sul\u201d.<\/p>\n<p>O objetivo dessa oficina \u00e9 desenvolver sentimentos e emo\u00e7\u00f5es pertinentes a integra\u00e7\u00e3o de equipe de trabalho, assim como criar espa\u00e7os para que que se possa compartilhar experi\u00eancia, d\u00favidas e anseios.<\/p>\n<p>\u201cO projeto teve in\u00edcio na Miss\u00e3o Lad\u00e1rio 2015, do Projeto Rondon Mato Grosso do Sul, nas Estrat\u00e9gias Sa\u00fade da Fam\u00edlia, no N\u00facleo de Controle de Zoonoses e na Unidade Mista de Sa\u00fade e que proporcionou grande mobiliza\u00e7\u00e3o nas equipes multidisciplinares nos estabelecimentos citados acima. \u00c9 de grande interesse a continuidade desse projeto para alcan\u00e7ar mais integra\u00e7\u00e3o e motiva\u00e7\u00e3o para o trabalho em equipe. Portanto, esta proposta de atividade tem como objetivo capacitar, por meio de viv\u00eancias e explica\u00e7\u00e3o pr\u00e1tica-te\u00f3rica aos alunos, t\u00e9cnicos e docentes da UFMS e demais interessados para posteriormente aplicarem o projeto nos servi\u00e7os p\u00fablicos de suas respectivas cidades e nos projetos que fazem parte\u201d, explica o acad\u00eamico de Letras\/CPTL, Fl\u00e1vio Faccioni.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/11\/FORTE-COIMBRA-2015-2.jpg\" rel=\"lightbox[3176]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone  wp-image-3177\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/11\/FORTE-COIMBRA-2015-2-300x225.jpg\" alt=\"\" width=\"815\" height=\"611\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/11\/FORTE-COIMBRA-2015-2-300x225.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/11\/FORTE-COIMBRA-2015-2-768x576.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/11\/FORTE-COIMBRA-2015-2-427x320.jpg 427w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/11\/FORTE-COIMBRA-2015-2.jpg 960w\" sizes=\"(max-width: 815px) 100vw, 815px\" \/><\/a>Foto: Loraine Fran\u00e7a (Forte de Coimbra\/MS)<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Acad\u00eamicos do C\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas, Parana\u00edba e de Campo Grande\u00a0que participaram do Projeto Rondon MS (Miss\u00e3o Lad\u00e1rio) ir\u00e3o realizar no dia 6 de novembro, durante o Integra UFMS, uma oficina para o trabalho da motiva\u00e7\u00e3o. Servidores, acad\u00eamicos e comunidade externa s\u00e3o esperados no Complexo Multiuso \u2013 Anfiteatro, das 14h \u00e0s 16h, para a oficina [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":18898,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Acad\u00eamicos do CPTL, CPAR e FACH realizam oficina motivacional durante Integra UFMS - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/02\/academicos-do-cptl-cpar-e-fach-realizam-oficina-motivacional-durante-integra-ufms\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Acad\u00eamicos do CPTL, CPAR e FACH realizam oficina motivacional durante Integra UFMS[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Acad\u00eamicos do C\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas, Parana\u00edba e de Campo Grande\u00a0que participaram do Projeto Rondon MS (Miss\u00e3o Lad\u00e1rio) ir\u00e3o realizar no dia 6 de novembro, durante o Integra UFMS, uma oficina para o trabalho da motiva\u00e7\u00e3o. Servidores, acad\u00eamicos e comunidade externa s\u00e3o esperados no Complexo Multiuso \u2013 Anfiteatro, das 14h \u00e0s 16h, para a oficina [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/02\/academicos-do-cptl-cpar-e-fach-realizam-oficina-motivacional-durante-integra-ufms\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-11-02T17:02:31+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/11\/FORTE-COIMBRA-2015-2-300x225.jpg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"estagiosi4\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"estagiosi4\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/02\/academicos-do-cptl-cpar-e-fach-realizam-oficina-motivacional-durante-integra-ufms\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/02\/academicos-do-cptl-cpar-e-fach-realizam-oficina-motivacional-durante-integra-ufms\/\",\"name\":\"[:pb]Acad\u00eamicos do CPTL, CPAR e FACH realizam oficina motivacional durante Integra UFMS[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-11-02T17:02:31+00:00\",\"dateModified\":\"2017-11-02T17:02:31+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/14117c3e30e00c0077752250435f7ad9\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/02\/academicos-do-cptl-cpar-e-fach-realizam-oficina-motivacional-durante-integra-ufms\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/02\/academicos-do-cptl-cpar-e-fach-realizam-oficina-motivacional-durante-integra-ufms\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/02\/academicos-do-cptl-cpar-e-fach-realizam-oficina-motivacional-durante-integra-ufms\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Acad\u00eamicos do CPTL, CPAR e FACH realizam oficina motivacional durante Integra UFMS\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/14117c3e30e00c0077752250435f7ad9\",\"name\":\"estagiosi4\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519d6190574b7853e6519eabed5322e5?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519d6190574b7853e6519eabed5322e5?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"estagiosi4\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/estagiosi4\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Acad\u00eamicos do CPTL, CPAR e FACH realizam oficina motivacional durante Integra UFMS[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/02\/academicos-do-cptl-cpar-e-fach-realizam-oficina-motivacional-durante-integra-ufms\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Acad\u00eamicos do CPTL, CPAR e FACH realizam oficina motivacional durante Integra UFMS[:] - CPTL","og_description":"Acad\u00eamicos do C\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas, Parana\u00edba e de Campo Grande\u00a0que participaram do Projeto Rondon MS (Miss\u00e3o Lad\u00e1rio) ir\u00e3o realizar no dia 6 de novembro, durante o Integra UFMS, uma oficina para o trabalho da motiva\u00e7\u00e3o. Servidores, acad\u00eamicos e comunidade externa s\u00e3o esperados no Complexo Multiuso \u2013 Anfiteatro, das 14h \u00e0s 16h, para a oficina [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/02\/academicos-do-cptl-cpar-e-fach-realizam-oficina-motivacional-durante-integra-ufms\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2017-11-02T17:02:31+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/11\/FORTE-COIMBRA-2015-2-300x225.jpg"}],"author":"estagiosi4","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"estagiosi4","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/02\/academicos-do-cptl-cpar-e-fach-realizam-oficina-motivacional-durante-integra-ufms\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/02\/academicos-do-cptl-cpar-e-fach-realizam-oficina-motivacional-durante-integra-ufms\/","name":"[:pb]Acad\u00eamicos do CPTL, CPAR e FACH realizam oficina motivacional durante Integra UFMS[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2017-11-02T17:02:31+00:00","dateModified":"2017-11-02T17:02:31+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/14117c3e30e00c0077752250435f7ad9"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/02\/academicos-do-cptl-cpar-e-fach-realizam-oficina-motivacional-durante-integra-ufms\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/02\/academicos-do-cptl-cpar-e-fach-realizam-oficina-motivacional-durante-integra-ufms\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/02\/academicos-do-cptl-cpar-e-fach-realizam-oficina-motivacional-durante-integra-ufms\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Acad\u00eamicos do CPTL, CPAR e FACH realizam oficina motivacional durante Integra UFMS"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/14117c3e30e00c0077752250435f7ad9","name":"estagiosi4","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519d6190574b7853e6519eabed5322e5?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519d6190574b7853e6519eabed5322e5?s=96&d=mm&r=g","caption":"estagiosi4"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/estagiosi4\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3176"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/18898"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3176"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3176\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3181,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3176\/revisions\/3181"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3176"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3176"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3176"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}