{"id":3182,"date":"2017-11-02T13:17:52","date_gmt":"2017-11-02T17:17:52","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=3182"},"modified":"2017-11-02T13:17:52","modified_gmt":"2017-11-02T17:17:52","slug":"trabalhos-de-direito-do-cptl-sao-selecionados-em-concurso-de-artigos","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/02\/trabalhos-de-direito-do-cptl-sao-selecionados-em-concurso-de-artigos\/","title":{"rendered":"Trabalhos de Direito do CPTL s\u00e3o selecionados em concurso de artigos"},"content":{"rendered":"<p>O Instituto Brasileiro de Direito de Fam\u00edlia (IBDFAM) selecionou dois artigos de autoria de acad\u00eamicas e de um docente da UFMS do c\u00e2mpus de Tr\u00eas lagoas (CPTL) em um concurso para uma obra coletiva que marca seus 20 anos de exist\u00eancia. Os trabalhos intitulados \u201cO exerc\u00edcio respons\u00e1vel da autoridade parental \u00e0 luz do melhor interesse da crian\u00e7a\u201d e \u201cA monogamia: digress\u00f5es existenciais e patrimoniais\u201d s\u00e3o de autoria de Ana Laura Vidal Quadra, Anna Carolina Aguero Mazzo e Raiane de Lima Salme; e de Anna Carolina Aguero Mazzo e Cl\u00e9ber Affonso Angeluci, respectivamente.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/IMG_0464.jpg\" rel=\"lightbox[19070]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\" wp-image-19073 alignright\" src=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/IMG_0464-225x300.jpg\" alt=\"\" width=\"234\" height=\"312\" \/><\/a>Cl\u00e9ber Affonso Angeluci \u00e9 professor da UFMS e coordenador do grupo de pesquisa \u2018O Direito Civil Contempor\u00e2neo\u2019, do qual as acad\u00eamicas fazem parte. O grupo est\u00e1 devidamente registrado no Conselho Nacional de Desenvolvimento Cient\u00edfico e Tecnol\u00f3gico (CNPq) e cerificado pela Universidade. Segundo o professor Cl\u00e9ber \u201ca conquista das acad\u00eamicas \u00e9 fruto das discuss\u00f5es realizadas nos encontros semanais do grupo de pesquisa e representa a qualidade e preocupa\u00e7\u00e3o que a UFMS\/CPTL tem com sua finalidade prec\u00edpua, consistente na forma\u00e7\u00e3o de profissionais \u00e9ticos, respons\u00e1veis e competentes\u201d, comentou.<\/p>\n<p>Os artigos da UFMS est\u00e3o entre os 21 selecionados para a colet\u00e2nea e se encaixaram nas categorias: textos escritos exclusivamente por acad\u00eamicos da gradua\u00e7\u00e3o em Direito; e textos escritos em coautoria entre alunos e professores. Segundo a publica\u00e7\u00e3o, na categoria exclusiva a graduandos, foram selecionados textos que, ainda no acender das luzes de suas trajet\u00f3rias profissionais, revelaram especial afinidade com a pesquisa acad\u00eamica. Na categoria mista foram selecionados artigos com tem\u00e1tica plural.<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O Instituto Brasileiro de Direito de Fam\u00edlia (IBDFAM) selecionou dois artigos de autoria de acad\u00eamicas e de um docente da UFMS do c\u00e2mpus de Tr\u00eas lagoas (CPTL) em um concurso para uma obra coletiva que marca seus 20 anos de exist\u00eancia. Os trabalhos intitulados \u201cO exerc\u00edcio respons\u00e1vel da autoridade parental \u00e0 luz do melhor interesse [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Trabalhos de Direito do CPTL s\u00e3o selecionados em concurso de artigos - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/02\/trabalhos-de-direito-do-cptl-sao-selecionados-em-concurso-de-artigos\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Trabalhos de Direito do CPTL s\u00e3o selecionados em concurso de artigos[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O Instituto Brasileiro de Direito de Fam\u00edlia (IBDFAM) selecionou dois artigos de autoria de acad\u00eamicas e de um docente da UFMS do c\u00e2mpus de Tr\u00eas lagoas (CPTL) em um concurso para uma obra coletiva que marca seus 20 anos de exist\u00eancia. Os trabalhos intitulados \u201cO exerc\u00edcio respons\u00e1vel da autoridade parental \u00e0 luz do melhor interesse [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/02\/trabalhos-de-direito-do-cptl-sao-selecionados-em-concurso-de-artigos\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-11-02T17:17:52+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/IMG_0464-225x300.jpg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/02\/trabalhos-de-direito-do-cptl-sao-selecionados-em-concurso-de-artigos\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/02\/trabalhos-de-direito-do-cptl-sao-selecionados-em-concurso-de-artigos\/\",\"name\":\"[:pb]Trabalhos de Direito do CPTL s\u00e3o selecionados em concurso de artigos[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-11-02T17:17:52+00:00\",\"dateModified\":\"2017-11-02T17:17:52+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/02\/trabalhos-de-direito-do-cptl-sao-selecionados-em-concurso-de-artigos\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/02\/trabalhos-de-direito-do-cptl-sao-selecionados-em-concurso-de-artigos\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/02\/trabalhos-de-direito-do-cptl-sao-selecionados-em-concurso-de-artigos\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Trabalhos de Direito do CPTL s\u00e3o selecionados em concurso de artigos\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Trabalhos de Direito do CPTL s\u00e3o selecionados em concurso de artigos[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/02\/trabalhos-de-direito-do-cptl-sao-selecionados-em-concurso-de-artigos\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Trabalhos de Direito do CPTL s\u00e3o selecionados em concurso de artigos[:] - CPTL","og_description":"O Instituto Brasileiro de Direito de Fam\u00edlia (IBDFAM) selecionou dois artigos de autoria de acad\u00eamicas e de um docente da UFMS do c\u00e2mpus de Tr\u00eas lagoas (CPTL) em um concurso para uma obra coletiva que marca seus 20 anos de exist\u00eancia. Os trabalhos intitulados \u201cO exerc\u00edcio respons\u00e1vel da autoridade parental \u00e0 luz do melhor interesse [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/02\/trabalhos-de-direito-do-cptl-sao-selecionados-em-concurso-de-artigos\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2017-11-02T17:17:52+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/IMG_0464-225x300.jpg"}],"author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/02\/trabalhos-de-direito-do-cptl-sao-selecionados-em-concurso-de-artigos\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/02\/trabalhos-de-direito-do-cptl-sao-selecionados-em-concurso-de-artigos\/","name":"[:pb]Trabalhos de Direito do CPTL s\u00e3o selecionados em concurso de artigos[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2017-11-02T17:17:52+00:00","dateModified":"2017-11-02T17:17:52+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/02\/trabalhos-de-direito-do-cptl-sao-selecionados-em-concurso-de-artigos\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/02\/trabalhos-de-direito-do-cptl-sao-selecionados-em-concurso-de-artigos\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/02\/trabalhos-de-direito-do-cptl-sao-selecionados-em-concurso-de-artigos\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Trabalhos de Direito do CPTL s\u00e3o selecionados em concurso de artigos"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3182"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3182"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3182\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3183,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3182\/revisions\/3183"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3182"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3182"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3182"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}