{"id":3191,"date":"2017-11-05T10:30:24","date_gmt":"2017-11-05T14:30:24","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=3191"},"modified":"2017-11-13T12:27:23","modified_gmt":"2017-11-13T16:27:23","slug":"i-senelco-i-seminario-nacional-de-estudos-linguisticos-do-centro-oeste-ensino-de-linguas-e-formacao-de-professores","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/05\/i-senelco-i-seminario-nacional-de-estudos-linguisticos-do-centro-oeste-ensino-de-linguas-e-formacao-de-professores\/","title":{"rendered":"I SENELCO &#8211; Semin\u00e1rio Nacional de Estudos L\u00edngu\u00edsticos do Centro-Oeste: Ensino de L\u00ednguas e Forma\u00e7\u00e3o de Professores"},"content":{"rendered":"<p>Movido pela necessidade de se promover a\u00e7\u00f5es que intensifiquem as discuss\u00f5es na \u00e1rea de Estudos Lingu\u00edsticos, principalmente, focadas em ensino de l\u00ednguas e forma\u00e7\u00e3o de professores, na regi\u00e3o do bols\u00e3o sul-mato-grossense, este evento proporcionar\u00e1 o di\u00e1logo entre pesquisadores de diversas regi\u00f5es do Brasil e, sobretudo, do estado de Mato Grosso do Sul e os estados vizinhos Paran\u00e1, S\u00e3o Paulo, Mato Grosso e Goi\u00e1s pela localiza\u00e7\u00e3o geogr\u00e1fica do campus de Tr\u00eas Lagoas da Universidade Federal de Mato Grosso do Sul.<\/p>\n<p>O I SENELCO acontecer\u00e1 nas depend\u00eancias da\u00a0<strong>Unidade II da Universidade Federal de Mato Grosso do Sul<\/strong>\u00a0<strong>no campus de Tr\u00eas Lagoas, nos dias 8, 9 e 10 de novembro de 2017<\/strong>.<\/p>\n<p>Mais informa\u00e7\u00f5es:\u00a0<a href=\"https:\/\/senelco.wordpress.com\/\">https:\/\/senelco.wordpress.com\/<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/11\/senelco.png\" rel=\"lightbox[3191]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-3192\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/11\/senelco.png\" alt=\"\" width=\"828\" height=\"314\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/11\/senelco.png 828w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/11\/senelco-300x114.png 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/11\/senelco-768x291.png 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/11\/senelco-730x277.png 730w\" sizes=\"(max-width: 828px) 100vw, 828px\" \/><\/a><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Movido pela necessidade de se promover a\u00e7\u00f5es que intensifiquem as discuss\u00f5es na \u00e1rea de Estudos Lingu\u00edsticos, principalmente, focadas em ensino de l\u00ednguas e forma\u00e7\u00e3o de professores, na regi\u00e3o do bols\u00e3o sul-mato-grossense, este evento proporcionar\u00e1 o di\u00e1logo entre pesquisadores de diversas regi\u00f5es do Brasil e, sobretudo, do estado de Mato Grosso do Sul e os estados [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":3192,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>I SENELCO - Semin\u00e1rio Nacional de Estudos L\u00edngu\u00edsticos do Centro-Oeste: Ensino de L\u00ednguas e Forma\u00e7\u00e3o de Professores - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/05\/i-senelco-i-seminario-nacional-de-estudos-linguisticos-do-centro-oeste-ensino-de-linguas-e-formacao-de-professores\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]I SENELCO - Semin\u00e1rio Nacional de Estudos L\u00edngu\u00edsticos do Centro-Oeste: Ensino de L\u00ednguas e Forma\u00e7\u00e3o de Professores[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Movido pela necessidade de se promover a\u00e7\u00f5es que intensifiquem as discuss\u00f5es na \u00e1rea de Estudos Lingu\u00edsticos, principalmente, focadas em ensino de l\u00ednguas e forma\u00e7\u00e3o de professores, na regi\u00e3o do bols\u00e3o sul-mato-grossense, este evento proporcionar\u00e1 o di\u00e1logo entre pesquisadores de diversas regi\u00f5es do Brasil e, sobretudo, do estado de Mato Grosso do Sul e os estados [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/05\/i-senelco-i-seminario-nacional-de-estudos-linguisticos-do-centro-oeste-ensino-de-linguas-e-formacao-de-professores\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-11-05T14:30:24+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-11-13T16:27:23+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/11\/senelco.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"828\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"314\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/05\/i-senelco-i-seminario-nacional-de-estudos-linguisticos-do-centro-oeste-ensino-de-linguas-e-formacao-de-professores\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/05\/i-senelco-i-seminario-nacional-de-estudos-linguisticos-do-centro-oeste-ensino-de-linguas-e-formacao-de-professores\/\",\"name\":\"[:pb]I SENELCO - Semin\u00e1rio Nacional de Estudos L\u00edngu\u00edsticos do Centro-Oeste: Ensino de L\u00ednguas e Forma\u00e7\u00e3o de Professores[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-11-05T14:30:24+00:00\",\"dateModified\":\"2017-11-13T16:27:23+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/05\/i-senelco-i-seminario-nacional-de-estudos-linguisticos-do-centro-oeste-ensino-de-linguas-e-formacao-de-professores\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/05\/i-senelco-i-seminario-nacional-de-estudos-linguisticos-do-centro-oeste-ensino-de-linguas-e-formacao-de-professores\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/05\/i-senelco-i-seminario-nacional-de-estudos-linguisticos-do-centro-oeste-ensino-de-linguas-e-formacao-de-professores\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"I SENELCO &#8211; Semin\u00e1rio Nacional de Estudos L\u00edngu\u00edsticos do Centro-Oeste: Ensino de L\u00ednguas e Forma\u00e7\u00e3o de Professores\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]I SENELCO - Semin\u00e1rio Nacional de Estudos L\u00edngu\u00edsticos do Centro-Oeste: Ensino de L\u00ednguas e Forma\u00e7\u00e3o de Professores[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/05\/i-senelco-i-seminario-nacional-de-estudos-linguisticos-do-centro-oeste-ensino-de-linguas-e-formacao-de-professores\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]I SENELCO - Semin\u00e1rio Nacional de Estudos L\u00edngu\u00edsticos do Centro-Oeste: Ensino de L\u00ednguas e Forma\u00e7\u00e3o de Professores[:] - CPTL","og_description":"Movido pela necessidade de se promover a\u00e7\u00f5es que intensifiquem as discuss\u00f5es na \u00e1rea de Estudos Lingu\u00edsticos, principalmente, focadas em ensino de l\u00ednguas e forma\u00e7\u00e3o de professores, na regi\u00e3o do bols\u00e3o sul-mato-grossense, este evento proporcionar\u00e1 o di\u00e1logo entre pesquisadores de diversas regi\u00f5es do Brasil e, sobretudo, do estado de Mato Grosso do Sul e os estados [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/05\/i-senelco-i-seminario-nacional-de-estudos-linguisticos-do-centro-oeste-ensino-de-linguas-e-formacao-de-professores\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2017-11-05T14:30:24+00:00","article_modified_time":"2017-11-13T16:27:23+00:00","og_image":[{"width":828,"height":314,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/11\/senelco.png","type":"image\/png"}],"author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/05\/i-senelco-i-seminario-nacional-de-estudos-linguisticos-do-centro-oeste-ensino-de-linguas-e-formacao-de-professores\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/05\/i-senelco-i-seminario-nacional-de-estudos-linguisticos-do-centro-oeste-ensino-de-linguas-e-formacao-de-professores\/","name":"[:pb]I SENELCO - Semin\u00e1rio Nacional de Estudos L\u00edngu\u00edsticos do Centro-Oeste: Ensino de L\u00ednguas e Forma\u00e7\u00e3o de Professores[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2017-11-05T14:30:24+00:00","dateModified":"2017-11-13T16:27:23+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/05\/i-senelco-i-seminario-nacional-de-estudos-linguisticos-do-centro-oeste-ensino-de-linguas-e-formacao-de-professores\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/05\/i-senelco-i-seminario-nacional-de-estudos-linguisticos-do-centro-oeste-ensino-de-linguas-e-formacao-de-professores\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/05\/i-senelco-i-seminario-nacional-de-estudos-linguisticos-do-centro-oeste-ensino-de-linguas-e-formacao-de-professores\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"I SENELCO &#8211; Semin\u00e1rio Nacional de Estudos L\u00edngu\u00edsticos do Centro-Oeste: Ensino de L\u00ednguas e Forma\u00e7\u00e3o de Professores"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3191"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3191"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3191\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3194,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3191\/revisions\/3194"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3192"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3191"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3191"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3191"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}