{"id":3212,"date":"2017-11-16T17:35:19","date_gmt":"2017-11-16T21:35:19","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=3212"},"modified":"2017-11-16T17:36:27","modified_gmt":"2017-11-16T21:36:27","slug":"eleicao-para-coordenador-de-curso-bienio-20172019","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/16\/eleicao-para-coordenador-de-curso-bienio-20172019\/","title":{"rendered":"Elei\u00e7\u00e3o para Coordenador de Curso \u2013 Bi\u00eanio 2017\/2019"},"content":{"rendered":"<p><!--more--><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400\">A elei\u00e7\u00e3o para coordenador de curso ocorrer\u00e1 no dia 17 de novembro de 2017, conforme os locais e hor\u00e1rios abaixo:<\/span><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/11\/Selection_484.png\" rel=\"lightbox[3212]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-3213\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/11\/Selection_484.png\" alt=\"\" width=\"590\" height=\"315\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/11\/Selection_484.png 590w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/11\/Selection_484-300x160.png 300w\" sizes=\"(max-width: 590px) 100vw, 590px\" \/><\/a><\/p>\n<p><b>IMPORTANTE: Para votar, o eleitor dever\u00e1 apresentar documento oficial com foto.<\/b><\/p>\n<p><b>Quem pode votar?<\/b><\/p>\n<ul>\n<li style=\"font-weight: 400\"><span style=\"font-weight: 400\">O Col\u00e9gio Eleitoral \u00e9 composto por<strong> professores do quadro, em efetivo exerc\u00edcio,<\/strong> que ministram ou ministraram disciplinas ao Curso nos quatro \u00faltimos semestres letivos e pelos<strong> alunos regularmente matriculados<\/strong> no Curso.<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400\"><span style=\"font-weight: 400\">Al\u00e9m dos servidores em atividade na UFMS, s\u00e3o considerados em efetivo exerc\u00edcio os servidores em situa\u00e7\u00f5es conforme previsto nos arts, 97 e 102 do Regime Jur\u00eddico \u00danico, institu\u00eddo pela Lei n\u00ba 8.112\/1990.<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400\"><span style=\"font-weight: 400\">N\u00e3o participam da consulta com direito a voto: o servidor em licen\u00e7a para tratar de interesses particulares; o professor visitante; o professor substituto ou tempor\u00e1rio; o professor colaborador; o prestador de servi\u00e7o volunt\u00e1rio, bem como o aluno com matr\u00edcula trancada.<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>Mais detalhes:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Todas as informa\u00e7\u00f5es\u00a0sobre\u00a0esta elei\u00e7\u00e3o est\u00e3o dispon\u00edveis publicamente no SEI-UFMS, Processo No.\u00a023448.001970\/2017-25.<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/sei.ufms.br\/sei\/modulos\/pesquisa\/md_pesq_processo_pesquisar.php?acao_externa=protocolo_pesquisar&amp;acao_origem_externa=protocolo_pesquisar&amp;id_orgao_acesso_externo=0\">Clique aqui para acessar o SEI (acesso p\u00fablico) e em seguida basta informar o n\u00famero do processo.<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<p><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":3503,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Elei\u00e7\u00e3o para Coordenador de Curso \u2013 Bi\u00eanio 2017\/2019 - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/16\/eleicao-para-coordenador-de-curso-bienio-20172019\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Elei\u00e7\u00e3o para Coordenador de Curso \u2013 Bi\u00eanio 2017\/2019[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/16\/eleicao-para-coordenador-de-curso-bienio-20172019\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-11-16T21:35:19+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-11-16T21:36:27+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/11\/Selection_484.png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/16\/eleicao-para-coordenador-de-curso-bienio-20172019\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/16\/eleicao-para-coordenador-de-curso-bienio-20172019\/\",\"name\":\"[:pb]Elei\u00e7\u00e3o para Coordenador de Curso \u2013 Bi\u00eanio 2017\/2019[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-11-16T21:35:19+00:00\",\"dateModified\":\"2017-11-16T21:36:27+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/16\/eleicao-para-coordenador-de-curso-bienio-20172019\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/16\/eleicao-para-coordenador-de-curso-bienio-20172019\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/16\/eleicao-para-coordenador-de-curso-bienio-20172019\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Elei\u00e7\u00e3o para Coordenador de Curso \u2013 Bi\u00eanio 2017\/2019\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Elei\u00e7\u00e3o para Coordenador de Curso \u2013 Bi\u00eanio 2017\/2019[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/16\/eleicao-para-coordenador-de-curso-bienio-20172019\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Elei\u00e7\u00e3o para Coordenador de Curso \u2013 Bi\u00eanio 2017\/2019[:] - CPTL","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/16\/eleicao-para-coordenador-de-curso-bienio-20172019\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2017-11-16T21:35:19+00:00","article_modified_time":"2017-11-16T21:36:27+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/11\/Selection_484.png"}],"author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/16\/eleicao-para-coordenador-de-curso-bienio-20172019\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/16\/eleicao-para-coordenador-de-curso-bienio-20172019\/","name":"[:pb]Elei\u00e7\u00e3o para Coordenador de Curso \u2013 Bi\u00eanio 2017\/2019[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2017-11-16T21:35:19+00:00","dateModified":"2017-11-16T21:36:27+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/16\/eleicao-para-coordenador-de-curso-bienio-20172019\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/16\/eleicao-para-coordenador-de-curso-bienio-20172019\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/16\/eleicao-para-coordenador-de-curso-bienio-20172019\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Elei\u00e7\u00e3o para Coordenador de Curso \u2013 Bi\u00eanio 2017\/2019"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3212"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3212"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3212\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3215,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3212\/revisions\/3215"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3212"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3212"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3212"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}