{"id":3216,"date":"2017-11-16T17:03:14","date_gmt":"2017-11-16T21:03:14","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=3216"},"modified":"2017-12-06T20:24:32","modified_gmt":"2017-12-07T00:24:32","slug":"trabalhos-academicos-dos-alunos-do-cptl-sao-premiados-no-10o-enex-ufms","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/16\/trabalhos-academicos-dos-alunos-do-cptl-sao-premiados-no-10o-enex-ufms\/","title":{"rendered":"Trabalhos acad\u00eamicos dos alunos do CPTL s\u00e3o premiados no 10\u00ba ENEX-UFMS"},"content":{"rendered":"<p>Aconteceu nos dias 6 e 7 de novembro de 2017, o 10\u00ba Encontro de Extens\u00e3o Universit\u00e1ria da UFMS. O evento faz parte das atividades do Integra UFMS, um grande evento de ci\u00eancia, tecnologia e inova\u00e7\u00e3o que reuniu a Feira de Tecnologias, Engenharias e Ci\u00eancias de Mato Grosso do Sul (FETEC-MS), os encontros do Programa Institucional de Bolsas de Inicia\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica, do Programa Institucional de Bolsas de Inicia\u00e7\u00e3o a Doc\u00eancia, do Programa de Educa\u00e7\u00e3o Tutorial, de Extens\u00e3o Universit\u00e1ria e das Empresas Juniores da UFMS.<\/p>\n<p>Dos 175 trabalhos apresentados, 05 trabalhos do CPTL foram premiados como melhor trabalho. S\u00e3o eles:<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&#8211;\u00a0<strong>Classifica\u00e7\u00e3o por \u00c1rea Tem\u00e1tica<\/strong>\u00a0(excluindo os premiados na classifica\u00e7\u00e3o geral):<\/p>\n<p>Discente:\u00a0<strong>Fernando Ribeiro dos Santos<\/strong><\/p>\n<p>T\u00edtulo do trabalho: Cuidados palha\u00e7os-ativos na aten\u00e7\u00e3o prim\u00e1ria \u00e0 sa\u00fade<\/p>\n<p>\u00c1rea tem\u00e1tica: Cultura<\/p>\n<p>M\u00e9dia: 9,80<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Discente:\u00a0<strong>Diogo Ferreira dos Santos<\/strong><\/p>\n<p>T\u00edtulo do trabalho: Estudo socioecon\u00f4mico das fam\u00edlias do Cintur\u00e3o Verde: construindo di\u00e1logos na busca dos Direitos Humanos<\/p>\n<p>\u00c1rea tem\u00e1tica: Direito e Justi\u00e7a<\/p>\n<p>M\u00e9dia: 9,60<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Discente:\u00a0<strong>Iolanda Rodrigues Soares Bispo<\/strong><\/p>\n<p>T\u00edtulo do trabalho: Feiras agroecol\u00f3gicas: dinamiza\u00e7\u00e3o da agricultura familiar em Tr\u00eas Lagoas<\/p>\n<p>\u00c1rea tem\u00e1tica: Trabalho<\/p>\n<p>M\u00e9dia: 9,60<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&#8211;\u00a0<strong>Classifica\u00e7\u00e3o dos C\u00e2mpus do Interior<\/strong>\u00a0(excluindo os premiados na classifica\u00e7\u00e3o geral e na classifica\u00e7\u00e3o por \u00e1rea tem\u00e1tica):<\/p>\n<p>Discente:\u00a0<strong>Bianca de Oliveira Lima<\/strong><\/p>\n<p>T\u00edtulo do trabalho: Apropria\u00e7\u00e3o cultural pela inser\u00e7\u00e3o teatral e conta\u00e7\u00e3o de hist\u00f3rias<\/p>\n<p>\u00c1rea tem\u00e1tica: Cultura<\/p>\n<p>M\u00e9dia: 9,60<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Discente:\u00a0<strong>Fl\u00e1vio Faccioni<\/strong><\/p>\n<p>T\u00edtulo do trabalho: Literatura e outras artes: forma\u00e7\u00e3o, integra\u00e7\u00e3o e inser\u00e7\u00e3o<\/p>\n<p>\u00c1rea tem\u00e1tica: Cultura<\/p>\n<p>M\u00e9dia: 9,60<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>As apresenta\u00e7\u00f5es passaram pela avalia\u00e7\u00e3o de cerca de 40 avaliadores que se revezaram em grupos de 3. Os quesitos avaliaram foram: 1) Banner \u2013 estrutura visual e organiza\u00e7\u00e3o do material; 2) Projeto \u2013 relev\u00e2ncia, pressupostos e desenvolvimento; 3) Exposi\u00e7\u00e3o oral \u2013 articula\u00e7\u00e3o das ideias durante a apresenta\u00e7\u00e3o oral; 4) Exposi\u00e7\u00e3o oral \u2013 an\u00e1lise do processo e\/ou resultados; e 5) Projeto \u2013 potencial de alcance social e de visibilidade para a UFMS.<\/p>\n<p>Al\u00e9m de serem certificados com o \u201cPr\u00eamio Discente Extensionistas da UFMS \u2013 2017\u201d, os alunos premiados ganharam destaques por demonstrarem o alto grau de envolvimento com as atividades extensionistas do CPTL. Dessa forma, provam o comprometimento educacional da UFMS com a forma\u00e7\u00e3o de profissionais cidad\u00e3os pr\u00f3-ativos em realizar di\u00e1logos e a\u00e7\u00f5es junto \u00e0s comunidades, de forma a colaborar com a supera\u00e7\u00e3o das desigualdades sociais existentes, cumprindo assim o dever acad\u00eamico de estar \u00e0 servi\u00e7o do desenvolvimento mais sustent\u00e1vel no pa\u00eds como um todo.<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Aconteceu nos dias 6 e 7 de novembro de 2017, o 10\u00ba Encontro de Extens\u00e3o Universit\u00e1ria da UFMS. O evento faz parte das atividades do Integra UFMS, um grande evento de ci\u00eancia, tecnologia e inova\u00e7\u00e3o que reuniu a Feira de Tecnologias, Engenharias e Ci\u00eancias de Mato Grosso do Sul (FETEC-MS), os encontros do Programa Institucional [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":3219,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Trabalhos acad\u00eamicos dos alunos do CPTL s\u00e3o premiados no 10\u00ba ENEX-UFMS - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/16\/trabalhos-academicos-dos-alunos-do-cptl-sao-premiados-no-10o-enex-ufms\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Trabalhos acad\u00eamicos dos alunos do CPTL s\u00e3o premiados no 10\u00ba ENEX-UFMS[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Aconteceu nos dias 6 e 7 de novembro de 2017, o 10\u00ba Encontro de Extens\u00e3o Universit\u00e1ria da UFMS. O evento faz parte das atividades do Integra UFMS, um grande evento de ci\u00eancia, tecnologia e inova\u00e7\u00e3o que reuniu a Feira de Tecnologias, Engenharias e Ci\u00eancias de Mato Grosso do Sul (FETEC-MS), os encontros do Programa Institucional [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/16\/trabalhos-academicos-dos-alunos-do-cptl-sao-premiados-no-10o-enex-ufms\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-11-16T21:03:14+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-12-07T00:24:32+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/11\/enex-1.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/16\/trabalhos-academicos-dos-alunos-do-cptl-sao-premiados-no-10o-enex-ufms\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/16\/trabalhos-academicos-dos-alunos-do-cptl-sao-premiados-no-10o-enex-ufms\/\",\"name\":\"[:pb]Trabalhos acad\u00eamicos dos alunos do CPTL s\u00e3o premiados no 10\u00ba ENEX-UFMS[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-11-16T21:03:14+00:00\",\"dateModified\":\"2017-12-07T00:24:32+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/16\/trabalhos-academicos-dos-alunos-do-cptl-sao-premiados-no-10o-enex-ufms\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/16\/trabalhos-academicos-dos-alunos-do-cptl-sao-premiados-no-10o-enex-ufms\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/16\/trabalhos-academicos-dos-alunos-do-cptl-sao-premiados-no-10o-enex-ufms\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Trabalhos acad\u00eamicos dos alunos do CPTL s\u00e3o premiados no 10\u00ba ENEX-UFMS\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Trabalhos acad\u00eamicos dos alunos do CPTL s\u00e3o premiados no 10\u00ba ENEX-UFMS[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/16\/trabalhos-academicos-dos-alunos-do-cptl-sao-premiados-no-10o-enex-ufms\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Trabalhos acad\u00eamicos dos alunos do CPTL s\u00e3o premiados no 10\u00ba ENEX-UFMS[:] - CPTL","og_description":"Aconteceu nos dias 6 e 7 de novembro de 2017, o 10\u00ba Encontro de Extens\u00e3o Universit\u00e1ria da UFMS. O evento faz parte das atividades do Integra UFMS, um grande evento de ci\u00eancia, tecnologia e inova\u00e7\u00e3o que reuniu a Feira de Tecnologias, Engenharias e Ci\u00eancias de Mato Grosso do Sul (FETEC-MS), os encontros do Programa Institucional [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/16\/trabalhos-academicos-dos-alunos-do-cptl-sao-premiados-no-10o-enex-ufms\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2017-11-16T21:03:14+00:00","article_modified_time":"2017-12-07T00:24:32+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":500,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/11\/enex-1.png","type":"image\/png"}],"author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/16\/trabalhos-academicos-dos-alunos-do-cptl-sao-premiados-no-10o-enex-ufms\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/16\/trabalhos-academicos-dos-alunos-do-cptl-sao-premiados-no-10o-enex-ufms\/","name":"[:pb]Trabalhos acad\u00eamicos dos alunos do CPTL s\u00e3o premiados no 10\u00ba ENEX-UFMS[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2017-11-16T21:03:14+00:00","dateModified":"2017-12-07T00:24:32+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/16\/trabalhos-academicos-dos-alunos-do-cptl-sao-premiados-no-10o-enex-ufms\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/16\/trabalhos-academicos-dos-alunos-do-cptl-sao-premiados-no-10o-enex-ufms\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/16\/trabalhos-academicos-dos-alunos-do-cptl-sao-premiados-no-10o-enex-ufms\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Trabalhos acad\u00eamicos dos alunos do CPTL s\u00e3o premiados no 10\u00ba ENEX-UFMS"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3216"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3216"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3216\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3218,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3216\/revisions\/3218"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3219"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3216"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3216"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3216"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}