{"id":3220,"date":"2017-11-17T20:53:19","date_gmt":"2017-11-18T00:53:19","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=3220"},"modified":"2017-11-17T20:54:14","modified_gmt":"2017-11-18T00:54:14","slug":"curso-de-formacao-de-atleticas","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/17\/curso-de-formacao-de-atleticas\/","title":{"rendered":"Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Atl\u00e9ticas"},"content":{"rendered":"<p>Informamos que ocorrer\u00e1 na pr\u00f3xima semana um processo seletivo para a participa\u00e7\u00e3o de acad\u00eamicos de cursos de gradua\u00e7\u00e3o do CPTL no\u00a0<strong>Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Atl\u00e9ticas<\/strong>, conforme o edital UFMS\/PROECE n. 58\/2017:<\/p>\n<p>Os interessados dever\u00e3o procurar pela Secretaria de Apoio para Assuntos Estudantis (Secae), localizada no Bloco 9 (ao lado do Restaurante Universit\u00e1rio &#8211; Campus II), trazendo seu hist\u00f3rico escolar e declara\u00e7\u00e3o de interesse (conforme o edital), al\u00e9m do preenchimento de formul\u00e1rio espec\u00edfico (a ser divulgado posteriormente, via online e\/ou na pr\u00f3pria Secae)\u00a0 no per\u00edodo de 20 a 22\/11\/2017.<\/p>\n<p>A sele\u00e7\u00e3o est\u00e1 prevista para 23\/11\/2017, a ser realizada por uma Comiss\u00e3o espec\u00edfica, que entrar\u00e1 em contato com os candidatos pr\u00e9-aprovados, de acordo com os crit\u00e9rios estabelecidos no edital.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/proece.ufms.br\/edital-no-582017-de-13-de-novembro-de-2017\/\">Saiba mais sobre o edital:\u00a0https:\/\/proece.ufms.br\/edital-no-582017-de-13-de-novembro-de-2017\/<\/a><\/p>\n<p>Atenciosamente,<\/p>\n<p>Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Informamos que ocorrer\u00e1 na pr\u00f3xima semana um processo seletivo para a participa\u00e7\u00e3o de acad\u00eamicos de cursos de gradua\u00e7\u00e3o do CPTL no\u00a0Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Atl\u00e9ticas, conforme o edital UFMS\/PROECE n. 58\/2017: Os interessados dever\u00e3o procurar pela Secretaria de Apoio para Assuntos Estudantis (Secae), localizada no Bloco 9 (ao lado do Restaurante Universit\u00e1rio &#8211; Campus II), [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Atl\u00e9ticas - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/17\/curso-de-formacao-de-atleticas\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Atl\u00e9ticas[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Informamos que ocorrer\u00e1 na pr\u00f3xima semana um processo seletivo para a participa\u00e7\u00e3o de acad\u00eamicos de cursos de gradua\u00e7\u00e3o do CPTL no\u00a0Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Atl\u00e9ticas, conforme o edital UFMS\/PROECE n. 58\/2017: Os interessados dever\u00e3o procurar pela Secretaria de Apoio para Assuntos Estudantis (Secae), localizada no Bloco 9 (ao lado do Restaurante Universit\u00e1rio &#8211; Campus II), [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/17\/curso-de-formacao-de-atleticas\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-11-18T00:53:19+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-11-18T00:54:14+00:00\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/17\/curso-de-formacao-de-atleticas\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/17\/curso-de-formacao-de-atleticas\/\",\"name\":\"[:pb]Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Atl\u00e9ticas[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-11-18T00:53:19+00:00\",\"dateModified\":\"2017-11-18T00:54:14+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/17\/curso-de-formacao-de-atleticas\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/17\/curso-de-formacao-de-atleticas\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/17\/curso-de-formacao-de-atleticas\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Atl\u00e9ticas\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Atl\u00e9ticas[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/17\/curso-de-formacao-de-atleticas\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Atl\u00e9ticas[:] - CPTL","og_description":"Informamos que ocorrer\u00e1 na pr\u00f3xima semana um processo seletivo para a participa\u00e7\u00e3o de acad\u00eamicos de cursos de gradua\u00e7\u00e3o do CPTL no\u00a0Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Atl\u00e9ticas, conforme o edital UFMS\/PROECE n. 58\/2017: Os interessados dever\u00e3o procurar pela Secretaria de Apoio para Assuntos Estudantis (Secae), localizada no Bloco 9 (ao lado do Restaurante Universit\u00e1rio &#8211; Campus II), [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/17\/curso-de-formacao-de-atleticas\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2017-11-18T00:53:19+00:00","article_modified_time":"2017-11-18T00:54:14+00:00","author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/17\/curso-de-formacao-de-atleticas\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/17\/curso-de-formacao-de-atleticas\/","name":"[:pb]Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Atl\u00e9ticas[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2017-11-18T00:53:19+00:00","dateModified":"2017-11-18T00:54:14+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/17\/curso-de-formacao-de-atleticas\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/17\/curso-de-formacao-de-atleticas\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/17\/curso-de-formacao-de-atleticas\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Atl\u00e9ticas"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3220"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3220"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3220\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3222,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3220\/revisions\/3222"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3220"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3220"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3220"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}