{"id":3223,"date":"2017-11-20T11:45:45","date_gmt":"2017-11-20T15:45:45","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=3223"},"modified":"2017-12-06T20:24:35","modified_gmt":"2017-12-07T00:24:35","slug":"arte-clown-e-humanizacao-em-cuidados-paliativos-na-atencao-primaria-saude","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/20\/arte-clown-e-humanizacao-em-cuidados-paliativos-na-atencao-primaria-saude\/","title":{"rendered":"A ARTE CLOWN E A HUMANIZA\u00c7\u00c3O EM CUIDADOS PALIATIVOS NA ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA \u00c0 SA\u00daDE"},"content":{"rendered":"<p>A fim de buscar a humaniza\u00e7\u00e3o em Cuidados Paliativos, atrav\u00e9s da realiza\u00e7\u00e3o de atividades l\u00fadicas, teatro, dan\u00e7a, m\u00fasica e poesia junto a pacientes eleg\u00edveis na Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria \u00e0 Sa\u00fade, o projeto de extens\u00e3o\u00a0<strong>&#8216;Cuidados palha\u00e7os-ativos na Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria \u00e0 Sa\u00fade<\/strong>&#8216;, sob a coordena\u00e7\u00e3o da professora Dra Juliana Dias Reis Pessalacia, surgiu a partir do interesse de um grupo de alunos do curso de Medicina do CPTL\/ UFMS em realizar atividades l\u00fadicas junto a pacientes hospitalizados. Contudo, durante a viv\u00eancia dos alunos em um projeto voltado para os Cuidados Paliativos na Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria e mediante \u00e0 experi\u00eancia da coordenadora na atividade\u00a0<em>clown<\/em>\u00a0junto a pacientes eleg\u00edveis para Cuidados Paliativos, surgiu a ideia de levar alegria e descontra\u00e7\u00e3o a este tipo de paciente.<\/p>\n<p><!--more--><\/p>\n<p>Com a participa\u00e7\u00e3o de 25 alunos, dos cursos de Medicina e Enfermagem do CPTL, 1 aluna de Mestrado, 6 docentes, 1 t\u00e9cnico da UFMS e de 2 psic\u00f3logos pertencentes \u00e0 Rede Feminina de Combate ao C\u00e2ncer de Tr\u00eas Lagoas, o projeto encontra-se em etapa de forma\u00e7\u00e3o do grupo, sendo realizadas oficinas de forma\u00e7\u00e3o quinzenais nas diferentes tem\u00e1ticas: teatro, m\u00fasica, dan\u00e7a, poesia.<\/p>\n<p>As oficinas est\u00e3o previstas para serem conclu\u00eddas at\u00e9 dezembro de 2017, sendo ministradas por profissionais com reconhecida forma\u00e7\u00e3o em arte e cultura. Contudo, posteriormente a forma\u00e7\u00e3o do grupo, ser\u00e3o iniciadas atividades de pesquisa e extens\u00e3o junto a pacientes eleg\u00edveis para Cuidados Paliativos no domic\u00edlio.<\/p>\n<p>O projeto de capacita\u00e7\u00e3o foi aprovado no Edital Mais Cultura Interior da UFMS, contando com o financiamento de materiais de consumo para a realiza\u00e7\u00e3o das oficinas. Tamb\u00e9m conta com a parceria da Liga de Cuidados Paliativos (LACP) do CPTL, do Grupo de Teatro Identidade do CPTL, do projeto Literatura e outras artes e do SICREDI Tr\u00eas Lagoas, o qual financiou as fantasias dos palha\u00e7os.<\/p>\n<p>Assim, espera-se alcan\u00e7ar um grande n\u00famero de pacientes eleg\u00edveis para Cuidados Paliativos, proporcionando melhora da qualidade de vida dos mesmos.<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A fim de buscar a humaniza\u00e7\u00e3o em Cuidados Paliativos, atrav\u00e9s da realiza\u00e7\u00e3o de atividades l\u00fadicas, teatro, dan\u00e7a, m\u00fasica e poesia junto a pacientes eleg\u00edveis na Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria \u00e0 Sa\u00fade, o projeto de extens\u00e3o\u00a0&#8216;Cuidados palha\u00e7os-ativos na Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria \u00e0 Sa\u00fade&#8216;, sob a coordena\u00e7\u00e3o da professora Dra Juliana Dias Reis Pessalacia, surgiu a partir do interesse de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":3224,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>A ARTE CLOWN E A HUMANIZA\u00c7\u00c3O EM CUIDADOS PALIATIVOS NA ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA \u00c0 SA\u00daDE - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/20\/arte-clown-e-humanizacao-em-cuidados-paliativos-na-atencao-primaria-saude\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]A ARTE CLOWN E A HUMANIZA\u00c7\u00c3O EM CUIDADOS PALIATIVOS NA ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA \u00c0 SA\u00daDE[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A fim de buscar a humaniza\u00e7\u00e3o em Cuidados Paliativos, atrav\u00e9s da realiza\u00e7\u00e3o de atividades l\u00fadicas, teatro, dan\u00e7a, m\u00fasica e poesia junto a pacientes eleg\u00edveis na Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria \u00e0 Sa\u00fade, o projeto de extens\u00e3o\u00a0&#8216;Cuidados palha\u00e7os-ativos na Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria \u00e0 Sa\u00fade&#8216;, sob a coordena\u00e7\u00e3o da professora Dra Juliana Dias Reis Pessalacia, surgiu a partir do interesse de [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/20\/arte-clown-e-humanizacao-em-cuidados-paliativos-na-atencao-primaria-saude\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-11-20T15:45:45+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-12-07T00:24:35+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/11\/arteclown-e1511192734108.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1260\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"643\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/20\/arte-clown-e-humanizacao-em-cuidados-paliativos-na-atencao-primaria-saude\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/20\/arte-clown-e-humanizacao-em-cuidados-paliativos-na-atencao-primaria-saude\/\",\"name\":\"[:pb]A ARTE CLOWN E A HUMANIZA\u00c7\u00c3O EM CUIDADOS PALIATIVOS NA ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA \u00c0 SA\u00daDE[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-11-20T15:45:45+00:00\",\"dateModified\":\"2017-12-07T00:24:35+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/20\/arte-clown-e-humanizacao-em-cuidados-paliativos-na-atencao-primaria-saude\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/20\/arte-clown-e-humanizacao-em-cuidados-paliativos-na-atencao-primaria-saude\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/20\/arte-clown-e-humanizacao-em-cuidados-paliativos-na-atencao-primaria-saude\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"A ARTE CLOWN E A HUMANIZA\u00c7\u00c3O EM CUIDADOS PALIATIVOS NA ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA \u00c0 SA\u00daDE\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]A ARTE CLOWN E A HUMANIZA\u00c7\u00c3O EM CUIDADOS PALIATIVOS NA ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA \u00c0 SA\u00daDE[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/20\/arte-clown-e-humanizacao-em-cuidados-paliativos-na-atencao-primaria-saude\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]A ARTE CLOWN E A HUMANIZA\u00c7\u00c3O EM CUIDADOS PALIATIVOS NA ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA \u00c0 SA\u00daDE[:] - CPTL","og_description":"A fim de buscar a humaniza\u00e7\u00e3o em Cuidados Paliativos, atrav\u00e9s da realiza\u00e7\u00e3o de atividades l\u00fadicas, teatro, dan\u00e7a, m\u00fasica e poesia junto a pacientes eleg\u00edveis na Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria \u00e0 Sa\u00fade, o projeto de extens\u00e3o\u00a0&#8216;Cuidados palha\u00e7os-ativos na Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria \u00e0 Sa\u00fade&#8216;, sob a coordena\u00e7\u00e3o da professora Dra Juliana Dias Reis Pessalacia, surgiu a partir do interesse de [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/20\/arte-clown-e-humanizacao-em-cuidados-paliativos-na-atencao-primaria-saude\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2017-11-20T15:45:45+00:00","article_modified_time":"2017-12-07T00:24:35+00:00","og_image":[{"width":1260,"height":643,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/11\/arteclown-e1511192734108.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/20\/arte-clown-e-humanizacao-em-cuidados-paliativos-na-atencao-primaria-saude\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/20\/arte-clown-e-humanizacao-em-cuidados-paliativos-na-atencao-primaria-saude\/","name":"[:pb]A ARTE CLOWN E A HUMANIZA\u00c7\u00c3O EM CUIDADOS PALIATIVOS NA ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA \u00c0 SA\u00daDE[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2017-11-20T15:45:45+00:00","dateModified":"2017-12-07T00:24:35+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/20\/arte-clown-e-humanizacao-em-cuidados-paliativos-na-atencao-primaria-saude\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/20\/arte-clown-e-humanizacao-em-cuidados-paliativos-na-atencao-primaria-saude\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/20\/arte-clown-e-humanizacao-em-cuidados-paliativos-na-atencao-primaria-saude\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"A ARTE CLOWN E A HUMANIZA\u00c7\u00c3O EM CUIDADOS PALIATIVOS NA ATEN\u00c7\u00c3O PRIM\u00c1RIA \u00c0 SA\u00daDE"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3223"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3223"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3223\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3225,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3223\/revisions\/3225"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3224"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3223"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3223"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3223"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}