{"id":3234,"date":"2017-11-23T14:51:25","date_gmt":"2017-11-23T18:51:25","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=3234"},"modified":"2017-11-23T14:51:37","modified_gmt":"2017-11-23T18:51:37","slug":"profmat-da-ufmscptl-divulga-resultado-final-do-ena2018","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/23\/profmat-da-ufmscptl-divulga-resultado-final-do-ena2018\/","title":{"rendered":"PROFMAT da UFMS\/CPTL DIVULGA RESULTADO FINAL DO ENA\/2018"},"content":{"rendered":"<p>Confira os procedimentos para matr\u00edcula dos 20 primeiros classificados e a lista de espera.<\/p>\n<p><!--more--><\/p>\n<hr \/>\n<p><strong>EDITAL N\u00ba 3, DE 22 DE NOVEMBRO DE 2017.<\/strong><\/p>\n<p><strong>O presidente do COLEGIADO DO programa de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o mestrado profissional em matem\u00e1tica em rede nacional<\/strong><strong>\u00a0<\/strong>do C\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas da Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, conforme Edital N\u00ba 09, de 17 DE JULHO DE 2017, da Comiss\u00e3o Acad\u00eamica Nacional do PROFMAT, torna p\u00fablica a DIVULGA\u00c7\u00c3O do resultado final do Processo Seletivo para ingresso no Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o Mestrado Profissional em Matem\u00e1tica em Rede Nacional- PROFMAT de Tr\u00eas Lagoas\/MS, al\u00e9m de INSTRU\u00c7\u00d5ES para matr\u00edcula:<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Na tabela abaixo constam os nomes dos candidatos aprovados e classificados para o preenchimento das 20 vagas do Mestrado Profissional em Matem\u00e1tica em Rede Nacional de Tr\u00eas Lagoas\/MS, relativos ao Exame Nacional de Aptid\u00e3o para ingresso em 2018, (ENA 2018), os quais devem seguir os procedimentos deste edital para a matr\u00edcula.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div>\n<table border=\"1\" cellspacing=\"0\">\n<tbody>\n<tr>\n<td><strong>Nome<\/strong><\/td>\n<td><strong>Situa\u00e7\u00e3o<\/strong><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>ALEX APARECIDO DUARTE MACHADO<\/td>\n<td>Classificado<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>ALEX SANDRO GABRIEL PEREIRA<\/td>\n<td>Classificado<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>ANDERSON LEANDRO MARQUES<\/td>\n<td>Classificado<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>CAMILA COSTA MENEZES MONTEIRO<\/td>\n<td>Classificado<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>CARLOS GABRIEL GERMANO DE OLIVEIRA<\/td>\n<td>Classificado<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>CECILIA MARTINEZ VELHO<\/td>\n<td>Classificado<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>DAVID FRANCISCO SANTANA<\/td>\n<td>Classificado<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>DIEGO SAMPAIO SANTIAGO<\/td>\n<td>Classificado<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>EDVAN RODRIGUES SANTOS<\/td>\n<td>Classificado<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>FERNANDA SAEME MARTINES MATSUNAGA<\/td>\n<td>Classificado<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>JEFFERSON MAGALH\u00c3ES FRANCESCHINI<\/td>\n<td>Classificado<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>JO\u00c3O CARLOS DA SILVA NOGUEIRA<\/td>\n<td>Classificado<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>JO\u00c3O PAULO CERQUEIRA YAMAGUCHI<\/td>\n<td>Classificado<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>LEILA DA SILVA SANTOS<\/td>\n<td>Classificado<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>MARCOS PAULO SEGANTINI DOS SANTOS<\/td>\n<td>Classificado<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>MARLI SOLERA<\/td>\n<td>Classificado<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>ROBISON PAULO ERNESTO DA SILVA<\/td>\n<td>Classificado<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>RODRIGO DE SOUZA PASSOS<\/td>\n<td>Classificado<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>ROGER GOMES SOARES DA SILVA<\/td>\n<td>Classificado<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>ROG\u00c9RIO DE OLIVEIRA LIMA<\/td>\n<td>Classificado<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Os candidatos abaixo-relacionados foram aprovados no ENA\/2018 e devem aguardar a convoca\u00e7\u00e3o para matr\u00edcula, em chamadas subsequentes, condicionadas \u00e0 n\u00e3o efetiva\u00e7\u00e3o da matr\u00edcula de candidatos da lista acima, obedecendo a ordem de classifica\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<table border=\"1\" cellspacing=\"0\">\n<tbody>\n<tr>\n<td colspan=\"3\"><strong>Tabela 2:\u00a0<\/strong><strong>Lista de espera<\/strong><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td><strong>Nome<\/strong><\/td>\n<td><strong>Situa\u00e7\u00e3o<\/strong><\/td>\n<td><strong>Coloca\u00e7\u00e3o<\/strong><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>PAULO JULIO DE FREITAS<\/td>\n<td>Lista de espera<\/td>\n<td>21\u00ba<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>ALUANA TEODORICO GIMENEZ SIERRO<\/td>\n<td>Lista de espera<\/td>\n<td>22\u00ba<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>CLEBER ALESSANDRO RAMOS<\/td>\n<td>Lista de espera<\/td>\n<td>23\u00ba<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>CLEBER EDUARDO CESTARI<\/td>\n<td>Lista de espera<\/td>\n<td>24\u00ba<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>NATHALIA MANTOVANELLI BEVILAQUA<\/td>\n<td>Lista de espera<\/td>\n<td>25\u00ba<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>FRANCISCO DE ASSIS BUENO DE ALMEIDA PRADO<\/td>\n<td>Lista de espera<\/td>\n<td>26\u00ba<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>GUILHERME MARTINS BOMBARDI<\/td>\n<td>Lista de espera<\/td>\n<td>27\u00ba<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>ODAIR JOS\u00c9 PIN<\/td>\n<td>Lista de espera<\/td>\n<td>28\u00ba<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>MARIA APARECIDA ANDRADE RODRIGUES<\/td>\n<td>Lista de espera<\/td>\n<td>29\u00ba<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>REGINALDO LIOCI<\/td>\n<td>Lista de espera<\/td>\n<td>30\u00ba<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>ANALAURA PELLISON DE CAMPOS FERRARI<\/td>\n<td>Lista de espera<\/td>\n<td>31\u00ba<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>MARCIA CRISTINA BROGIN PAVANI<\/td>\n<td>Lista de espera<\/td>\n<td>32\u00ba<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>FERNANDO HENRIQUE GERMANO P.RODRIGUES<\/td>\n<td>Lista de espera<\/td>\n<td>33\u00ba<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>ALINE DE MELLO STOPPA BISTAFFA<\/td>\n<td>Lista de espera<\/td>\n<td>34\u00ba<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>JEANEMAIRA GUIDOTTI CAVALARO<\/td>\n<td>Lista de espera<\/td>\n<td>35\u00ba<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>ISMAEL DOS SANTOS OLIVEIRA<\/td>\n<td>Lista de espera<\/td>\n<td>36\u00ba<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>ADRIANA MENDES DE OLIVERIA<\/td>\n<td>Lista de espera<\/td>\n<td>37\u00ba<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>ALESSANDRO RODRIGUES ZANATA<\/td>\n<td>Lista de espera<\/td>\n<td>38\u00ba<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>ALINE SANCHES DONATONI<\/td>\n<td>Lista de espera<\/td>\n<td>39\u00ba<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>ANDRE DIOGO AGOSTINHO COLODINO<\/td>\n<td>Lista de espera<\/td>\n<td>40\u00ba<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>DELMA SOUZA CARDOZO DE LUCENA<\/td>\n<td>Lista de espera<\/td>\n<td>41\u00ba<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>FRANCISLAINE ZAGO DE HOLANDA<\/td>\n<td>Lista de espera<\/td>\n<td>42\u00ba<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>JONATHAN WILLIAN DE SOUZA<\/td>\n<td>Lista de espera<\/td>\n<td>43\u00ba<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>JULIO CESAR GOMES<\/td>\n<td>Lista de espera<\/td>\n<td>44\u00ba<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>MAIRA FRANCIELLE MARTINS TABOAS<\/td>\n<td>Lista de espera<\/td>\n<td>45\u00ba<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>THIAGO HENRIQUE SANTOS VIANA<\/td>\n<td>Lista de espera<\/td>\n<td>46\u00ba<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>VERUSKA DOLFINI BARBOSA<\/td>\n<td>Lista de espera<\/td>\n<td>47\u00ba<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>W\u00c9SLEI FERNANDO ZUCATTO SANTOS<\/td>\n<td>Lista de espera<\/td>\n<td>48\u00ba<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>EDELCIO LOURENCO DE PAULA BORGES MENEZES<\/td>\n<td>Lista de espera<\/td>\n<td>49\u00ba<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>FRANCIS WILLIAM REIS DA SILVA<\/td>\n<td>Lista de espera<\/td>\n<td>50\u00ba<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>IZABEL CRISTINA RAFAEL<\/td>\n<td>Lista de espera<\/td>\n<td>51\u00ba<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>MARCELO OLIVEIRA DIAS<\/td>\n<td>Lista de espera<\/td>\n<td>52\u00ba<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>MAYARA DUTRA SOUZA SANTOS<\/td>\n<td>Lista de espera<\/td>\n<td>53\u00ba<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>PRISCILLA DELATORRE<\/td>\n<td>Lista de espera<\/td>\n<td>54\u00ba<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>ROBERTA FREITAS FAGUNDES DE SOUSA<\/td>\n<td>Lista de espera<\/td>\n<td>55\u00ba<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>TAYN\u00c3 MAZARELI RODRIGUES<\/td>\n<td>Lista de espera<\/td>\n<td>56\u00ba<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>VIVIANE SANTOS DA COSTA<\/td>\n<td>Lista de espera<\/td>\n<td>57\u00ba<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>ALESSANDRO VARGAS DA SILVA SANTOS<\/td>\n<td>Lista de espera<\/td>\n<td>58\u00ba<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>ALINE DEIROZ RODRIGUES<\/td>\n<td>Lista de espera<\/td>\n<td>59\u00ba<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>ANNE ELLEN FERNANDES ROCHA<\/td>\n<td>Lista de espera<\/td>\n<td>60\u00ba<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>BRUNA RAMOS DA SILVA<\/td>\n<td>Lista de espera<\/td>\n<td>61\u00ba<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>DANILO GERONIMO MACHADO TORNICH<\/td>\n<td>Lista de espera<\/td>\n<td>62\u00ba<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>EDUARDO SILVA DE ARAUJO<\/td>\n<td>Lista de espera<\/td>\n<td>63\u00ba<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>IGOR GUSTAVO DA COSTA PASSETTI<\/td>\n<td>Lista de espera<\/td>\n<td>64\u00ba<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>SILVIO ROBERTO LIMA<\/td>\n<td>Lista de espera<\/td>\n<td>65\u00ba<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>SUELE LOPES PEDROSO<\/td>\n<td>Lista de espera<\/td>\n<td>66\u00ba<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>ANA PAULA BRAND\u00c3O DE MELO<\/td>\n<td>Lista de espera<\/td>\n<td>67\u00ba<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>ANDR\u00c9 LUIZ OLIVEIRA DA SILVA<\/td>\n<td>Lista de espera<\/td>\n<td>68\u00ba<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>BARBARA FREIRES FERREIRA<\/td>\n<td>Lista de espera<\/td>\n<td>69\u00ba<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>CAMILA CRISTINA MENDES DA SILVA<\/td>\n<td>Lista de espera<\/td>\n<td>70\u00ba<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>CLEYTON AQUILINO SOUZA DA ROCHA<\/td>\n<td>Lista de espera<\/td>\n<td>71\u00ba<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>FERNANDO HONORIO DA SILVA<\/td>\n<td>Lista de espera<\/td>\n<td>72\u00ba<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>GUADALUPE BRAND\u00c3O DE SOUZA GOMES<\/td>\n<td>Lista de espera<\/td>\n<td>73\u00ba<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>HAMILTON MARTINS RAMOS<\/td>\n<td>Lista de espera<\/td>\n<td>74\u00ba<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>JAILSON NUNES DE FREITAS LIMA<\/td>\n<td>Lista de espera<\/td>\n<td>75\u00ba<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>MARCIA REGINA DIAS ALVES<\/td>\n<td>Lista de espera<\/td>\n<td>76\u00ba<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>MARCOS FERNANDO SAVAZONI MORELATO<\/td>\n<td>Lista de espera<\/td>\n<td>77\u00ba<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>MARLEM VICIOLI DOS SANTOS RIBEIRO<\/td>\n<td>Lista de espera<\/td>\n<td>78\u00ba<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>QUELMI ELOISA MENDON\u00c7A TOSTA<\/td>\n<td>Lista de espera<\/td>\n<td>79\u00ba<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>SHEILA PINTO DE OLIVEIRA BATISTA<\/td>\n<td>Lista de espera<\/td>\n<td>80\u00ba<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>WESLEY JUNIO DA SILVA LARANGEIRA<\/td>\n<td>Lista de espera<\/td>\n<td>81\u00ba<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>INSTRU\u00c7\u00d5ES PARA MATR\u00cdCULA:<\/strong><\/p>\n<p>1. O per\u00edodo da matr\u00edcula e entrega dos documentos exigidos neste edital, para os candidatos classificados (tabela 1), segue abaixo:<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Datas<\/strong>: 08 a 12 de janeiro de 2018<\/p>\n<p>Hor\u00e1rio: 8h \u00e0s 10h e das 14h \u00e0s 16h, hor\u00e1rio de Mato Grosso do Sul<\/p>\n<p><strong>Local<\/strong>: Universidade Federal de Mato Grosso do Sul &#8211; Campus de Tr\u00eas Lagoas &#8211; Unidade II &#8211; Secretaria do Profmat\/Secretaria de Apoio Pedag\u00f3gico &#8211; SAP. Avenida Ranulpho Marques Leal, 3484. CEP: 79620-080 &#8211; Tr\u00eas Lagoas\/MS. Em frente \u00e0 f\u00e1brica da Mabel.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>2. O candidato classificado que n\u00e3o comparecer na data, hor\u00e1rio e local do item 1 ou n\u00e3o apresentar toda a documenta\u00e7\u00e3o exigida neste edital, ou apresentar comprovantes discordantes dos declarados no momento da inscri\u00e7\u00e3o ao ENA\/2018, perder\u00e1 a vaga.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>3. Havendo candidatos classificados, mas exclu\u00eddos, segundo os crit\u00e9rios do item 2, ser\u00e3o chamados os candidatos da lista de espera (tabela 2), no\u00a0<strong>edital de SEGUNDA chamada<\/strong>, respeitada a ordem de classifica\u00e7\u00e3o, para preenchimento das eventuais vagas remanescentes.<\/p>\n<p>4. Ser\u00e3o realizadas quantas chamadas forem necess\u00e1rias para o preenchimento das 20 vagas, obedecendo os mesmos crit\u00e9rios do item 3. O edital de segunda chamada ser\u00e1 divulgado at\u00e9 o dia 17 de janeiro de 2018, via e- mail e atrav\u00e9s da p\u00e1gina \u00a0https:\/\/cptl.ufms.br<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>5.\u00a0<strong>NO ATO DA MATR\u00cdCULA<\/strong>, em quaisquer das chamadas, o candidato deve entregar uma\u00a0<strong>c\u00f3pia autenticada<\/strong>\u00a0ou\u00a0<strong>c\u00f3pia simples acompanhada do original<\/strong>\u00a0dos seguintes documentos:<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<ol>\n<li>\n<ol>\n<li>Uma foto 3&#215;4 recente;<\/li>\n<li>Diploma de gradua\u00e7\u00e3o*, frente e verso;<\/li>\n<li>CPF;<\/li>\n<li>Documento de Identidade oficial com foto, somente para brasileiros;<\/li>\n<li>T\u00edtulo de Eleitor, somente para brasileiros;<\/li>\n<li>Comprovante de Quita\u00e7\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral, emitido no\u00a0<a href=\"http:\/\/www.tse.jus.br\/\">www.tse.jus.br<\/a>\u00a0ou em cart\u00f3rio eleitoral, somente para brasileiros;<\/li>\n<li>Certificado de Reservista, somente para brasileiros do sexo masculino;<\/li>\n<li>Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento;<\/li>\n<li>Comprovante de Resid\u00eancia; e<\/li>\n<li>Passaporte, somente para estrangeiros.<\/li>\n<\/ol>\n<\/li>\n<\/ol>\n<p>k.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u00a0Para candidatos que declararam doc\u00eancia em Matem\u00e1tica na rede p\u00fablica de ensino b\u00e1sico e que tiveram m\u00e9dia de acertos iguais ou inferiores a 15 na prova do ENA\/2018, \u00e9 necess\u00e1rio apresentar comprovante desta condi\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>* Para os candidatos que conclu\u00edram o ensino superior, que tenham realizado a cola\u00e7\u00e3o de grau e que o diploma j\u00e1 est\u00e1 em fase de registro, mas n\u00e3o seja emitido at\u00e9 a data da matr\u00edcula, ser\u00e1 aceito o Certificado de Conclus\u00e3o de Curso de Gradua\u00e7\u00e3o\u00a0<strong>acompanhado<\/strong>\u00a0do Hist\u00f3rico Escolar completo, condicionado \u00e0 posterior entrega do referido diploma.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>6. Os candidatos classificados dever\u00e3o acessar o portal www.posgraduacao.ufms.br, clicar em \u201cEntrar \u2013 Acesse seus dados\u201d. No Portal, clicar no bot\u00e3o \u201cCadastre-se aqui!\u201d. Ap\u00f3s informar o CPF, preencher o formul\u00e1rio com os dados pessoais, clicando em \u201cSalvar\u201d ao final. Ap\u00f3s finalizar o cadastro, enviar um e-mail para act.ufms@gmail.com, comunicando o preenchimento do formul\u00e1rio.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>7. A matr\u00edcula ser\u00e1 exclusivamente presencial. N\u00e3o ser\u00e3o aceitas matr\u00edculas por correios, meio eletr\u00f4nico ou quaisquer outros meios. Ser\u00e1 aceita matr\u00edcula por procura\u00e7\u00e3o simples.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>8. Informa\u00e7\u00f5es podem ser obtidas pelo e-mail: act.ufms@gmail.com ou pelo telefone (67) 3509-3711.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>9. Os casos omissos ser\u00e3o julgados pela coordena\u00e7\u00e3o do PROFMAT\/CPTL.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>ANTONIO CARLOS TAMAROZZI<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Confira os procedimentos para matr\u00edcula dos 20 primeiros classificados e a lista de espera.<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>PROFMAT da UFMS\/CPTL DIVULGA RESULTADO FINAL DO ENA\/2018 - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/23\/profmat-da-ufmscptl-divulga-resultado-final-do-ena2018\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]PROFMAT da UFMS\/CPTL DIVULGA RESULTADO FINAL DO ENA\/2018[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Confira os procedimentos para matr\u00edcula dos 20 primeiros classificados e a lista de espera.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/23\/profmat-da-ufmscptl-divulga-resultado-final-do-ena2018\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-11-23T18:51:25+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-11-23T18:51:37+00:00\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"7 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/23\/profmat-da-ufmscptl-divulga-resultado-final-do-ena2018\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/23\/profmat-da-ufmscptl-divulga-resultado-final-do-ena2018\/\",\"name\":\"[:pb]PROFMAT da UFMS\/CPTL DIVULGA RESULTADO FINAL DO ENA\/2018[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-11-23T18:51:25+00:00\",\"dateModified\":\"2017-11-23T18:51:37+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/23\/profmat-da-ufmscptl-divulga-resultado-final-do-ena2018\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/23\/profmat-da-ufmscptl-divulga-resultado-final-do-ena2018\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/23\/profmat-da-ufmscptl-divulga-resultado-final-do-ena2018\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"PROFMAT da UFMS\/CPTL DIVULGA RESULTADO FINAL DO ENA\/2018\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]PROFMAT da UFMS\/CPTL DIVULGA RESULTADO FINAL DO ENA\/2018[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/23\/profmat-da-ufmscptl-divulga-resultado-final-do-ena2018\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]PROFMAT da UFMS\/CPTL DIVULGA RESULTADO FINAL DO ENA\/2018[:] - CPTL","og_description":"Confira os procedimentos para matr\u00edcula dos 20 primeiros classificados e a lista de espera.","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/23\/profmat-da-ufmscptl-divulga-resultado-final-do-ena2018\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2017-11-23T18:51:25+00:00","article_modified_time":"2017-11-23T18:51:37+00:00","author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site","Est. tempo de leitura":"7 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/23\/profmat-da-ufmscptl-divulga-resultado-final-do-ena2018\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/23\/profmat-da-ufmscptl-divulga-resultado-final-do-ena2018\/","name":"[:pb]PROFMAT da UFMS\/CPTL DIVULGA RESULTADO FINAL DO ENA\/2018[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2017-11-23T18:51:25+00:00","dateModified":"2017-11-23T18:51:37+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/23\/profmat-da-ufmscptl-divulga-resultado-final-do-ena2018\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/23\/profmat-da-ufmscptl-divulga-resultado-final-do-ena2018\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/23\/profmat-da-ufmscptl-divulga-resultado-final-do-ena2018\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"PROFMAT da UFMS\/CPTL DIVULGA RESULTADO FINAL DO ENA\/2018"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3234"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3234"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3234\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3236,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3234\/revisions\/3236"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3234"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3234"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3234"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}