{"id":3285,"date":"2017-11-29T13:49:21","date_gmt":"2017-11-29T17:49:21","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=3285"},"modified":"2017-11-30T09:35:20","modified_gmt":"2017-11-30T13:35:20","slug":"artigo-do-curso-de-letrascptl-e-publicado-pelo-ministerio-da-educacao-espanhola","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/29\/artigo-do-curso-de-letrascptl-e-publicado-pelo-ministerio-da-educacao-espanhola\/","title":{"rendered":"Artigo do curso de Letras\/CPTL \u00e9 publicado pelo Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o Espanhola"},"content":{"rendered":"<p>O aluno Fl\u00e1vio Faccioni, juntamente com os professores Dr\u00aa Amaya Prado e Me. Renato Rodrigues Pereira, tiveram\u00a0artigo publicado pela\u00a0<em>Consejer\u00eda de Educaci\u00f3n en Brasil\u00a0<\/em>&#8211;\u00a0<em>Ministerio de Educaci\u00f3n, Cultura y Deporte de Espa\u00f1a<\/em>. O trabalho intitulado:\u00a0<em>Pr\u00e1ctica obligatoria en Lengua Espa\u00f1ola I: el alumno sordo (no) aprendiendo espa\u00f1ol<\/em>, foi apresentado no\u00a0<em>XXV Seminario de Dificultades Espec\u00edficas de la Ense\u00f1anza de Espa\u00f1ol<\/em>\u00a0em abril 2017, no Col\u00e9gio Miguel de Cervantes &#8211; S\u00e3o Paulo.<\/p>\n<p>O evento reuniu alunos e professores de espanhol\u00a0que refletiram durante o semin\u00e1rio as dificuldades que os falantes de portugu\u00eas t\u00eam ao aprenderem a l\u00edngua espanhola. O trabalho apresentado pelo aluno e pelos professores \u00e9 resultado do Est\u00e1gio Obrigat\u00f3rio em L\u00edngua Espanhola I,\u00a0e tem como foco a observa\u00e7\u00e3o e a reflex\u00e3o do ensino e aprendizagem de espanhol aos estudantes\u00a0surdos.\u00a0Segundo o acad\u00eamico \u201co est\u00e1gio obrigat\u00f3rio\u00a0\u00e9 de grande import\u00e2ncia para o desenvolvimento docente de todos os graduandos, j\u00e1 que \u00e9 neste momento que teoria e pr\u00e1tica se enfrentam e, neste contexto, criamos nossa pr\u00e1tica pedag\u00f3gica\u201d.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/11\/20170712_103828.jpg\" rel=\"lightbox[3285]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-3286\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/11\/20170712_103828-1024x768.jpg\" alt=\"\" width=\"526\" height=\"412\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center\">(Acad. Fl\u00e1vio, Prof Renato e Prof\u00aa Amaya)<\/p>\n<p>Link para acesso: <a href=\"https:\/\/www.mecd.gob.es\/brasil\/dms\/consejerias-exteriores\/brasil\/2017\/publicaciones\/seminario-2017.pdf\">https:\/\/www.mecd.gob.es\/brasil\/dms\/consejerias-exteriores\/brasil\/2017\/publicaciones\/seminario-2017.pdf<\/a><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O aluno Fl\u00e1vio Faccioni, juntamente com os professores Dr\u00aa Amaya Prado e Me. Renato Rodrigues Pereira, tiveram\u00a0artigo publicado pela\u00a0Consejer\u00eda de Educaci\u00f3n en Brasil\u00a0&#8211;\u00a0Ministerio de Educaci\u00f3n, Cultura y Deporte de Espa\u00f1a. O trabalho intitulado:\u00a0Pr\u00e1ctica obligatoria en Lengua Espa\u00f1ola I: el alumno sordo (no) aprendiendo espa\u00f1ol, foi apresentado no\u00a0XXV Seminario de Dificultades Espec\u00edficas de la Ense\u00f1anza de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Artigo do curso de Letras\/CPTL \u00e9 publicado pelo Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o Espanhola - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/29\/artigo-do-curso-de-letrascptl-e-publicado-pelo-ministerio-da-educacao-espanhola\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Artigo do curso de Letras\/CPTL \u00e9 publicado pelo Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o Espanhola[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O aluno Fl\u00e1vio Faccioni, juntamente com os professores Dr\u00aa Amaya Prado e Me. Renato Rodrigues Pereira, tiveram\u00a0artigo publicado pela\u00a0Consejer\u00eda de Educaci\u00f3n en Brasil\u00a0&#8211;\u00a0Ministerio de Educaci\u00f3n, Cultura y Deporte de Espa\u00f1a. O trabalho intitulado:\u00a0Pr\u00e1ctica obligatoria en Lengua Espa\u00f1ola I: el alumno sordo (no) aprendiendo espa\u00f1ol, foi apresentado no\u00a0XXV Seminario de Dificultades Espec\u00edficas de la Ense\u00f1anza de [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/29\/artigo-do-curso-de-letrascptl-e-publicado-pelo-ministerio-da-educacao-espanhola\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-11-29T17:49:21+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-11-30T13:35:20+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/11\/20170712_103828-1024x768.jpg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/29\/artigo-do-curso-de-letrascptl-e-publicado-pelo-ministerio-da-educacao-espanhola\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/29\/artigo-do-curso-de-letrascptl-e-publicado-pelo-ministerio-da-educacao-espanhola\/\",\"name\":\"[:pb]Artigo do curso de Letras\/CPTL \u00e9 publicado pelo Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o Espanhola[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-11-29T17:49:21+00:00\",\"dateModified\":\"2017-11-30T13:35:20+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/29\/artigo-do-curso-de-letrascptl-e-publicado-pelo-ministerio-da-educacao-espanhola\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/29\/artigo-do-curso-de-letrascptl-e-publicado-pelo-ministerio-da-educacao-espanhola\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/29\/artigo-do-curso-de-letrascptl-e-publicado-pelo-ministerio-da-educacao-espanhola\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Artigo do curso de Letras\/CPTL \u00e9 publicado pelo Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o Espanhola\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Artigo do curso de Letras\/CPTL \u00e9 publicado pelo Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o Espanhola[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/29\/artigo-do-curso-de-letrascptl-e-publicado-pelo-ministerio-da-educacao-espanhola\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Artigo do curso de Letras\/CPTL \u00e9 publicado pelo Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o Espanhola[:] - CPTL","og_description":"O aluno Fl\u00e1vio Faccioni, juntamente com os professores Dr\u00aa Amaya Prado e Me. Renato Rodrigues Pereira, tiveram\u00a0artigo publicado pela\u00a0Consejer\u00eda de Educaci\u00f3n en Brasil\u00a0&#8211;\u00a0Ministerio de Educaci\u00f3n, Cultura y Deporte de Espa\u00f1a. O trabalho intitulado:\u00a0Pr\u00e1ctica obligatoria en Lengua Espa\u00f1ola I: el alumno sordo (no) aprendiendo espa\u00f1ol, foi apresentado no\u00a0XXV Seminario de Dificultades Espec\u00edficas de la Ense\u00f1anza de [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/29\/artigo-do-curso-de-letrascptl-e-publicado-pelo-ministerio-da-educacao-espanhola\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2017-11-29T17:49:21+00:00","article_modified_time":"2017-11-30T13:35:20+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/11\/20170712_103828-1024x768.jpg"}],"author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/29\/artigo-do-curso-de-letrascptl-e-publicado-pelo-ministerio-da-educacao-espanhola\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/29\/artigo-do-curso-de-letrascptl-e-publicado-pelo-ministerio-da-educacao-espanhola\/","name":"[:pb]Artigo do curso de Letras\/CPTL \u00e9 publicado pelo Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o Espanhola[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2017-11-29T17:49:21+00:00","dateModified":"2017-11-30T13:35:20+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/29\/artigo-do-curso-de-letrascptl-e-publicado-pelo-ministerio-da-educacao-espanhola\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/29\/artigo-do-curso-de-letrascptl-e-publicado-pelo-ministerio-da-educacao-espanhola\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/11\/29\/artigo-do-curso-de-letrascptl-e-publicado-pelo-ministerio-da-educacao-espanhola\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Artigo do curso de Letras\/CPTL \u00e9 publicado pelo Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o Espanhola"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3285"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3285"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3285\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3308,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3285\/revisions\/3308"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3285"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3285"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3285"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}