{"id":3324,"date":"2017-12-01T12:21:49","date_gmt":"2017-12-01T16:21:49","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=3324"},"modified":"2017-12-01T12:24:00","modified_gmt":"2017-12-01T16:24:00","slug":"professor-e-aluno-do-curso-de-ciencias-contabeis-do-cptl-apresentam-construto-inedito-em-brasilia","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/12\/01\/professor-e-aluno-do-curso-de-ciencias-contabeis-do-cptl-apresentam-construto-inedito-em-brasilia\/","title":{"rendered":"PROFESSOR E ALUNO DO CURSO DE CI\u00caNCIAS CONT\u00c1BEIS DO CPTL APRESENTAM CONSTRUTO IN\u00c9DITO EM BRAS\u00cdLIA"},"content":{"rendered":"<p>O professor Nilton Carraro do Curso de Ci\u00eancias Cont\u00e1beis e o aluno da gradua\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Augusto Izidio de Almeida estiveram nos dias 29 e 30 de novembro, em Bras\u00edlia, para representar o Campus de Tr\u00eas Lagoas no 3\u00ba Congresso UnB de Contabilidade e Governan\u00e7a que ocorreu nas depend\u00eancias da Finatec. L\u00e1 apresentaram a proposta de um software in\u00e9dito voltado a execu\u00e7\u00e3o da auditoria cont\u00e1bil. O trabalho foi muito elogiado e contou com a avalia\u00e7\u00e3o de pesquisadores de renome como Claudio Parisi, Coordenador do Programa de Strictu Sensu na UniFecap e Presidente da Anpcont, William Santana, professor de Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica na UFSC e Cl\u00e9sia Camilo, secret\u00e1ria executiva da UnB.<\/p>\n<p>A repercuss\u00e3o foi muito positiva declara o aluno Ot\u00e1vio Izidio, que j\u00e1 tem em mente a comercializa\u00e7\u00e3o do software para empresas interessadas e presentes no evento.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/12\/img.jpg\" rel=\"lightbox[3324]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-3329\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/12\/img.jpg\" alt=\"\" width=\"352\" height=\"400\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/12\/img.jpg 352w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/12\/img-264x300.jpg 264w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/12\/img-282x320.jpg 282w\" sizes=\"(max-width: 352px) 100vw, 352px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Foto da esquerda para a direita: Otavio Augusto, William Santana, Clesia Camilo, Claudio Parisi e Nilton Carraro.<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O professor Nilton Carraro do Curso de Ci\u00eancias Cont\u00e1beis e o aluno da gradua\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Augusto Izidio de Almeida estiveram nos dias 29 e 30 de novembro, em Bras\u00edlia, para representar o Campus de Tr\u00eas Lagoas no 3\u00ba Congresso UnB de Contabilidade e Governan\u00e7a que ocorreu nas depend\u00eancias da Finatec. L\u00e1 apresentaram a proposta de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>PROFESSOR E ALUNO DO CURSO DE CI\u00caNCIAS CONT\u00c1BEIS DO CPTL APRESENTAM CONSTRUTO IN\u00c9DITO EM BRAS\u00cdLIA - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/12\/01\/professor-e-aluno-do-curso-de-ciencias-contabeis-do-cptl-apresentam-construto-inedito-em-brasilia\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]PROFESSOR E ALUNO DO CURSO DE CI\u00caNCIAS CONT\u00c1BEIS DO CPTL APRESENTAM CONSTRUTO IN\u00c9DITO EM BRAS\u00cdLIA[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O professor Nilton Carraro do Curso de Ci\u00eancias Cont\u00e1beis e o aluno da gradua\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Augusto Izidio de Almeida estiveram nos dias 29 e 30 de novembro, em Bras\u00edlia, para representar o Campus de Tr\u00eas Lagoas no 3\u00ba Congresso UnB de Contabilidade e Governan\u00e7a que ocorreu nas depend\u00eancias da Finatec. L\u00e1 apresentaram a proposta de [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/12\/01\/professor-e-aluno-do-curso-de-ciencias-contabeis-do-cptl-apresentam-construto-inedito-em-brasilia\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-12-01T16:21:49+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-12-01T16:24:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/12\/img.jpg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/12\/01\/professor-e-aluno-do-curso-de-ciencias-contabeis-do-cptl-apresentam-construto-inedito-em-brasilia\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/12\/01\/professor-e-aluno-do-curso-de-ciencias-contabeis-do-cptl-apresentam-construto-inedito-em-brasilia\/\",\"name\":\"[:pb]PROFESSOR E ALUNO DO CURSO DE CI\u00caNCIAS CONT\u00c1BEIS DO CPTL APRESENTAM CONSTRUTO IN\u00c9DITO EM BRAS\u00cdLIA[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-12-01T16:21:49+00:00\",\"dateModified\":\"2017-12-01T16:24:00+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/12\/01\/professor-e-aluno-do-curso-de-ciencias-contabeis-do-cptl-apresentam-construto-inedito-em-brasilia\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/12\/01\/professor-e-aluno-do-curso-de-ciencias-contabeis-do-cptl-apresentam-construto-inedito-em-brasilia\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/12\/01\/professor-e-aluno-do-curso-de-ciencias-contabeis-do-cptl-apresentam-construto-inedito-em-brasilia\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"PROFESSOR E ALUNO DO CURSO DE CI\u00caNCIAS CONT\u00c1BEIS DO CPTL APRESENTAM CONSTRUTO IN\u00c9DITO EM BRAS\u00cdLIA\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]PROFESSOR E ALUNO DO CURSO DE CI\u00caNCIAS CONT\u00c1BEIS DO CPTL APRESENTAM CONSTRUTO IN\u00c9DITO EM BRAS\u00cdLIA[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/12\/01\/professor-e-aluno-do-curso-de-ciencias-contabeis-do-cptl-apresentam-construto-inedito-em-brasilia\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]PROFESSOR E ALUNO DO CURSO DE CI\u00caNCIAS CONT\u00c1BEIS DO CPTL APRESENTAM CONSTRUTO IN\u00c9DITO EM BRAS\u00cdLIA[:] - CPTL","og_description":"O professor Nilton Carraro do Curso de Ci\u00eancias Cont\u00e1beis e o aluno da gradua\u00e7\u00e3o Ot\u00e1vio Augusto Izidio de Almeida estiveram nos dias 29 e 30 de novembro, em Bras\u00edlia, para representar o Campus de Tr\u00eas Lagoas no 3\u00ba Congresso UnB de Contabilidade e Governan\u00e7a que ocorreu nas depend\u00eancias da Finatec. L\u00e1 apresentaram a proposta de [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/12\/01\/professor-e-aluno-do-curso-de-ciencias-contabeis-do-cptl-apresentam-construto-inedito-em-brasilia\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2017-12-01T16:21:49+00:00","article_modified_time":"2017-12-01T16:24:00+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/12\/img.jpg"}],"author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/12\/01\/professor-e-aluno-do-curso-de-ciencias-contabeis-do-cptl-apresentam-construto-inedito-em-brasilia\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/12\/01\/professor-e-aluno-do-curso-de-ciencias-contabeis-do-cptl-apresentam-construto-inedito-em-brasilia\/","name":"[:pb]PROFESSOR E ALUNO DO CURSO DE CI\u00caNCIAS CONT\u00c1BEIS DO CPTL APRESENTAM CONSTRUTO IN\u00c9DITO EM BRAS\u00cdLIA[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2017-12-01T16:21:49+00:00","dateModified":"2017-12-01T16:24:00+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/12\/01\/professor-e-aluno-do-curso-de-ciencias-contabeis-do-cptl-apresentam-construto-inedito-em-brasilia\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/12\/01\/professor-e-aluno-do-curso-de-ciencias-contabeis-do-cptl-apresentam-construto-inedito-em-brasilia\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/12\/01\/professor-e-aluno-do-curso-de-ciencias-contabeis-do-cptl-apresentam-construto-inedito-em-brasilia\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"PROFESSOR E ALUNO DO CURSO DE CI\u00caNCIAS CONT\u00c1BEIS DO CPTL APRESENTAM CONSTRUTO IN\u00c9DITO EM BRAS\u00cdLIA"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3324"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3324"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3324\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3330,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3324\/revisions\/3330"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3324"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3324"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3324"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}