{"id":3331,"date":"2017-12-01T13:11:28","date_gmt":"2017-12-01T17:11:28","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=3331"},"modified":"2017-12-01T13:11:28","modified_gmt":"2017-12-01T17:11:28","slug":"chamada-publica-para-o-programa-inova-tec","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/12\/01\/chamada-publica-para-o-programa-inova-tec\/","title":{"rendered":"Chamada P\u00fablica para o Programa INOVA TEC"},"content":{"rendered":"<p>O Conselho Nacional de Desenvolvimento Cient\u00edfico e\u00a0Tecnol\u00f3gico (CNPq), em parceria com o Instituto Euvaldo Lodi (IEL), e com o apoio do F\u00f3rum Nacional de Gestores de Inova\u00e7\u00e3o e Transfer\u00eancia de Tecnologia (FORTEC), divulgam a Chamada P\u00fablica para o Programa\u00a0<span class=\"m_-140180676582191853MsoBookTitle\">INOVA TEC<\/span><span class=\"m_-140180676582191853MsoBookTitle\">. O Programa pretende fomentar a participa\u00e7\u00e3o de estudantes de gradua\u00e7\u00e3o em projetos de pesquisa, desenvolvimento e inova\u00e7\u00e3o (PD&amp;I) de interesse do setor empresarial, em parceria com institui\u00e7\u00f5es de ensino superior e empresas por um per\u00edodo de 12 meses. E para isso O Programa conceder\u00e1 at\u00e9 200 bolsas de Inicia\u00e7\u00e3o Tecnol\u00f3gica e Industrial\u00a0(ITI) do CNPq para estudantes regularmente matriculados em curso superior e\/ou superior tecnol\u00f3gico, al\u00e9m de aux\u00edlios \u00e0 pesquisa aos professores (coordenadores de projeto).<\/span><\/p>\n<p>As propostas podem ser submetidas\u00a0<u>at\u00e9 15 de dezembro de 2017<\/u>, por meio do site\u00a0<a href=\"http:\/\/www.portaldaindustria.com.br\/iel\/canais\/inova-tec\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">http:\/\/www.portaldaindustria.com.br\/iel\/canais\/inova-tec\/<\/a>.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/12\/inovatec.png\" rel=\"lightbox[3331]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-3332\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/12\/inovatec.png\" alt=\"\" width=\"814\" height=\"760\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/12\/inovatec.png 814w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/12\/inovatec-300x280.png 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/12\/inovatec-768x717.png 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/12\/inovatec-343x320.png 343w\" sizes=\"(max-width: 814px) 100vw, 814px\" \/><\/a><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O Conselho Nacional de Desenvolvimento Cient\u00edfico e\u00a0Tecnol\u00f3gico (CNPq), em parceria com o Instituto Euvaldo Lodi (IEL), e com o apoio do F\u00f3rum Nacional de Gestores de Inova\u00e7\u00e3o e Transfer\u00eancia de Tecnologia (FORTEC), divulgam a Chamada P\u00fablica para o Programa\u00a0INOVA TEC. O Programa pretende fomentar a participa\u00e7\u00e3o de estudantes de gradua\u00e7\u00e3o em projetos de pesquisa, desenvolvimento [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Chamada P\u00fablica para o Programa INOVA TEC - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/12\/01\/chamada-publica-para-o-programa-inova-tec\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Chamada P\u00fablica para o Programa INOVA TEC[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O Conselho Nacional de Desenvolvimento Cient\u00edfico e\u00a0Tecnol\u00f3gico (CNPq), em parceria com o Instituto Euvaldo Lodi (IEL), e com o apoio do F\u00f3rum Nacional de Gestores de Inova\u00e7\u00e3o e Transfer\u00eancia de Tecnologia (FORTEC), divulgam a Chamada P\u00fablica para o Programa\u00a0INOVA TEC. O Programa pretende fomentar a participa\u00e7\u00e3o de estudantes de gradua\u00e7\u00e3o em projetos de pesquisa, desenvolvimento [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/12\/01\/chamada-publica-para-o-programa-inova-tec\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-12-01T17:11:28+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/12\/inovatec.png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/12\/01\/chamada-publica-para-o-programa-inova-tec\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/12\/01\/chamada-publica-para-o-programa-inova-tec\/\",\"name\":\"[:pb]Chamada P\u00fablica para o Programa INOVA TEC[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-12-01T17:11:28+00:00\",\"dateModified\":\"2017-12-01T17:11:28+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/12\/01\/chamada-publica-para-o-programa-inova-tec\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/12\/01\/chamada-publica-para-o-programa-inova-tec\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/12\/01\/chamada-publica-para-o-programa-inova-tec\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Chamada P\u00fablica para o Programa INOVA TEC\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Chamada P\u00fablica para o Programa INOVA TEC[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/12\/01\/chamada-publica-para-o-programa-inova-tec\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Chamada P\u00fablica para o Programa INOVA TEC[:] - CPTL","og_description":"O Conselho Nacional de Desenvolvimento Cient\u00edfico e\u00a0Tecnol\u00f3gico (CNPq), em parceria com o Instituto Euvaldo Lodi (IEL), e com o apoio do F\u00f3rum Nacional de Gestores de Inova\u00e7\u00e3o e Transfer\u00eancia de Tecnologia (FORTEC), divulgam a Chamada P\u00fablica para o Programa\u00a0INOVA TEC. O Programa pretende fomentar a participa\u00e7\u00e3o de estudantes de gradua\u00e7\u00e3o em projetos de pesquisa, desenvolvimento [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/12\/01\/chamada-publica-para-o-programa-inova-tec\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2017-12-01T17:11:28+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/12\/inovatec.png"}],"author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/12\/01\/chamada-publica-para-o-programa-inova-tec\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/12\/01\/chamada-publica-para-o-programa-inova-tec\/","name":"[:pb]Chamada P\u00fablica para o Programa INOVA TEC[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2017-12-01T17:11:28+00:00","dateModified":"2017-12-01T17:11:28+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/12\/01\/chamada-publica-para-o-programa-inova-tec\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/12\/01\/chamada-publica-para-o-programa-inova-tec\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/12\/01\/chamada-publica-para-o-programa-inova-tec\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Chamada P\u00fablica para o Programa INOVA TEC"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3331"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3331"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3331\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3333,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3331\/revisions\/3333"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3331"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3331"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3331"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}