{"id":334,"date":"2015-08-28T12:26:53","date_gmt":"2015-08-28T16:26:53","guid":{"rendered":"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/?p=334"},"modified":"2015-08-28T12:26:53","modified_gmt":"2015-08-28T16:26:53","slug":"convite-do-ppg-geografiacptl-para-participar-da-disciplina-topicos-especiais-soberania-alimentar-e-agroecologia","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/08\/28\/convite-do-ppg-geografiacptl-para-participar-da-disciplina-topicos-especiais-soberania-alimentar-e-agroecologia\/","title":{"rendered":"Convite do PPG-Geografia\/CPTL para participar da disciplina \u201cT\u00f3picos Especiais: Soberania alimentar e agroecologia\u201d"},"content":{"rendered":"<p>O PPG-Geografia\/CPTL convida a todos para participar da disciplina \u201cT\u00f3picos Especiais: Soberania alimentar e agroecologia\u201d, ministrada pelo professor \u00c1ngel Calle Collado (Universidade de C\u00f3rdoba\/Espanha)<\/p>\n<p>Data: 20 a 25 de setembro\/Per\u00edodo integral<\/p>\n<p>Carga hor\u00e1ria: 30h<\/p>\n<p>Inscri\u00e7\u00f5es: de 1 a 4 de setembro de 2015<\/p>\n<p>Local: Secretaria PPG-Geografia<\/p>\n<p>Documentos: &#8211; c\u00f3pia de diploma de gradua\u00e7\u00e3o;<\/p>\n<p>&#8211; c\u00f3pia de RG e CPF;<\/p>\n<p>&#8211; c\u00f3pia do curr\u00edculo lattes.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O PPG-Geografia\/CPTL convida a todos para participar da disciplina \u201cT\u00f3picos Especiais: Soberania alimentar e agroecologia\u201d, ministrada pelo professor \u00c1ngel Calle Collado (Universidade de C\u00f3rdoba\/Espanha) Data: 20 a 25 de setembro\/Per\u00edodo integral Carga hor\u00e1ria: 30h Inscri\u00e7\u00f5es: de 1 a 4 de setembro de 2015 Local: Secretaria PPG-Geografia Documentos: &#8211; c\u00f3pia de diploma de gradua\u00e7\u00e3o; &#8211; c\u00f3pia [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Convite do PPG-Geografia\/CPTL para participar da disciplina \u201cT\u00f3picos Especiais: Soberania alimentar e agroecologia\u201d - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/08\/28\/convite-do-ppg-geografiacptl-para-participar-da-disciplina-topicos-especiais-soberania-alimentar-e-agroecologia\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Convite do PPG-Geografia\/CPTL para participar da disciplina \u201cT\u00f3picos Especiais: Soberania alimentar e agroecologia\u201d - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O PPG-Geografia\/CPTL convida a todos para participar da disciplina \u201cT\u00f3picos Especiais: Soberania alimentar e agroecologia\u201d, ministrada pelo professor \u00c1ngel Calle Collado (Universidade de C\u00f3rdoba\/Espanha) Data: 20 a 25 de setembro\/Per\u00edodo integral Carga hor\u00e1ria: 30h Inscri\u00e7\u00f5es: de 1 a 4 de setembro de 2015 Local: Secretaria PPG-Geografia Documentos: &#8211; c\u00f3pia de diploma de gradua\u00e7\u00e3o; &#8211; c\u00f3pia [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/08\/28\/convite-do-ppg-geografiacptl-para-participar-da-disciplina-topicos-especiais-soberania-alimentar-e-agroecologia\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-08-28T16:26:53+00:00\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/08\/28\/convite-do-ppg-geografiacptl-para-participar-da-disciplina-topicos-especiais-soberania-alimentar-e-agroecologia\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/08\/28\/convite-do-ppg-geografiacptl-para-participar-da-disciplina-topicos-especiais-soberania-alimentar-e-agroecologia\/\",\"name\":\"Convite do PPG-Geografia\/CPTL para participar da disciplina \u201cT\u00f3picos Especiais: Soberania alimentar e agroecologia\u201d - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2015-08-28T16:26:53+00:00\",\"dateModified\":\"2015-08-28T16:26:53+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/08\/28\/convite-do-ppg-geografiacptl-para-participar-da-disciplina-topicos-especiais-soberania-alimentar-e-agroecologia\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/08\/28\/convite-do-ppg-geografiacptl-para-participar-da-disciplina-topicos-especiais-soberania-alimentar-e-agroecologia\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/08\/28\/convite-do-ppg-geografiacptl-para-participar-da-disciplina-topicos-especiais-soberania-alimentar-e-agroecologia\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Convite do PPG-Geografia\/CPTL para participar da disciplina \u201cT\u00f3picos Especiais: Soberania alimentar e agroecologia\u201d\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Convite do PPG-Geografia\/CPTL para participar da disciplina \u201cT\u00f3picos Especiais: Soberania alimentar e agroecologia\u201d - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/08\/28\/convite-do-ppg-geografiacptl-para-participar-da-disciplina-topicos-especiais-soberania-alimentar-e-agroecologia\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Convite do PPG-Geografia\/CPTL para participar da disciplina \u201cT\u00f3picos Especiais: Soberania alimentar e agroecologia\u201d - CPTL","og_description":"O PPG-Geografia\/CPTL convida a todos para participar da disciplina \u201cT\u00f3picos Especiais: Soberania alimentar e agroecologia\u201d, ministrada pelo professor \u00c1ngel Calle Collado (Universidade de C\u00f3rdoba\/Espanha) Data: 20 a 25 de setembro\/Per\u00edodo integral Carga hor\u00e1ria: 30h Inscri\u00e7\u00f5es: de 1 a 4 de setembro de 2015 Local: Secretaria PPG-Geografia Documentos: &#8211; c\u00f3pia de diploma de gradua\u00e7\u00e3o; &#8211; c\u00f3pia [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/08\/28\/convite-do-ppg-geografiacptl-para-participar-da-disciplina-topicos-especiais-soberania-alimentar-e-agroecologia\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2015-08-28T16:26:53+00:00","author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/08\/28\/convite-do-ppg-geografiacptl-para-participar-da-disciplina-topicos-especiais-soberania-alimentar-e-agroecologia\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/08\/28\/convite-do-ppg-geografiacptl-para-participar-da-disciplina-topicos-especiais-soberania-alimentar-e-agroecologia\/","name":"Convite do PPG-Geografia\/CPTL para participar da disciplina \u201cT\u00f3picos Especiais: Soberania alimentar e agroecologia\u201d - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2015-08-28T16:26:53+00:00","dateModified":"2015-08-28T16:26:53+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/08\/28\/convite-do-ppg-geografiacptl-para-participar-da-disciplina-topicos-especiais-soberania-alimentar-e-agroecologia\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/08\/28\/convite-do-ppg-geografiacptl-para-participar-da-disciplina-topicos-especiais-soberania-alimentar-e-agroecologia\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/08\/28\/convite-do-ppg-geografiacptl-para-participar-da-disciplina-topicos-especiais-soberania-alimentar-e-agroecologia\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Convite do PPG-Geografia\/CPTL para participar da disciplina \u201cT\u00f3picos Especiais: Soberania alimentar e agroecologia\u201d"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/334"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=334"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/334\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":335,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/334\/revisions\/335"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=334"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=334"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=334"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}