{"id":3448,"date":"2017-12-06T20:16:55","date_gmt":"2017-12-07T00:16:55","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=3448"},"modified":"2018-02-02T09:10:53","modified_gmt":"2018-02-02T13:10:53","slug":"inscricoes-abertas-para-o-vestibular-da-ufms-2018","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/12\/06\/inscricoes-abertas-para-o-vestibular-da-ufms-2018\/","title":{"rendered":"Inscri\u00e7\u00f5es abertas para o Vestibular da UFMS 2018"},"content":{"rendered":"<p><audio src=\"http:\/\/websensors.net.br\/vestibular2018.mp3\" controls=\"controls\">Your browser does not support the audio element.<br \/>\n<\/audio><\/p>\n<p><span class=\"TextRun SCXW173617539\" lang=\"PT-BR\" xml:lang=\"PT-BR\"><span class=\"NormalTextRun SCXW173617539\">A Universidade Federal de Mato Grosso do Sul divulg<\/span><\/span><span class=\"TextRun SCXW173617539\" lang=\"PT-BR\" xml:lang=\"PT-BR\"><span class=\"NormalTextRun SCXW173617539\">a<\/span><\/span><span class=\"TextRun SCXW173617539\" lang=\"PT-BR\" xml:lang=\"PT-BR\"><span class=\"NormalTextRun SCXW173617539\">\u00a0hoje o edital do PROCESSO SELETIVO VESTIBULAR UFMS 2018 para sele\u00e7\u00e3o de candidatos para o preenchimento de vagas nos cursos de gradua\u00e7\u00e3o, na modalidade presencial, para ingresso no ano letivo de 2018. Os candidatos interessados podem acessar todas as informa\u00e7\u00f5es dos Editais do Vestibular, que explicam cursos, vagas, conte\u00fados program\u00e1ticos, pesos, notas, documentos exigidos e muito mais, no site da FAPEC, realizadora do processo seletivo.<\/span><\/span><span class=\"LineBreakBlob BlobObject DragDrop SCXW173617539\"><span class=\"SCXW173617539\">\u00a0<\/span><br class=\"SCXW173617539\" \/><\/span><\/p>\n<p><!--more--><\/p>\n<p><span class=\"TextRun SCXW173617539\" lang=\"PT-BR\" xml:lang=\"PT-BR\"><span class=\"NormalTextRun SCXW173617539\">As inscri\u00e7\u00f5es ser\u00e3o realizadas exclusivamente pela internet, o dia 4 de dezembro de 2017\u00a0<\/span><\/span><span class=\"TextRun SCXW173617539\" lang=\"PT-BR\" xml:lang=\"PT-BR\"><span class=\"NormalTextRun SCXW173617539\">a<\/span><\/span><span class=\"TextRun SCXW173617539\" lang=\"PT-BR\" xml:lang=\"PT-BR\"><span class=\"NormalTextRun SCXW173617539\">o dia 07 de janeiro de 2018, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico\u00a0<\/span><\/span><a href=\"https:\/\/www.ufms.br\/vestibular-ufms\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><span class=\"TextRun Underlined SCXW173617539\" lang=\"PT-BR\" xml:lang=\"PT-BR\"><span class=\"NormalTextRun SCXW173617539\">vestibular.ufms.br<\/span><\/span><\/a><span class=\"TextRun SCXW173617539\" lang=\"PT-BR\" xml:lang=\"PT-BR\"><span class=\"NormalTextRun SCXW173617539\">, onde estar\u00e3o disponibilizados, o formul\u00e1rio de inscri\u00e7\u00e3o e o boleto Processo Seletivo Vestibular UFMS 2018. O valor da taxa de inscri\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de R$ 100,00.<\/span><\/span><span class=\"LineBreakBlob BlobObject DragDrop SCXW173617539\"><span class=\"SCXW173617539\">\u00a0<\/span><br class=\"SCXW173617539\" \/><\/span><span class=\"LineBreakBlob BlobObject DragDrop SCXW173617539\"><span class=\"SCXW173617539\">\u00a0<\/span><br class=\"SCXW173617539\" \/><\/span><span class=\"TextRun SCXW173617539\" lang=\"PT-BR\" xml:lang=\"PT-BR\"><span class=\"NormalTextRun SCXW173617539\">Ser\u00e3o disponibilizadas neste processo seletivo 30% das vagas de ingresso nos Cursos de Gradua\u00e7\u00e3o da UFMS, e as demais vagas (70%) ser\u00e3o destinadas ao Sistema de Sele\u00e7\u00e3o Unificada \u2013\u00a0<\/span><\/span><span class=\"TextRun SCXW173617539\" lang=\"PT-BR\" xml:lang=\"PT-BR\"><span class=\"SpellingError SCXW173617539\">Sisu<\/span><\/span><span class=\"TextRun SCXW173617539\" lang=\"PT-BR\" xml:lang=\"PT-BR\"><span class=\"NormalTextRun SCXW173617539\">. O ingresso no Curso de M\u00fasica \u2013 Licenciatura, ser\u00e1 diferenciado, com 100% das vagas disponibilizadas.<\/span><\/span><span class=\"LineBreakBlob BlobObject DragDrop SCXW173617539\"><span class=\"SCXW173617539\">\u00a0<\/span><br class=\"SCXW173617539\" \/><\/span><span class=\"LineBreakBlob BlobObject DragDrop SCXW173617539\"><span class=\"SCXW173617539\">\u00a0<\/span><br class=\"SCXW173617539\" \/><\/span><span class=\"TextRun SCXW173617539\" lang=\"PT-BR\" xml:lang=\"PT-BR\"><span class=\"NormalTextRun SCXW173617539\">A Prova Objetiva de car\u00e1ter eliminat\u00f3rio e classificat\u00f3rio, consistir\u00e1 de 60 quest\u00f5es objetivas de m\u00faltipla escolha, elaboradas na perspectiva interdisciplinar, envolvendo conte\u00fados referentes \u00e0 proposta curricular para o Ensino M\u00e9dio. As provas ser\u00e3o aplicadas no dia 21 de janeiro de 2018, das 8h \u00e0s 12h, nos munic\u00edpios de Aquidauana, Chapad\u00e3o do Sul, Campo Grande, Corumb\u00e1, Coxim, Navira\u00ed, Nova Andradina, Parana\u00edba, Ponta Por\u00e3 e Tr\u00eas Lagoas. Para os candidatos ao curso de M\u00fasica \u2013 Licenciatura, al\u00e9m da Prova Objetiva, ser\u00e1 aplicada a Prova de Habilidades Musicais.<\/span><\/span><span class=\"LineBreakBlob BlobObject DragDrop SCXW173617539\"><span class=\"SCXW173617539\">\u00a0<\/span><br class=\"SCXW173617539\" \/><\/span><span class=\"LineBreakBlob BlobObject DragDrop SCXW173617539\"><span class=\"SCXW173617539\">\u00a0<\/span><br class=\"SCXW173617539\" \/><\/span><span class=\"TextRun SCXW173617539\" lang=\"PT-BR\" xml:lang=\"PT-BR\"><span class=\"NormalTextRun SCXW173617539\">Para realizar o vestibular \u00e9 obrigat\u00f3rio que o candidato tenha conclu\u00eddo, at\u00e9 a data prevista para matr\u00edcula, o Ensino M\u00e9dio; e tenha realizado o Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio 2017 (Enem). O candidato que estiver cursando o 1o ou o 2o ano do Ensino M\u00e9dio ou equivalente somente poder\u00e1 se inscrever na condi\u00e7\u00e3o de\u00a0<\/span><\/span><span class=\"TextRun SCXW173617539\" lang=\"PT-BR\" xml:lang=\"PT-BR\"><span class=\"SpellingError SCXW173617539\">treineiro<\/span><\/span><span class=\"TextRun SCXW173617539\" lang=\"PT-BR\" xml:lang=\"PT-BR\"><span class=\"NormalTextRun SCXW173617539\">.<\/span><\/span><span class=\"LineBreakBlob BlobObject DragDrop SCXW173617539\"><span class=\"SCXW173617539\">\u00a0<\/span><br class=\"SCXW173617539\" \/><\/span><span class=\"LineBreakBlob BlobObject DragDrop SCXW173617539\"><span class=\"SCXW173617539\">\u00a0<\/span><br class=\"SCXW173617539\" \/><\/span><span class=\"TextRun SCXW173617539\" lang=\"PT-BR\" xml:lang=\"PT-BR\"><span class=\"NormalTextRun SCXW173617539\">Os candidatos poder\u00e3o requerer, exclusivamente pela internet, entre as 8 horas de 4 de dezembro de 2017 e \u00e0s 23h59min de 6 de dezembro de 2017, a isen\u00e7\u00e3o do pagamento da taxa de inscri\u00e7\u00e3o. As informa\u00e7\u00f5es e anexos est\u00e3o no edital do concurso no site da FAPEC.<\/span><\/span><span class=\"EOP SCXW173617539\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Your browser does not support the audio element. A Universidade Federal de Mato Grosso do Sul divulga\u00a0hoje o edital do PROCESSO SELETIVO VESTIBULAR UFMS 2018 para sele\u00e7\u00e3o de candidatos para o preenchimento de vagas nos cursos de gradua\u00e7\u00e3o, na modalidade presencial, para ingresso no ano letivo de 2018. Os candidatos interessados podem acessar todas as [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":3451,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Inscri\u00e7\u00f5es abertas para o Vestibular da UFMS 2018 - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/12\/06\/inscricoes-abertas-para-o-vestibular-da-ufms-2018\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Inscri\u00e7\u00f5es abertas para o Vestibular da UFMS 2018[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Your browser does not support the audio element. A Universidade Federal de Mato Grosso do Sul divulga\u00a0hoje o edital do PROCESSO SELETIVO VESTIBULAR UFMS 2018 para sele\u00e7\u00e3o de candidatos para o preenchimento de vagas nos cursos de gradua\u00e7\u00e3o, na modalidade presencial, para ingresso no ano letivo de 2018. Os candidatos interessados podem acessar todas as [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/12\/06\/inscricoes-abertas-para-o-vestibular-da-ufms-2018\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-12-07T00:16:55+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2018-02-02T13:10:53+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/12\/24321761_1555999954461578_1695705387_o.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1583\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"507\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/12\/06\/inscricoes-abertas-para-o-vestibular-da-ufms-2018\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/12\/06\/inscricoes-abertas-para-o-vestibular-da-ufms-2018\/\",\"name\":\"[:pb]Inscri\u00e7\u00f5es abertas para o Vestibular da UFMS 2018[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-12-07T00:16:55+00:00\",\"dateModified\":\"2018-02-02T13:10:53+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/12\/06\/inscricoes-abertas-para-o-vestibular-da-ufms-2018\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/12\/06\/inscricoes-abertas-para-o-vestibular-da-ufms-2018\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/12\/06\/inscricoes-abertas-para-o-vestibular-da-ufms-2018\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Inscri\u00e7\u00f5es abertas para o Vestibular da UFMS 2018\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Inscri\u00e7\u00f5es abertas para o Vestibular da UFMS 2018[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/12\/06\/inscricoes-abertas-para-o-vestibular-da-ufms-2018\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Inscri\u00e7\u00f5es abertas para o Vestibular da UFMS 2018[:] - CPTL","og_description":"Your browser does not support the audio element. A Universidade Federal de Mato Grosso do Sul divulga\u00a0hoje o edital do PROCESSO SELETIVO VESTIBULAR UFMS 2018 para sele\u00e7\u00e3o de candidatos para o preenchimento de vagas nos cursos de gradua\u00e7\u00e3o, na modalidade presencial, para ingresso no ano letivo de 2018. Os candidatos interessados podem acessar todas as [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/12\/06\/inscricoes-abertas-para-o-vestibular-da-ufms-2018\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2017-12-07T00:16:55+00:00","article_modified_time":"2018-02-02T13:10:53+00:00","og_image":[{"width":1583,"height":507,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/12\/24321761_1555999954461578_1695705387_o.png","type":"image\/png"}],"author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/12\/06\/inscricoes-abertas-para-o-vestibular-da-ufms-2018\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/12\/06\/inscricoes-abertas-para-o-vestibular-da-ufms-2018\/","name":"[:pb]Inscri\u00e7\u00f5es abertas para o Vestibular da UFMS 2018[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2017-12-07T00:16:55+00:00","dateModified":"2018-02-02T13:10:53+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/12\/06\/inscricoes-abertas-para-o-vestibular-da-ufms-2018\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/12\/06\/inscricoes-abertas-para-o-vestibular-da-ufms-2018\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/12\/06\/inscricoes-abertas-para-o-vestibular-da-ufms-2018\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Inscri\u00e7\u00f5es abertas para o Vestibular da UFMS 2018"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3448"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3448"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3448\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3452,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3448\/revisions\/3452"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3451"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3448"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3448"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3448"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}