{"id":3453,"date":"2017-12-06T20:21:58","date_gmt":"2017-12-07T00:21:58","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=3453"},"modified":"2018-02-02T09:09:38","modified_gmt":"2018-02-02T13:09:38","slug":"autoavaliacao-institucional-para-academicos-acontece-em-dezembro","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/12\/06\/autoavaliacao-institucional-para-academicos-acontece-em-dezembro\/","title":{"rendered":"Autoavalia\u00e7\u00e3o institucional para acad\u00eamicos acontece em dezembro"},"content":{"rendered":"<p><audio src=\"http:\/\/websensors.net.br\/autoavaliacao.mp3\" controls=\"controls\"><\/audio><\/p>\n<p>Estar\u00e1 aberta\u00a0de 5 a 30 de dezembro a Autoavalia\u00e7\u00e3o Institucional para que acad\u00eamicos matriculados no segundo semestre possam contribuir para o aprimoramento da Universidade, por meio de question\u00e1rios online, colaborando assim com opini\u00f5es e sugest\u00f5es sobre as disciplinas e o desempenho discente e docente.<\/p>\n<p><!--more--><\/p>\n<p>O processo \u00e9 sigiloso e extremamente importante para que a UFMS siga cumprindo sua miss\u00e3o, objetivos e metas, imprimindo cada vez mais qualidade em todas as suas a\u00e7\u00f5es.<\/p>\n<p>Os question\u00e1rios est\u00e3o disponibilizados para os alunos no Sistema Acad\u00eamico (SISCAD). Segundo o professor Luiz Miguel Reanda, da Comiss\u00e3o Pr\u00f3pria de Avalia\u00e7\u00e3o, a estrutura \u00e9 a mesma da aplicada anteriormente. S\u00f3 dever\u00e1 haver mudan\u00e7as para o pr\u00f3ximo ano.<\/p>\n<p>A Autoavalia\u00e7\u00e3o institucional \u00e9 um processo global e cont\u00ednuo, envolvendo avalia\u00e7\u00e3o-planejamento-transforma\u00e7\u00e3o-replanejamento. \u201c\u00c9 se olhar no espelho com olhos cr\u00edticos e objetivos e ver refletidas as potencialidades e as imperfei\u00e7\u00f5es e a partir disso fazermos proposi\u00e7\u00f5es para solucionar o que n\u00e3o est\u00e1 adequado\u201d, explica a Secret\u00e1ria Especial de Avalia\u00e7\u00e3o Institucional da UFMS, Marize Terezinha Lopes Pereira Peres.<\/p>\n<p>Os resultados da autoavalia\u00e7\u00e3o s\u00e3o utilizados pela gest\u00e3o da Universidade, possibilitando o aperfei\u00e7oamento do seu desempenho em diversas frentes; e enviados em forma de relat\u00f3rio ao Instituto Nacional de Estudos e Pesquisas Educacionais An\u00edsio Teixeira (INEP), para fins de avalia\u00e7\u00e3o institucional junto ao Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o (MEC).<\/p>\n<p>Mais informa\u00e7\u00f5es sobre a Autoavalia\u00e7\u00e3o Institucional podem ser obtidas pelo email:\u00a0<a href=\"mailto:cpa.rtr@ufms.br\">cpa.rtr@ufms.br<\/a><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Estar\u00e1 aberta\u00a0de 5 a 30 de dezembro a Autoavalia\u00e7\u00e3o Institucional para que acad\u00eamicos matriculados no segundo semestre possam contribuir para o aprimoramento da Universidade, por meio de question\u00e1rios online, colaborando assim com opini\u00f5es e sugest\u00f5es sobre as disciplinas e o desempenho discente e docente.<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":3454,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Autoavalia\u00e7\u00e3o institucional para acad\u00eamicos acontece em dezembro - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/12\/06\/autoavaliacao-institucional-para-academicos-acontece-em-dezembro\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Autoavalia\u00e7\u00e3o institucional para acad\u00eamicos acontece em dezembro[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Estar\u00e1 aberta\u00a0de 5 a 30 de dezembro a Autoavalia\u00e7\u00e3o Institucional para que acad\u00eamicos matriculados no segundo semestre possam contribuir para o aprimoramento da Universidade, por meio de question\u00e1rios online, colaborando assim com opini\u00f5es e sugest\u00f5es sobre as disciplinas e o desempenho discente e docente.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/12\/06\/autoavaliacao-institucional-para-academicos-acontece-em-dezembro\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-12-07T00:21:58+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2018-02-02T13:09:38+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/12\/DESTACAO-autoavaliacao.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1584\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"508\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/12\/06\/autoavaliacao-institucional-para-academicos-acontece-em-dezembro\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/12\/06\/autoavaliacao-institucional-para-academicos-acontece-em-dezembro\/\",\"name\":\"[:pb]Autoavalia\u00e7\u00e3o institucional para acad\u00eamicos acontece em dezembro[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-12-07T00:21:58+00:00\",\"dateModified\":\"2018-02-02T13:09:38+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/12\/06\/autoavaliacao-institucional-para-academicos-acontece-em-dezembro\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/12\/06\/autoavaliacao-institucional-para-academicos-acontece-em-dezembro\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/12\/06\/autoavaliacao-institucional-para-academicos-acontece-em-dezembro\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Autoavalia\u00e7\u00e3o institucional para acad\u00eamicos acontece em dezembro\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Autoavalia\u00e7\u00e3o institucional para acad\u00eamicos acontece em dezembro[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/12\/06\/autoavaliacao-institucional-para-academicos-acontece-em-dezembro\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Autoavalia\u00e7\u00e3o institucional para acad\u00eamicos acontece em dezembro[:] - CPTL","og_description":"Estar\u00e1 aberta\u00a0de 5 a 30 de dezembro a Autoavalia\u00e7\u00e3o Institucional para que acad\u00eamicos matriculados no segundo semestre possam contribuir para o aprimoramento da Universidade, por meio de question\u00e1rios online, colaborando assim com opini\u00f5es e sugest\u00f5es sobre as disciplinas e o desempenho discente e docente.","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/12\/06\/autoavaliacao-institucional-para-academicos-acontece-em-dezembro\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2017-12-07T00:21:58+00:00","article_modified_time":"2018-02-02T13:09:38+00:00","og_image":[{"width":1584,"height":508,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/12\/DESTACAO-autoavaliacao.png","type":"image\/png"}],"author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/12\/06\/autoavaliacao-institucional-para-academicos-acontece-em-dezembro\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/12\/06\/autoavaliacao-institucional-para-academicos-acontece-em-dezembro\/","name":"[:pb]Autoavalia\u00e7\u00e3o institucional para acad\u00eamicos acontece em dezembro[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2017-12-07T00:21:58+00:00","dateModified":"2018-02-02T13:09:38+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/12\/06\/autoavaliacao-institucional-para-academicos-acontece-em-dezembro\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/12\/06\/autoavaliacao-institucional-para-academicos-acontece-em-dezembro\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/12\/06\/autoavaliacao-institucional-para-academicos-acontece-em-dezembro\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Autoavalia\u00e7\u00e3o institucional para acad\u00eamicos acontece em dezembro"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3453"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3453"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3453\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3455,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3453\/revisions\/3455"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3454"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3453"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3453"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3453"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}