{"id":3463,"date":"2017-12-07T19:40:21","date_gmt":"2017-12-07T23:40:21","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=3463"},"modified":"2017-12-07T19:40:21","modified_gmt":"2017-12-07T23:40:21","slug":"revista-trilhas-da-historia-da-ufmscptl-lanca-dossie-e-faz-chamada-publica","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/12\/07\/revista-trilhas-da-historia-da-ufmscptl-lanca-dossie-e-faz-chamada-publica\/","title":{"rendered":"REVISTA TRILHAS DA HIST\u00d3RIA, DA UFMS\/CPTL LAN\u00c7A DOSSI\u00ca E FAZ CHAMADA P\u00daBLICA"},"content":{"rendered":"<p><\/p>\n<div id=\"m_-5525919165594794038yui_3_16_0_ym19_1_1512684114746_18529\" dir=\"ltr\">A revista Revista Trilhas da Hist\u00f3ria acaba de publicar o Volume 7, N\u00famero 13 com o dossi\u00ea (DES)CAMINHOS DO ENSINO DE HIST\u00d3RIA NO BRASIL, dispon\u00edvel em\u00a0<a id=\"m_-5525919165594794038yui_3_16_0_ym19_1_1512684114746_18534\" href=\"http:\/\/www.trilhasdahistoria.ufms.br\/index.php\/RevTH.\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">http:\/\/www.trilhasdahistoria.ufms.br\/index.php\/RevTH.\u00a0<\/a>Convidamos a navegar no sum\u00e1rio da revista para acessar os artigos, ensaios de gradua\u00e7\u00e3o, resenhas e tradu\u00e7\u00f5es.<\/div>\n<div id=\"m_-5525919165594794038yui_3_16_0_ym19_1_1512684114746_18533\" dir=\"ltr\"><\/div>\n<div id=\"m_-5525919165594794038yui_3_16_0_ym19_1_1512684114746_18533\" dir=\"ltr\">\n<div id=\"m_-5525919165594794038yui_3_16_0_ym19_1_1512684114746_18813\" dir=\"ltr\"><span id=\"m_-5525919165594794038yui_3_16_0_ym19_1_1512684114746_18814\">CHAMADA PARA O N\u00daMERO 14 (2018\/1) DA REVISTA TRILHAS DA HIST\u00d3RIA\u00a0<\/span><br id=\"m_-5525919165594794038yui_3_16_0_ym19_1_1512684114746_18815\" \/><br id=\"m_-5525919165594794038yui_3_16_0_ym19_1_1512684114746_18816\" \/><span id=\"m_-5525919165594794038yui_3_16_0_ym19_1_1512684114746_18820\">Dossi\u00ea: Hist\u00f3ria Social do Trabalho\u00a0<\/span><br id=\"m_-5525919165594794038yui_3_16_0_ym19_1_1512684114746_18821\" \/><br id=\"m_-5525919165594794038yui_3_16_0_ym19_1_1512684114746_18822\" \/><span id=\"m_-5525919165594794038yui_3_16_0_ym19_1_1512684114746_18823\">Entre os relativismos e os negacionismos hist\u00f3ricos que surpreendem pela influ\u00eancia na Hist\u00f3ria P\u00fablica, com eco na Hist\u00f3ria ensinada e, inclusive nas redes sociais, encontra-se a ideia da diminui\u00e7\u00e3o do trabalho como for\u00e7a motriz produtora da humaniza\u00e7\u00e3o, da vida e da pr\u00f3pria Hist\u00f3ria. N\u00e3o por acaso, esta tamb\u00e9m \u00e9 a era da desregulamenta\u00e7\u00e3o dos direitos trabalhistas, das altera\u00e7\u00f5es de leis que atingem frontalmente a classe trabalhadora. Vivemos o cen\u00e1rio dist\u00f3pico onde setores de poder disputam pela redefini\u00e7\u00e3o, cada vez mais branda, do conceito de trabalho escravo, pleiteando formas de alargar a j\u00e1 exacerbada explora\u00e7\u00e3o contra os que produzem. Os trabalhadores e as trabalhadoras assistem \u00e0s perdas cotidianas tramadas nos jantares pol\u00edticos, mas teimam em resistir e, ao exercerem o direito de greve, de associa\u00e7\u00e3o e manifesta\u00e7\u00e3o, s\u00e3o cada vez mais e violentamente reprimidos. S\u00e3o tempos em que a luta de classes se apresenta de forma mais desnudada. Por isso, retomar a import\u00e2ncia da centralidade do trabalho nos parece hoje t\u00e3o interessante quanto urgente, tanto nos tempos atuais como no passado. Neste sentido, o dossi\u00ea \u201cHist\u00f3ria Social do Trabalho\u201d tem como objetivo reunir artigos que discutam o trabalho e suas diferentes rela\u00e7\u00f5es e conflitos, os trabalhadores e as trabalhadoras no campo e na cidade, as formas de trabalho livre, compuls\u00f3rio e escrava, na sua riqueza e diversidade que lhe \u00e9 inerente, de sujeitos, de objetos e abordagens, porque h\u00e1 tempos reconhecemos as suas rela\u00e7\u00f5es com as dimens\u00f5es da cultura e da subjetividade como plenamente poss\u00edveis. Insistir na tem\u00e1tica \u00e9, antes, resistir contra o cen\u00e1rio que se apresenta. \u00c9 retomar os fios condutores da nossa Hist\u00f3ria.\u00a0<\/span><br id=\"m_-5525919165594794038yui_3_16_0_ym19_1_1512684114746_18824\" \/><br id=\"m_-5525919165594794038yui_3_16_0_ym19_1_1512684114746_18825\" \/><span id=\"m_-5525919165594794038yui_3_16_0_ym19_1_1512684114746_18826\">Organizadores do dossi\u00ea: Prof. Dr. Paulo Pinheiro Machado \u2013 UFSC, e Prof\u00aa. Dr\u00aa Mariana Esteves de Oliveira \u2013 UFMS\/Campus de Tr\u00eas Lagoas.\u00a0<\/span><br id=\"m_-5525919165594794038yui_3_16_0_ym19_1_1512684114746_18827\" \/><br id=\"m_-5525919165594794038yui_3_16_0_ym19_1_1512684114746_18828\" \/><span id=\"m_-5525919165594794038yui_3_16_0_ym19_1_1512684114746_18829\">Data limite para recebimento de contribui\u00e7\u00f5es: 02\/04\/2018\u00a0<\/span><br id=\"m_-5525919165594794038yui_3_16_0_ym19_1_1512684114746_18830\" \/><span id=\"m_-5525919165594794038yui_3_16_0_ym19_1_1512684114746_18831\">Previs\u00e3o de publica\u00e7\u00e3o: Julho\/2018\u00a0<\/span><br id=\"m_-5525919165594794038yui_3_16_0_ym19_1_1512684114746_18832\" \/><span id=\"m_-5525919165594794038yui_3_16_0_ym19_1_1512684114746_18833\">Pode-se enviar tamb\u00e9m artigos livres e textos para as se\u00e7\u00f5es de Ensaios de Gradua\u00e7\u00e3o, Resenhas, Fontes e Tradu\u00e7\u00f5es.\u00a0<\/span><br id=\"m_-5525919165594794038yui_3_16_0_ym19_1_1512684114746_18834\" \/><br id=\"m_-5525919165594794038yui_3_16_0_ym19_1_1512684114746_18835\" \/><span id=\"m_-5525919165594794038yui_3_16_0_ym19_1_1512684114746_18836\">Mais informa\u00e7\u00f5es:\u00a0<a href=\"mailto:trilhasdahistoria@gmail.com\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">trilhasdahistoria@gmail.com<\/a>\u00a0<\/span><br id=\"m_-5525919165594794038yui_3_16_0_ym19_1_1512684114746_18837\" \/><span id=\"m_-5525919165594794038yui_3_16_0_ym19_1_1512684114746_18838\"><a id=\"m_-5525919165594794038yui_3_16_0_ym19_1_1512684114746_18839\" href=\"http:\/\/www.trilhasdahistoria.ufms.br\/index.php\/RevTH\/\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener noreferrer\">http:\/\/www.trilhasdahistoria.ufms.br\/index.php\/RevTH\/<\/a><\/span><\/div>\n<\/div>\n<p><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A revista Revista Trilhas da Hist\u00f3ria acaba de publicar o Volume 7, N\u00famero 13 com o dossi\u00ea (DES)CAMINHOS DO ENSINO DE HIST\u00d3RIA NO BRASIL, dispon\u00edvel em\u00a0http:\/\/www.trilhasdahistoria.ufms.br\/index.php\/RevTH.\u00a0Convidamos a navegar no sum\u00e1rio da revista para acessar os artigos, ensaios de gradua\u00e7\u00e3o, resenhas e tradu\u00e7\u00f5es. CHAMADA PARA O N\u00daMERO 14 (2018\/1) DA REVISTA TRILHAS DA HIST\u00d3RIA\u00a0Dossi\u00ea: Hist\u00f3ria Social [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>REVISTA TRILHAS DA HIST\u00d3RIA, DA UFMS\/CPTL LAN\u00c7A DOSSI\u00ca E FAZ CHAMADA P\u00daBLICA   - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/12\/07\/revista-trilhas-da-historia-da-ufmscptl-lanca-dossie-e-faz-chamada-publica\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]REVISTA TRILHAS DA HIST\u00d3RIA, DA UFMS\/CPTL LAN\u00c7A DOSSI\u00ca E FAZ CHAMADA P\u00daBLICA  [:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A revista Revista Trilhas da Hist\u00f3ria acaba de publicar o Volume 7, N\u00famero 13 com o dossi\u00ea (DES)CAMINHOS DO ENSINO DE HIST\u00d3RIA NO BRASIL, dispon\u00edvel em\u00a0http:\/\/www.trilhasdahistoria.ufms.br\/index.php\/RevTH.\u00a0Convidamos a navegar no sum\u00e1rio da revista para acessar os artigos, ensaios de gradua\u00e7\u00e3o, resenhas e tradu\u00e7\u00f5es. CHAMADA PARA O N\u00daMERO 14 (2018\/1) DA REVISTA TRILHAS DA HIST\u00d3RIA\u00a0Dossi\u00ea: Hist\u00f3ria Social [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/12\/07\/revista-trilhas-da-historia-da-ufmscptl-lanca-dossie-e-faz-chamada-publica\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-12-07T23:40:21+00:00\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/12\/07\/revista-trilhas-da-historia-da-ufmscptl-lanca-dossie-e-faz-chamada-publica\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/12\/07\/revista-trilhas-da-historia-da-ufmscptl-lanca-dossie-e-faz-chamada-publica\/\",\"name\":\"[:pb]REVISTA TRILHAS DA HIST\u00d3RIA, DA UFMS\/CPTL LAN\u00c7A DOSSI\u00ca E FAZ CHAMADA P\u00daBLICA [:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-12-07T23:40:21+00:00\",\"dateModified\":\"2017-12-07T23:40:21+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/12\/07\/revista-trilhas-da-historia-da-ufmscptl-lanca-dossie-e-faz-chamada-publica\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/12\/07\/revista-trilhas-da-historia-da-ufmscptl-lanca-dossie-e-faz-chamada-publica\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/12\/07\/revista-trilhas-da-historia-da-ufmscptl-lanca-dossie-e-faz-chamada-publica\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"REVISTA TRILHAS DA HIST\u00d3RIA, DA UFMS\/CPTL LAN\u00c7A DOSSI\u00ca E FAZ CHAMADA P\u00daBLICA\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]REVISTA TRILHAS DA HIST\u00d3RIA, DA UFMS\/CPTL LAN\u00c7A DOSSI\u00ca E FAZ CHAMADA P\u00daBLICA  [:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/12\/07\/revista-trilhas-da-historia-da-ufmscptl-lanca-dossie-e-faz-chamada-publica\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]REVISTA TRILHAS DA HIST\u00d3RIA, DA UFMS\/CPTL LAN\u00c7A DOSSI\u00ca E FAZ CHAMADA P\u00daBLICA  [:] - CPTL","og_description":"A revista Revista Trilhas da Hist\u00f3ria acaba de publicar o Volume 7, N\u00famero 13 com o dossi\u00ea (DES)CAMINHOS DO ENSINO DE HIST\u00d3RIA NO BRASIL, dispon\u00edvel em\u00a0http:\/\/www.trilhasdahistoria.ufms.br\/index.php\/RevTH.\u00a0Convidamos a navegar no sum\u00e1rio da revista para acessar os artigos, ensaios de gradua\u00e7\u00e3o, resenhas e tradu\u00e7\u00f5es. CHAMADA PARA O N\u00daMERO 14 (2018\/1) DA REVISTA TRILHAS DA HIST\u00d3RIA\u00a0Dossi\u00ea: Hist\u00f3ria Social [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/12\/07\/revista-trilhas-da-historia-da-ufmscptl-lanca-dossie-e-faz-chamada-publica\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2017-12-07T23:40:21+00:00","author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/12\/07\/revista-trilhas-da-historia-da-ufmscptl-lanca-dossie-e-faz-chamada-publica\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/12\/07\/revista-trilhas-da-historia-da-ufmscptl-lanca-dossie-e-faz-chamada-publica\/","name":"[:pb]REVISTA TRILHAS DA HIST\u00d3RIA, DA UFMS\/CPTL LAN\u00c7A DOSSI\u00ca E FAZ CHAMADA P\u00daBLICA [:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2017-12-07T23:40:21+00:00","dateModified":"2017-12-07T23:40:21+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/12\/07\/revista-trilhas-da-historia-da-ufmscptl-lanca-dossie-e-faz-chamada-publica\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/12\/07\/revista-trilhas-da-historia-da-ufmscptl-lanca-dossie-e-faz-chamada-publica\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/12\/07\/revista-trilhas-da-historia-da-ufmscptl-lanca-dossie-e-faz-chamada-publica\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"REVISTA TRILHAS DA HIST\u00d3RIA, DA UFMS\/CPTL LAN\u00c7A DOSSI\u00ca E FAZ CHAMADA P\u00daBLICA"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3463"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3463"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3463\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3464,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3463\/revisions\/3464"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3463"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3463"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3463"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}