{"id":3470,"date":"2017-12-10T17:29:45","date_gmt":"2017-12-10T21:29:45","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=3470"},"modified":"2018-02-02T09:09:43","modified_gmt":"2018-02-02T13:09:43","slug":"cptl-tera-um-nucleo-de-estudo-em-agroecologia-e-producao-organica-nea-na-regiao-do-bolsaoms","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/12\/10\/cptl-tera-um-nucleo-de-estudo-em-agroecologia-e-producao-organica-nea-na-regiao-do-bolsaoms\/","title":{"rendered":"CPTL ter\u00e1 um N\u00facleo de Estudo em Agroecologia e Produ\u00e7\u00e3o Org\u00e2nica (NEA) na regi\u00e3o do Bols\u00e3o\/MS."},"content":{"rendered":"<p>Professora do curso de Geografia do CPTL, Rosemeire Almeida, aprova projeto de pesquisa em edital do CNPq\u00a0 para\u00a0Cria\u00e7\u00e3o de N\u00facleo de Estudo em Agroecologia e Produ\u00e7\u00e3o Org\u00e2nica (NEA) na regi\u00e3o do Bols\u00e3o\/MS.<\/p>\n<p><!--more--><\/p>\n<p>O projeto, coordenado pela professora, tem equipe multidisciplinar com colabora\u00e7\u00e3o de pesquisadores da UFMS e de institui\u00e7\u00f5es como AGRAER, IFMS, EMBRAPA\/Pantanal, APOMS, CPT, UFGD, UFRN, UFTM, Unemat. Dentre as a\u00e7\u00f5es, est\u00e1 prevista a implanta\u00e7\u00e3o de duas unidades demonstrativas do NEA no Assentamento de Reforma Agr\u00e1ria &#8220;20 de Mar\u00e7o&#8221;, no munic\u00edpio de Tr\u00eas Lagoas\/MS.<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Professora do curso de Geografia do CPTL, Rosemeire Almeida, aprova projeto de pesquisa em edital do CNPq\u00a0 para\u00a0Cria\u00e7\u00e3o de N\u00facleo de Estudo em Agroecologia e Produ\u00e7\u00e3o Org\u00e2nica (NEA) na regi\u00e3o do Bols\u00e3o\/MS.<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":3472,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>CPTL ter\u00e1 um N\u00facleo de Estudo em Agroecologia e Produ\u00e7\u00e3o Org\u00e2nica (NEA) na regi\u00e3o do Bols\u00e3o\/MS. - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/12\/10\/cptl-tera-um-nucleo-de-estudo-em-agroecologia-e-producao-organica-nea-na-regiao-do-bolsaoms\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]CPTL ter\u00e1 um N\u00facleo de Estudo em Agroecologia e Produ\u00e7\u00e3o Org\u00e2nica (NEA) na regi\u00e3o do Bols\u00e3o\/MS.[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Professora do curso de Geografia do CPTL, Rosemeire Almeida, aprova projeto de pesquisa em edital do CNPq\u00a0 para\u00a0Cria\u00e7\u00e3o de N\u00facleo de Estudo em Agroecologia e Produ\u00e7\u00e3o Org\u00e2nica (NEA) na regi\u00e3o do Bols\u00e3o\/MS.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/12\/10\/cptl-tera-um-nucleo-de-estudo-em-agroecologia-e-producao-organica-nea-na-regiao-do-bolsaoms\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-12-10T21:29:45+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2018-02-02T13:09:43+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/12\/cnpq.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"640\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"340\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/12\/10\/cptl-tera-um-nucleo-de-estudo-em-agroecologia-e-producao-organica-nea-na-regiao-do-bolsaoms\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/12\/10\/cptl-tera-um-nucleo-de-estudo-em-agroecologia-e-producao-organica-nea-na-regiao-do-bolsaoms\/\",\"name\":\"[:pb]CPTL ter\u00e1 um N\u00facleo de Estudo em Agroecologia e Produ\u00e7\u00e3o Org\u00e2nica (NEA) na regi\u00e3o do Bols\u00e3o\/MS.[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-12-10T21:29:45+00:00\",\"dateModified\":\"2018-02-02T13:09:43+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/12\/10\/cptl-tera-um-nucleo-de-estudo-em-agroecologia-e-producao-organica-nea-na-regiao-do-bolsaoms\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/12\/10\/cptl-tera-um-nucleo-de-estudo-em-agroecologia-e-producao-organica-nea-na-regiao-do-bolsaoms\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/12\/10\/cptl-tera-um-nucleo-de-estudo-em-agroecologia-e-producao-organica-nea-na-regiao-do-bolsaoms\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"CPTL ter\u00e1 um N\u00facleo de Estudo em Agroecologia e Produ\u00e7\u00e3o Org\u00e2nica (NEA) na regi\u00e3o do Bols\u00e3o\/MS.\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]CPTL ter\u00e1 um N\u00facleo de Estudo em Agroecologia e Produ\u00e7\u00e3o Org\u00e2nica (NEA) na regi\u00e3o do Bols\u00e3o\/MS.[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/12\/10\/cptl-tera-um-nucleo-de-estudo-em-agroecologia-e-producao-organica-nea-na-regiao-do-bolsaoms\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]CPTL ter\u00e1 um N\u00facleo de Estudo em Agroecologia e Produ\u00e7\u00e3o Org\u00e2nica (NEA) na regi\u00e3o do Bols\u00e3o\/MS.[:] - CPTL","og_description":"Professora do curso de Geografia do CPTL, Rosemeire Almeida, aprova projeto de pesquisa em edital do CNPq\u00a0 para\u00a0Cria\u00e7\u00e3o de N\u00facleo de Estudo em Agroecologia e Produ\u00e7\u00e3o Org\u00e2nica (NEA) na regi\u00e3o do Bols\u00e3o\/MS.","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/12\/10\/cptl-tera-um-nucleo-de-estudo-em-agroecologia-e-producao-organica-nea-na-regiao-do-bolsaoms\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2017-12-10T21:29:45+00:00","article_modified_time":"2018-02-02T13:09:43+00:00","og_image":[{"width":640,"height":340,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/12\/cnpq.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/12\/10\/cptl-tera-um-nucleo-de-estudo-em-agroecologia-e-producao-organica-nea-na-regiao-do-bolsaoms\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/12\/10\/cptl-tera-um-nucleo-de-estudo-em-agroecologia-e-producao-organica-nea-na-regiao-do-bolsaoms\/","name":"[:pb]CPTL ter\u00e1 um N\u00facleo de Estudo em Agroecologia e Produ\u00e7\u00e3o Org\u00e2nica (NEA) na regi\u00e3o do Bols\u00e3o\/MS.[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2017-12-10T21:29:45+00:00","dateModified":"2018-02-02T13:09:43+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/12\/10\/cptl-tera-um-nucleo-de-estudo-em-agroecologia-e-producao-organica-nea-na-regiao-do-bolsaoms\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/12\/10\/cptl-tera-um-nucleo-de-estudo-em-agroecologia-e-producao-organica-nea-na-regiao-do-bolsaoms\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/12\/10\/cptl-tera-um-nucleo-de-estudo-em-agroecologia-e-producao-organica-nea-na-regiao-do-bolsaoms\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"CPTL ter\u00e1 um N\u00facleo de Estudo em Agroecologia e Produ\u00e7\u00e3o Org\u00e2nica (NEA) na regi\u00e3o do Bols\u00e3o\/MS."}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3470"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3470"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3470\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3471,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3470\/revisions\/3471"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3472"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3470"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3470"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3470"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}