{"id":353,"date":"2015-09-04T18:15:43","date_gmt":"2015-09-04T22:15:43","guid":{"rendered":"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/?p=353"},"modified":"2015-09-04T18:16:00","modified_gmt":"2015-09-04T22:16:00","slug":"programa-erasmus-mundus-oferece-bolsas-para-um-periodo-de-mobilidade-em-universidades-da-europa-graduacao-doutorado-e-pos-doutorado","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/09\/04\/programa-erasmus-mundus-oferece-bolsas-para-um-periodo-de-mobilidade-em-universidades-da-europa-graduacao-doutorado-e-pos-doutorado\/","title":{"rendered":"Programa Erasmus Mundus oferece bolsas em universidades da Europa (gradua\u00e7\u00e3o, doutorado e p\u00f3s-doutorado)"},"content":{"rendered":"<p>O projeto Euro-Brazilian Windows +, com o apoio financeiro atribu\u00eddo pela Comiss\u00e3o Europeia atrav\u00e9s do Programa Erasmus Mundus, oferece bolsas para um per\u00edodo de mobilidade ou forma\u00e7\u00e3o integral em algumas das melhores universidades da Europa. Participam da iniciativa institui\u00e7\u00f5es de Portugal, Espanha, It\u00e1lia, Alemanha, Let\u00f4nia, Fran\u00e7a, Su\u00e9cia e Malta.<\/p>\n<p>As bolsas est\u00e3o dispon\u00edveis em segunda chamada para estudantes de gradua\u00e7\u00e3o e de doutorado, pesquisadores em p\u00f3s-doutorado e pessoal acad\u00eamico e administrativo das universidades brasileiras, incluindo a Universidade Federal de Mato Grosso do Sul (UFMS), e cobrem al\u00e9m do pagamento mensal, viagem de ida e volta, seguro e taxas de matr\u00edcula.<\/p>\n<p>As \u00e1reas de estudo contempladas s\u00e3o: educa\u00e7\u00e3o, forma\u00e7\u00e3o de professores (exclusivo para alunos de gradua\u00e7\u00e3o), engenharia, tecnologia e artes criativas (m\u00fasica, design, dan\u00e7a e cinema). As oportunidades nas institui\u00e7\u00f5es europeias podem ser consultadas no link: <a href=\"http:\/\/ebwplus.up.pt\/courses\" target=\"_blank\">http:\/\/ebwplus.up.pt\/courses<\/a> .<\/p>\n<p>O per\u00edodo de concess\u00e3o das bolsas e os valores variam conforme a categoria (gradua\u00e7\u00e3o, doutorado, p\u00f3s-doutorado e pessoal acad\u00eamico e administrativo).<\/p>\n<p>As inscri\u00e7\u00f5es devem ser feitas at\u00e9 o dia 15 de novembro de 2015. Para se inscrever \u00e9 preciso ter nacionalidade brasileira e conhecimento suficiente do idioma de ensino das institui\u00e7\u00f5es europeias a que se candidata ou ingl\u00eas.<\/p>\n<p>Mais informa\u00e7\u00f5es e inscri\u00e7\u00f5es podem ser obtidas no site: <a href=\"http:\/\/ebwplus.up.pt\/\" target=\"_blank\">http:\/\/ebwplus.up.pt\/<\/a> .<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O projeto Euro-Brazilian Windows +, com o apoio financeiro atribu\u00eddo pela Comiss\u00e3o Europeia atrav\u00e9s do Programa Erasmus Mundus, oferece bolsas para um per\u00edodo de mobilidade ou forma\u00e7\u00e3o integral em algumas das melhores universidades da Europa. Participam da iniciativa institui\u00e7\u00f5es de Portugal, Espanha, It\u00e1lia, Alemanha, Let\u00f4nia, Fran\u00e7a, Su\u00e9cia e Malta. As bolsas est\u00e3o dispon\u00edveis em segunda [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Programa Erasmus Mundus oferece bolsas em universidades da Europa (gradua\u00e7\u00e3o, doutorado e p\u00f3s-doutorado) - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/09\/04\/programa-erasmus-mundus-oferece-bolsas-para-um-periodo-de-mobilidade-em-universidades-da-europa-graduacao-doutorado-e-pos-doutorado\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Programa Erasmus Mundus oferece bolsas em universidades da Europa (gradua\u00e7\u00e3o, doutorado e p\u00f3s-doutorado) - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O projeto Euro-Brazilian Windows +, com o apoio financeiro atribu\u00eddo pela Comiss\u00e3o Europeia atrav\u00e9s do Programa Erasmus Mundus, oferece bolsas para um per\u00edodo de mobilidade ou forma\u00e7\u00e3o integral em algumas das melhores universidades da Europa. Participam da iniciativa institui\u00e7\u00f5es de Portugal, Espanha, It\u00e1lia, Alemanha, Let\u00f4nia, Fran\u00e7a, Su\u00e9cia e Malta. As bolsas est\u00e3o dispon\u00edveis em segunda [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/09\/04\/programa-erasmus-mundus-oferece-bolsas-para-um-periodo-de-mobilidade-em-universidades-da-europa-graduacao-doutorado-e-pos-doutorado\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-09-04T22:15:43+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2015-09-04T22:16:00+00:00\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/09\/04\/programa-erasmus-mundus-oferece-bolsas-para-um-periodo-de-mobilidade-em-universidades-da-europa-graduacao-doutorado-e-pos-doutorado\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/09\/04\/programa-erasmus-mundus-oferece-bolsas-para-um-periodo-de-mobilidade-em-universidades-da-europa-graduacao-doutorado-e-pos-doutorado\/\",\"name\":\"Programa Erasmus Mundus oferece bolsas em universidades da Europa (gradua\u00e7\u00e3o, doutorado e p\u00f3s-doutorado) - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2015-09-04T22:15:43+00:00\",\"dateModified\":\"2015-09-04T22:16:00+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/09\/04\/programa-erasmus-mundus-oferece-bolsas-para-um-periodo-de-mobilidade-em-universidades-da-europa-graduacao-doutorado-e-pos-doutorado\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/09\/04\/programa-erasmus-mundus-oferece-bolsas-para-um-periodo-de-mobilidade-em-universidades-da-europa-graduacao-doutorado-e-pos-doutorado\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/09\/04\/programa-erasmus-mundus-oferece-bolsas-para-um-periodo-de-mobilidade-em-universidades-da-europa-graduacao-doutorado-e-pos-doutorado\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Programa Erasmus Mundus oferece bolsas em universidades da Europa (gradua\u00e7\u00e3o, doutorado e p\u00f3s-doutorado)\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Programa Erasmus Mundus oferece bolsas em universidades da Europa (gradua\u00e7\u00e3o, doutorado e p\u00f3s-doutorado) - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/09\/04\/programa-erasmus-mundus-oferece-bolsas-para-um-periodo-de-mobilidade-em-universidades-da-europa-graduacao-doutorado-e-pos-doutorado\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Programa Erasmus Mundus oferece bolsas em universidades da Europa (gradua\u00e7\u00e3o, doutorado e p\u00f3s-doutorado) - CPTL","og_description":"O projeto Euro-Brazilian Windows +, com o apoio financeiro atribu\u00eddo pela Comiss\u00e3o Europeia atrav\u00e9s do Programa Erasmus Mundus, oferece bolsas para um per\u00edodo de mobilidade ou forma\u00e7\u00e3o integral em algumas das melhores universidades da Europa. Participam da iniciativa institui\u00e7\u00f5es de Portugal, Espanha, It\u00e1lia, Alemanha, Let\u00f4nia, Fran\u00e7a, Su\u00e9cia e Malta. As bolsas est\u00e3o dispon\u00edveis em segunda [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/09\/04\/programa-erasmus-mundus-oferece-bolsas-para-um-periodo-de-mobilidade-em-universidades-da-europa-graduacao-doutorado-e-pos-doutorado\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2015-09-04T22:15:43+00:00","article_modified_time":"2015-09-04T22:16:00+00:00","author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/09\/04\/programa-erasmus-mundus-oferece-bolsas-para-um-periodo-de-mobilidade-em-universidades-da-europa-graduacao-doutorado-e-pos-doutorado\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/09\/04\/programa-erasmus-mundus-oferece-bolsas-para-um-periodo-de-mobilidade-em-universidades-da-europa-graduacao-doutorado-e-pos-doutorado\/","name":"Programa Erasmus Mundus oferece bolsas em universidades da Europa (gradua\u00e7\u00e3o, doutorado e p\u00f3s-doutorado) - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2015-09-04T22:15:43+00:00","dateModified":"2015-09-04T22:16:00+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/09\/04\/programa-erasmus-mundus-oferece-bolsas-para-um-periodo-de-mobilidade-em-universidades-da-europa-graduacao-doutorado-e-pos-doutorado\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/09\/04\/programa-erasmus-mundus-oferece-bolsas-para-um-periodo-de-mobilidade-em-universidades-da-europa-graduacao-doutorado-e-pos-doutorado\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/09\/04\/programa-erasmus-mundus-oferece-bolsas-para-um-periodo-de-mobilidade-em-universidades-da-europa-graduacao-doutorado-e-pos-doutorado\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Programa Erasmus Mundus oferece bolsas em universidades da Europa (gradua\u00e7\u00e3o, doutorado e p\u00f3s-doutorado)"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/353"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=353"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/353\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":355,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/353\/revisions\/355"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=353"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=353"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=353"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}