{"id":3557,"date":"2018-01-09T14:47:44","date_gmt":"2018-01-09T18:47:44","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=3557"},"modified":"2018-01-09T14:47:44","modified_gmt":"2018-01-09T18:47:44","slug":"atencao-pesquisadores-prorrogacao-de-projeto-de-pesquisa-para-o-pibicpibic-afpibiti-20182019","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/01\/09\/atencao-pesquisadores-prorrogacao-de-projeto-de-pesquisa-para-o-pibicpibic-afpibiti-20182019\/","title":{"rendered":"Aten\u00e7\u00e3o pesquisadores \u2013 Prorroga\u00e7\u00e3o de projeto de pesquisa para o PIBIC\/PIBIC-AF\/PIBITI 2018\/2019"},"content":{"rendered":"<p>Em meados de mar\u00e7o ser\u00e1 publicado o Edital de inscri\u00e7\u00f5es de propostas candidatas aos Programas Institucionais de Bolsas de Inicia\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica (PIBIC), de Bolsas de Inicia\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica nas A\u00e7\u00f5es Afirmativas (PIBIC-AF) e de Bolsas de Inicia\u00e7\u00e3o Tecnol\u00f3gica (PIBITI), nas modalidades de bolsas CNPq e UFMS, com vig\u00eancia no per\u00edodo de 01\/08\/2018 a 31\/07\/2019.<br \/>\nPara participar, o Pesquisador dever\u00e1 ser coordenador ou membro de projeto de pesquisa em andamento na UFMS, que tenha sido submetido at\u00e9 31 de dezembro do ano de 2017 na plataforma Sigproj, de acordo com Resolu\u00e7\u00e3o COPP 198, de 22\/11\/2016; e que tenha vig\u00eancia\u00a0<strong>at\u00e9 pelo menos 31 de julho de 2019<\/strong>, de acordo com a Resolu\u00e7\u00e3o COPP 99, de 25\/10\/2011. Assim, solicitamos a todos que tenham interesse em participar do Processo Seletivo que verifiquem em seu Sigproj a vig\u00eancia de seu(s) projeto(s) e, se for o caso, que o coordenador solicite a prorroga\u00e7\u00e3o e\/ou a inser\u00e7\u00e3o de membro(s) na equipe junto \u00e0 Divis\u00e3o de Projetos e Grupos de Pesquisa (Dippe\/CPQ\/Propp). Essa(s) solicita\u00e7\u00e3o(\u00f5es) dever\u00e1(\u00e3o) ser(em) feita(s) impreterivelmente antes da abertura do edital.<br \/>\nEssa(s) solicita\u00e7\u00e3o(\u00f5es) dever\u00e1(\u00e3o) ser feita(s) o quanto antes, tendo em vista que apenas altera\u00e7\u00f5es feitas antes da abertura do edital ser\u00e3o consideradas para fins de enquadramento das propostas.<\/p>\n<p>Passo a passo para envio do relat\u00f3rio parcial para prorroga\u00e7\u00e3o de projeto de pesquisa, clique\u00a0<a href=\"https:\/\/propp.ufms.br\/files\/2018\/01\/Passo-a-passo-para-o-envio-de-relat%C3%B3rio-parcial-ou-final-por-meio-do-SEI.pdf\">aqui<\/a>.<\/p>\n<p>Informa\u00e7\u00f5es sobre renova\u00e7\u00e3o de projeto de pesquisa no ramal 7194 (pesquisa.propp@gmail.com)<\/p>\n<p>Informa\u00e7\u00f5es sobre Inicia\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica no ramal 7193 (inic.propp@ufms.br)<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Em meados de mar\u00e7o ser\u00e1 publicado o Edital de inscri\u00e7\u00f5es de propostas candidatas aos Programas Institucionais de Bolsas de Inicia\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica (PIBIC), de Bolsas de Inicia\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica nas A\u00e7\u00f5es Afirmativas (PIBIC-AF) e de Bolsas de Inicia\u00e7\u00e3o Tecnol\u00f3gica (PIBITI), nas modalidades de bolsas CNPq e UFMS, com vig\u00eancia no per\u00edodo de 01\/08\/2018 a 31\/07\/2019. Para participar, [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Aten\u00e7\u00e3o pesquisadores \u2013 Prorroga\u00e7\u00e3o de projeto de pesquisa para o PIBIC\/PIBIC-AF\/PIBITI 2018\/2019 - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/01\/09\/atencao-pesquisadores-prorrogacao-de-projeto-de-pesquisa-para-o-pibicpibic-afpibiti-20182019\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Aten\u00e7\u00e3o pesquisadores \u2013 Prorroga\u00e7\u00e3o de projeto de pesquisa para o PIBIC\/PIBIC-AF\/PIBITI 2018\/2019[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Em meados de mar\u00e7o ser\u00e1 publicado o Edital de inscri\u00e7\u00f5es de propostas candidatas aos Programas Institucionais de Bolsas de Inicia\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica (PIBIC), de Bolsas de Inicia\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica nas A\u00e7\u00f5es Afirmativas (PIBIC-AF) e de Bolsas de Inicia\u00e7\u00e3o Tecnol\u00f3gica (PIBITI), nas modalidades de bolsas CNPq e UFMS, com vig\u00eancia no per\u00edodo de 01\/08\/2018 a 31\/07\/2019. Para participar, [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/01\/09\/atencao-pesquisadores-prorrogacao-de-projeto-de-pesquisa-para-o-pibicpibic-afpibiti-20182019\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-01-09T18:47:44+00:00\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/01\/09\/atencao-pesquisadores-prorrogacao-de-projeto-de-pesquisa-para-o-pibicpibic-afpibiti-20182019\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/01\/09\/atencao-pesquisadores-prorrogacao-de-projeto-de-pesquisa-para-o-pibicpibic-afpibiti-20182019\/\",\"name\":\"[:pb]Aten\u00e7\u00e3o pesquisadores \u2013 Prorroga\u00e7\u00e3o de projeto de pesquisa para o PIBIC\/PIBIC-AF\/PIBITI 2018\/2019[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2018-01-09T18:47:44+00:00\",\"dateModified\":\"2018-01-09T18:47:44+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/01\/09\/atencao-pesquisadores-prorrogacao-de-projeto-de-pesquisa-para-o-pibicpibic-afpibiti-20182019\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/01\/09\/atencao-pesquisadores-prorrogacao-de-projeto-de-pesquisa-para-o-pibicpibic-afpibiti-20182019\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/01\/09\/atencao-pesquisadores-prorrogacao-de-projeto-de-pesquisa-para-o-pibicpibic-afpibiti-20182019\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Aten\u00e7\u00e3o pesquisadores \u2013 Prorroga\u00e7\u00e3o de projeto de pesquisa para o PIBIC\/PIBIC-AF\/PIBITI 2018\/2019\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Aten\u00e7\u00e3o pesquisadores \u2013 Prorroga\u00e7\u00e3o de projeto de pesquisa para o PIBIC\/PIBIC-AF\/PIBITI 2018\/2019[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/01\/09\/atencao-pesquisadores-prorrogacao-de-projeto-de-pesquisa-para-o-pibicpibic-afpibiti-20182019\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Aten\u00e7\u00e3o pesquisadores \u2013 Prorroga\u00e7\u00e3o de projeto de pesquisa para o PIBIC\/PIBIC-AF\/PIBITI 2018\/2019[:] - CPTL","og_description":"Em meados de mar\u00e7o ser\u00e1 publicado o Edital de inscri\u00e7\u00f5es de propostas candidatas aos Programas Institucionais de Bolsas de Inicia\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica (PIBIC), de Bolsas de Inicia\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica nas A\u00e7\u00f5es Afirmativas (PIBIC-AF) e de Bolsas de Inicia\u00e7\u00e3o Tecnol\u00f3gica (PIBITI), nas modalidades de bolsas CNPq e UFMS, com vig\u00eancia no per\u00edodo de 01\/08\/2018 a 31\/07\/2019. Para participar, [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/01\/09\/atencao-pesquisadores-prorrogacao-de-projeto-de-pesquisa-para-o-pibicpibic-afpibiti-20182019\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2018-01-09T18:47:44+00:00","author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/01\/09\/atencao-pesquisadores-prorrogacao-de-projeto-de-pesquisa-para-o-pibicpibic-afpibiti-20182019\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/01\/09\/atencao-pesquisadores-prorrogacao-de-projeto-de-pesquisa-para-o-pibicpibic-afpibiti-20182019\/","name":"[:pb]Aten\u00e7\u00e3o pesquisadores \u2013 Prorroga\u00e7\u00e3o de projeto de pesquisa para o PIBIC\/PIBIC-AF\/PIBITI 2018\/2019[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2018-01-09T18:47:44+00:00","dateModified":"2018-01-09T18:47:44+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/01\/09\/atencao-pesquisadores-prorrogacao-de-projeto-de-pesquisa-para-o-pibicpibic-afpibiti-20182019\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/01\/09\/atencao-pesquisadores-prorrogacao-de-projeto-de-pesquisa-para-o-pibicpibic-afpibiti-20182019\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/01\/09\/atencao-pesquisadores-prorrogacao-de-projeto-de-pesquisa-para-o-pibicpibic-afpibiti-20182019\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Aten\u00e7\u00e3o pesquisadores \u2013 Prorroga\u00e7\u00e3o de projeto de pesquisa para o PIBIC\/PIBIC-AF\/PIBITI 2018\/2019"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3557"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3557"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3557\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3558,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3557\/revisions\/3558"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3557"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3557"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3557"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}