{"id":357,"date":"2015-09-15T10:44:37","date_gmt":"2015-09-15T14:44:37","guid":{"rendered":"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/?p=357"},"modified":"2015-12-18T09:52:17","modified_gmt":"2015-12-18T13:52:17","slug":"definicao-do-inicio-do-segundo-semestre-letivo-de-2015","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/09\/15\/definicao-do-inicio-do-segundo-semestre-letivo-de-2015\/","title":{"rendered":"Defini\u00e7\u00e3o do in\u00edcio do segundo semestre letivo de 2015"},"content":{"rendered":"<p>As aulas do segundo semestre de 2015 ter\u00e3o inicio no dia 13 de outubro de 2015, tanto para acad\u00eamicos veteranos quanto para aqueles que ingressaram via Sisu, por movimenta\u00e7\u00e3o interna, externa e portador de diploma.<strong> Em car\u00e1ter excepcional, a matr\u00edcula das disciplinas deste segundo semestre letivo n\u00e3o exigir\u00e3o as disciplinas pr\u00e9-requisitos.<\/strong><\/p>\n<p>Ap\u00f3s o t\u00e9rmino do movimento paredista docente, ser\u00e3o elaborados Calend\u00e1rios Acad\u00eamicos com per\u00edodos de reposi\u00e7\u00e3o de aulas desde primeiro semestre letivo de 2015.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/files\/2015\/09\/Resolu\u00e7\u00e3o-454-2015-COEG-Calendario-acad\u00eamico-2015-2.pdf\">Confira o novo calend\u00e1rio acad\u00eamico (clique aqui).<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>FONTE:\u00a0http:\/\/ufms.br\/news\/view\/id\/2687<\/strong><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>As aulas do segundo semestre de 2015 ter\u00e3o inicio no dia 13 de outubro de 2015, tanto para acad\u00eamicos veteranos quanto para aqueles que ingressaram via Sisu, por movimenta\u00e7\u00e3o interna, externa e portador de diploma. Em car\u00e1ter excepcional, a matr\u00edcula das disciplinas deste segundo semestre letivo n\u00e3o exigir\u00e3o as disciplinas pr\u00e9-requisitos. Ap\u00f3s o t\u00e9rmino do [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":360,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Defini\u00e7\u00e3o do in\u00edcio do segundo semestre letivo de 2015 - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/09\/15\/definicao-do-inicio-do-segundo-semestre-letivo-de-2015\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Defini\u00e7\u00e3o do in\u00edcio do segundo semestre letivo de 2015 - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"As aulas do segundo semestre de 2015 ter\u00e3o inicio no dia 13 de outubro de 2015, tanto para acad\u00eamicos veteranos quanto para aqueles que ingressaram via Sisu, por movimenta\u00e7\u00e3o interna, externa e portador de diploma. Em car\u00e1ter excepcional, a matr\u00edcula das disciplinas deste segundo semestre letivo n\u00e3o exigir\u00e3o as disciplinas pr\u00e9-requisitos. Ap\u00f3s o t\u00e9rmino do [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/09\/15\/definicao-do-inicio-do-segundo-semestre-letivo-de-2015\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-09-15T14:44:37+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2015-12-18T13:52:17+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/09\/cptl-porta.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"738\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"330\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/09\/15\/definicao-do-inicio-do-segundo-semestre-letivo-de-2015\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/09\/15\/definicao-do-inicio-do-segundo-semestre-letivo-de-2015\/\",\"name\":\"Defini\u00e7\u00e3o do in\u00edcio do segundo semestre letivo de 2015 - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2015-09-15T14:44:37+00:00\",\"dateModified\":\"2015-12-18T13:52:17+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/09\/15\/definicao-do-inicio-do-segundo-semestre-letivo-de-2015\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/09\/15\/definicao-do-inicio-do-segundo-semestre-letivo-de-2015\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/09\/15\/definicao-do-inicio-do-segundo-semestre-letivo-de-2015\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Defini\u00e7\u00e3o do in\u00edcio do segundo semestre letivo de 2015\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Defini\u00e7\u00e3o do in\u00edcio do segundo semestre letivo de 2015 - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/09\/15\/definicao-do-inicio-do-segundo-semestre-letivo-de-2015\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Defini\u00e7\u00e3o do in\u00edcio do segundo semestre letivo de 2015 - CPTL","og_description":"As aulas do segundo semestre de 2015 ter\u00e3o inicio no dia 13 de outubro de 2015, tanto para acad\u00eamicos veteranos quanto para aqueles que ingressaram via Sisu, por movimenta\u00e7\u00e3o interna, externa e portador de diploma. Em car\u00e1ter excepcional, a matr\u00edcula das disciplinas deste segundo semestre letivo n\u00e3o exigir\u00e3o as disciplinas pr\u00e9-requisitos. Ap\u00f3s o t\u00e9rmino do [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/09\/15\/definicao-do-inicio-do-segundo-semestre-letivo-de-2015\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2015-09-15T14:44:37+00:00","article_modified_time":"2015-12-18T13:52:17+00:00","og_image":[{"width":738,"height":330,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/09\/cptl-porta.png","type":"image\/png"}],"author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/09\/15\/definicao-do-inicio-do-segundo-semestre-letivo-de-2015\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/09\/15\/definicao-do-inicio-do-segundo-semestre-letivo-de-2015\/","name":"Defini\u00e7\u00e3o do in\u00edcio do segundo semestre letivo de 2015 - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2015-09-15T14:44:37+00:00","dateModified":"2015-12-18T13:52:17+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/09\/15\/definicao-do-inicio-do-segundo-semestre-letivo-de-2015\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/09\/15\/definicao-do-inicio-do-segundo-semestre-letivo-de-2015\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/09\/15\/definicao-do-inicio-do-segundo-semestre-letivo-de-2015\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Defini\u00e7\u00e3o do in\u00edcio do segundo semestre letivo de 2015"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/357"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=357"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/357\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":361,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/357\/revisions\/361"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/360"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=357"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=357"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=357"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}