{"id":3578,"date":"2018-02-02T09:00:47","date_gmt":"2018-02-02T13:00:47","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=3578"},"modified":"2018-03-07T12:19:03","modified_gmt":"2018-03-07T16:19:03","slug":"projeto-versus-da-rede-unida-na-ufmscptl","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/02\/02\/projeto-versus-da-rede-unida-na-ufmscptl\/","title":{"rendered":"Projeto VERSUS da Rede Unida na UFMS\/CPTL"},"content":{"rendered":"<p>No per\u00edodo de 02 a 10 de fevereiro de 2018, o Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL)\/UFMS estar\u00e1 sediando as atividades do projeto VERSUS da Rede Unida. Trata-se de um projeto em parceria com a Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Tr\u00eas Lagoas e Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Campo Grande, sendo organizado em Tr\u00eas Lagoas pela equipe do PET Sa\u00fade GraduaSUS.<\/p>\n<p>As atividades ocorrer\u00e3o nas unidades de sa\u00fade da rede p\u00fablica de Tr\u00eas Lagoas e de Campo Grande, contando com a participa\u00e7\u00e3o de 20 viventes em Campo Grande e 12 viventes em Tr\u00eas Lagoas.<\/p>\n<p>Os est\u00e1gios e viv\u00eancias constituem importantes dispositivos que permitem aos participantes experimentarem um novo espa\u00e7o de aprendizagem que \u00e9 o cotidiano de trabalho das organiza\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os de sa\u00fade, entendido enquanto princ\u00edpio educativo e espa\u00e7o para desenvolver processos de luta dos setores no campo da sa\u00fade, possibilitando a forma\u00e7\u00e3o de profissionais comprometidos \u00e9tico e politicamente com as necessidades de sa\u00fade da popula\u00e7\u00e3o. O projeto VER-SUS\/Brasil, enquanto dispositivo, pretende estimular a forma\u00e7\u00e3o de trabalhadores para o SUS, comprometidos eticamente com os princ\u00edpios e diretrizes do sistema e que se entendam como atores sociais, agentes pol\u00edticos, capazes de promover transforma\u00e7\u00f5es. Assim, a proposta do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, em parceria com a Rede Unida, com a Rede Governo Colaborativo em Sa\u00fade\/UFRGS, com a UNE, com o CONASS e com o CONASEMS, \u00e9 de realizar est\u00e1gios de viv\u00eancia no SUS para que os participantes possam ter a oportunidade de vivenciar e debater acerca da realidade do SUS.<\/p>\n<p>O VER-SUS possibilita o despertar de uma vis\u00e3o ampliada do conceito de sa\u00fade, abordando tem\u00e1ticas sobre Educa\u00e7\u00e3o Permanente em Sa\u00fade, quadril\u00e1tero da forma\u00e7\u00e3o, aprendizagem significativa, interdisciplinaridade, Redes de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade, reforma pol\u00edtica, discuss\u00e3o de g\u00eaneros, movimentos sociais, quest\u00f5es que est\u00e3o intrinsecamente relacionadas \u00e0 sa\u00fade, ao SUS.<br \/>\nA viv\u00eancia \u00e9 um processo de imers\u00e3o te\u00f3rica, pr\u00e1tica e vivencial dentro do sistema de sa\u00fade dos territ\u00f3rios de abrang\u00eancia. A imers\u00e3o \u00e9 uma metodologia onde o participante fica 24h por dia, durante todo o per\u00edodo da viv\u00eancia, dispon\u00edvel para atividades do projeto.<\/p>\n<p>\u00c9 criado o espa\u00e7o necess\u00e1rio para realiza\u00e7\u00e3o de observa\u00e7\u00f5es e viv\u00eancias frente \u00e0 realidade do Sistema \u00danico de Sa\u00fade, participando e interagindo em grupos. S\u00e3o previstas atividades de aprofundamento te\u00f3rico, a partir de semin\u00e1rios e oficinas did\u00e1tico-pedag\u00f3gicas sobre aspectos da gest\u00e3o do sistema, estrat\u00e9gias de aten\u00e7\u00e3o, exerc\u00edcio do controle social e processos de educa\u00e7\u00e3o na sa\u00fade e no campo.<\/p>\n<p>O VER-SUS \u00e9 realizado numa metodologia de imers\u00e3o, de forma transdisciplinar, com a participa\u00e7\u00e3o de estudantes de gradua\u00e7\u00e3o, residentes, t\u00e9cnicos e movimentos sociais. Nesse per\u00edodo, os participantes ficam hospedados juntos para que ocorram momentos de di\u00e1logo e troca de experi\u00eancias relacionadas \u00e0s viv\u00eancias de cada dia. Ser\u00e1 disponibilizado para os participantes: hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o, transporte e material did\u00e1tico dentro do Sistema Municipal de Sa\u00fade.<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>No per\u00edodo de 02 a 10 de fevereiro de 2018, o Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL)\/UFMS estar\u00e1 sediando as atividades do projeto VERSUS da Rede Unida. Trata-se de um projeto em parceria com a Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Tr\u00eas Lagoas e Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Campo Grande, sendo organizado em Tr\u00eas Lagoas pela [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":3581,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Projeto VERSUS da Rede Unida na UFMS\/CPTL - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/02\/02\/projeto-versus-da-rede-unida-na-ufmscptl\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Projeto VERSUS da Rede Unida na UFMS\/CPTL[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"No per\u00edodo de 02 a 10 de fevereiro de 2018, o Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL)\/UFMS estar\u00e1 sediando as atividades do projeto VERSUS da Rede Unida. Trata-se de um projeto em parceria com a Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Tr\u00eas Lagoas e Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Campo Grande, sendo organizado em Tr\u00eas Lagoas pela [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/02\/02\/projeto-versus-da-rede-unida-na-ufmscptl\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-02-02T13:00:47+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2018-03-07T16:19:03+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/02\/versus2.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"842\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"516\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"5 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/02\/02\/projeto-versus-da-rede-unida-na-ufmscptl\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/02\/02\/projeto-versus-da-rede-unida-na-ufmscptl\/\",\"name\":\"[:pb]Projeto VERSUS da Rede Unida na UFMS\/CPTL[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2018-02-02T13:00:47+00:00\",\"dateModified\":\"2018-03-07T16:19:03+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/02\/02\/projeto-versus-da-rede-unida-na-ufmscptl\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/02\/02\/projeto-versus-da-rede-unida-na-ufmscptl\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/02\/02\/projeto-versus-da-rede-unida-na-ufmscptl\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Projeto VERSUS da Rede Unida na UFMS\/CPTL\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Projeto VERSUS da Rede Unida na UFMS\/CPTL[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/02\/02\/projeto-versus-da-rede-unida-na-ufmscptl\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Projeto VERSUS da Rede Unida na UFMS\/CPTL[:] - CPTL","og_description":"No per\u00edodo de 02 a 10 de fevereiro de 2018, o Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL)\/UFMS estar\u00e1 sediando as atividades do projeto VERSUS da Rede Unida. Trata-se de um projeto em parceria com a Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Tr\u00eas Lagoas e Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Campo Grande, sendo organizado em Tr\u00eas Lagoas pela [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/02\/02\/projeto-versus-da-rede-unida-na-ufmscptl\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2018-02-02T13:00:47+00:00","article_modified_time":"2018-03-07T16:19:03+00:00","og_image":[{"width":842,"height":516,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/02\/versus2.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site","Est. tempo de leitura":"5 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/02\/02\/projeto-versus-da-rede-unida-na-ufmscptl\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/02\/02\/projeto-versus-da-rede-unida-na-ufmscptl\/","name":"[:pb]Projeto VERSUS da Rede Unida na UFMS\/CPTL[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2018-02-02T13:00:47+00:00","dateModified":"2018-03-07T16:19:03+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/02\/02\/projeto-versus-da-rede-unida-na-ufmscptl\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/02\/02\/projeto-versus-da-rede-unida-na-ufmscptl\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/02\/02\/projeto-versus-da-rede-unida-na-ufmscptl\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Projeto VERSUS da Rede Unida na UFMS\/CPTL"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3578"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3578"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3578\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3580,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3578\/revisions\/3580"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3581"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3578"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3578"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3578"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}