{"id":3622,"date":"2018-02-19T09:57:44","date_gmt":"2018-02-19T13:57:44","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=3622"},"modified":"2018-03-19T10:04:06","modified_gmt":"2018-03-19T14:04:06","slug":"selecao-de-discentes-dos-cursos-de-graduacao-da-ufms-para-auxilios-da-assistencia-estudantil-para-2018","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/02\/19\/selecao-de-discentes-dos-cursos-de-graduacao-da-ufms-para-auxilios-da-assistencia-estudantil-para-2018\/","title":{"rendered":"Sele\u00e7\u00e3o de discentes dos cursos de gradua\u00e7\u00e3o da UFMS para Aux\u00edlios da Assist\u00eancia Estudantil para 2018"},"content":{"rendered":"<p>Aten\u00e7\u00e3o acad\u00eamicos (as) que participar\u00e3o da\u00a0<strong>Sele\u00e7\u00e3o de discentes dos cursos de gradua\u00e7\u00e3o da UFMS para Aux\u00edlios da Assist\u00eancia Estudantil para 2018<\/strong>\u00a0referente ao\u00a0<strong><em>Edital PROAES\/UFMS N\u00ba 1<\/em><\/strong>, de 30 de janeiro de 2018 (em anexo), informamos o local e os hor\u00e1rios para a entrega da documenta\u00e7\u00e3o:<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/proaes.ufms.br\/files\/2017\/02\/EDITAL-N%C2%BA-1-2018-PROAES-ASSIST%C3%8ANCIA-ESTUDANTIL.pdf\">https:\/\/proaes.ufms.br\/files\/2017\/02\/EDITAL-N%C2%BA-1-2018-PROAES-ASSIST%C3%8ANCIA-ESTUDANTIL.pdf<\/a><\/p>\n<p><strong>HOR\u00c1RIO PARA ENTREGA PRESENCIAL DE DOCUMENTA\u00c7\u00c3O<\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>LOCAL: \u00a0SECAE\/CPTL \u2013 Unidade II \u2013 Bloco 9 (Ao lado do R.U.)<\/strong><\/p>\n<p><strong>PER\u00cdODO: \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0<\/strong><strong>05\/02 A 06\/03<\/strong><\/p>\n<p><strong>HOR\u00c1RIOS: \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0<\/strong><strong>8h \u00e0s 12h \u00a0\u00a0E \u00a0\u00a0\u00a017h \u00e0s 21h<\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong><em>Observa\u00e7\u00e3o:<\/em><\/strong><\/p>\n<p><strong>Nos dias 20, 21, 22 e 23 devido \u00e0s atividades referentes \u00e0 Recep\u00e7\u00e3o aos Calouros 2018.1, estaremos recebendo os documentos nos seguintes hor\u00e1rios:<\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<table border=\"1\" cellspacing=\"0\">\n<tbody>\n<tr>\n<td><strong><em>Dia<\/em><\/strong><\/td>\n<td><strong><em>20\/02<\/em><\/strong><\/p>\n<p><strong>(Ter\u00e7a-feira)<\/strong><\/td>\n<td><strong><em>21\/02<\/em><\/strong><\/p>\n<p><strong>(Quarta-feira)<\/strong><\/td>\n<td><strong><em>22\/02<\/em><\/strong><\/p>\n<p><strong>(Quinta-feira)<\/strong><\/td>\n<td><strong><em>23\/02<\/em><\/strong><\/p>\n<p><strong>(Sexta-feira)<\/strong><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>&nbsp;<\/p>\n<p><strong><em>Manh\u00e3<\/em><\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<\/td>\n<td>&nbsp;<\/p>\n<p><strong><em>&#8212;-<\/em><\/strong><\/td>\n<td>&nbsp;<\/p>\n<p>8h \u00e0s 10h30min<\/td>\n<td>&nbsp;<\/p>\n<p>8h \u00e0s 10h30min<\/td>\n<td>&nbsp;<\/p>\n<p>8h \u00e0s 10h30min<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>&nbsp;<\/p>\n<p><strong><em>Tarde<\/em><\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<\/td>\n<td>&nbsp;<\/p>\n<p>14h \u00e0s 16h<\/td>\n<td>&nbsp;<\/p>\n<p>14h \u00e0s 16h30Min<\/td>\n<td>&nbsp;<\/p>\n<p>14h \u00e0s 16h30min<\/td>\n<td>&nbsp;<\/p>\n<p>14h \u00e0s 16h30min<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>&nbsp;<\/p>\n<p><strong><em>Noite<\/em><\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<\/td>\n<td>&nbsp;<\/p>\n<p>&#8212;-<\/td>\n<td>&nbsp;<\/p>\n<p>&#8212;-<\/td>\n<td>&nbsp;<\/p>\n<p>18h \u00e0s 20h<\/td>\n<td>&nbsp;<\/p>\n<p>18h \u00e0s 20h<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><em>Equipe Secae\/CPTL<\/em><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Aten\u00e7\u00e3o acad\u00eamicos (as) que participar\u00e3o da\u00a0Sele\u00e7\u00e3o de discentes dos cursos de gradua\u00e7\u00e3o da UFMS para Aux\u00edlios da Assist\u00eancia Estudantil para 2018\u00a0referente ao\u00a0Edital PROAES\/UFMS N\u00ba 1, de 30 de janeiro de 2018 (em anexo), informamos o local e os hor\u00e1rios para a entrega da documenta\u00e7\u00e3o: https:\/\/proaes.ufms.br\/files\/2017\/02\/EDITAL-N%C2%BA-1-2018-PROAES-ASSIST%C3%8ANCIA-ESTUDANTIL.pdf HOR\u00c1RIO PARA ENTREGA PRESENCIAL DE DOCUMENTA\u00c7\u00c3O &nbsp; LOCAL: \u00a0SECAE\/CPTL \u2013 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":360,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Sele\u00e7\u00e3o de discentes dos cursos de gradua\u00e7\u00e3o da UFMS para Aux\u00edlios da Assist\u00eancia Estudantil para 2018 - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/02\/19\/selecao-de-discentes-dos-cursos-de-graduacao-da-ufms-para-auxilios-da-assistencia-estudantil-para-2018\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb] Sele\u00e7\u00e3o de discentes dos cursos de gradua\u00e7\u00e3o da UFMS para Aux\u00edlios da Assist\u00eancia Estudantil para 2018[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Aten\u00e7\u00e3o acad\u00eamicos (as) que participar\u00e3o da\u00a0Sele\u00e7\u00e3o de discentes dos cursos de gradua\u00e7\u00e3o da UFMS para Aux\u00edlios da Assist\u00eancia Estudantil para 2018\u00a0referente ao\u00a0Edital PROAES\/UFMS N\u00ba 1, de 30 de janeiro de 2018 (em anexo), informamos o local e os hor\u00e1rios para a entrega da documenta\u00e7\u00e3o: https:\/\/proaes.ufms.br\/files\/2017\/02\/EDITAL-N%C2%BA-1-2018-PROAES-ASSIST%C3%8ANCIA-ESTUDANTIL.pdf HOR\u00c1RIO PARA ENTREGA PRESENCIAL DE DOCUMENTA\u00c7\u00c3O &nbsp; LOCAL: \u00a0SECAE\/CPTL \u2013 [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/02\/19\/selecao-de-discentes-dos-cursos-de-graduacao-da-ufms-para-auxilios-da-assistencia-estudantil-para-2018\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-02-19T13:57:44+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2018-03-19T14:04:06+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/09\/cptl-porta.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"738\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"330\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/02\/19\/selecao-de-discentes-dos-cursos-de-graduacao-da-ufms-para-auxilios-da-assistencia-estudantil-para-2018\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/02\/19\/selecao-de-discentes-dos-cursos-de-graduacao-da-ufms-para-auxilios-da-assistencia-estudantil-para-2018\/\",\"name\":\"[:pb] Sele\u00e7\u00e3o de discentes dos cursos de gradua\u00e7\u00e3o da UFMS para Aux\u00edlios da Assist\u00eancia Estudantil para 2018[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2018-02-19T13:57:44+00:00\",\"dateModified\":\"2018-03-19T14:04:06+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/02\/19\/selecao-de-discentes-dos-cursos-de-graduacao-da-ufms-para-auxilios-da-assistencia-estudantil-para-2018\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/02\/19\/selecao-de-discentes-dos-cursos-de-graduacao-da-ufms-para-auxilios-da-assistencia-estudantil-para-2018\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/02\/19\/selecao-de-discentes-dos-cursos-de-graduacao-da-ufms-para-auxilios-da-assistencia-estudantil-para-2018\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Sele\u00e7\u00e3o de discentes dos cursos de gradua\u00e7\u00e3o da UFMS para Aux\u00edlios da Assist\u00eancia Estudantil para 2018\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb] Sele\u00e7\u00e3o de discentes dos cursos de gradua\u00e7\u00e3o da UFMS para Aux\u00edlios da Assist\u00eancia Estudantil para 2018[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/02\/19\/selecao-de-discentes-dos-cursos-de-graduacao-da-ufms-para-auxilios-da-assistencia-estudantil-para-2018\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb] Sele\u00e7\u00e3o de discentes dos cursos de gradua\u00e7\u00e3o da UFMS para Aux\u00edlios da Assist\u00eancia Estudantil para 2018[:] - CPTL","og_description":"Aten\u00e7\u00e3o acad\u00eamicos (as) que participar\u00e3o da\u00a0Sele\u00e7\u00e3o de discentes dos cursos de gradua\u00e7\u00e3o da UFMS para Aux\u00edlios da Assist\u00eancia Estudantil para 2018\u00a0referente ao\u00a0Edital PROAES\/UFMS N\u00ba 1, de 30 de janeiro de 2018 (em anexo), informamos o local e os hor\u00e1rios para a entrega da documenta\u00e7\u00e3o: https:\/\/proaes.ufms.br\/files\/2017\/02\/EDITAL-N%C2%BA-1-2018-PROAES-ASSIST%C3%8ANCIA-ESTUDANTIL.pdf HOR\u00c1RIO PARA ENTREGA PRESENCIAL DE DOCUMENTA\u00c7\u00c3O &nbsp; LOCAL: \u00a0SECAE\/CPTL \u2013 [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/02\/19\/selecao-de-discentes-dos-cursos-de-graduacao-da-ufms-para-auxilios-da-assistencia-estudantil-para-2018\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2018-02-19T13:57:44+00:00","article_modified_time":"2018-03-19T14:04:06+00:00","og_image":[{"width":738,"height":330,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/09\/cptl-porta.png","type":"image\/png"}],"author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/02\/19\/selecao-de-discentes-dos-cursos-de-graduacao-da-ufms-para-auxilios-da-assistencia-estudantil-para-2018\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/02\/19\/selecao-de-discentes-dos-cursos-de-graduacao-da-ufms-para-auxilios-da-assistencia-estudantil-para-2018\/","name":"[:pb] Sele\u00e7\u00e3o de discentes dos cursos de gradua\u00e7\u00e3o da UFMS para Aux\u00edlios da Assist\u00eancia Estudantil para 2018[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2018-02-19T13:57:44+00:00","dateModified":"2018-03-19T14:04:06+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/02\/19\/selecao-de-discentes-dos-cursos-de-graduacao-da-ufms-para-auxilios-da-assistencia-estudantil-para-2018\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/02\/19\/selecao-de-discentes-dos-cursos-de-graduacao-da-ufms-para-auxilios-da-assistencia-estudantil-para-2018\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/02\/19\/selecao-de-discentes-dos-cursos-de-graduacao-da-ufms-para-auxilios-da-assistencia-estudantil-para-2018\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Sele\u00e7\u00e3o de discentes dos cursos de gradua\u00e7\u00e3o da UFMS para Aux\u00edlios da Assist\u00eancia Estudantil para 2018"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3622"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3622"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3622\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3623,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3622\/revisions\/3623"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/360"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3622"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3622"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3622"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}