{"id":364,"date":"2015-09-15T17:26:55","date_gmt":"2015-09-15T21:26:55","guid":{"rendered":"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/?p=364"},"modified":"2015-12-18T09:52:40","modified_gmt":"2015-12-18T13:52:40","slug":"preg-lanca-duas-novas-consultas-publicas","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/09\/15\/preg-lanca-duas-novas-consultas-publicas\/","title":{"rendered":"Preg lan\u00e7a duas novas Consultas P\u00fablicas"},"content":{"rendered":"<p>A Pr\u00f3-Reitoria de Ensino de Gradua\u00e7\u00e3o lan\u00e7ou duas novas consultas p\u00fablicas \u00e0 comunidade universit\u00e1ria. A primeira trata da normatiza\u00e7\u00e3o das Atividades Complementares, atribuindo carga hor\u00e1ria nestas atividades \u00e0s respostas dos estudantes ao question\u00e1rio da Comiss\u00e3o Pr\u00f3pria de Avalia\u00e7\u00e3o (CPA). Pela proposta, ser\u00e1 contabilizada carga hor\u00e1ria em Atividades Complementares a cada vez que o estudante responder o question\u00e1rio da CPA, avaliando o seu curso. A segunda consulta trata de proposta de moderniza\u00e7\u00e3o dos Projetos Pedag\u00f3gicos de Curso. Acompanha esta consulta um guia que esclarece os termos e as proposi\u00e7\u00f5es novas contidas na proposta do novo Projeto Pedag\u00f3gico de Curso.<\/p>\n<p>As duas Consultas est\u00e3o abertas at\u00e9 o dia 15 de outubro de 2015 para que a Preg possa coletar as opini\u00f5es da comunidade universit\u00e1ria, e, deste modo, melhorar as propostas a serem submetida ao Conselho de Ensino de Gradua\u00e7\u00e3o em reuni\u00e3o futura. As sugest\u00f5es \u00e0s duas mat\u00e9rias\u00a0podem ser realizadas por meio de formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel na p\u00e1gina\u00a0<a class=\"moz-txt-link-freetext\" href=\"http:\/\/preg.sites.ufms.br\/consultas-publicas\" target=\"_blank\">http:\/\/preg.sites.ufms.br\/consultas-publicas<\/a>, mesmo endere\u00e7o no qual os textos propostos podem ser encontrados.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A Pr\u00f3-Reitoria de Ensino de Gradua\u00e7\u00e3o lan\u00e7ou duas novas consultas p\u00fablicas \u00e0 comunidade universit\u00e1ria. A primeira trata da normatiza\u00e7\u00e3o das Atividades Complementares, atribuindo carga hor\u00e1ria nestas atividades \u00e0s respostas dos estudantes ao question\u00e1rio da Comiss\u00e3o Pr\u00f3pria de Avalia\u00e7\u00e3o (CPA). Pela proposta, ser\u00e1 contabilizada carga hor\u00e1ria em Atividades Complementares a cada vez que o estudante responder [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":360,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Preg lan\u00e7a duas novas Consultas P\u00fablicas - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/09\/15\/preg-lanca-duas-novas-consultas-publicas\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Preg lan\u00e7a duas novas Consultas P\u00fablicas - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A Pr\u00f3-Reitoria de Ensino de Gradua\u00e7\u00e3o lan\u00e7ou duas novas consultas p\u00fablicas \u00e0 comunidade universit\u00e1ria. A primeira trata da normatiza\u00e7\u00e3o das Atividades Complementares, atribuindo carga hor\u00e1ria nestas atividades \u00e0s respostas dos estudantes ao question\u00e1rio da Comiss\u00e3o Pr\u00f3pria de Avalia\u00e7\u00e3o (CPA). Pela proposta, ser\u00e1 contabilizada carga hor\u00e1ria em Atividades Complementares a cada vez que o estudante responder [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/09\/15\/preg-lanca-duas-novas-consultas-publicas\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-09-15T21:26:55+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2015-12-18T13:52:40+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/09\/cptl-porta.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"738\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"330\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/09\/15\/preg-lanca-duas-novas-consultas-publicas\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/09\/15\/preg-lanca-duas-novas-consultas-publicas\/\",\"name\":\"Preg lan\u00e7a duas novas Consultas P\u00fablicas - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2015-09-15T21:26:55+00:00\",\"dateModified\":\"2015-12-18T13:52:40+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/09\/15\/preg-lanca-duas-novas-consultas-publicas\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/09\/15\/preg-lanca-duas-novas-consultas-publicas\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/09\/15\/preg-lanca-duas-novas-consultas-publicas\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Preg lan\u00e7a duas novas Consultas P\u00fablicas\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Preg lan\u00e7a duas novas Consultas P\u00fablicas - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/09\/15\/preg-lanca-duas-novas-consultas-publicas\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Preg lan\u00e7a duas novas Consultas P\u00fablicas - CPTL","og_description":"A Pr\u00f3-Reitoria de Ensino de Gradua\u00e7\u00e3o lan\u00e7ou duas novas consultas p\u00fablicas \u00e0 comunidade universit\u00e1ria. A primeira trata da normatiza\u00e7\u00e3o das Atividades Complementares, atribuindo carga hor\u00e1ria nestas atividades \u00e0s respostas dos estudantes ao question\u00e1rio da Comiss\u00e3o Pr\u00f3pria de Avalia\u00e7\u00e3o (CPA). Pela proposta, ser\u00e1 contabilizada carga hor\u00e1ria em Atividades Complementares a cada vez que o estudante responder [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/09\/15\/preg-lanca-duas-novas-consultas-publicas\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2015-09-15T21:26:55+00:00","article_modified_time":"2015-12-18T13:52:40+00:00","og_image":[{"width":738,"height":330,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/09\/cptl-porta.png","type":"image\/png"}],"author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/09\/15\/preg-lanca-duas-novas-consultas-publicas\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/09\/15\/preg-lanca-duas-novas-consultas-publicas\/","name":"Preg lan\u00e7a duas novas Consultas P\u00fablicas - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2015-09-15T21:26:55+00:00","dateModified":"2015-12-18T13:52:40+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/09\/15\/preg-lanca-duas-novas-consultas-publicas\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/09\/15\/preg-lanca-duas-novas-consultas-publicas\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/09\/15\/preg-lanca-duas-novas-consultas-publicas\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Preg lan\u00e7a duas novas Consultas P\u00fablicas"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/364"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=364"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/364\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":365,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/364\/revisions\/365"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/360"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=364"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=364"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=364"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}