{"id":3685,"date":"2018-03-07T12:15:13","date_gmt":"2018-03-07T16:15:13","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=3685"},"modified":"2018-03-19T10:04:12","modified_gmt":"2018-03-19T14:04:12","slug":"peca-teatral-contos-e-causos-08-de-marco","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/03\/07\/peca-teatral-contos-e-causos-08-de-marco\/","title":{"rendered":"PE\u00c7A TEATRAL &#8220;CONTOS E CAUSOS&#8221; &#8211; 08 DE MAR\u00c7O"},"content":{"rendered":"<p>Como parte integrante da recep\u00e7\u00e3o aos calouros da UFMS, amanh\u00e3, dia 08\/03\/2018, \u00e0s 19 horas, no Anfiteatro Dercir Pedro de Oliveira, a\u00a0Coordena\u00e7\u00e3o\u00a0de Cultura e Esporte, com o apoio do Programa Mais Cultura na UFMS, traz ao Campus de Tr\u00eas Lagoas a pe\u00e7a teatral &#8220;Contos e Causos&#8221;.\u00a0 A pe\u00e7a Contos e Causos \u00e9 um trabalho que conta hist\u00f3rias e situa\u00e7\u00f5es do cotidiano popular\u00a0de Sul Matogrossenses, ao longo de seus\u00a040 anos. Enfatizando\u00a0o folclore regional, o grupo Mercado C\u00eanico vem abrilhantar esta noite de espet\u00e1culo.<\/p>\n<p>A entrada \u00e9 gratu\u00edta e recebe toda a comunidade acad\u00eamica e externa. Chamem\u00a0seus amigos e familiares.<\/p>\n<p>Venham participar conosco! A UFMS, Campus de Tr\u00eas Lagoas, est\u00e1 feliz em receber voc\u00eas.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/03\/teatro1.jpg\" rel=\"lightbox[3685]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-large wp-image-3686\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/03\/teatro1-1024x568.jpg\" alt=\"\" width=\"1024\" height=\"568\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/03\/teatro1-1024x568.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/03\/teatro1-300x166.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/03\/teatro1-768x426.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/03\/teatro1-577x320.jpg 577w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/03\/teatro1.jpg 1392w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/a><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Como parte integrante da recep\u00e7\u00e3o aos calouros da UFMS, amanh\u00e3, dia 08\/03\/2018, \u00e0s 19 horas, no Anfiteatro Dercir Pedro de Oliveira, a\u00a0Coordena\u00e7\u00e3o\u00a0de Cultura e Esporte, com o apoio do Programa Mais Cultura na UFMS, traz ao Campus de Tr\u00eas Lagoas a pe\u00e7a teatral &#8220;Contos e Causos&#8221;.\u00a0 A pe\u00e7a Contos e Causos \u00e9 um trabalho que [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":3686,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>PE\u00c7A TEATRAL &quot;CONTOS E CAUSOS&quot; - 08 DE MAR\u00c7O - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/03\/07\/peca-teatral-contos-e-causos-08-de-marco\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]PE\u00c7A TEATRAL &quot;CONTOS E CAUSOS&quot; - 08 DE MAR\u00c7O[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Como parte integrante da recep\u00e7\u00e3o aos calouros da UFMS, amanh\u00e3, dia 08\/03\/2018, \u00e0s 19 horas, no Anfiteatro Dercir Pedro de Oliveira, a\u00a0Coordena\u00e7\u00e3o\u00a0de Cultura e Esporte, com o apoio do Programa Mais Cultura na UFMS, traz ao Campus de Tr\u00eas Lagoas a pe\u00e7a teatral &#8220;Contos e Causos&#8221;.\u00a0 A pe\u00e7a Contos e Causos \u00e9 um trabalho que [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/03\/07\/peca-teatral-contos-e-causos-08-de-marco\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-03-07T16:15:13+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2018-03-19T14:04:12+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/03\/teatro1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1392\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"772\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/03\/07\/peca-teatral-contos-e-causos-08-de-marco\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/03\/07\/peca-teatral-contos-e-causos-08-de-marco\/\",\"name\":\"[:pb]PE\u00c7A TEATRAL \\\"CONTOS E CAUSOS\\\" - 08 DE MAR\u00c7O[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2018-03-07T16:15:13+00:00\",\"dateModified\":\"2018-03-19T14:04:12+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/03\/07\/peca-teatral-contos-e-causos-08-de-marco\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/03\/07\/peca-teatral-contos-e-causos-08-de-marco\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/03\/07\/peca-teatral-contos-e-causos-08-de-marco\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"PE\u00c7A TEATRAL &#8220;CONTOS E CAUSOS&#8221; &#8211; 08 DE MAR\u00c7O\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]PE\u00c7A TEATRAL \"CONTOS E CAUSOS\" - 08 DE MAR\u00c7O[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/03\/07\/peca-teatral-contos-e-causos-08-de-marco\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]PE\u00c7A TEATRAL \"CONTOS E CAUSOS\" - 08 DE MAR\u00c7O[:] - CPTL","og_description":"Como parte integrante da recep\u00e7\u00e3o aos calouros da UFMS, amanh\u00e3, dia 08\/03\/2018, \u00e0s 19 horas, no Anfiteatro Dercir Pedro de Oliveira, a\u00a0Coordena\u00e7\u00e3o\u00a0de Cultura e Esporte, com o apoio do Programa Mais Cultura na UFMS, traz ao Campus de Tr\u00eas Lagoas a pe\u00e7a teatral &#8220;Contos e Causos&#8221;.\u00a0 A pe\u00e7a Contos e Causos \u00e9 um trabalho que [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/03\/07\/peca-teatral-contos-e-causos-08-de-marco\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2018-03-07T16:15:13+00:00","article_modified_time":"2018-03-19T14:04:12+00:00","og_image":[{"width":1392,"height":772,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/03\/teatro1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/03\/07\/peca-teatral-contos-e-causos-08-de-marco\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/03\/07\/peca-teatral-contos-e-causos-08-de-marco\/","name":"[:pb]PE\u00c7A TEATRAL \"CONTOS E CAUSOS\" - 08 DE MAR\u00c7O[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2018-03-07T16:15:13+00:00","dateModified":"2018-03-19T14:04:12+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/03\/07\/peca-teatral-contos-e-causos-08-de-marco\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/03\/07\/peca-teatral-contos-e-causos-08-de-marco\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/03\/07\/peca-teatral-contos-e-causos-08-de-marco\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"PE\u00c7A TEATRAL &#8220;CONTOS E CAUSOS&#8221; &#8211; 08 DE MAR\u00c7O"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3685"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3685"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3685\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3687,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3685\/revisions\/3687"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3686"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3685"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3685"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3685"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}