{"id":3716,"date":"2018-03-16T11:56:59","date_gmt":"2018-03-16T15:56:59","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=3716"},"modified":"2018-04-06T11:22:23","modified_gmt":"2018-04-06T15:22:23","slug":"edital-de-desligamento-das-acoes-da-assistencia-estudantil","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/03\/16\/edital-de-desligamento-das-acoes-da-assistencia-estudantil\/","title":{"rendered":"Edital de desligamento das a\u00e7\u00f5es da assist\u00eancia estudantil"},"content":{"rendered":"<p>Informamos que ontem (15\/03\/18) foi publicado na p\u00e1gina da PROAES o edital de desligamento das a\u00e7\u00f5es da assist\u00eancia estudantil &#8211;\u00a0<a href=\"https:\/\/proaes.ufms.br\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">https:\/\/proaes.ufms.br\/<\/a>.<\/p>\n<p>Os (as) bolsistas que desejarem, poder\u00e3o entrar com recurso at\u00e9 segunda-feira, 19\/03\/18.<\/p>\n<p>Os hor\u00e1rios para a entrega dos recursos, na Secae (Bloco 9 &#8211; ao lado do RU &#8211; Campus II) s\u00e3o:<\/p>\n<p>Manh\u00e3: das 8h00 \u00e0s 10h00<\/p>\n<p>Tarde: das 14h00 \u00e0s 16h00<\/p>\n<p>Noite: das 19h30 \u00e0s 21h00<\/p>\n<p>Qualquer d\u00favida, estamos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p>Atenciosamente,<\/p>\n<p>EQUIPE SECAE\/CPTL<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Informamos que ontem (15\/03\/18) foi publicado na p\u00e1gina da PROAES o edital de desligamento das a\u00e7\u00f5es da assist\u00eancia estudantil &#8211;\u00a0https:\/\/proaes.ufms.br\/. Os (as) bolsistas que desejarem, poder\u00e3o entrar com recurso at\u00e9 segunda-feira, 19\/03\/18. Os hor\u00e1rios para a entrega dos recursos, na Secae (Bloco 9 &#8211; ao lado do RU &#8211; Campus II) s\u00e3o: Manh\u00e3: das 8h00 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":360,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Edital de desligamento das a\u00e7\u00f5es da assist\u00eancia estudantil - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/03\/16\/edital-de-desligamento-das-acoes-da-assistencia-estudantil\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Edital de desligamento das a\u00e7\u00f5es da assist\u00eancia estudantil[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Informamos que ontem (15\/03\/18) foi publicado na p\u00e1gina da PROAES o edital de desligamento das a\u00e7\u00f5es da assist\u00eancia estudantil &#8211;\u00a0https:\/\/proaes.ufms.br\/. Os (as) bolsistas que desejarem, poder\u00e3o entrar com recurso at\u00e9 segunda-feira, 19\/03\/18. Os hor\u00e1rios para a entrega dos recursos, na Secae (Bloco 9 &#8211; ao lado do RU &#8211; Campus II) s\u00e3o: Manh\u00e3: das 8h00 [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/03\/16\/edital-de-desligamento-das-acoes-da-assistencia-estudantil\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-03-16T15:56:59+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2018-04-06T15:22:23+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/09\/cptl-porta.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"738\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"330\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/03\/16\/edital-de-desligamento-das-acoes-da-assistencia-estudantil\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/03\/16\/edital-de-desligamento-das-acoes-da-assistencia-estudantil\/\",\"name\":\"[:pb]Edital de desligamento das a\u00e7\u00f5es da assist\u00eancia estudantil[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2018-03-16T15:56:59+00:00\",\"dateModified\":\"2018-04-06T15:22:23+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/03\/16\/edital-de-desligamento-das-acoes-da-assistencia-estudantil\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/03\/16\/edital-de-desligamento-das-acoes-da-assistencia-estudantil\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/03\/16\/edital-de-desligamento-das-acoes-da-assistencia-estudantil\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Edital de desligamento das a\u00e7\u00f5es da assist\u00eancia estudantil\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Edital de desligamento das a\u00e7\u00f5es da assist\u00eancia estudantil[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/03\/16\/edital-de-desligamento-das-acoes-da-assistencia-estudantil\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Edital de desligamento das a\u00e7\u00f5es da assist\u00eancia estudantil[:] - CPTL","og_description":"Informamos que ontem (15\/03\/18) foi publicado na p\u00e1gina da PROAES o edital de desligamento das a\u00e7\u00f5es da assist\u00eancia estudantil &#8211;\u00a0https:\/\/proaes.ufms.br\/. Os (as) bolsistas que desejarem, poder\u00e3o entrar com recurso at\u00e9 segunda-feira, 19\/03\/18. Os hor\u00e1rios para a entrega dos recursos, na Secae (Bloco 9 &#8211; ao lado do RU &#8211; Campus II) s\u00e3o: Manh\u00e3: das 8h00 [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/03\/16\/edital-de-desligamento-das-acoes-da-assistencia-estudantil\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2018-03-16T15:56:59+00:00","article_modified_time":"2018-04-06T15:22:23+00:00","og_image":[{"width":738,"height":330,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/09\/cptl-porta.png","type":"image\/png"}],"author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/03\/16\/edital-de-desligamento-das-acoes-da-assistencia-estudantil\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/03\/16\/edital-de-desligamento-das-acoes-da-assistencia-estudantil\/","name":"[:pb]Edital de desligamento das a\u00e7\u00f5es da assist\u00eancia estudantil[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2018-03-16T15:56:59+00:00","dateModified":"2018-04-06T15:22:23+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/03\/16\/edital-de-desligamento-das-acoes-da-assistencia-estudantil\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/03\/16\/edital-de-desligamento-das-acoes-da-assistencia-estudantil\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/03\/16\/edital-de-desligamento-das-acoes-da-assistencia-estudantil\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Edital de desligamento das a\u00e7\u00f5es da assist\u00eancia estudantil"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3716"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3716"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3716\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3717,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3716\/revisions\/3717"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/360"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3716"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3716"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3716"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}