{"id":3779,"date":"2018-04-06T11:21:02","date_gmt":"2018-04-06T15:21:02","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=3779"},"modified":"2018-04-24T18:29:27","modified_gmt":"2018-04-24T22:29:27","slug":"inscricoes-abertas-curso-sei-basico-tres-lagoas","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/04\/06\/inscricoes-abertas-curso-sei-basico-tres-lagoas\/","title":{"rendered":"Inscri\u00e7\u00f5es abertas: Curso SEI B\u00e1sico \u2013 Tr\u00eas Lagoas"},"content":{"rendered":"<p>Encontram-se abertas as inscri\u00e7\u00f5es para o Curso de Capacita\u00e7\u00e3o\u00a0<strong>SEI B\u00e1sico<\/strong>, no C\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas.<\/p>\n<p><strong>Per\u00edodo:<\/strong>\u00a023 a 27\/04\/18<\/p>\n<p>Segunda a sexta-feira, das 13h \u00e0s 17h<\/p>\n<p><strong>Local:<\/strong>\u00a0Laborat\u00f3rio de Inform\u00e1tica \u2013 Unidade VIII, 2\u00ba piso (pr\u00e9dio do curso de Medicina) \/ Tr\u00eas Lagoas \u2013 MS<\/p>\n<p><strong>Carga hor\u00e1ria:<\/strong>\u00a020h<\/p>\n<p><strong>Ministrantes:<\/strong>\u00a0Gleice Rodrigues e Fernando Teodoro<\/p>\n<p>40 vagas<\/p>\n<p>Os interessados devem fazer a inscri\u00e7\u00e3o online at\u00e9 dia\u00a0<strong>13-04-2018.<\/strong><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/progep.ufms.br\/inscricao-no-curso-de-capacitacao-sei-basico-cptl\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><strong>Fa\u00e7a sua inscri\u00e7\u00e3o<\/strong><\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>A lista das inscri\u00e7\u00f5es deferidas\u00a0e a lista de espera ser\u00e3o divulgadas at\u00e9\u00a0<strong>18-04-2018\u00a0<\/strong>e encaminhadas via SEI para autoriza\u00e7\u00e3o da chefia imediata.<strong><br \/>\n<\/strong><\/p>\n<p><strong>Informa\u00e7\u00f5es:<\/strong>\u00a0<a href=\"http:\/\/www.progep.ufms.br\/\">www.progep.ufms.br<\/a><\/p>\n<p>(67)3509-3740<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p class=\"Tabela_Texto_Alinhado_Esquerda\"><strong>P\u00daBLICO-ALVO:<\/strong><\/p>\n<p class=\"Tabela_Texto_Alinhado_Esquerda\">Servidores que tiveram pouco ou nenhum contato com o SEI e\/ou possuem grandes dificuldades na utiliza\u00e7\u00e3o do sistema.<\/p>\n<p class=\"Tabela_Texto_Alinhado_Esquerda\"><strong>OBJETIVOS:<\/strong><\/p>\n<p class=\"Tabela_Texto_Alinhado_Esquerda\">Ao final do curso, o servidor participante estar\u00e1 familiarizado com o SEI e dever\u00e1 ser capaz de utiliz\u00e1-lo para cumprir as principais rotinas administrativas da UFMS no que diz respeito \u00e0 cria\u00e7\u00e3o, edi\u00e7\u00e3o e tramita\u00e7\u00e3o de processos e documentos.<\/p>\n<p class=\"Tabela_Texto_Alinhado_Esquerda\"><strong>METODOLOGIA:<\/strong><\/p>\n<p class=\"Tabela_Texto_Alinhado_Esquerda\">O curso ser\u00e1 desenvolvido em 5 encontros, durante uma semana, no total de 20 horas-aula. Receber\u00e3o certificado os participantes com 75% de presen\u00e7a nas atividades did\u00e1ticas presenciais.<\/p>\n<p class=\"Tabela_Texto_Alinhado_Esquerda\">O conte\u00fado program\u00e1tico do curso ser\u00e1 ministrado em aulas pr\u00e1ticas realizadas em laborat\u00f3rio de inform\u00e1tica, atrav\u00e9s de um ambiente de treinamento.<\/p>\n<p class=\"Tabela_Texto_Alinhado_Esquerda\"><strong>CONTE\u00daDO PROGRAM\u00c1TICO DO CURSO (Detalhado):<\/strong><\/p>\n<ol>\n<li>Introdu\u00e7\u00e3o\n<ul>\n<li>O que \u00e9 o Sistema Eletr\u00f4nico de Informa\u00e7\u00f5es (SEI);<\/li>\n<li>Objetivos e funcionalidades do SEI na UFMS;<\/li>\n<li>Perfis de usu\u00e1rios;<\/li>\n<li>Acessando o sistema.<\/li>\n<li>Tela inicial e menus.<\/li>\n<li>Pesquisa processual.<\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<\/ol>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<ol start=\"2\">\n<li>Opera\u00e7\u00f5es b\u00e1sicas com processos\n<ul>\n<li>Recebendo processo na unidade<\/li>\n<li>Atribuindo processo a um usu\u00e1rio<\/li>\n<li>Inserindo anota\u00e7\u00f5es<\/li>\n<li>Iniciando um processo<\/li>\n<li>Abrindo um processo existente<\/li>\n<li>Excluindo um processo<\/li>\n<li>Relacionando processos<\/li>\n<li>Removendo relacionamento<\/li>\n<li>Iniciando processo relacionado<\/li>\n<li>Anexando um processo<\/li>\n<li>Abrindo processo anexado<\/li>\n<li>Duplicando um processo<\/li>\n<li>Enviando um processo<\/li>\n<li>Concluindo um processo<\/li>\n<li>Tela de retorno programado<\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<\/ol>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<ol start=\"3\">\n<li>Opera\u00e7\u00f5es b\u00e1sicas com Documentos\n<ul>\n<li>Criando documentos internos<\/li>\n<li>Editando documento<\/li>\n<li>Barra de Ferramentas<\/li>\n<li>Assinando um documento<\/li>\n<li>Criando um texto padr\u00e3o<\/li>\n<li>Criando um modelo de documento<\/li>\n<li>Incluindo documento Externo<\/li>\n<li>Excluindo um documento do processo<\/li>\n<li>Cancelando um documento<\/li>\n<li>Imprimindo documentos<\/li>\n<li>Incluindo um documento em m\u00faltiplos processos<\/li>\n<li>Dando ci\u00eancia em um documento<\/li>\n<li>Verificando o hist\u00f3rico do processo<\/li>\n<li>Incluindo processo em Acompanhamento<\/li>\n<li>Consultando, alterando e excluindo grupo em Acompanhamento Especial<\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<\/ol>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<ol start=\"4\">\n<li>Opera\u00e7\u00f5es b\u00e1sicas com blocos\n<ul>\n<li>Blocos internos, de assinatura e de reuni\u00e3o.<\/li>\n<li>Encaminhado documento para assinatura em outra unidade<\/li>\n<li>Assinando documento encaminhado por outra unidade<\/li>\n<li>Encaminhando processo para consulta por outra unidade<\/li>\n<li>Visualizando minutas e documentos por meio de blocos de reuni\u00e3o<\/li>\n<li>Incluindo processos em um bloco interno<\/li>\n<li>Visualizando processos em um Bloco Interno<\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<\/ol>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>DICQ\/CDR\/PROGEP<\/p>\n<p>(67)3345-7076<\/p>\n<p>dicq.progep@ufms.br<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Encontram-se abertas as inscri\u00e7\u00f5es para o Curso de Capacita\u00e7\u00e3o\u00a0SEI B\u00e1sico, no C\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas. Per\u00edodo:\u00a023 a 27\/04\/18 Segunda a sexta-feira, das 13h \u00e0s 17h Local:\u00a0Laborat\u00f3rio de Inform\u00e1tica \u2013 Unidade VIII, 2\u00ba piso (pr\u00e9dio do curso de Medicina) \/ Tr\u00eas Lagoas \u2013 MS Carga hor\u00e1ria:\u00a020h Ministrantes:\u00a0Gleice Rodrigues e Fernando Teodoro 40 vagas Os interessados devem [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":3780,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Inscri\u00e7\u00f5es abertas: Curso SEI B\u00e1sico \u2013 Tr\u00eas Lagoas - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/04\/06\/inscricoes-abertas-curso-sei-basico-tres-lagoas\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Inscri\u00e7\u00f5es abertas: Curso SEI B\u00e1sico \u2013 Tr\u00eas Lagoas[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Encontram-se abertas as inscri\u00e7\u00f5es para o Curso de Capacita\u00e7\u00e3o\u00a0SEI B\u00e1sico, no C\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas. Per\u00edodo:\u00a023 a 27\/04\/18 Segunda a sexta-feira, das 13h \u00e0s 17h Local:\u00a0Laborat\u00f3rio de Inform\u00e1tica \u2013 Unidade VIII, 2\u00ba piso (pr\u00e9dio do curso de Medicina) \/ Tr\u00eas Lagoas \u2013 MS Carga hor\u00e1ria:\u00a020h Ministrantes:\u00a0Gleice Rodrigues e Fernando Teodoro 40 vagas Os interessados devem [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/04\/06\/inscricoes-abertas-curso-sei-basico-tres-lagoas\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-04-06T15:21:02+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2018-04-24T22:29:27+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/04\/02-Curso_sei_CPTL-819x1024-e1523028053567.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"819\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"611\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/04\/06\/inscricoes-abertas-curso-sei-basico-tres-lagoas\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/04\/06\/inscricoes-abertas-curso-sei-basico-tres-lagoas\/\",\"name\":\"[:pb]Inscri\u00e7\u00f5es abertas: Curso SEI B\u00e1sico \u2013 Tr\u00eas Lagoas[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2018-04-06T15:21:02+00:00\",\"dateModified\":\"2018-04-24T22:29:27+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/04\/06\/inscricoes-abertas-curso-sei-basico-tres-lagoas\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/04\/06\/inscricoes-abertas-curso-sei-basico-tres-lagoas\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/04\/06\/inscricoes-abertas-curso-sei-basico-tres-lagoas\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Inscri\u00e7\u00f5es abertas: Curso SEI B\u00e1sico \u2013 Tr\u00eas Lagoas\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Inscri\u00e7\u00f5es abertas: Curso SEI B\u00e1sico \u2013 Tr\u00eas Lagoas[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/04\/06\/inscricoes-abertas-curso-sei-basico-tres-lagoas\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Inscri\u00e7\u00f5es abertas: Curso SEI B\u00e1sico \u2013 Tr\u00eas Lagoas[:] - CPTL","og_description":"Encontram-se abertas as inscri\u00e7\u00f5es para o Curso de Capacita\u00e7\u00e3o\u00a0SEI B\u00e1sico, no C\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas. Per\u00edodo:\u00a023 a 27\/04\/18 Segunda a sexta-feira, das 13h \u00e0s 17h Local:\u00a0Laborat\u00f3rio de Inform\u00e1tica \u2013 Unidade VIII, 2\u00ba piso (pr\u00e9dio do curso de Medicina) \/ Tr\u00eas Lagoas \u2013 MS Carga hor\u00e1ria:\u00a020h Ministrantes:\u00a0Gleice Rodrigues e Fernando Teodoro 40 vagas Os interessados devem [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/04\/06\/inscricoes-abertas-curso-sei-basico-tres-lagoas\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2018-04-06T15:21:02+00:00","article_modified_time":"2018-04-24T22:29:27+00:00","og_image":[{"width":819,"height":611,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/04\/02-Curso_sei_CPTL-819x1024-e1523028053567.png","type":"image\/png"}],"author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/04\/06\/inscricoes-abertas-curso-sei-basico-tres-lagoas\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/04\/06\/inscricoes-abertas-curso-sei-basico-tres-lagoas\/","name":"[:pb]Inscri\u00e7\u00f5es abertas: Curso SEI B\u00e1sico \u2013 Tr\u00eas Lagoas[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2018-04-06T15:21:02+00:00","dateModified":"2018-04-24T22:29:27+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/04\/06\/inscricoes-abertas-curso-sei-basico-tres-lagoas\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/04\/06\/inscricoes-abertas-curso-sei-basico-tres-lagoas\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/04\/06\/inscricoes-abertas-curso-sei-basico-tres-lagoas\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Inscri\u00e7\u00f5es abertas: Curso SEI B\u00e1sico \u2013 Tr\u00eas Lagoas"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3779"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3779"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3779\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3781,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3779\/revisions\/3781"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3780"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3779"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3779"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3779"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}