{"id":3792,"date":"2018-04-06T17:30:10","date_gmt":"2018-04-06T21:30:10","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=3792"},"modified":"2018-05-14T11:22:48","modified_gmt":"2018-05-14T15:22:48","slug":"lancado-edital-para-bolsas-de-iniciacao-cientifica-tecnologica-e-cientifica-nas-acoes-afirmativas","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/04\/06\/lancado-edital-para-bolsas-de-iniciacao-cientifica-tecnologica-e-cientifica-nas-acoes-afirmativas\/","title":{"rendered":"Lan\u00e7ado edital para bolsas de inicia\u00e7\u00e3o cient\u00edfica, tecnol\u00f3gica e cient\u00edfica nas a\u00e7\u00f5es afirmativas"},"content":{"rendered":"<p>Estar\u00e3o abertas a partir do dia 11 de abril as inscri\u00e7\u00f5es de propostas candidatas aos Programas Institucionais de Bolsas de Inicia\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica (PIBIC), de Inicia\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica nas A\u00e7\u00f5es Afirmativas (PIBIC-AF) e de Inicia\u00e7\u00e3o Tecnol\u00f3gica (PIBITI), nas modalidades de bolsas CNPq e UFMS, com vig\u00eancia no per\u00edodo de 01\/08\/2018 a 31\/07\/2019.<\/p>\n<p>O edital prev\u00ea um total de 400 bolsas, com recursos do CNPq e da UFMS, um aumento de 25 bolsas em rela\u00e7\u00e3o ao edital do ano passado. S\u00e3o 370 bolsas no programa PIBIC, 10 bolsas no programa PIBIC-AF (para estudantes que ingressaram na UFMS via Lei 12.711\/2012) e 20 bolsas no programa PIBITI.<\/p>\n<p>No programa PIBIC, 30% das bolsas ser\u00e3o priorizadas \u00e0s unidades dos c\u00e2mpus. Pesquisadores com mestrado podem participar com uma proposta. Pesquisadores com doutorado com at\u00e9 duas propostas e bolsistas PQ e DT do CNPq com at\u00e9 tr\u00eas propostas.<\/p>\n<p>Trata-se de um investimento total de R$ 1.920.000 para despertar nos jovens o talento para a ci\u00eancia, tecnologia e inova\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p>As inscri\u00e7\u00f5es come\u00e7am no dia 11 de abril e podem ser feitas at\u00e9 dia 10 de maio, sem possibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o. Para mais informa\u00e7\u00f5es, acesse o site da\u00a0<a href=\"http:\/\/propp.ufms.br\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">PROPP<\/a>.<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Estar\u00e3o abertas a partir do dia 11 de abril as inscri\u00e7\u00f5es de propostas candidatas aos Programas Institucionais de Bolsas de Inicia\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica (PIBIC), de Inicia\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica nas A\u00e7\u00f5es Afirmativas (PIBIC-AF) e de Inicia\u00e7\u00e3o Tecnol\u00f3gica (PIBITI), nas modalidades de bolsas CNPq e UFMS, com vig\u00eancia no per\u00edodo de 01\/08\/2018 a 31\/07\/2019. O edital prev\u00ea um total [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":3793,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Lan\u00e7ado edital para bolsas de inicia\u00e7\u00e3o cient\u00edfica, tecnol\u00f3gica e cient\u00edfica nas a\u00e7\u00f5es afirmativas - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/04\/06\/lancado-edital-para-bolsas-de-iniciacao-cientifica-tecnologica-e-cientifica-nas-acoes-afirmativas\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Lan\u00e7ado edital para bolsas de inicia\u00e7\u00e3o cient\u00edfica, tecnol\u00f3gica e cient\u00edfica nas a\u00e7\u00f5es afirmativas[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Estar\u00e3o abertas a partir do dia 11 de abril as inscri\u00e7\u00f5es de propostas candidatas aos Programas Institucionais de Bolsas de Inicia\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica (PIBIC), de Inicia\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica nas A\u00e7\u00f5es Afirmativas (PIBIC-AF) e de Inicia\u00e7\u00e3o Tecnol\u00f3gica (PIBITI), nas modalidades de bolsas CNPq e UFMS, com vig\u00eancia no per\u00edodo de 01\/08\/2018 a 31\/07\/2019. O edital prev\u00ea um total [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/04\/06\/lancado-edital-para-bolsas-de-iniciacao-cientifica-tecnologica-e-cientifica-nas-acoes-afirmativas\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-04-06T21:30:10+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2018-05-14T15:22:48+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/04\/Destac\u00e3o.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1584\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"508\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/04\/06\/lancado-edital-para-bolsas-de-iniciacao-cientifica-tecnologica-e-cientifica-nas-acoes-afirmativas\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/04\/06\/lancado-edital-para-bolsas-de-iniciacao-cientifica-tecnologica-e-cientifica-nas-acoes-afirmativas\/\",\"name\":\"[:pb]Lan\u00e7ado edital para bolsas de inicia\u00e7\u00e3o cient\u00edfica, tecnol\u00f3gica e cient\u00edfica nas a\u00e7\u00f5es afirmativas[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2018-04-06T21:30:10+00:00\",\"dateModified\":\"2018-05-14T15:22:48+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/04\/06\/lancado-edital-para-bolsas-de-iniciacao-cientifica-tecnologica-e-cientifica-nas-acoes-afirmativas\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/04\/06\/lancado-edital-para-bolsas-de-iniciacao-cientifica-tecnologica-e-cientifica-nas-acoes-afirmativas\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/04\/06\/lancado-edital-para-bolsas-de-iniciacao-cientifica-tecnologica-e-cientifica-nas-acoes-afirmativas\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Lan\u00e7ado edital para bolsas de inicia\u00e7\u00e3o cient\u00edfica, tecnol\u00f3gica e cient\u00edfica nas a\u00e7\u00f5es afirmativas\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Lan\u00e7ado edital para bolsas de inicia\u00e7\u00e3o cient\u00edfica, tecnol\u00f3gica e cient\u00edfica nas a\u00e7\u00f5es afirmativas[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/04\/06\/lancado-edital-para-bolsas-de-iniciacao-cientifica-tecnologica-e-cientifica-nas-acoes-afirmativas\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Lan\u00e7ado edital para bolsas de inicia\u00e7\u00e3o cient\u00edfica, tecnol\u00f3gica e cient\u00edfica nas a\u00e7\u00f5es afirmativas[:] - CPTL","og_description":"Estar\u00e3o abertas a partir do dia 11 de abril as inscri\u00e7\u00f5es de propostas candidatas aos Programas Institucionais de Bolsas de Inicia\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica (PIBIC), de Inicia\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica nas A\u00e7\u00f5es Afirmativas (PIBIC-AF) e de Inicia\u00e7\u00e3o Tecnol\u00f3gica (PIBITI), nas modalidades de bolsas CNPq e UFMS, com vig\u00eancia no per\u00edodo de 01\/08\/2018 a 31\/07\/2019. O edital prev\u00ea um total [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/04\/06\/lancado-edital-para-bolsas-de-iniciacao-cientifica-tecnologica-e-cientifica-nas-acoes-afirmativas\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2018-04-06T21:30:10+00:00","article_modified_time":"2018-05-14T15:22:48+00:00","og_image":[{"width":1584,"height":508,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/04\/Destac\u00e3o.png","type":"image\/png"}],"author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/04\/06\/lancado-edital-para-bolsas-de-iniciacao-cientifica-tecnologica-e-cientifica-nas-acoes-afirmativas\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/04\/06\/lancado-edital-para-bolsas-de-iniciacao-cientifica-tecnologica-e-cientifica-nas-acoes-afirmativas\/","name":"[:pb]Lan\u00e7ado edital para bolsas de inicia\u00e7\u00e3o cient\u00edfica, tecnol\u00f3gica e cient\u00edfica nas a\u00e7\u00f5es afirmativas[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2018-04-06T21:30:10+00:00","dateModified":"2018-05-14T15:22:48+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/04\/06\/lancado-edital-para-bolsas-de-iniciacao-cientifica-tecnologica-e-cientifica-nas-acoes-afirmativas\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/04\/06\/lancado-edital-para-bolsas-de-iniciacao-cientifica-tecnologica-e-cientifica-nas-acoes-afirmativas\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/04\/06\/lancado-edital-para-bolsas-de-iniciacao-cientifica-tecnologica-e-cientifica-nas-acoes-afirmativas\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Lan\u00e7ado edital para bolsas de inicia\u00e7\u00e3o cient\u00edfica, tecnol\u00f3gica e cient\u00edfica nas a\u00e7\u00f5es afirmativas"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3792"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3792"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3792\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3794,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3792\/revisions\/3794"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3793"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3792"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3792"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3792"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}