{"id":3831,"date":"2018-04-17T13:04:59","date_gmt":"2018-04-17T17:04:59","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=3831"},"modified":"2018-05-14T11:22:44","modified_gmt":"2018-05-14T15:22:44","slug":"projeto-identidade-grupo-de-teatro","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/04\/17\/projeto-identidade-grupo-de-teatro\/","title":{"rendered":"Projeto Identidade &#8211; Grupo de Teatro"},"content":{"rendered":"<p>O Projeto Identidade &#8211; Grupo de Teatro, projeto de extens\u00e3o da UFMS CPTL com 14 anos de atividades extensionistas no Campus de Tr\u00eas Lagoas deu in\u00edcio, no \u00faltimo s\u00e1bado 14\/04 no Campus I, \u00e0s atividades do N\u00facleo C\u00eanico. S\u00e3o em m\u00e9dia mais de trinta pessoas, entre jovens e adultos da comunidade externa e acad\u00eamicos do pr\u00f3prio Campus, que o projeto benefecia com aulas gratuitas de teatro.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/04\/projeto-identidade.jpg\" rel=\"lightbox[3831]\"><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter size-full wp-image-3832\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/04\/projeto-identidade.jpg\" alt=\"\" width=\"100%\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/04\/projeto-identidade.jpg 960w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/04\/projeto-identidade-300x168.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/04\/projeto-identidade-768x430.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/04\/projeto-identidade-571x320.jpg 571w\" sizes=\"(max-width: 960px) 100vw, 960px\" \/><\/a><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O Projeto Identidade &#8211; Grupo de Teatro, projeto de extens\u00e3o da UFMS CPTL com 14 anos de atividades extensionistas no Campus de Tr\u00eas Lagoas deu in\u00edcio, no \u00faltimo s\u00e1bado 14\/04 no Campus I, \u00e0s atividades do N\u00facleo C\u00eanico. S\u00e3o em m\u00e9dia mais de trinta pessoas, entre jovens e adultos da comunidade externa e acad\u00eamicos do [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":3832,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Projeto Identidade - Grupo de Teatro - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/04\/17\/projeto-identidade-grupo-de-teatro\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Projeto Identidade - Grupo de Teatro[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O Projeto Identidade &#8211; Grupo de Teatro, projeto de extens\u00e3o da UFMS CPTL com 14 anos de atividades extensionistas no Campus de Tr\u00eas Lagoas deu in\u00edcio, no \u00faltimo s\u00e1bado 14\/04 no Campus I, \u00e0s atividades do N\u00facleo C\u00eanico. S\u00e3o em m\u00e9dia mais de trinta pessoas, entre jovens e adultos da comunidade externa e acad\u00eamicos do [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/04\/17\/projeto-identidade-grupo-de-teatro\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-04-17T17:04:59+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2018-05-14T15:22:44+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/04\/projeto-identidade.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"960\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"538\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/04\/17\/projeto-identidade-grupo-de-teatro\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/04\/17\/projeto-identidade-grupo-de-teatro\/\",\"name\":\"[:pb]Projeto Identidade - Grupo de Teatro[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2018-04-17T17:04:59+00:00\",\"dateModified\":\"2018-05-14T15:22:44+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/04\/17\/projeto-identidade-grupo-de-teatro\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/04\/17\/projeto-identidade-grupo-de-teatro\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/04\/17\/projeto-identidade-grupo-de-teatro\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Projeto Identidade &#8211; Grupo de Teatro\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Projeto Identidade - Grupo de Teatro[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/04\/17\/projeto-identidade-grupo-de-teatro\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Projeto Identidade - Grupo de Teatro[:] - CPTL","og_description":"O Projeto Identidade &#8211; Grupo de Teatro, projeto de extens\u00e3o da UFMS CPTL com 14 anos de atividades extensionistas no Campus de Tr\u00eas Lagoas deu in\u00edcio, no \u00faltimo s\u00e1bado 14\/04 no Campus I, \u00e0s atividades do N\u00facleo C\u00eanico. S\u00e3o em m\u00e9dia mais de trinta pessoas, entre jovens e adultos da comunidade externa e acad\u00eamicos do [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/04\/17\/projeto-identidade-grupo-de-teatro\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2018-04-17T17:04:59+00:00","article_modified_time":"2018-05-14T15:22:44+00:00","og_image":[{"width":960,"height":538,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/04\/projeto-identidade.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/04\/17\/projeto-identidade-grupo-de-teatro\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/04\/17\/projeto-identidade-grupo-de-teatro\/","name":"[:pb]Projeto Identidade - Grupo de Teatro[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2018-04-17T17:04:59+00:00","dateModified":"2018-05-14T15:22:44+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/04\/17\/projeto-identidade-grupo-de-teatro\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/04\/17\/projeto-identidade-grupo-de-teatro\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/04\/17\/projeto-identidade-grupo-de-teatro\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Projeto Identidade &#8211; Grupo de Teatro"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3831"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3831"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3831\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3833,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3831\/revisions\/3833"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3832"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3831"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3831"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3831"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}