{"id":3851,"date":"2018-04-24T18:26:06","date_gmt":"2018-04-24T22:26:06","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=3851"},"modified":"2018-05-02T11:32:00","modified_gmt":"2018-05-02T15:32:00","slug":"ii-encontro-local-dos-grupos-pets-elopet","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/04\/24\/ii-encontro-local-dos-grupos-pets-elopet\/","title":{"rendered":"II Encontro Local dos Grupos PETs (ELOPET)"},"content":{"rendered":"<p>Convidamos a\u00a0comunidade acad\u00eamica para participar do\u00a0<strong>II Encontro Local dos Grupos PETs (ELOPET)<\/strong>,\u00a0no dia\u00a027\/04\/2018, o qual ter\u00e1 a seguinte programa\u00e7\u00e3o aberta ao p\u00fablico:<u><\/u><u><\/u><\/p>\n<ul>\n<li>08h30 \u00e0s 11h &#8211; AmostraPET \u2013 Corredor Central do Pr\u00e9dio da Biologia, com apresenta\u00e7\u00f5es de trabalhos desenvolvidos pelos grupos PET\/CPTL\/UFMS, aferi\u00e7\u00e3o de press\u00e3o arterial e glicemia\u00a0e\u00a0cabine de fotos.<u><\/u><u><\/u><\/li>\n<li>11h \u00e0s 13h \u2013 Sarau PET \u2013 Restaurante Universit\u00e1rio, no qual haver\u00e1\u00a0apresenta\u00e7\u00e3o musical.<u><\/u><u><\/u><\/li>\n<\/ul>\n<p><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Convidamos a\u00a0comunidade acad\u00eamica para participar do\u00a0II Encontro Local dos Grupos PETs (ELOPET),\u00a0no dia\u00a027\/04\/2018, o qual ter\u00e1 a seguinte programa\u00e7\u00e3o aberta ao p\u00fablico: 08h30 \u00e0s 11h &#8211; AmostraPET \u2013 Corredor Central do Pr\u00e9dio da Biologia, com apresenta\u00e7\u00f5es de trabalhos desenvolvidos pelos grupos PET\/CPTL\/UFMS, aferi\u00e7\u00e3o de press\u00e3o arterial e glicemia\u00a0e\u00a0cabine de fotos. 11h \u00e0s 13h \u2013 Sarau [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":3853,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>II Encontro Local dos Grupos PETs (ELOPET) - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/04\/24\/ii-encontro-local-dos-grupos-pets-elopet\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]II Encontro Local dos Grupos PETs (ELOPET)[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Convidamos a\u00a0comunidade acad\u00eamica para participar do\u00a0II Encontro Local dos Grupos PETs (ELOPET),\u00a0no dia\u00a027\/04\/2018, o qual ter\u00e1 a seguinte programa\u00e7\u00e3o aberta ao p\u00fablico: 08h30 \u00e0s 11h &#8211; AmostraPET \u2013 Corredor Central do Pr\u00e9dio da Biologia, com apresenta\u00e7\u00f5es de trabalhos desenvolvidos pelos grupos PET\/CPTL\/UFMS, aferi\u00e7\u00e3o de press\u00e3o arterial e glicemia\u00a0e\u00a0cabine de fotos. 11h \u00e0s 13h \u2013 Sarau [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/04\/24\/ii-encontro-local-dos-grupos-pets-elopet\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-04-24T22:26:06+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2018-05-02T15:32:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/04\/elopet.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"955\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/04\/24\/ii-encontro-local-dos-grupos-pets-elopet\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/04\/24\/ii-encontro-local-dos-grupos-pets-elopet\/\",\"name\":\"[:pb]II Encontro Local dos Grupos PETs (ELOPET)[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2018-04-24T22:26:06+00:00\",\"dateModified\":\"2018-05-02T15:32:00+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/04\/24\/ii-encontro-local-dos-grupos-pets-elopet\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/04\/24\/ii-encontro-local-dos-grupos-pets-elopet\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/04\/24\/ii-encontro-local-dos-grupos-pets-elopet\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"II Encontro Local dos Grupos PETs (ELOPET)\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]II Encontro Local dos Grupos PETs (ELOPET)[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/04\/24\/ii-encontro-local-dos-grupos-pets-elopet\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]II Encontro Local dos Grupos PETs (ELOPET)[:] - CPTL","og_description":"Convidamos a\u00a0comunidade acad\u00eamica para participar do\u00a0II Encontro Local dos Grupos PETs (ELOPET),\u00a0no dia\u00a027\/04\/2018, o qual ter\u00e1 a seguinte programa\u00e7\u00e3o aberta ao p\u00fablico: 08h30 \u00e0s 11h &#8211; AmostraPET \u2013 Corredor Central do Pr\u00e9dio da Biologia, com apresenta\u00e7\u00f5es de trabalhos desenvolvidos pelos grupos PET\/CPTL\/UFMS, aferi\u00e7\u00e3o de press\u00e3o arterial e glicemia\u00a0e\u00a0cabine de fotos. 11h \u00e0s 13h \u2013 Sarau [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/04\/24\/ii-encontro-local-dos-grupos-pets-elopet\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2018-04-24T22:26:06+00:00","article_modified_time":"2018-05-02T15:32:00+00:00","og_image":[{"width":955,"height":280,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/04\/elopet.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/04\/24\/ii-encontro-local-dos-grupos-pets-elopet\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/04\/24\/ii-encontro-local-dos-grupos-pets-elopet\/","name":"[:pb]II Encontro Local dos Grupos PETs (ELOPET)[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2018-04-24T22:26:06+00:00","dateModified":"2018-05-02T15:32:00+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/04\/24\/ii-encontro-local-dos-grupos-pets-elopet\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/04\/24\/ii-encontro-local-dos-grupos-pets-elopet\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/04\/24\/ii-encontro-local-dos-grupos-pets-elopet\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"II Encontro Local dos Grupos PETs (ELOPET)"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3851"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3851"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3851\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3852,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3851\/revisions\/3852"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3853"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3851"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3851"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3851"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}