{"id":3856,"date":"2018-04-26T17:17:12","date_gmt":"2018-04-26T21:17:12","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=3856"},"modified":"2018-05-07T11:22:55","modified_gmt":"2018-05-07T15:22:55","slug":"processo-seletivo-para-bolsistas-de-extensao-na-ufmscptl","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/04\/26\/processo-seletivo-para-bolsistas-de-extensao-na-ufmscptl\/","title":{"rendered":"Processo seletivo para bolsistas de extens\u00e3o na UFMS\/CPTL"},"content":{"rendered":"<p>S\u00e3o 20 bolsas para alunos de gradua\u00e7\u00e3o de diversos cursos distribu\u00eddas em treze projetos. Inscri\u00e7\u00f5es podem ser realizadas at\u00e9 dia 04\/05.<\/p>\n<p>Confira as vagas, projetos e crit\u00e9rios de sele\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p><!--more--><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/04\/SEI_UFMS-0461902-Edital.pdf\">Estudantes interessados devem procurar os coordenadores de cada projeto. Confira mais detalhes no EDITAL (CLIQUE AQUI).<\/a><\/p>\n<p class=\"Texto_Centralizado\">VAGAS NAS PROPOSTAS APROVADAS NO EDITAL 8, PROECE\/2018<\/p>\n<table style=\"border-color: black\" border=\"1\" cellspacing=\"1\" cellpadding=\"1\">\n<tbody>\n<tr style=\"border-color: black;border: 1px solid\">\n<td style=\"border-color: black;border: 1px solid\">T\u00edtulo do Projeto<\/td>\n<td style=\"border-color: black;border: 1px solid\">Coordenador do Projeto<\/td>\n<td style=\"border-color: black;border: 1px solid\">N\u00ba de vagas<\/td>\n<td style=\"border-color: black;border: 1px solid\">Vig\u00eancia da Bolsa<\/td>\n<td style=\"border-color: black;border: 1px solid\">Curso(s) de prefer\u00eancia<\/td>\n<td style=\"border-color: black;border: 1px solid\">Crit\u00e9rios<\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"border-color: black;border: 1px solid\">\n<td style=\"border-color: black;border: 1px solid\">&#8220;MemorIDADE&#8221;: oficina de mem\u00f3ria para idosos participantes de um Centro de Conviv\u00eancia<\/td>\n<td style=\"border-color: black;border: 1px solid\">Bruna Moretti Luchesi<\/td>\n<td style=\"border-color: black;border: 1px solid\">02<\/td>\n<td style=\"border-color: black;border: 1px solid\">junho a dezembro\/2018<\/td>\n<td style=\"border-color: black;border: 1px solid\">\n<p>Enfermagem<\/p>\n<p>Medicina<\/td>\n<td style=\"border-color: black;border: 1px solid\">\n<p>&#8211; nota de 0-10, que ser\u00e1 calculada com base na f\u00f3rmula: m\u00e9dia do aluno no hist\u00f3rico escolar (0-10 pontos) + nota atribu\u00edda pelo coordenador da a\u00e7\u00e3o de extens\u00e3o considerando a carta de inten\u00e7\u00e3o apresentada pelo aluno (0-10 pontos) \/ 2<\/p>\n<p>-os candidatos ser\u00e3o classificados em ordem decrescente de acordo com a pontua\u00e7\u00e3o<\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"border-color: black;border: 1px solid\">\n<td style=\"border-color: black;border: 1px solid\">Literatura e outras artes<\/td>\n<td style=\"border-color: black;border: 1px solid\">Cristiane Rodrigues de Souza<\/td>\n<td style=\"border-color: black;border: 1px solid\">02<\/td>\n<td style=\"border-color: black;border: 1px solid\">\n<p>Primeiro colocado: de maio a novembro\/2018<\/p>\n<p>Segundo colocado: de maio a agosto\/2018<\/td>\n<td style=\"border-color: black;border: 1px solid\">\n<p>Geografia<\/p>\n<p>Hist\u00f3ria<\/p>\n<p>Letras<\/p>\n<p>Pedagogia<\/td>\n<td style=\"border-color: black;border: 1px solid\">\u2022 experi\u00eancia pr\u00e9via na \u00e1rea cultural (apresenta\u00e7\u00f5es art\u00edsticas, organiza\u00e7\u00e3o de eventos culturais, apresenta\u00e7\u00f5es em eventos culturais, cursos na \u00e1rea de arte, habilidades art\u00edsticas) (2,0)<br \/>\n\u2022 experi\u00eancia em doc\u00eancia (como professor efetivo, substituto ou membro do PIBID) (3,0 pontos)<br \/>\n\u2022 participa\u00e7\u00e3o em atividades do projeto de extens\u00e3o Literatura e outras artes (2017), como membro extensionista (3,0 pontos)<br \/>\n\u2022 bom desempenho acad\u00eamico no curso (1,0 ponto<\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"border-color: black;border: 1px solid\">\n<td style=\"border-color: black;border: 1px solid\">Aprendendo Matem\u00e1tica Brincando<\/td>\n<td style=\"border-color: black;border: 1px solid\">Fernando Pereira de Souza<\/td>\n<td style=\"border-color: black;border: 1px solid\">02<\/td>\n<td style=\"border-color: black;border: 1px solid\">maio a outubro\/2018<\/td>\n<td style=\"border-color: black;border: 1px solid\">Matem\u00e1tica<\/td>\n<td style=\"border-color: black;border: 1px solid\">\n<p>&#8211;\u00a0Ter\u00a0CR &gt;= 5<\/p>\n<p>&#8211; Estar regularmente matriculado no curso de Matem\u00e1tica a partir do terceiro semestre.<\/p>\n<p>O processo de classifica\u00e7\u00e3o ser\u00e1 composto por tr\u00eas etapas, sendo:<\/p>\n<p>(I) AHC: An\u00e1lise do hist\u00f3rico escolar;<\/p>\n<p>(II) PE: Prova Escrita;<\/p>\n<p>(III) ENT: entrevista.<\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"border-color: black;border: 1px solid\">\n<td style=\"border-color: black;border: 1px solid\">VII Ano da Universidade da Melhor Idade (UMI)<\/td>\n<td style=\"border-color: black;border: 1px solid\">In\u00eas Francisca Neves Silva<\/td>\n<td style=\"border-color: black;border: 1px solid\">01<\/td>\n<td style=\"border-color: black;border: 1px solid\">maio a novembro\/2018<\/td>\n<td style=\"border-color: black;border: 1px solid\">Direito<\/td>\n<td style=\"border-color: black;border: 1px solid\">\u00a01. Notas<br \/>\n2. frequ\u00eancia nas aulas<br \/>\n3. Gostar de trabalhar com idosos<\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"border-color: black;border: 1px solid\">\n<td style=\"border-color: black;border: 1px solid\">Conscientiza\u00e7\u00e3o de Professores da Educa\u00e7\u00e3o Infantil e dos Primeiros Anos de Ensino Fundamental sobre a Import\u00e2ncia da Educa\u00e7\u00e3o das Rela\u00e7\u00f5es \u00c9tnico-Raciais como Respeito aos Direitos Humanos<\/td>\n<td style=\"border-color: black;border: 1px solid\">Ione da Silva Cunha Nogueira<\/td>\n<td style=\"border-color: black;border: 1px solid\">02<\/td>\n<td style=\"border-color: black;border: 1px solid\">\n<p>Primeiro colocado: de maio a novembro\/2018<\/p>\n<p>Segundo colocado: de junho\u00a0a agosto\/2018<\/td>\n<td style=\"border-color: black;border: 1px solid\">Pedagogia<\/td>\n<td style=\"border-color: black;border: 1px solid\">\n<p>&#8211; disponibilidade no per\u00edodo vespertino;<\/p>\n<p>&#8211; m\u00e9dia do aluno(a) no hist\u00f3rico escolar;<\/p>\n<p>&#8211; n\u00e3o possuir\u00a0mais do que tr\u00eas reprova\u00e7\u00f5es nos dois \u00faltimos semestres.<\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"border-color: black;border: 1px solid\">\n<td style=\"border-color: black;border: 1px solid\">Eco-Cidad\u00e3o<\/td>\n<td style=\"border-color: black;border: 1px solid\">Josilene Hernandes Ortolan Di Pietro<\/td>\n<td style=\"border-color: black;border: 1px solid\">01<\/td>\n<td style=\"border-color: black;border: 1px solid\">maio a novembro\/2018<\/td>\n<td style=\"border-color: black;border: 1px solid\">Direito<\/td>\n<td style=\"border-color: black;border: 1px solid\">\n<p>&#8211; ser pesquisador do Grupo de Pesquisa Direito, Cidadania e Desenvolvimento\u00a0Sustent\u00e1vel &#8211; nota (m\u00e9dia) do\u00a0hist\u00f3rico escolar.<\/p>\n<p>Em caso de empate, o discente que j\u00e1 tiver cursado a disciplina de Direito Ambiental e maior nota final nesta disciplina.<\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"border-color: black;border: 1px solid\">\n<td style=\"border-color: black;border: 1px solid\">Cuidados palha\u00e7os-ativos na Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria \u00e0 Sa\u00fade<\/td>\n<td style=\"border-color: black;border: 1px solid\">Juliana Dias Reis Pessalacia<\/td>\n<td style=\"border-color: black;border: 1px solid\">02<\/td>\n<td style=\"border-color: black;border: 1px solid\">maio a novembro\/2018<\/td>\n<td style=\"border-color: black;border: 1px solid\">\n<p>Enfermagem<\/p>\n<p>Medicina<\/td>\n<td style=\"border-color: black;border: 1px solid\">\n<p>a) estar regularmente matriculado nos cursos de gradua\u00e7\u00e3o em Medicina ou Enfermagem do CPTL\/UFMS.<\/p>\n<p>b) n\u00e3o estar em cumprimento de san\u00e7\u00e3o disciplinar;<\/p>\n<p>c) n\u00e3o ser benefici\u00e1rio de bolsa concedida pela UFMS ou por qualquer outro \u00f3rg\u00e3o de fomento.<\/p>\n<p>d) possuir\u00a0coeficiente de aproveitamento igual ou superior a 5,0 (cinco).<\/p>\n<p>e) possuir curr\u00edculo cadastrado na Plataforma Lattes.<\/p>\n<p>f) Possuir disponibilidade de 20 (vinte) horas semanais para execu\u00e7\u00e3o do Plano de Trabalho, sem preju\u00edzo das atividades curriculares;<\/p>\n<p>g) N\u00e3o tiver sido exclu\u00eddo anteriormente de alguma bolsa de extens\u00e3o por desempenho insatisfat\u00f3rio;<\/p>\n<p>h) N\u00e3o possuir qualquer pend\u00eancia com a UFMS;<\/p>\n<p>i) Apresentar experi\u00eancia comprovada\u00a0\u00a0em forma\u00e7\u00e3o teatral do tipo clown e\/ou participa\u00e7\u00e3o comprovada (declara\u00e7\u00e3o, listas de presen\u00e7a ou certificados) nas capacita\u00e7\u00f5es do Projeto Cuidados palha\u00e7os-ativos na aten\u00e7\u00e3o prim\u00e1ria \u00e0 sa\u00fade\u00a0(CPTL\/UFMS)\u00a0nos anos de 2017 e\/ou 2018.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"border-color: black;border: 1px solid\">\n<td style=\"border-color: black;border: 1px solid\">Museu Hist\u00f3rico Itinerante (MuH)<\/td>\n<td style=\"border-color: black;border: 1px solid\">Leandro Hecko<\/td>\n<td style=\"border-color: black;border: 1px solid\">02<\/td>\n<td style=\"border-color: black;border: 1px solid\">agosto a novembro\/2018<\/td>\n<td style=\"border-color: black;border: 1px solid\">Hist\u00f3ria<\/td>\n<td style=\"border-color: black;border: 1px solid\">\n<p>1-estar cursando entre o 1\u00ba e 4\u00ba semestre=1 ponto (peso 1);<\/p>\n<p>2-conhecimentos b\u00e1sicos de inform\u00e1tica=1 ponto (peso 1);<\/p>\n<p>3-experi\u00eancia em montagem de dioramas ou constru\u00e7\u00e3o de maquetes=1 ponto por experi\u00eancia comprovada (peso 3);<\/p>\n<p>4-experi\u00eancia em artesanato de biscuit: 1 ponto por experi\u00eancia comprovada (peso 3);<\/p>\n<p>5-ter\u00a0desenvolvido alguma a\u00e7\u00e3o de Ensino, Pesquisa ou Extens\u00e3o relacionada \u00e0 Antiguidade Oriental, Cl\u00e1ssica ou Am\u00e9rica Pr\u00e9-Colombiana=1 ponto por a\u00e7\u00e3o (peso 1).<\/p>\n<p>A nota final ser\u00e1 a soma da pontua\u00e7\u00e3o de todos os itens (j\u00e1 aplicados os pesos) dividida por cinco: M\u00e9dia=(1+2+3+4+5)\/5<\/p>\n<p>Apenas os dois primeiros colocados ser\u00e3o considerados aprovados.<\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"border-color: black;border: 1px solid\">\n<td style=\"border-color: black;border: 1px solid\">Sigad-Livre: Plataforma P\u00fablica para Promo\u00e7\u00e3o e Difus\u00e3o de Tecnologias Livres de Gest\u00e3o Arquiv\u00edstica de Documentos<\/td>\n<td style=\"border-color: black;border: 1px solid\">Ricardo Marcondes Marcacini<\/td>\n<td style=\"border-color: black;border: 1px solid\">02<\/td>\n<td style=\"border-color: black;border: 1px solid\">maio a novembro\/2018<\/td>\n<td style=\"border-color: black;border: 1px solid\">Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o<\/td>\n<td style=\"border-color: black;border: 1px solid\">\n<p>A sele\u00e7\u00e3o ocorrer\u00e1 baseada em hist\u00f3rico escolar e entrevista com o coordenador do projeto,\u00a0conforme os crit\u00e9rios a seguir:<\/p>\n<p>&#8211; seja MA a m\u00e9dia geral do candidato de disciplinas cursadas (com aprova\u00e7\u00e3o ou n\u00e3o), de acordo com o Hist\u00f3rico Escolar, calculada automaticamente por meio do Siscad (Normalizada entre 0,0 a 10,0).<\/p>\n<p>&#8211; seja NT a nota de experi\u00eancia em\u00a0tecnologia de informa\u00e7\u00e3o para candidatos que tenham cursado com aprova\u00e7\u00e3o uma ou mais disciplinas relacionadas aos temas de\u00a0Algoritmos e Programa\u00e7\u00e3o, Banco de Dados, Programa\u00e7\u00e3o Web e\u00a0Programa\u00e7\u00e3o Orientada a Objetos (Normalizada entre 0,0 e 10,0)<\/p>\n<p>. seja\u00a0NE a\u00a0nota da entrevista de 0,0 a 10,0.<\/p>\n<p>A nota final (NF) do candidato \u00e9 dada pela f\u00f3rmula: NF = 0.5*MA + 0.3*NT + 0.2*NE.<\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"border-color: black;border: 1px solid\">\n<td style=\"border-color: black;border: 1px solid\">DATALUTA &#8211; Banco de Dados da Luta pela Terra Mato Grosso do Sul<\/td>\n<td style=\"border-color: black;border: 1px solid\">Sedeval Nardoque<\/td>\n<td style=\"border-color: black;border: 1px solid\">01<\/td>\n<td style=\"border-color: black;border: 1px solid\">maio a novembro\/2018<\/td>\n<td style=\"border-color: black;border: 1px solid\">Geografia<\/td>\n<td style=\"border-color: black;border: 1px solid\">\n<p>&#8211; Curr\u00edculo: maior m\u00e9dia acad\u00eamica &#8211; 0 a 10<\/p>\n<p>&#8211; Prova escrita sobre conceitos de Geografia Agr\u00e1ria &#8211; 0 a 10<\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"border-color: black;border: 1px solid\">\n<td style=\"border-color: black;border: 1px solid\">Socializa\u00e7\u00e3o e inser\u00e7\u00e3o cultural de imigrantes haitianos em Tr\u00eas Lagoas (MS-Brasil)<\/td>\n<td style=\"border-color: black;border: 1px solid\">Thiago Ara\u00fajo Santos<\/td>\n<td style=\"border-color: black;border: 1px solid\">01<\/td>\n<td style=\"border-color: black;border: 1px solid\">maio a outubro\/2018<\/td>\n<td style=\"border-color: black;border: 1px solid\">\n<p>Letras<\/p>\n<p>Pedagogia<\/td>\n<td style=\"border-color: black;border: 1px solid\">\n<p>&#8211; Bom desempenho acad\u00eamico;<\/p>\n<p>&#8211; Interesse e\/ou experi\u00eancia em doc\u00eancia e alfabetiza\u00e7\u00e3o de adultos<\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"border-color: black;border: 1px solid\">\n<td style=\"border-color: black;border: 1px solid\">Socializa\u00e7\u00e3o e inser\u00e7\u00e3o cultural de imigrantes haitianos em Tr\u00eas Lagoas (MS-Brasil)<\/td>\n<td style=\"border-color: black;border: 1px solid\">Thiago Ara\u00fajo Santos<\/td>\n<td style=\"border-color: black;border: 1px solid\">01<\/td>\n<td style=\"border-color: black;border: 1px solid\">maio a novembro\/2018<\/td>\n<td style=\"border-color: black;border: 1px solid\">\n<p>Geografia<\/p>\n<p>Hist\u00f3ria<\/td>\n<td style=\"border-color: black;border: 1px solid\">\n<p>&#8211; Bom desempenho acad\u00eamico;<\/p>\n<p>&#8211; Interesse e\/ou Experi\u00eancia na \u00e1rea cultural<\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"border-color: black;border: 1px solid\">\n<td style=\"border-color: black;border: 1px solid\">Projeto Identidade XIV &#8211; Grupo de Teatro<\/td>\n<td style=\"border-color: black;border: 1px solid\">Wagner Corsino Enedino<\/td>\n<td style=\"border-color: black;border: 1px solid\">01<\/td>\n<td style=\"border-color: black;border: 1px solid\">maio a dezembro\/2018<\/td>\n<td style=\"border-color: black;border: 1px solid\">n\u00e3o h\u00e1<\/td>\n<td style=\"border-color: black;border: 1px solid\">n\u00e3o h\u00e1<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>S\u00e3o 20 bolsas para alunos de gradua\u00e7\u00e3o de diversos cursos distribu\u00eddas em treze projetos. Inscri\u00e7\u00f5es podem ser realizadas at\u00e9 dia 04\/05. Confira as vagas, projetos e crit\u00e9rios de sele\u00e7\u00e3o.<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":3858,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Processo seletivo para bolsistas de extens\u00e3o na UFMS\/CPTL - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/04\/26\/processo-seletivo-para-bolsistas-de-extensao-na-ufmscptl\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Processo seletivo para bolsistas de extens\u00e3o na UFMS\/CPTL[:en]Processo seletivo para [:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"S\u00e3o 20 bolsas para alunos de gradua\u00e7\u00e3o de diversos cursos distribu\u00eddas em treze projetos. Inscri\u00e7\u00f5es podem ser realizadas at\u00e9 dia 04\/05. Confira as vagas, projetos e crit\u00e9rios de sele\u00e7\u00e3o.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/04\/26\/processo-seletivo-para-bolsistas-de-extensao-na-ufmscptl\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-04-26T21:17:12+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2018-05-07T15:22:55+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/04\/ENEX-10-LOGO-1024x261.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1300\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"5 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/04\/26\/processo-seletivo-para-bolsistas-de-extensao-na-ufmscptl\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/04\/26\/processo-seletivo-para-bolsistas-de-extensao-na-ufmscptl\/\",\"name\":\"[:pb]Processo seletivo para bolsistas de extens\u00e3o na UFMS\/CPTL[:en]Processo seletivo para [:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2018-04-26T21:17:12+00:00\",\"dateModified\":\"2018-05-07T15:22:55+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/04\/26\/processo-seletivo-para-bolsistas-de-extensao-na-ufmscptl\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/04\/26\/processo-seletivo-para-bolsistas-de-extensao-na-ufmscptl\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/04\/26\/processo-seletivo-para-bolsistas-de-extensao-na-ufmscptl\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Processo seletivo para bolsistas de extens\u00e3o na UFMS\/CPTL\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Processo seletivo para bolsistas de extens\u00e3o na UFMS\/CPTL[:en]Processo seletivo para [:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/04\/26\/processo-seletivo-para-bolsistas-de-extensao-na-ufmscptl\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Processo seletivo para bolsistas de extens\u00e3o na UFMS\/CPTL[:en]Processo seletivo para [:] - CPTL","og_description":"S\u00e3o 20 bolsas para alunos de gradua\u00e7\u00e3o de diversos cursos distribu\u00eddas em treze projetos. Inscri\u00e7\u00f5es podem ser realizadas at\u00e9 dia 04\/05. Confira as vagas, projetos e crit\u00e9rios de sele\u00e7\u00e3o.","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/04\/26\/processo-seletivo-para-bolsistas-de-extensao-na-ufmscptl\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2018-04-26T21:17:12+00:00","article_modified_time":"2018-05-07T15:22:55+00:00","og_image":[{"width":1300,"height":500,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/04\/ENEX-10-LOGO-1024x261.png","type":"image\/png"}],"author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site","Est. tempo de leitura":"5 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/04\/26\/processo-seletivo-para-bolsistas-de-extensao-na-ufmscptl\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/04\/26\/processo-seletivo-para-bolsistas-de-extensao-na-ufmscptl\/","name":"[:pb]Processo seletivo para bolsistas de extens\u00e3o na UFMS\/CPTL[:en]Processo seletivo para [:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2018-04-26T21:17:12+00:00","dateModified":"2018-05-07T15:22:55+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/04\/26\/processo-seletivo-para-bolsistas-de-extensao-na-ufmscptl\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/04\/26\/processo-seletivo-para-bolsistas-de-extensao-na-ufmscptl\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/04\/26\/processo-seletivo-para-bolsistas-de-extensao-na-ufmscptl\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Processo seletivo para bolsistas de extens\u00e3o na UFMS\/CPTL"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3856"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3856"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3856\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3863,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3856\/revisions\/3863"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3858"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3856"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3856"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3856"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}