{"id":3891,"date":"2018-05-07T11:25:04","date_gmt":"2018-05-07T15:25:04","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=3891"},"modified":"2018-05-14T11:22:40","modified_gmt":"2018-05-14T15:22:40","slug":"aviso-interrupcao-temporaria-de-servicos-de-tecnologia-da-informacao-e-comunicacao-tic-da-ufms-partir-das-15h-no-dia-1205","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/07\/aviso-interrupcao-temporaria-de-servicos-de-tecnologia-da-informacao-e-comunicacao-tic-da-ufms-partir-das-15h-no-dia-1205\/","title":{"rendered":"Aviso: Interrup\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria de Servi\u00e7os de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o (TIC) da UFMS a partir das 15h no dia 12\/05"},"content":{"rendered":"<p>Considerando que a UFMS est\u00e1 modernizando o datacenter para garantir servi\u00e7os cada vez mais eficientes para a comunidade acad\u00eamica, a AGETIC realizar\u00e1 a mudan\u00e7a de parte dos equipamentos para um espa\u00e7o com mais seguran\u00e7a e tamb\u00e9m com equipamentos mais modernos.<\/p>\n<p>Neste sentido, no dia 12\/05\/2018 haver\u00e1 um desligamento de todos os servidores da AGETIC e, consequentemente, todos os servi\u00e7os de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o (TIC) da UFMS\u00a0ser\u00e3o interrompidos temporariamente a partir das 15h. A previs\u00e3o de dura\u00e7\u00e3o desta manuten\u00e7\u00e3o \u00e9 de 4 horas.<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Considerando que a UFMS est\u00e1 modernizando o datacenter para garantir servi\u00e7os cada vez mais eficientes para a comunidade acad\u00eamica, a AGETIC realizar\u00e1 a mudan\u00e7a de parte dos equipamentos para um espa\u00e7o com mais seguran\u00e7a e tamb\u00e9m com equipamentos mais modernos. Neste sentido, no dia 12\/05\/2018 haver\u00e1 um desligamento de todos os servidores da AGETIC e, [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":360,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Aviso: Interrup\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria de Servi\u00e7os de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o (TIC) da UFMS a partir das 15h no dia 12\/05 - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/07\/aviso-interrupcao-temporaria-de-servicos-de-tecnologia-da-informacao-e-comunicacao-tic-da-ufms-partir-das-15h-no-dia-1205\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Aviso: Interrup\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria de Servi\u00e7os de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o (TIC) da UFMS a partir das 15h no dia 12\/05[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Considerando que a UFMS est\u00e1 modernizando o datacenter para garantir servi\u00e7os cada vez mais eficientes para a comunidade acad\u00eamica, a AGETIC realizar\u00e1 a mudan\u00e7a de parte dos equipamentos para um espa\u00e7o com mais seguran\u00e7a e tamb\u00e9m com equipamentos mais modernos. Neste sentido, no dia 12\/05\/2018 haver\u00e1 um desligamento de todos os servidores da AGETIC e, [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/07\/aviso-interrupcao-temporaria-de-servicos-de-tecnologia-da-informacao-e-comunicacao-tic-da-ufms-partir-das-15h-no-dia-1205\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-05-07T15:25:04+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2018-05-14T15:22:40+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/09\/cptl-porta.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"738\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"330\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/07\/aviso-interrupcao-temporaria-de-servicos-de-tecnologia-da-informacao-e-comunicacao-tic-da-ufms-partir-das-15h-no-dia-1205\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/07\/aviso-interrupcao-temporaria-de-servicos-de-tecnologia-da-informacao-e-comunicacao-tic-da-ufms-partir-das-15h-no-dia-1205\/\",\"name\":\"[:pb]Aviso: Interrup\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria de Servi\u00e7os de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o (TIC) da UFMS a partir das 15h no dia 12\/05[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2018-05-07T15:25:04+00:00\",\"dateModified\":\"2018-05-14T15:22:40+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/07\/aviso-interrupcao-temporaria-de-servicos-de-tecnologia-da-informacao-e-comunicacao-tic-da-ufms-partir-das-15h-no-dia-1205\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/07\/aviso-interrupcao-temporaria-de-servicos-de-tecnologia-da-informacao-e-comunicacao-tic-da-ufms-partir-das-15h-no-dia-1205\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/07\/aviso-interrupcao-temporaria-de-servicos-de-tecnologia-da-informacao-e-comunicacao-tic-da-ufms-partir-das-15h-no-dia-1205\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Aviso: Interrup\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria de Servi\u00e7os de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o (TIC) da UFMS a partir das 15h no dia 12\/05\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Aviso: Interrup\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria de Servi\u00e7os de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o (TIC) da UFMS a partir das 15h no dia 12\/05[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/07\/aviso-interrupcao-temporaria-de-servicos-de-tecnologia-da-informacao-e-comunicacao-tic-da-ufms-partir-das-15h-no-dia-1205\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Aviso: Interrup\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria de Servi\u00e7os de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o (TIC) da UFMS a partir das 15h no dia 12\/05[:] - CPTL","og_description":"Considerando que a UFMS est\u00e1 modernizando o datacenter para garantir servi\u00e7os cada vez mais eficientes para a comunidade acad\u00eamica, a AGETIC realizar\u00e1 a mudan\u00e7a de parte dos equipamentos para um espa\u00e7o com mais seguran\u00e7a e tamb\u00e9m com equipamentos mais modernos. Neste sentido, no dia 12\/05\/2018 haver\u00e1 um desligamento de todos os servidores da AGETIC e, [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/07\/aviso-interrupcao-temporaria-de-servicos-de-tecnologia-da-informacao-e-comunicacao-tic-da-ufms-partir-das-15h-no-dia-1205\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2018-05-07T15:25:04+00:00","article_modified_time":"2018-05-14T15:22:40+00:00","og_image":[{"width":738,"height":330,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/09\/cptl-porta.png","type":"image\/png"}],"author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/07\/aviso-interrupcao-temporaria-de-servicos-de-tecnologia-da-informacao-e-comunicacao-tic-da-ufms-partir-das-15h-no-dia-1205\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/07\/aviso-interrupcao-temporaria-de-servicos-de-tecnologia-da-informacao-e-comunicacao-tic-da-ufms-partir-das-15h-no-dia-1205\/","name":"[:pb]Aviso: Interrup\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria de Servi\u00e7os de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o (TIC) da UFMS a partir das 15h no dia 12\/05[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2018-05-07T15:25:04+00:00","dateModified":"2018-05-14T15:22:40+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/07\/aviso-interrupcao-temporaria-de-servicos-de-tecnologia-da-informacao-e-comunicacao-tic-da-ufms-partir-das-15h-no-dia-1205\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/07\/aviso-interrupcao-temporaria-de-servicos-de-tecnologia-da-informacao-e-comunicacao-tic-da-ufms-partir-das-15h-no-dia-1205\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/07\/aviso-interrupcao-temporaria-de-servicos-de-tecnologia-da-informacao-e-comunicacao-tic-da-ufms-partir-das-15h-no-dia-1205\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Aviso: Interrup\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria de Servi\u00e7os de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o (TIC) da UFMS a partir das 15h no dia 12\/05"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3891"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3891"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3891\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3892,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3891\/revisions\/3892"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/360"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3891"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3891"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3891"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}