{"id":3903,"date":"2018-05-08T22:23:19","date_gmt":"2018-05-09T02:23:19","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=3903"},"modified":"2018-05-14T11:22:34","modified_gmt":"2018-05-14T15:22:34","slug":"participe-do-dia-de-respeito-saude-no-cptl-11052018-na-unidade","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/08\/participe-do-dia-de-respeito-saude-no-cptl-11052018-na-unidade\/","title":{"rendered":"Participe do Dia de Respeito \u00e0 Sa\u00fade no CPTL &#8211; 11\/05\/2018 na Unidade"},"content":{"rendered":"<p><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">A equipe Secae\/CPTL convida voc\u00ea acad\u00eamico (a) para participar da a\u00e7\u00e3o\u00a0<strong><u>\u201cDia de Respeito \u00e0 Sa\u00fade no CPTL\u201d<\/u><\/strong>\u00a0que ser\u00e1 realizada no o dia 11\/05\/2018 (6\u00aa feira) das 8h \u00e0s 11h e em hor\u00e1rio alternativo das 18h \u00e0s 21h.<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">O evento ter\u00e1 a seguinte programa\u00e7\u00e3o:<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">\u00fc\u00a0\u00a0<strong>CUIDADOS COM A VOZ<\/strong>\u00a0&#8211;\u00a0\u00a0Hora: 08h e hor\u00e1rio alternativo: 18h &#8211; Local:\u00a0\u00a0B<span style=\"font-weight: 400\">loco 9 (Secae\/Espa\u00e7o de Conviv\u00eancia) &#8211;\u00a0 Campus II do CPTL.<\/span><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">\u00fc\u00a0\u00a0<strong>INFORMA\u00c7\u00d5ES SOBRE A REDE DE SA\u00daDE P\u00daBLICA EM TR\u00caS LAGOAS<\/strong>\u00a0&#8211; Hora: 09h e Hor\u00e1rio alternativo: 19 h\u00a0\u00a0<span style=\"font-weight: 400\">&#8211; Local: Anfiteatro da Unidade VI &#8211;\u00a0\u00a0\u00a0Campus II do CPTL.<\/span><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">\u00fc\u00a0\u00a0<strong>ESTRAT\u00c9GIAS DE REDU\u00c7\u00c3O DO STRESS<\/strong>\u00a0&#8211; Hora: 10h e Hor\u00e1rio alternativo: 20h\u00a0\u00a0<span style=\"font-weight: 400\">&#8211; Local:\u00a0\u00a0Bloco 9 (Secae\/Espa\u00e7o de Conviv\u00eancia) &#8211;\u00a0 Campus II do CPTL.<\/span><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>As inscri\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser feitas at\u00e9 o dia 11\/05\/2018 pelo link\u00a0<\/strong><a href=\"https:\/\/docs.google.com\/forms\/d\/e\/1FAIpQLSeyYMAKZuazqJmnirCqOcoMKZQCiZKLTalg6qGOQ21bYPxGcw\/viewform?usp=pp_url&amp;entry.1541583086&amp;entry.116534558\">https<\/a><a href=\"https:\/\/docs.google.com\/forms\/d\/e\/1FAIpQLSeyYMAKZuazqJmnirCqOcoMKZQCiZKLTalg6qGOQ21bYPxGcw\/viewform?usp=pp_url&amp;entry.1541583086&amp;entry.116534558\">:\/\/<\/a><a href=\"https:\/\/docs.google.com\/forms\/d\/e\/1FAIpQLSeyYMAKZuazqJmnirCqOcoMKZQCiZKLTalg6qGOQ21bYPxGcw\/viewform?usp=pp_url&amp;entry.1541583086&amp;entry.116534558\">docs.google.com\/forms\/d\/e\/1FAIpQLSeyYMAKZuazqJmnirCqOcoMKZQCiZKLTalg6qGOQ21bYPxGcw\/viewform?usp=pp_url&amp;entry.1541583086&amp;entry.116534558<\/a>\u00a0<strong>.<\/strong><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">Informamos ainda que ser\u00e1 fornecida declara\u00e7\u00e3o de participa\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">\u00a0 \u00a0 \u00a0 Solicitamos apoio na divulga\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/05\/Saude_07.05v2.jpg\" rel=\"lightbox[3903]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-3904\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/05\/Saude_07.05v2.jpg\" alt=\"\" width=\"960\" height=\"720\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/05\/Saude_07.05v2.jpg 960w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/05\/Saude_07.05v2-300x225.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/05\/Saude_07.05v2-768x576.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/05\/Saude_07.05v2-427x320.jpg 427w\" sizes=\"(max-width: 960px) 100vw, 960px\" \/><\/a>\u00a0<\/strong><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>Equipe Secae\/CPTL<\/strong><\/p>\n<p><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A equipe Secae\/CPTL convida voc\u00ea acad\u00eamico (a) para participar da a\u00e7\u00e3o\u00a0\u201cDia de Respeito \u00e0 Sa\u00fade no CPTL\u201d\u00a0que ser\u00e1 realizada no o dia 11\/05\/2018 (6\u00aa feira) das 8h \u00e0s 11h e em hor\u00e1rio alternativo das 18h \u00e0s 21h. O evento ter\u00e1 a seguinte programa\u00e7\u00e3o: \u00fc\u00a0\u00a0CUIDADOS COM A VOZ\u00a0&#8211;\u00a0\u00a0Hora: 08h e hor\u00e1rio alternativo: 18h &#8211; Local:\u00a0\u00a0Bloco 9 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":3904,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Participe do Dia de Respeito \u00e0 Sa\u00fade no CPTL - 11\/05\/2018 na Unidade  - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/08\/participe-do-dia-de-respeito-saude-no-cptl-11052018-na-unidade\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Participe do Dia de Respeito \u00e0 Sa\u00fade no CPTL - 11\/05\/2018 na Unidade [:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A equipe Secae\/CPTL convida voc\u00ea acad\u00eamico (a) para participar da a\u00e7\u00e3o\u00a0\u201cDia de Respeito \u00e0 Sa\u00fade no CPTL\u201d\u00a0que ser\u00e1 realizada no o dia 11\/05\/2018 (6\u00aa feira) das 8h \u00e0s 11h e em hor\u00e1rio alternativo das 18h \u00e0s 21h. O evento ter\u00e1 a seguinte programa\u00e7\u00e3o: \u00fc\u00a0\u00a0CUIDADOS COM A VOZ\u00a0&#8211;\u00a0\u00a0Hora: 08h e hor\u00e1rio alternativo: 18h &#8211; Local:\u00a0\u00a0Bloco 9 [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/08\/participe-do-dia-de-respeito-saude-no-cptl-11052018-na-unidade\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-05-09T02:23:19+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2018-05-14T15:22:34+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/05\/Saude_07.05v2.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"960\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"720\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/08\/participe-do-dia-de-respeito-saude-no-cptl-11052018-na-unidade\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/08\/participe-do-dia-de-respeito-saude-no-cptl-11052018-na-unidade\/\",\"name\":\"[:pb]Participe do Dia de Respeito \u00e0 Sa\u00fade no CPTL - 11\/05\/2018 na Unidade [:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2018-05-09T02:23:19+00:00\",\"dateModified\":\"2018-05-14T15:22:34+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/08\/participe-do-dia-de-respeito-saude-no-cptl-11052018-na-unidade\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/08\/participe-do-dia-de-respeito-saude-no-cptl-11052018-na-unidade\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/08\/participe-do-dia-de-respeito-saude-no-cptl-11052018-na-unidade\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Participe do Dia de Respeito \u00e0 Sa\u00fade no CPTL &#8211; 11\/05\/2018 na Unidade\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Participe do Dia de Respeito \u00e0 Sa\u00fade no CPTL - 11\/05\/2018 na Unidade [:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/08\/participe-do-dia-de-respeito-saude-no-cptl-11052018-na-unidade\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Participe do Dia de Respeito \u00e0 Sa\u00fade no CPTL - 11\/05\/2018 na Unidade [:] - CPTL","og_description":"A equipe Secae\/CPTL convida voc\u00ea acad\u00eamico (a) para participar da a\u00e7\u00e3o\u00a0\u201cDia de Respeito \u00e0 Sa\u00fade no CPTL\u201d\u00a0que ser\u00e1 realizada no o dia 11\/05\/2018 (6\u00aa feira) das 8h \u00e0s 11h e em hor\u00e1rio alternativo das 18h \u00e0s 21h. O evento ter\u00e1 a seguinte programa\u00e7\u00e3o: \u00fc\u00a0\u00a0CUIDADOS COM A VOZ\u00a0&#8211;\u00a0\u00a0Hora: 08h e hor\u00e1rio alternativo: 18h &#8211; Local:\u00a0\u00a0Bloco 9 [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/08\/participe-do-dia-de-respeito-saude-no-cptl-11052018-na-unidade\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2018-05-09T02:23:19+00:00","article_modified_time":"2018-05-14T15:22:34+00:00","og_image":[{"width":960,"height":720,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/05\/Saude_07.05v2.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/08\/participe-do-dia-de-respeito-saude-no-cptl-11052018-na-unidade\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/08\/participe-do-dia-de-respeito-saude-no-cptl-11052018-na-unidade\/","name":"[:pb]Participe do Dia de Respeito \u00e0 Sa\u00fade no CPTL - 11\/05\/2018 na Unidade [:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2018-05-09T02:23:19+00:00","dateModified":"2018-05-14T15:22:34+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/08\/participe-do-dia-de-respeito-saude-no-cptl-11052018-na-unidade\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/08\/participe-do-dia-de-respeito-saude-no-cptl-11052018-na-unidade\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/08\/participe-do-dia-de-respeito-saude-no-cptl-11052018-na-unidade\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Participe do Dia de Respeito \u00e0 Sa\u00fade no CPTL &#8211; 11\/05\/2018 na Unidade"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3903"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3903"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3903\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3923,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3903\/revisions\/3923"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3904"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3903"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3903"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3903"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}