{"id":3906,"date":"2018-05-09T11:49:18","date_gmt":"2018-05-09T15:49:18","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=3906"},"modified":"2018-05-28T07:04:22","modified_gmt":"2018-05-28T11:04:22","slug":"viii-semana-tres-lagoense-de-enfermagem-14-16-de-maio","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/09\/viii-semana-tres-lagoense-de-enfermagem-14-16-de-maio\/","title":{"rendered":"VIII Semana Tr\u00eas-Lagoense de Enfermagem &#8211; 14 a 16 de Maio"},"content":{"rendered":"<p>Nos dias\u00a014, 15 e 16 de Maio ocorrer\u00e1 no\u00a0Campus II da UFMS\u00a0a\u00a0VIII Semana Tr\u00eas-Lagoense de Enfermagem!<\/p>\n<p>Ser\u00e3o realizadas Palestras, Mesas Redondas com enfoque em Sa\u00fade Coletiva e Especialidades, Minicursos e apresenta\u00e7\u00e3o de Trabalhos Cient\u00edficos.<\/p>\n<p>N\u00e3o fique de fora!\u00a0<span class=\"m_-3185605553841898831ydpc652509atext_exposed_show\"><br \/>\nFa\u00e7a sua inscri\u00e7\u00e3o e junte-se a n\u00f3s para um evento inesquec\u00edvel!<\/span><\/p>\n<div class=\"m_-3185605553841898831ydpc652509atext_exposed_show\">\n<p>Inscri\u00e7\u00f5es no Link:\u00a0<a href=\"https:\/\/goo.gl\/forms\/I4NuuvlJlsOhp2pj2\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener noreferrer\">https:\/\/goo.gl\/forms\/I4NuuvlJlsOhp2pj2<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/05\/Semana-enfermagem-2.jpg\" rel=\"lightbox[3906]\"><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter size-full wp-image-3908\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/05\/Semana-enfermagem-2.jpg\" alt=\"\" width=\"100%\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/05\/Semana-enfermagem-2.jpg 687w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/05\/Semana-enfermagem-2-215x300.jpg 215w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/05\/Semana-enfermagem-2-229x320.jpg 229w\" sizes=\"(max-width: 687px) 100vw, 687px\" \/><\/a><\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter size-full wp-image-3907\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/05\/Semana-enfermagem-1.jpg\" alt=\"\" width=\"100%\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/05\/Semana-enfermagem-1.jpg 960w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/05\/Semana-enfermagem-1-300x157.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/05\/Semana-enfermagem-1-768x402.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/05\/Semana-enfermagem-1-612x320.jpg 612w\" sizes=\"(max-width: 960px) 100vw, 960px\" \/><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Nos dias\u00a014, 15 e 16 de Maio ocorrer\u00e1 no\u00a0Campus II da UFMS\u00a0a\u00a0VIII Semana Tr\u00eas-Lagoense de Enfermagem! Ser\u00e3o realizadas Palestras, Mesas Redondas com enfoque em Sa\u00fade Coletiva e Especialidades, Minicursos e apresenta\u00e7\u00e3o de Trabalhos Cient\u00edficos. N\u00e3o fique de fora!\u00a0 Fa\u00e7a sua inscri\u00e7\u00e3o e junte-se a n\u00f3s para um evento inesquec\u00edvel! Inscri\u00e7\u00f5es no Link:\u00a0https:\/\/goo.gl\/forms\/I4NuuvlJlsOhp2pj2 &nbsp; &nbsp;<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":3907,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>VIII Semana Tr\u00eas-Lagoense de Enfermagem - 14 a 16 de Maio - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/09\/viii-semana-tres-lagoense-de-enfermagem-14-16-de-maio\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]VIII Semana Tr\u00eas-Lagoense de Enfermagem - 14 a 16 de Maio[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Nos dias\u00a014, 15 e 16 de Maio ocorrer\u00e1 no\u00a0Campus II da UFMS\u00a0a\u00a0VIII Semana Tr\u00eas-Lagoense de Enfermagem! Ser\u00e3o realizadas Palestras, Mesas Redondas com enfoque em Sa\u00fade Coletiva e Especialidades, Minicursos e apresenta\u00e7\u00e3o de Trabalhos Cient\u00edficos. N\u00e3o fique de fora!\u00a0 Fa\u00e7a sua inscri\u00e7\u00e3o e junte-se a n\u00f3s para um evento inesquec\u00edvel! Inscri\u00e7\u00f5es no Link:\u00a0https:\/\/goo.gl\/forms\/I4NuuvlJlsOhp2pj2 &nbsp; &nbsp;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/09\/viii-semana-tres-lagoense-de-enfermagem-14-16-de-maio\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-05-09T15:49:18+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2018-05-28T11:04:22+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/05\/Semana-enfermagem-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"960\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"502\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/09\/viii-semana-tres-lagoense-de-enfermagem-14-16-de-maio\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/09\/viii-semana-tres-lagoense-de-enfermagem-14-16-de-maio\/\",\"name\":\"[:pb]VIII Semana Tr\u00eas-Lagoense de Enfermagem - 14 a 16 de Maio[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2018-05-09T15:49:18+00:00\",\"dateModified\":\"2018-05-28T11:04:22+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/09\/viii-semana-tres-lagoense-de-enfermagem-14-16-de-maio\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/09\/viii-semana-tres-lagoense-de-enfermagem-14-16-de-maio\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/09\/viii-semana-tres-lagoense-de-enfermagem-14-16-de-maio\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"VIII Semana Tr\u00eas-Lagoense de Enfermagem &#8211; 14 a 16 de Maio\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]VIII Semana Tr\u00eas-Lagoense de Enfermagem - 14 a 16 de Maio[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/09\/viii-semana-tres-lagoense-de-enfermagem-14-16-de-maio\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]VIII Semana Tr\u00eas-Lagoense de Enfermagem - 14 a 16 de Maio[:] - CPTL","og_description":"Nos dias\u00a014, 15 e 16 de Maio ocorrer\u00e1 no\u00a0Campus II da UFMS\u00a0a\u00a0VIII Semana Tr\u00eas-Lagoense de Enfermagem! Ser\u00e3o realizadas Palestras, Mesas Redondas com enfoque em Sa\u00fade Coletiva e Especialidades, Minicursos e apresenta\u00e7\u00e3o de Trabalhos Cient\u00edficos. N\u00e3o fique de fora!\u00a0 Fa\u00e7a sua inscri\u00e7\u00e3o e junte-se a n\u00f3s para um evento inesquec\u00edvel! Inscri\u00e7\u00f5es no Link:\u00a0https:\/\/goo.gl\/forms\/I4NuuvlJlsOhp2pj2 &nbsp; &nbsp;","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/09\/viii-semana-tres-lagoense-de-enfermagem-14-16-de-maio\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2018-05-09T15:49:18+00:00","article_modified_time":"2018-05-28T11:04:22+00:00","og_image":[{"width":960,"height":502,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/05\/Semana-enfermagem-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/09\/viii-semana-tres-lagoense-de-enfermagem-14-16-de-maio\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/09\/viii-semana-tres-lagoense-de-enfermagem-14-16-de-maio\/","name":"[:pb]VIII Semana Tr\u00eas-Lagoense de Enfermagem - 14 a 16 de Maio[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2018-05-09T15:49:18+00:00","dateModified":"2018-05-28T11:04:22+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/09\/viii-semana-tres-lagoense-de-enfermagem-14-16-de-maio\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/09\/viii-semana-tres-lagoense-de-enfermagem-14-16-de-maio\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/09\/viii-semana-tres-lagoense-de-enfermagem-14-16-de-maio\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"VIII Semana Tr\u00eas-Lagoense de Enfermagem &#8211; 14 a 16 de Maio"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3906"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3906"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3906\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3911,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3906\/revisions\/3911"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3907"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3906"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3906"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3906"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}