{"id":3916,"date":"2018-05-10T11:24:42","date_gmt":"2018-05-10T15:24:42","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=3916"},"modified":"2018-05-28T07:04:17","modified_gmt":"2018-05-28T11:04:17","slug":"curso-de-enfermagem-do-cptl-participa-de-oficina-sobre-formacao-interprofissional-em-saude","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/10\/curso-de-enfermagem-do-cptl-participa-de-oficina-sobre-formacao-interprofissional-em-saude\/","title":{"rendered":"CURSO DE ENFERMAGEM DO CPTL PARTICIPA DE OFICINA SOBRE FORMA\u00c7\u00c3O INTERPROFISSIONAL EM SA\u00daDE"},"content":{"rendered":"<p>No dia 27 de abril de 2018, o professor Dr. Edirlei Machado dos Santos, docente do Curso de Enfermagem do CPTL representou o Curso e a UFMS na Oficina sobre Interprofissionalidade na Forma\u00e7\u00e3o em Sa\u00fade ocorrida da Universidade de Bras\u00edlia (UnB).<br \/>\nO curso de Enfermagem do CPTL recebeu um convite para participar do referido evento oriundo de um plano de a\u00e7\u00e3o de fortalecimento da educa\u00e7\u00e3o interprofissional no processo de reorienta\u00e7\u00e3o da forma\u00e7\u00e3o profissional em sa\u00fade.<br \/>\nAl\u00e9m da UFMS\/CPTL, participaram da referida oficina docentes de outras Institui\u00e7\u00f5es de Ensino Superior (IES) da regi\u00e3o Centro-Oeste.<br \/>\nForam discutidos temas relacionados aos pontos centrais da educa\u00e7\u00e3o interprofissional em sa\u00fade para o desenvolvimento das compet\u00eancias colaborativas e os marcos te\u00f3rico-conceituais e metodol\u00f3gicos da educa\u00e7\u00e3o interprofissional em sa\u00fade.<br \/>\nAtualmente, a proposta de modelos de ensino-aprendizagem que contemplem a forma\u00e7\u00e3o interprofissional em sa\u00fade tem sido amplamente debatida e emerge como possibilidade agregadora para a forma\u00e7\u00e3o de profissionais que trabalhem de forma interdisciplinar nos cen\u00e1rios de aten\u00e7\u00e3o \u00e1 sa\u00fade, tendo como foco atender as diretrizes e pressupostos do Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS).<br \/>\nO curso de Enfermagem encontra-se em processo de (re)formula\u00e7\u00e3o de seu projeto pedag\u00f3gico de Curso (PPC) e tal discuss\u00e3o tem sido fortemente analisada, com o intuito de se instituir um PPC que possibilite uma forma\u00e7\u00e3o generalista do enfermeiro, por\u00e9m com o desenvolvimento de habilidades e compet\u00eancias para a produ\u00e7\u00e3o de uma aten\u00e7\u00e3o interdisciplinar e integral aos usu\u00e1rios do SUS.<a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/04\/d61107_60491215f15946bb9bc729e93c5c8bd8_mv2_d_5000_5000_s_4_2.png\" rel=\"lightbox[3916]\"><br \/>\n<\/a> <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/05\/enfermagem2.jpeg\" rel=\"lightbox[3916]\"><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter size-full wp-image-3917\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/05\/enfermagem2.jpeg\" alt=\"\" width=\"100%\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/05\/enfermagem2.jpeg 1280w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/05\/enfermagem2-300x169.jpeg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/05\/enfermagem2-768x432.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/05\/enfermagem2-1024x576.jpeg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/05\/enfermagem2-569x320.jpeg 569w\" sizes=\"(max-width: 1280px) 100vw, 1280px\" \/><\/a><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>No dia 27 de abril de 2018, o professor Dr. Edirlei Machado dos Santos, docente do Curso de Enfermagem do CPTL representou o Curso e a UFMS na Oficina sobre Interprofissionalidade na Forma\u00e7\u00e3o em Sa\u00fade ocorrida da Universidade de Bras\u00edlia (UnB). O curso de Enfermagem do CPTL recebeu um convite para participar do referido evento [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":3917,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>CURSO DE ENFERMAGEM DO CPTL PARTICIPA DE OFICINA SOBRE FORMA\u00c7\u00c3O INTERPROFISSIONAL EM SA\u00daDE - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/10\/curso-de-enfermagem-do-cptl-participa-de-oficina-sobre-formacao-interprofissional-em-saude\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]CURSO DE ENFERMAGEM DO CPTL PARTICIPA DE OFICINA SOBRE FORMA\u00c7\u00c3O INTERPROFISSIONAL EM SA\u00daDE[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"No dia 27 de abril de 2018, o professor Dr. Edirlei Machado dos Santos, docente do Curso de Enfermagem do CPTL representou o Curso e a UFMS na Oficina sobre Interprofissionalidade na Forma\u00e7\u00e3o em Sa\u00fade ocorrida da Universidade de Bras\u00edlia (UnB). O curso de Enfermagem do CPTL recebeu um convite para participar do referido evento [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/10\/curso-de-enfermagem-do-cptl-participa-de-oficina-sobre-formacao-interprofissional-em-saude\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-05-10T15:24:42+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2018-05-28T11:04:17+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/05\/enfermagem2.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"720\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/10\/curso-de-enfermagem-do-cptl-participa-de-oficina-sobre-formacao-interprofissional-em-saude\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/10\/curso-de-enfermagem-do-cptl-participa-de-oficina-sobre-formacao-interprofissional-em-saude\/\",\"name\":\"[:pb]CURSO DE ENFERMAGEM DO CPTL PARTICIPA DE OFICINA SOBRE FORMA\u00c7\u00c3O INTERPROFISSIONAL EM SA\u00daDE[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2018-05-10T15:24:42+00:00\",\"dateModified\":\"2018-05-28T11:04:17+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/10\/curso-de-enfermagem-do-cptl-participa-de-oficina-sobre-formacao-interprofissional-em-saude\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/10\/curso-de-enfermagem-do-cptl-participa-de-oficina-sobre-formacao-interprofissional-em-saude\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/10\/curso-de-enfermagem-do-cptl-participa-de-oficina-sobre-formacao-interprofissional-em-saude\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"CURSO DE ENFERMAGEM DO CPTL PARTICIPA DE OFICINA SOBRE FORMA\u00c7\u00c3O INTERPROFISSIONAL EM SA\u00daDE\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]CURSO DE ENFERMAGEM DO CPTL PARTICIPA DE OFICINA SOBRE FORMA\u00c7\u00c3O INTERPROFISSIONAL EM SA\u00daDE[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/10\/curso-de-enfermagem-do-cptl-participa-de-oficina-sobre-formacao-interprofissional-em-saude\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]CURSO DE ENFERMAGEM DO CPTL PARTICIPA DE OFICINA SOBRE FORMA\u00c7\u00c3O INTERPROFISSIONAL EM SA\u00daDE[:] - CPTL","og_description":"No dia 27 de abril de 2018, o professor Dr. Edirlei Machado dos Santos, docente do Curso de Enfermagem do CPTL representou o Curso e a UFMS na Oficina sobre Interprofissionalidade na Forma\u00e7\u00e3o em Sa\u00fade ocorrida da Universidade de Bras\u00edlia (UnB). O curso de Enfermagem do CPTL recebeu um convite para participar do referido evento [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/10\/curso-de-enfermagem-do-cptl-participa-de-oficina-sobre-formacao-interprofissional-em-saude\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2018-05-10T15:24:42+00:00","article_modified_time":"2018-05-28T11:04:17+00:00","og_image":[{"width":1280,"height":720,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/05\/enfermagem2.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/10\/curso-de-enfermagem-do-cptl-participa-de-oficina-sobre-formacao-interprofissional-em-saude\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/10\/curso-de-enfermagem-do-cptl-participa-de-oficina-sobre-formacao-interprofissional-em-saude\/","name":"[:pb]CURSO DE ENFERMAGEM DO CPTL PARTICIPA DE OFICINA SOBRE FORMA\u00c7\u00c3O INTERPROFISSIONAL EM SA\u00daDE[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2018-05-10T15:24:42+00:00","dateModified":"2018-05-28T11:04:17+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/10\/curso-de-enfermagem-do-cptl-participa-de-oficina-sobre-formacao-interprofissional-em-saude\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/10\/curso-de-enfermagem-do-cptl-participa-de-oficina-sobre-formacao-interprofissional-em-saude\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/10\/curso-de-enfermagem-do-cptl-participa-de-oficina-sobre-formacao-interprofissional-em-saude\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"CURSO DE ENFERMAGEM DO CPTL PARTICIPA DE OFICINA SOBRE FORMA\u00c7\u00c3O INTERPROFISSIONAL EM SA\u00daDE"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3916"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3916"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3916\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3918,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3916\/revisions\/3918"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3917"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3916"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3916"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3916"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}