{"id":3932,"date":"2018-05-16T07:52:00","date_gmt":"2018-05-16T11:52:00","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=3932"},"modified":"2018-05-28T07:04:13","modified_gmt":"2018-05-28T11:04:13","slug":"startup-weekend-conta-com-duas-edicoes-no-mes-de-maio","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/16\/startup-weekend-conta-com-duas-edicoes-no-mes-de-maio\/","title":{"rendered":"Startup Weekend conta com duas edi\u00e7\u00f5es no m\u00eas de maio"},"content":{"rendered":"<p>O Startup Weekend, evento que promove a cria\u00e7\u00e3o de startups durante um final de semana inteiro, ser\u00e1 realizado na UFMS em maio, nos dias 18 a 20 em Campo Grande e 25 a 27 em Corumb\u00e1.<\/p>\n<p>O objetivo do Startup Weekend \u00e9 a integra\u00e7\u00e3o entre pessoas de diversas \u00e1reas e n\u00edveis de instru\u00e7\u00e3o \u2013 desde acad\u00eamicos at\u00e9 empres\u00e1rios de grandes empresas \u2013 para o desenvolvimento de uma empresa com proposta inovadora e com investimento vi\u00e1vel para ser estabelecida. Os participantes levar\u00e3o suas propostas para uma banca avaliadora, que contar\u00e1 com a presen\u00e7a de mentores do Nubank e do Shark Tank, exemplos de inova\u00e7\u00e3o e forte atua\u00e7\u00e3o no mercado. As ideias mais votadas ser\u00e3o desenvolvidas.<\/p>\n<p>O coordenador de Empreendedorismo e Inova\u00e7\u00e3o da UFMS, Jardel Matos, conta que a proposta de organizar o Startup Weekend \u00e9 incluir os acad\u00eamicos num meio desconhecido para eles. \u201cMais do que o processo de cria\u00e7\u00e3o de um startup, \u00e9 conhecer um universo at\u00e9 ent\u00e3o n\u00e3o explorado pelos alunos e, com isso, a gente espera fortalecer cada vez mais a cultura empreendedora aqui dentro da Universidade\u201d, afirmou.<\/p>\n<p>O Startup Weekend \u00e9 promovido pela Techstars, com apoio da Google for Entrepreneurs e est\u00e1 presente em 150 pa\u00edses. Para Matos, sediar um evento desta magnitude refor\u00e7a o trabalho em prol do empreendedorismo realizado na UFMS. \u201cO fato de ter uma a\u00e7\u00e3o de fomento ao empreendedorismo carimbada pelo Google \u00e9 gratificante e endossa nosso trabalho de fortalecimento da cultura empreendedora na Universidade\u201d.<\/p>\n<p>As\u00a0<a href=\"http:\/\/communities.techstars.com\/brazil\/campo-grande-brazil\/startup-weekend\/12725\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">inscri\u00e7\u00f5es<\/a>\u00a0para o evento na Cidade Universit\u00e1ria est\u00e3o abertas at\u00e9 18\/5. J\u00e1 no Campus no Pantanal (CPAN), as\u00a0<a href=\"http:\/\/communities.techstars.com\/brazil\/corumba-brazil\/startup-weekend\/12750\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">inscri\u00e7\u00f5es<\/a>\u00a0s\u00e3o at\u00e9 o dia 26\/5. Para mais informa\u00e7\u00f5es, acesse as p\u00e1ginas do Facebook de\u00a0<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/StartupWeekendCG\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Campo Grande<\/a>\u00a0e\u00a0<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/StartupWeekendCorumba\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Corumb\u00e1<\/a>.<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O Startup Weekend, evento que promove a cria\u00e7\u00e3o de startups durante um final de semana inteiro, ser\u00e1 realizado na UFMS em maio, nos dias 18 a 20 em Campo Grande e 25 a 27 em Corumb\u00e1. O objetivo do Startup Weekend \u00e9 a integra\u00e7\u00e3o entre pessoas de diversas \u00e1reas e n\u00edveis de instru\u00e7\u00e3o \u2013 desde [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":3933,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Startup Weekend conta com duas edi\u00e7\u00f5es no m\u00eas de maio - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/16\/startup-weekend-conta-com-duas-edicoes-no-mes-de-maio\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Startup Weekend conta com duas edi\u00e7\u00f5es no m\u00eas de maio[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O Startup Weekend, evento que promove a cria\u00e7\u00e3o de startups durante um final de semana inteiro, ser\u00e1 realizado na UFMS em maio, nos dias 18 a 20 em Campo Grande e 25 a 27 em Corumb\u00e1. O objetivo do Startup Weekend \u00e9 a integra\u00e7\u00e3o entre pessoas de diversas \u00e1reas e n\u00edveis de instru\u00e7\u00e3o \u2013 desde [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/16\/startup-weekend-conta-com-duas-edicoes-no-mes-de-maio\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-05-16T11:52:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2018-05-28T11:04:13+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/05\/Startup-Weekend-Maio_Destaque-1024x328.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"328\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/16\/startup-weekend-conta-com-duas-edicoes-no-mes-de-maio\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/16\/startup-weekend-conta-com-duas-edicoes-no-mes-de-maio\/\",\"name\":\"[:pb]Startup Weekend conta com duas edi\u00e7\u00f5es no m\u00eas de maio[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2018-05-16T11:52:00+00:00\",\"dateModified\":\"2018-05-28T11:04:13+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/16\/startup-weekend-conta-com-duas-edicoes-no-mes-de-maio\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/16\/startup-weekend-conta-com-duas-edicoes-no-mes-de-maio\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/16\/startup-weekend-conta-com-duas-edicoes-no-mes-de-maio\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Startup Weekend conta com duas edi\u00e7\u00f5es no m\u00eas de maio\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Startup Weekend conta com duas edi\u00e7\u00f5es no m\u00eas de maio[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/16\/startup-weekend-conta-com-duas-edicoes-no-mes-de-maio\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Startup Weekend conta com duas edi\u00e7\u00f5es no m\u00eas de maio[:] - CPTL","og_description":"O Startup Weekend, evento que promove a cria\u00e7\u00e3o de startups durante um final de semana inteiro, ser\u00e1 realizado na UFMS em maio, nos dias 18 a 20 em Campo Grande e 25 a 27 em Corumb\u00e1. O objetivo do Startup Weekend \u00e9 a integra\u00e7\u00e3o entre pessoas de diversas \u00e1reas e n\u00edveis de instru\u00e7\u00e3o \u2013 desde [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/16\/startup-weekend-conta-com-duas-edicoes-no-mes-de-maio\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2018-05-16T11:52:00+00:00","article_modified_time":"2018-05-28T11:04:13+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":328,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/05\/Startup-Weekend-Maio_Destaque-1024x328.png","type":"image\/png"}],"author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/16\/startup-weekend-conta-com-duas-edicoes-no-mes-de-maio\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/16\/startup-weekend-conta-com-duas-edicoes-no-mes-de-maio\/","name":"[:pb]Startup Weekend conta com duas edi\u00e7\u00f5es no m\u00eas de maio[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2018-05-16T11:52:00+00:00","dateModified":"2018-05-28T11:04:13+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/16\/startup-weekend-conta-com-duas-edicoes-no-mes-de-maio\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/16\/startup-weekend-conta-com-duas-edicoes-no-mes-de-maio\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/16\/startup-weekend-conta-com-duas-edicoes-no-mes-de-maio\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Startup Weekend conta com duas edi\u00e7\u00f5es no m\u00eas de maio"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3932"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3932"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3932\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3934,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3932\/revisions\/3934"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3933"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3932"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3932"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3932"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}