{"id":3935,"date":"2018-05-17T08:57:44","date_gmt":"2018-05-17T12:57:44","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=3935"},"modified":"2018-05-28T07:04:01","modified_gmt":"2018-05-28T11:04:01","slug":"reitoria-itinerante-em-tres-lagoas-conta-com-entrega-de-titulo-honoris-causa","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/17\/reitoria-itinerante-em-tres-lagoas-conta-com-entrega-de-titulo-honoris-causa\/","title":{"rendered":"Reitoria Itinerante em Tr\u00eas Lagoas conta com entrega de T\u00edtulo Honoris Causa"},"content":{"rendered":"<p>Nesta semana, no dia 17 de maio, o Projeto Reitoria Itinerante estar\u00e1 no c\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas. A programa\u00e7\u00e3o contar\u00e1 com reuni\u00f5es com docentes, t\u00e9cnicos e discentes, al\u00e9m de lideran\u00e7as locais. Na oportunidade a UFMS ir\u00e1 realizar tamb\u00e9m a entrega do T\u00edtulo\u00a0<em>Honoris Causa<\/em>\u00a0\u00e0 Educadora Ana Maria Ara\u00fajo Freire.<\/p>\n<p>A Reitoria Itinerante \u00e9 um projeto estrat\u00e9gico que tem como principal objetivo fortalecer o di\u00e1logo e a integra\u00e7\u00e3o na Universidade. \u201c\u00c9 muito importante estabelecer uma pol\u00edtica de desenvolvimento institucional integrada para que possamos enfrentar os desafios e assegurar uma posi\u00e7\u00e3o de protagonista no cen\u00e1rio da Educa\u00e7\u00e3o Superior do Pa\u00eds. Nosso maior desejo \u00e9 fazer da UFMS uma universidade melhor para os estudantes, t\u00e9cnicos e professores\u201d, explicou o reitor Marcelo Turine.<\/p>\n<p>A cerim\u00f4nia de entrega do T\u00edtulo\u00a0<em>Honoris Causa\u00a0<\/em>ser\u00e1 no dia 17, \u00e0s 20h, no Anfiteatro Dercir Pedro de Oliveira, Unidade II do C\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas. O T\u00edtulo constitui a m\u00e1xima distin\u00e7\u00e3o concedida pela Universidade a personalidades que se tenham distinguido pelo saber e pela atua\u00e7\u00e3o em prol das artes, das ci\u00eancias, da filosofia, das letras e do melhor entendimento entre os povos. Na UFMS, o t\u00edtulo \u00e9 outorgado mediante a proposta de um ou mais membros do Conselho Universit\u00e1rio.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\" wp-image-24347 alignright\" src=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/IMAGEM-MATERIA-193x300.png\" alt=\"\" width=\"179\" height=\"278\" \/><\/p>\n<p>A entrega \u00e0\u00a0<a href=\"http:\/\/buscatextual.cnpq.br\/buscatextual\/visualizacv.do?id=K4796966H9\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Ana Maria Ara\u00fajo Freire<\/a>\u00a0ser\u00e1 pelo conjunto de sua obra e pela relev\u00e2ncia de sua atua\u00e7\u00e3o na Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Tecnologia, al\u00e9m de difundir o pensamento do seu falecido esposo, Paulo Reglus Neves Freire, contribuindo para uma educa\u00e7\u00e3o transformadora. A Educadora possui gradua\u00e7\u00e3o em Pedagogia pela Faculdade de Filosofia, Ci\u00eancias e Letras de Moema em S\u00e3o Paulo, mestrado em Educa\u00e7\u00e3o: Hist\u00f3ria, Pol\u00edtica, Sociedade e doutorado em Educa\u00e7\u00e3o, ambos pela Pontif\u00edcia Universidade Cat\u00f3lica de S\u00e3o Paulo.<\/p>\n<p>A concess\u00e3o deste t\u00edtulo foi aprovada por unanimidade pelo Conselho Universit\u00e1rio em 15 de dezembro de 2017, a partir da proposi\u00e7\u00e3o do curso de Pedagogia do C\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas.<\/p>\n<p>De acordo com professores do curso, Ana Maria Ara\u00fajo Freire j\u00e1 defendia um ideal de educa\u00e7\u00e3o libertadora, democr\u00e1tica e humanizadora e, com a morte do esposo, continua a problematizar os problemas sociais e educacionais no vi\u00e9s freireano. Foi institu\u00edda por Freire como sua herdeira intelectual e, nessa condi\u00e7\u00e3o, organizou obras, publicou escritos in\u00e9ditos em forma de livros, artigos ou cap\u00edtulos de livros, e tem feito confer\u00eancias internacionais sobre a teoria e pr\u00e1xis de Paulo Freire e sobre a hist\u00f3ria da educa\u00e7\u00e3o brasileira, com \u00eanfase no analfabetismo no Brasil, tema de sua disserta\u00e7\u00e3o.<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Nesta semana, no dia 17 de maio, o Projeto Reitoria Itinerante estar\u00e1 no c\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas. A programa\u00e7\u00e3o contar\u00e1 com reuni\u00f5es com docentes, t\u00e9cnicos e discentes, al\u00e9m de lideran\u00e7as locais. Na oportunidade a UFMS ir\u00e1 realizar tamb\u00e9m a entrega do T\u00edtulo\u00a0Honoris Causa\u00a0\u00e0 Educadora Ana Maria Ara\u00fajo Freire. A Reitoria Itinerante \u00e9 um projeto estrat\u00e9gico [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":360,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Reitoria Itinerante em Tr\u00eas Lagoas conta com entrega de T\u00edtulo Honoris Causa - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/17\/reitoria-itinerante-em-tres-lagoas-conta-com-entrega-de-titulo-honoris-causa\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Reitoria Itinerante em Tr\u00eas Lagoas conta com entrega de T\u00edtulo Honoris Causa[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Nesta semana, no dia 17 de maio, o Projeto Reitoria Itinerante estar\u00e1 no c\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas. A programa\u00e7\u00e3o contar\u00e1 com reuni\u00f5es com docentes, t\u00e9cnicos e discentes, al\u00e9m de lideran\u00e7as locais. Na oportunidade a UFMS ir\u00e1 realizar tamb\u00e9m a entrega do T\u00edtulo\u00a0Honoris Causa\u00a0\u00e0 Educadora Ana Maria Ara\u00fajo Freire. A Reitoria Itinerante \u00e9 um projeto estrat\u00e9gico [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/17\/reitoria-itinerante-em-tres-lagoas-conta-com-entrega-de-titulo-honoris-causa\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-05-17T12:57:44+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2018-05-28T11:04:01+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/09\/cptl-porta.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"738\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"330\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/17\/reitoria-itinerante-em-tres-lagoas-conta-com-entrega-de-titulo-honoris-causa\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/17\/reitoria-itinerante-em-tres-lagoas-conta-com-entrega-de-titulo-honoris-causa\/\",\"name\":\"[:pb]Reitoria Itinerante em Tr\u00eas Lagoas conta com entrega de T\u00edtulo Honoris Causa[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2018-05-17T12:57:44+00:00\",\"dateModified\":\"2018-05-28T11:04:01+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/17\/reitoria-itinerante-em-tres-lagoas-conta-com-entrega-de-titulo-honoris-causa\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/17\/reitoria-itinerante-em-tres-lagoas-conta-com-entrega-de-titulo-honoris-causa\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/17\/reitoria-itinerante-em-tres-lagoas-conta-com-entrega-de-titulo-honoris-causa\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Reitoria Itinerante em Tr\u00eas Lagoas conta com entrega de T\u00edtulo Honoris Causa\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Reitoria Itinerante em Tr\u00eas Lagoas conta com entrega de T\u00edtulo Honoris Causa[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/17\/reitoria-itinerante-em-tres-lagoas-conta-com-entrega-de-titulo-honoris-causa\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Reitoria Itinerante em Tr\u00eas Lagoas conta com entrega de T\u00edtulo Honoris Causa[:] - CPTL","og_description":"Nesta semana, no dia 17 de maio, o Projeto Reitoria Itinerante estar\u00e1 no c\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas. A programa\u00e7\u00e3o contar\u00e1 com reuni\u00f5es com docentes, t\u00e9cnicos e discentes, al\u00e9m de lideran\u00e7as locais. Na oportunidade a UFMS ir\u00e1 realizar tamb\u00e9m a entrega do T\u00edtulo\u00a0Honoris Causa\u00a0\u00e0 Educadora Ana Maria Ara\u00fajo Freire. A Reitoria Itinerante \u00e9 um projeto estrat\u00e9gico [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/17\/reitoria-itinerante-em-tres-lagoas-conta-com-entrega-de-titulo-honoris-causa\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2018-05-17T12:57:44+00:00","article_modified_time":"2018-05-28T11:04:01+00:00","og_image":[{"width":738,"height":330,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/09\/cptl-porta.png","type":"image\/png"}],"author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/17\/reitoria-itinerante-em-tres-lagoas-conta-com-entrega-de-titulo-honoris-causa\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/17\/reitoria-itinerante-em-tres-lagoas-conta-com-entrega-de-titulo-honoris-causa\/","name":"[:pb]Reitoria Itinerante em Tr\u00eas Lagoas conta com entrega de T\u00edtulo Honoris Causa[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2018-05-17T12:57:44+00:00","dateModified":"2018-05-28T11:04:01+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/17\/reitoria-itinerante-em-tres-lagoas-conta-com-entrega-de-titulo-honoris-causa\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/17\/reitoria-itinerante-em-tres-lagoas-conta-com-entrega-de-titulo-honoris-causa\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/17\/reitoria-itinerante-em-tres-lagoas-conta-com-entrega-de-titulo-honoris-causa\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Reitoria Itinerante em Tr\u00eas Lagoas conta com entrega de T\u00edtulo Honoris Causa"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3935"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3935"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3935\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3936,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3935\/revisions\/3936"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/360"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3935"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3935"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3935"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}