{"id":3937,"date":"2018-05-16T13:02:41","date_gmt":"2018-05-16T17:02:41","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=3937"},"modified":"2018-05-28T07:04:06","modified_gmt":"2018-05-28T11:04:06","slug":"evento-sobre-software-livre-realizado-partir-da-parceria-do-instituto-federal-de-mato-grosso-do-sul-ifms-e-da-universidade-federal-de-mato-grosso-do-sul-ufms","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/16\/evento-sobre-software-livre-realizado-partir-da-parceria-do-instituto-federal-de-mato-grosso-do-sul-ifms-e-da-universidade-federal-de-mato-grosso-do-sul-ufms\/","title":{"rendered":"Evento sobre software livre realizado a partir da parceria do Instituto Federal de Mato Grosso do Sul (IFMS) e da Universidade Federal de Mato Grosso do Sul (UFMS)"},"content":{"rendered":"<p>O I Encontro de Software Livre de Tr\u00eas Lagoas (ENSOL) \u00e9 o maior evento de software livre de Tr\u00eas Lagoas e Regi\u00e3o, e acontecer\u00e1 nos dias 18 e 19 de maio de 2018.<\/p>\n<p>No dia 18 de maio o evento acontecer\u00e1 no Anfiteatro da Unidade 6 (Geografia) da UFMS Campus II,Tr\u00eas Lagoas . Haver\u00e1, o credenciamento, uma gincana, e a palestra de abertura: &#8220;Como viver sem Photoshop&#8221;, com o Elias de Carvalho Silveira.<\/p>\n<p>No dia 19 de maio o evento acontecer\u00e1 no IFMS Campus Tr\u00eas Lagoas, com minicursos de Latex, Minera\u00e7\u00e3o de Dados, Git, entre outros, todos utilizando laborat\u00f3rios de inform\u00e1tica, e a palestra de encerramento: &#8220;Minera\u00e7\u00e3o de Dados e Software Livre&#8221;,\u00a0Prof. Dr. Rafael Geraldeli Rossi.&#8221;<\/p>\n<p>Mais detalhes: <a href=\"http:\/\/ensol.ifms.pro.br\">http:\/\/ensol.ifms.pro.br<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/05\/32105003_140276440161998_7351075129717161984_o.jpg\" rel=\"lightbox[3937]\"><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter size-full wp-image-3938\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/05\/32105003_140276440161998_7351075129717161984_o.jpg\" alt=\"\" width=\"100%\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/05\/32105003_140276440161998_7351075129717161984_o.jpg 1004w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/05\/32105003_140276440161998_7351075129717161984_o-300x173.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/05\/32105003_140276440161998_7351075129717161984_o-768x443.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/05\/32105003_140276440161998_7351075129717161984_o-555x320.jpg 555w\" sizes=\"(max-width: 1004px) 100vw, 1004px\" \/><\/a><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O I Encontro de Software Livre de Tr\u00eas Lagoas (ENSOL) \u00e9 o maior evento de software livre de Tr\u00eas Lagoas e Regi\u00e3o, e acontecer\u00e1 nos dias 18 e 19 de maio de 2018. No dia 18 de maio o evento acontecer\u00e1 no Anfiteatro da Unidade 6 (Geografia) da UFMS Campus II,Tr\u00eas Lagoas . Haver\u00e1, o [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":3938,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Evento sobre software livre realizado a partir da parceria do Instituto Federal de Mato Grosso do Sul (IFMS) e da Universidade Federal de Mato Grosso do Sul (UFMS) - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/16\/evento-sobre-software-livre-realizado-partir-da-parceria-do-instituto-federal-de-mato-grosso-do-sul-ifms-e-da-universidade-federal-de-mato-grosso-do-sul-ufms\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Evento sobre software livre realizado a partir da parceria do Instituto Federal de Mato Grosso do Sul (IFMS) e da Universidade Federal de Mato Grosso do Sul (UFMS)[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O I Encontro de Software Livre de Tr\u00eas Lagoas (ENSOL) \u00e9 o maior evento de software livre de Tr\u00eas Lagoas e Regi\u00e3o, e acontecer\u00e1 nos dias 18 e 19 de maio de 2018. No dia 18 de maio o evento acontecer\u00e1 no Anfiteatro da Unidade 6 (Geografia) da UFMS Campus II,Tr\u00eas Lagoas . Haver\u00e1, o [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/16\/evento-sobre-software-livre-realizado-partir-da-parceria-do-instituto-federal-de-mato-grosso-do-sul-ifms-e-da-universidade-federal-de-mato-grosso-do-sul-ufms\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-05-16T17:02:41+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2018-05-28T11:04:06+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/05\/32105003_140276440161998_7351075129717161984_o.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1004\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"579\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/16\/evento-sobre-software-livre-realizado-partir-da-parceria-do-instituto-federal-de-mato-grosso-do-sul-ifms-e-da-universidade-federal-de-mato-grosso-do-sul-ufms\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/16\/evento-sobre-software-livre-realizado-partir-da-parceria-do-instituto-federal-de-mato-grosso-do-sul-ifms-e-da-universidade-federal-de-mato-grosso-do-sul-ufms\/\",\"name\":\"[:pb]Evento sobre software livre realizado a partir da parceria do Instituto Federal de Mato Grosso do Sul (IFMS) e da Universidade Federal de Mato Grosso do Sul (UFMS)[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2018-05-16T17:02:41+00:00\",\"dateModified\":\"2018-05-28T11:04:06+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/16\/evento-sobre-software-livre-realizado-partir-da-parceria-do-instituto-federal-de-mato-grosso-do-sul-ifms-e-da-universidade-federal-de-mato-grosso-do-sul-ufms\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/16\/evento-sobre-software-livre-realizado-partir-da-parceria-do-instituto-federal-de-mato-grosso-do-sul-ifms-e-da-universidade-federal-de-mato-grosso-do-sul-ufms\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/16\/evento-sobre-software-livre-realizado-partir-da-parceria-do-instituto-federal-de-mato-grosso-do-sul-ifms-e-da-universidade-federal-de-mato-grosso-do-sul-ufms\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Evento sobre software livre realizado a partir da parceria do Instituto Federal de Mato Grosso do Sul (IFMS) e da Universidade Federal de Mato Grosso do Sul (UFMS)\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Evento sobre software livre realizado a partir da parceria do Instituto Federal de Mato Grosso do Sul (IFMS) e da Universidade Federal de Mato Grosso do Sul (UFMS)[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/16\/evento-sobre-software-livre-realizado-partir-da-parceria-do-instituto-federal-de-mato-grosso-do-sul-ifms-e-da-universidade-federal-de-mato-grosso-do-sul-ufms\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Evento sobre software livre realizado a partir da parceria do Instituto Federal de Mato Grosso do Sul (IFMS) e da Universidade Federal de Mato Grosso do Sul (UFMS)[:] - CPTL","og_description":"O I Encontro de Software Livre de Tr\u00eas Lagoas (ENSOL) \u00e9 o maior evento de software livre de Tr\u00eas Lagoas e Regi\u00e3o, e acontecer\u00e1 nos dias 18 e 19 de maio de 2018. No dia 18 de maio o evento acontecer\u00e1 no Anfiteatro da Unidade 6 (Geografia) da UFMS Campus II,Tr\u00eas Lagoas . Haver\u00e1, o [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/16\/evento-sobre-software-livre-realizado-partir-da-parceria-do-instituto-federal-de-mato-grosso-do-sul-ifms-e-da-universidade-federal-de-mato-grosso-do-sul-ufms\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2018-05-16T17:02:41+00:00","article_modified_time":"2018-05-28T11:04:06+00:00","og_image":[{"width":1004,"height":579,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/05\/32105003_140276440161998_7351075129717161984_o.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/16\/evento-sobre-software-livre-realizado-partir-da-parceria-do-instituto-federal-de-mato-grosso-do-sul-ifms-e-da-universidade-federal-de-mato-grosso-do-sul-ufms\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/16\/evento-sobre-software-livre-realizado-partir-da-parceria-do-instituto-federal-de-mato-grosso-do-sul-ifms-e-da-universidade-federal-de-mato-grosso-do-sul-ufms\/","name":"[:pb]Evento sobre software livre realizado a partir da parceria do Instituto Federal de Mato Grosso do Sul (IFMS) e da Universidade Federal de Mato Grosso do Sul (UFMS)[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2018-05-16T17:02:41+00:00","dateModified":"2018-05-28T11:04:06+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/16\/evento-sobre-software-livre-realizado-partir-da-parceria-do-instituto-federal-de-mato-grosso-do-sul-ifms-e-da-universidade-federal-de-mato-grosso-do-sul-ufms\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/16\/evento-sobre-software-livre-realizado-partir-da-parceria-do-instituto-federal-de-mato-grosso-do-sul-ifms-e-da-universidade-federal-de-mato-grosso-do-sul-ufms\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/16\/evento-sobre-software-livre-realizado-partir-da-parceria-do-instituto-federal-de-mato-grosso-do-sul-ifms-e-da-universidade-federal-de-mato-grosso-do-sul-ufms\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Evento sobre software livre realizado a partir da parceria do Instituto Federal de Mato Grosso do Sul (IFMS) e da Universidade Federal de Mato Grosso do Sul (UFMS)"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3937"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3937"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3937\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3941,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3937\/revisions\/3941"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3938"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3937"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3937"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3937"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}