{"id":3952,"date":"2018-05-22T16:53:55","date_gmt":"2018-05-22T20:53:55","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=3952"},"modified":"2018-05-22T16:53:55","modified_gmt":"2018-05-22T20:53:55","slug":"editais-abertos-na-pro-reitoria-de-pesquisa-e-pos-graduacao","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/22\/editais-abertos-na-pro-reitoria-de-pesquisa-e-pos-graduacao\/","title":{"rendered":"Editais Abertos na Pr\u00f3-Reitoria de Pesquisa e P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o"},"content":{"rendered":"<p><\/p>\n<div># Apoio para mobilidade docente na p\u00f3s<\/div>\n<div>(Edital PROPP\u00a0 112\/2018)<\/div>\n<div><a href=\"https:\/\/propp.ufms.br\/coordenadorias\/apoio-para-mobilidade-de-docentes-nos-ppgs-da-ufms\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">https:\/\/propp.ufms.br\/coordenadorias\/apoio-para-mobilidade-de-docentes-nos-ppgs-da-ufms\/<\/a><\/p>\n<p># Apoio para publica\u00e7\u00e3o em peri\u00f3dicos qualificados<br \/>\n(Edital PROPP 111\/2018)<\/p>\n<div><a href=\"https:\/\/propp.ufms.br\/coordenadorias\/edital-de-apoio-para-publicacao-em-periodicos-qualificados\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">https:\/\/propp.ufms.br\/coordenadorias\/edital-de-apoio-para-publicacao-em-periodicos-qualificados\/<\/a><\/div>\n<div>\n# Apoio a docentes para apresenta\u00e7\u00e3o de trabalhos em 2018<br \/>\n(Editais PROPP 100\/2018 e\u00a0<a href=\"https:\/\/maps.google.com\/?q=101\/2018&amp;entry=gmail&amp;source=g\">101\/2018<\/a>)<br \/>\n<a href=\"https:\/\/propp.ufms.br\/coordenadorias\/propp-lanca-editais-de-auxilio-financeiro-docentes-para-apresentacao-de-trabalhos-em-eventos\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">https:\/\/propp.ufms.br\/coordenadorias\/propp-lanca-editais-de-auxilio-financeiro-docentes-para-apresentacao-de-trabalhos-em-eventos\/<\/a><\/div>\n<div># Apoio a estudantes na apresenta\u00e7\u00e3o de trabalhos em 2018<br \/>\n(Edital PROAES\/PROECE\/PROPP 001\/2018)<\/div>\n<div><a href=\"https:\/\/www.ufms.br\/abertas-inscricoes-para-ajuda-de-custo-em-apresentacao-de-trabalhos-e-participacao-em-eventos\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">https:\/\/www.ufms.br\/abertas-inscricoes-para-ajuda-de-custo-em-apresentacao-de-trabalhos-e-participacao-em-eventos\/<\/a><\/div>\n<div>\n#Apoio a coordenadores de P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o Stricto Sensu para reuni\u00f5es de gest\u00e3o<br \/>\n(Edital PROPP 109\/2018)<br \/>\n<a href=\"https:\/\/propp.ufms.br\/coordenadorias\/edital-de-apoio-coordenadores-de-pos-graduacao-stricto-sensu\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">https:\/\/propp.ufms.br\/coordenadorias\/edital-de-apoio-coordenadores-de-pos-graduacao-stricto-sensu\/<\/a><\/div>\n<div># Edital para Inscri\u00e7\u00e3o de Pesquisador S\u00eanior 2018<br \/>\n(Edital PROPP 110\/2018)<\/div>\n<div><a href=\"https:\/\/propp.ufms.br\/edital-para-inscricao-de-pesquisador-senior-2018\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">https:\/\/propp.ufms.br\/edital-para-inscricao-de-pesquisador-senior-2018\/<\/a><\/p>\n<\/div>\n<div># Projetos de pesquisa sem fomento 2018<br \/>\n(Edital PROPP 55\/2018)<\/div>\n<div><a href=\"https:\/\/propp.ufms.br\/edital-2018-projetos-de-pesquisa-sem-fomento\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">https:\/\/propp.ufms.br\/edital-2018-projetos-de-pesquisa-sem-fomento\/<\/a><\/p>\n<\/div>\n<div># Projetos de pesquisa com fomento externo 2018 &#8211; pessoas jur\u00eddicas<br \/>\n(Edital PROPP 82\/2018)<br \/>\n<a href=\"https:\/\/propp.ufms.br\/edital-com-fomento-externo-pessoa-juridica\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">https:\/\/propp.ufms.br\/edital-com-fomento-externo-pessoa-juridica\/<\/a><\/div>\n<div># Projetos de pesquisa com fomento externo 2018 &#8211; ag\u00eancias oficiais<\/div>\n<div>(Edital PROPP 81\/2018)<\/div>\n<div><a href=\"https:\/\/propp.ufms.br\/edital-propp-projetos-de-agencia-de-fomento\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">https:\/\/propp.ufms.br\/edital-propp-projetos-de-agencia-de-fomento\/<\/a><\/div>\n<\/div>\n<p><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p># Apoio para mobilidade docente na p\u00f3s (Edital PROPP\u00a0 112\/2018) https:\/\/propp.ufms.br\/coordenadorias\/apoio-para-mobilidade-de-docentes-nos-ppgs-da-ufms\/ # Apoio para publica\u00e7\u00e3o em peri\u00f3dicos qualificados (Edital PROPP 111\/2018) https:\/\/propp.ufms.br\/coordenadorias\/edital-de-apoio-para-publicacao-em-periodicos-qualificados\/ # Apoio a docentes para apresenta\u00e7\u00e3o de trabalhos em 2018 (Editais PROPP 100\/2018 e\u00a0101\/2018) https:\/\/propp.ufms.br\/coordenadorias\/propp-lanca-editais-de-auxilio-financeiro-docentes-para-apresentacao-de-trabalhos-em-eventos\/ # Apoio a estudantes na apresenta\u00e7\u00e3o de trabalhos em 2018 (Edital PROAES\/PROECE\/PROPP 001\/2018) https:\/\/www.ufms.br\/abertas-inscricoes-para-ajuda-de-custo-em-apresentacao-de-trabalhos-e-participacao-em-eventos\/ #Apoio a coordenadores de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":360,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Editais Abertos na Pr\u00f3-Reitoria de Pesquisa e P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/22\/editais-abertos-na-pro-reitoria-de-pesquisa-e-pos-graduacao\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Editais Abertos na Pr\u00f3-Reitoria de Pesquisa e P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"# Apoio para mobilidade docente na p\u00f3s (Edital PROPP\u00a0 112\/2018) https:\/\/propp.ufms.br\/coordenadorias\/apoio-para-mobilidade-de-docentes-nos-ppgs-da-ufms\/ # Apoio para publica\u00e7\u00e3o em peri\u00f3dicos qualificados (Edital PROPP 111\/2018) https:\/\/propp.ufms.br\/coordenadorias\/edital-de-apoio-para-publicacao-em-periodicos-qualificados\/ # Apoio a docentes para apresenta\u00e7\u00e3o de trabalhos em 2018 (Editais PROPP 100\/2018 e\u00a0101\/2018) https:\/\/propp.ufms.br\/coordenadorias\/propp-lanca-editais-de-auxilio-financeiro-docentes-para-apresentacao-de-trabalhos-em-eventos\/ # Apoio a estudantes na apresenta\u00e7\u00e3o de trabalhos em 2018 (Edital PROAES\/PROECE\/PROPP 001\/2018) https:\/\/www.ufms.br\/abertas-inscricoes-para-ajuda-de-custo-em-apresentacao-de-trabalhos-e-participacao-em-eventos\/ #Apoio a coordenadores de [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/22\/editais-abertos-na-pro-reitoria-de-pesquisa-e-pos-graduacao\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-05-22T20:53:55+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/09\/cptl-porta.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"738\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"330\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/22\/editais-abertos-na-pro-reitoria-de-pesquisa-e-pos-graduacao\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/22\/editais-abertos-na-pro-reitoria-de-pesquisa-e-pos-graduacao\/\",\"name\":\"[:pb]Editais Abertos na Pr\u00f3-Reitoria de Pesquisa e P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2018-05-22T20:53:55+00:00\",\"dateModified\":\"2018-05-22T20:53:55+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/22\/editais-abertos-na-pro-reitoria-de-pesquisa-e-pos-graduacao\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/22\/editais-abertos-na-pro-reitoria-de-pesquisa-e-pos-graduacao\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/22\/editais-abertos-na-pro-reitoria-de-pesquisa-e-pos-graduacao\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Editais Abertos na Pr\u00f3-Reitoria de Pesquisa e P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Editais Abertos na Pr\u00f3-Reitoria de Pesquisa e P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/22\/editais-abertos-na-pro-reitoria-de-pesquisa-e-pos-graduacao\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Editais Abertos na Pr\u00f3-Reitoria de Pesquisa e P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o[:] - CPTL","og_description":"# Apoio para mobilidade docente na p\u00f3s (Edital PROPP\u00a0 112\/2018) https:\/\/propp.ufms.br\/coordenadorias\/apoio-para-mobilidade-de-docentes-nos-ppgs-da-ufms\/ # Apoio para publica\u00e7\u00e3o em peri\u00f3dicos qualificados (Edital PROPP 111\/2018) https:\/\/propp.ufms.br\/coordenadorias\/edital-de-apoio-para-publicacao-em-periodicos-qualificados\/ # Apoio a docentes para apresenta\u00e7\u00e3o de trabalhos em 2018 (Editais PROPP 100\/2018 e\u00a0101\/2018) https:\/\/propp.ufms.br\/coordenadorias\/propp-lanca-editais-de-auxilio-financeiro-docentes-para-apresentacao-de-trabalhos-em-eventos\/ # Apoio a estudantes na apresenta\u00e7\u00e3o de trabalhos em 2018 (Edital PROAES\/PROECE\/PROPP 001\/2018) https:\/\/www.ufms.br\/abertas-inscricoes-para-ajuda-de-custo-em-apresentacao-de-trabalhos-e-participacao-em-eventos\/ #Apoio a coordenadores de [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/22\/editais-abertos-na-pro-reitoria-de-pesquisa-e-pos-graduacao\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2018-05-22T20:53:55+00:00","og_image":[{"width":738,"height":330,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/09\/cptl-porta.png","type":"image\/png"}],"author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/22\/editais-abertos-na-pro-reitoria-de-pesquisa-e-pos-graduacao\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/22\/editais-abertos-na-pro-reitoria-de-pesquisa-e-pos-graduacao\/","name":"[:pb]Editais Abertos na Pr\u00f3-Reitoria de Pesquisa e P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2018-05-22T20:53:55+00:00","dateModified":"2018-05-22T20:53:55+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/22\/editais-abertos-na-pro-reitoria-de-pesquisa-e-pos-graduacao\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/22\/editais-abertos-na-pro-reitoria-de-pesquisa-e-pos-graduacao\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/22\/editais-abertos-na-pro-reitoria-de-pesquisa-e-pos-graduacao\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Editais Abertos na Pr\u00f3-Reitoria de Pesquisa e P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3952"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3952"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3952\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3953,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3952\/revisions\/3953"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/360"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3952"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3952"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3952"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}