{"id":3956,"date":"2018-05-25T10:05:04","date_gmt":"2018-05-25T14:05:04","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=3956"},"modified":"2018-05-28T07:03:57","modified_gmt":"2018-05-28T11:03:57","slug":"palestra-inclusao-e-exclusao-da-invisibilidade-para-visibilidade-19062018-19h","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/25\/palestra-inclusao-e-exclusao-da-invisibilidade-para-visibilidade-19062018-19h\/","title":{"rendered":"Palestra: Inclus\u00e3o e Exclus\u00e3o: da invisibilidade para a visibilidade (19\/06\/2018 &#8211; 19h)"},"content":{"rendered":"<p>Relato e experi\u00eancia de um professor surdo.<\/p>\n<p><!--more--><\/p>\n<p>Formul\u00e1rio de inscri\u00e7\u00e3o:\u00a0<a href=\"https:\/\/goo.gl\/forms\/S6QQKplGLNwGlerq2\">https:\/\/goo.gl\/forms\/S6QQKplGLNwGlerq2<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/05\/Arte_Palestra_Prof_Adriano.jpg\" rel=\"lightbox[3956]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-3957\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/05\/Arte_Palestra_Prof_Adriano.jpg\" alt=\"\" width=\"1280\" height=\"720\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/05\/Arte_Palestra_Prof_Adriano.jpg 1280w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/05\/Arte_Palestra_Prof_Adriano-300x169.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/05\/Arte_Palestra_Prof_Adriano-768x432.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/05\/Arte_Palestra_Prof_Adriano-1024x576.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/05\/Arte_Palestra_Prof_Adriano-569x320.jpg 569w\" sizes=\"(max-width: 1280px) 100vw, 1280px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Data: 19 de junho de 2018<\/p>\n<p>Hor\u00e1rio: 19h00<\/p>\n<p>Local: Anfiteatro \u201cDercir Pedro de Oliveira\u201d &#8211; Av. Ranulpho Marques Leal, 3484 (Unidade II)<\/p>\n<p>Relato de experi\u00eancia de um professor surdo<\/p>\n<p>Tema: \u201cInclus\u00e3o e exclus\u00e3o: da invisibilidade para a visibilidade\u201d<\/p>\n<p>Prof. \u00a0Adriano de Oliveira Gianotto \u2013 Professor Assistente da UFMS do C\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas<\/p>\n<p>Doutorando e Mestre em Desenvolvimento Local pela Universidade Cat\u00f3lica Dom Bosco \u2013 UCDB. Especialista em Libras, graduado em Pedagogia.<\/p>\n<p>Autor do livro: Libras e o Desenvolvimento Local em contexto de territorialidades<\/p>\n<p>*Ser\u00e1 fornecida declara\u00e7\u00e3o de participa\u00e7\u00e3o.<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Relato e experi\u00eancia de um professor surdo.<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":3957,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Palestra: Inclus\u00e3o e Exclus\u00e3o: da invisibilidade para a visibilidade (19\/06\/2018 - 19h) - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/25\/palestra-inclusao-e-exclusao-da-invisibilidade-para-visibilidade-19062018-19h\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Palestra: Inclus\u00e3o e Exclus\u00e3o: da invisibilidade para a visibilidade (19\/06\/2018 - 19h)[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Relato e experi\u00eancia de um professor surdo.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/25\/palestra-inclusao-e-exclusao-da-invisibilidade-para-visibilidade-19062018-19h\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-05-25T14:05:04+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2018-05-28T11:03:57+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/05\/Arte_Palestra_Prof_Adriano.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"720\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/25\/palestra-inclusao-e-exclusao-da-invisibilidade-para-visibilidade-19062018-19h\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/25\/palestra-inclusao-e-exclusao-da-invisibilidade-para-visibilidade-19062018-19h\/\",\"name\":\"[:pb]Palestra: Inclus\u00e3o e Exclus\u00e3o: da invisibilidade para a visibilidade (19\/06\/2018 - 19h)[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2018-05-25T14:05:04+00:00\",\"dateModified\":\"2018-05-28T11:03:57+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/25\/palestra-inclusao-e-exclusao-da-invisibilidade-para-visibilidade-19062018-19h\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/25\/palestra-inclusao-e-exclusao-da-invisibilidade-para-visibilidade-19062018-19h\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/25\/palestra-inclusao-e-exclusao-da-invisibilidade-para-visibilidade-19062018-19h\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Palestra: Inclus\u00e3o e Exclus\u00e3o: da invisibilidade para a visibilidade (19\/06\/2018 &#8211; 19h)\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Palestra: Inclus\u00e3o e Exclus\u00e3o: da invisibilidade para a visibilidade (19\/06\/2018 - 19h)[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/25\/palestra-inclusao-e-exclusao-da-invisibilidade-para-visibilidade-19062018-19h\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Palestra: Inclus\u00e3o e Exclus\u00e3o: da invisibilidade para a visibilidade (19\/06\/2018 - 19h)[:] - CPTL","og_description":"Relato e experi\u00eancia de um professor surdo.","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/25\/palestra-inclusao-e-exclusao-da-invisibilidade-para-visibilidade-19062018-19h\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2018-05-25T14:05:04+00:00","article_modified_time":"2018-05-28T11:03:57+00:00","og_image":[{"width":1280,"height":720,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/05\/Arte_Palestra_Prof_Adriano.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/25\/palestra-inclusao-e-exclusao-da-invisibilidade-para-visibilidade-19062018-19h\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/25\/palestra-inclusao-e-exclusao-da-invisibilidade-para-visibilidade-19062018-19h\/","name":"[:pb]Palestra: Inclus\u00e3o e Exclus\u00e3o: da invisibilidade para a visibilidade (19\/06\/2018 - 19h)[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2018-05-25T14:05:04+00:00","dateModified":"2018-05-28T11:03:57+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/25\/palestra-inclusao-e-exclusao-da-invisibilidade-para-visibilidade-19062018-19h\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/25\/palestra-inclusao-e-exclusao-da-invisibilidade-para-visibilidade-19062018-19h\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/25\/palestra-inclusao-e-exclusao-da-invisibilidade-para-visibilidade-19062018-19h\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Palestra: Inclus\u00e3o e Exclus\u00e3o: da invisibilidade para a visibilidade (19\/06\/2018 &#8211; 19h)"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3956"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3956"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3956\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3959,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3956\/revisions\/3959"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3957"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3956"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3956"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3956"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}