{"id":3960,"date":"2018-05-25T11:37:09","date_gmt":"2018-05-25T15:37:09","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=3960"},"modified":"2018-06-18T11:39:48","modified_gmt":"2018-06-18T15:39:48","slug":"comunicado-13-de-junho-e-dia-letivo-na-ufmscptl","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/25\/comunicado-13-de-junho-e-dia-letivo-na-ufmscptl\/","title":{"rendered":"Comunicado: 13 de Junho \u00e9 dia letivo na UFMS\/CPTL"},"content":{"rendered":"<p><\/p>\n<p class=\"Texto_Justificado_Recuo_Primeira_Linha\">A Pr\u00f3-Reitoria de Gradua\u00e7\u00e3o (PROGRAD), por meio da Comunica\u00e7\u00e3o Interna\u00a0n\u00ba 3\/2018, esclarece que\u00a0a data de\u00a0<strong>13 de junho<\/strong>\u00a0deve ser considerada como\u00a0<strong>dia letivo<\/strong>\u00a0no campus Tr\u00eas Lagoas\/UFMS.<\/p>\n<p class=\"Texto_Justificado_Recuo_Primeira_Linha\">Confira o cont\u00e9udo da\u00a0CI n\u00ba 3\/2018 &#8211;\u00a0CAA\/PROGRAD:<\/p>\n<p class=\"Texto_Justificado_Recuo_Primeira_Linha\"><!--more--><\/p>\n<table border=\"2\" cellspacing=\"2\" cellpadding=\"2\">\n<tbody>\n<tr>\n<td>Do: Chefe da Coordenadoria de Administra\u00e7\u00e3o Acad\u00eamica\/Prograd<br \/>\nPara: Diretor do CPTL<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<p class=\"Texto_Alinhado_Esquerda_Espacamento_Simples\">Via: Gab\/Prograd<\/p>\n<p class=\"Texto_Alinhado_Esquerda_Espacamento_Simples\">Assunto: Calend\u00e1rio Acad\u00eamico 2018<\/p>\n<p class=\"Texto_Justificado_Recuo_Primeira_Linha\">Senhor Diretor:<\/p>\n<p class=\"Texto_Justificado_Recuo_Primeira_Linha\">Considerando o equ\u00edvoco constatado no Anexo II,\u00a0da Resolu\u00e7\u00e3o COUN n\u00ba 80\/2017, informamos que a data de\u00a0<strong>13 de junho<\/strong>\u00a0deve ser considerada como\u00a0<strong>dia letivo<\/strong>\u00a0no campus Tr\u00eas Lagoas\/UFMS.<\/p>\n<p class=\"Texto_Justificado_Recuo_Primeira_Linha\">Embora o dia 13 de junho seja considerado o dia do padroeiro da cidade de Tr\u00eas Lagoas, o munic\u00edpio n\u00e3o considera como feriado municipal.<\/p>\n<p class=\"Texto_Justificado_Recuo_Primeira_Linha\">Solicitamos dar ampla divulga\u00e7\u00e3o na comunidade acad\u00eamica do CPTL.<\/p>\n<p><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A Pr\u00f3-Reitoria de Gradua\u00e7\u00e3o (PROGRAD), por meio da Comunica\u00e7\u00e3o Interna\u00a0n\u00ba 3\/2018, esclarece que\u00a0a data de\u00a013 de junho\u00a0deve ser considerada como\u00a0dia letivo\u00a0no campus Tr\u00eas Lagoas\/UFMS. Confira o cont\u00e9udo da\u00a0CI n\u00ba 3\/2018 &#8211;\u00a0CAA\/PROGRAD:<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":360,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Comunicado: 13 de Junho \u00e9 dia letivo na UFMS\/CPTL - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/25\/comunicado-13-de-junho-e-dia-letivo-na-ufmscptl\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Comunicado: 13 de Junho \u00e9 dia letivo na UFMS\/CPTL[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A Pr\u00f3-Reitoria de Gradua\u00e7\u00e3o (PROGRAD), por meio da Comunica\u00e7\u00e3o Interna\u00a0n\u00ba 3\/2018, esclarece que\u00a0a data de\u00a013 de junho\u00a0deve ser considerada como\u00a0dia letivo\u00a0no campus Tr\u00eas Lagoas\/UFMS. Confira o cont\u00e9udo da\u00a0CI n\u00ba 3\/2018 &#8211;\u00a0CAA\/PROGRAD:\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/25\/comunicado-13-de-junho-e-dia-letivo-na-ufmscptl\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-05-25T15:37:09+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2018-06-18T15:39:48+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/09\/cptl-porta.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"738\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"330\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/25\/comunicado-13-de-junho-e-dia-letivo-na-ufmscptl\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/25\/comunicado-13-de-junho-e-dia-letivo-na-ufmscptl\/\",\"name\":\"[:pb]Comunicado: 13 de Junho \u00e9 dia letivo na UFMS\/CPTL[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2018-05-25T15:37:09+00:00\",\"dateModified\":\"2018-06-18T15:39:48+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/25\/comunicado-13-de-junho-e-dia-letivo-na-ufmscptl\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/25\/comunicado-13-de-junho-e-dia-letivo-na-ufmscptl\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/25\/comunicado-13-de-junho-e-dia-letivo-na-ufmscptl\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Comunicado: 13 de Junho \u00e9 dia letivo na UFMS\/CPTL\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Comunicado: 13 de Junho \u00e9 dia letivo na UFMS\/CPTL[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/25\/comunicado-13-de-junho-e-dia-letivo-na-ufmscptl\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Comunicado: 13 de Junho \u00e9 dia letivo na UFMS\/CPTL[:] - CPTL","og_description":"A Pr\u00f3-Reitoria de Gradua\u00e7\u00e3o (PROGRAD), por meio da Comunica\u00e7\u00e3o Interna\u00a0n\u00ba 3\/2018, esclarece que\u00a0a data de\u00a013 de junho\u00a0deve ser considerada como\u00a0dia letivo\u00a0no campus Tr\u00eas Lagoas\/UFMS. Confira o cont\u00e9udo da\u00a0CI n\u00ba 3\/2018 &#8211;\u00a0CAA\/PROGRAD:","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/25\/comunicado-13-de-junho-e-dia-letivo-na-ufmscptl\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2018-05-25T15:37:09+00:00","article_modified_time":"2018-06-18T15:39:48+00:00","og_image":[{"width":738,"height":330,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/09\/cptl-porta.png","type":"image\/png"}],"author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/25\/comunicado-13-de-junho-e-dia-letivo-na-ufmscptl\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/25\/comunicado-13-de-junho-e-dia-letivo-na-ufmscptl\/","name":"[:pb]Comunicado: 13 de Junho \u00e9 dia letivo na UFMS\/CPTL[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2018-05-25T15:37:09+00:00","dateModified":"2018-06-18T15:39:48+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/25\/comunicado-13-de-junho-e-dia-letivo-na-ufmscptl\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/25\/comunicado-13-de-junho-e-dia-letivo-na-ufmscptl\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/25\/comunicado-13-de-junho-e-dia-letivo-na-ufmscptl\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Comunicado: 13 de Junho \u00e9 dia letivo na UFMS\/CPTL"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3960"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3960"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3960\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4019,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3960\/revisions\/4019"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/360"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3960"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3960"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3960"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}