{"id":3978,"date":"2018-05-27T13:54:32","date_gmt":"2018-05-27T17:54:32","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=3978"},"modified":"2018-05-28T16:58:03","modified_gmt":"2018-05-28T20:58:03","slug":"ufms-suspende-aulas-na-segunda-dia-28","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/27\/ufms-suspende-aulas-na-segunda-dia-28\/","title":{"rendered":"UFMS suspende aulas na segunda, dia 28"},"content":{"rendered":"<p>A Universidade Federal de Mato Grosso do Sul (UFMS) tem acompanhado com muita aten\u00e7\u00e3o os desdobramentos da paralisa\u00e7\u00e3o nacional dos caminhoneiros e seus reflexos no transporte e na circula\u00e7\u00e3o de pessoas em todo o pa\u00eds. H\u00e1 escassez de combust\u00edveis em v\u00e1rias cidades do Estado, o que prejudica diretamente os servi\u00e7os nos campi da Universidade, como os transportes dos alunos e o deslocamento da pr\u00f3pria comunidade acad\u00eamica para suas atividades.<\/p>\n<p>Em raz\u00e3o disso,\u00a0<strong>a UFMS decidiu pela suspens\u00e3o das aulas e das atividades avaliativas de gradua\u00e7\u00e3o e de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o do dia 28 de maio de 2018 (segunda-feira).<\/strong>No caso de eventos, defesas de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o e demais a\u00e7\u00f5es previamente programadas, a decis\u00e3o de continuidade ou n\u00e3o deve ser tomada pela equipe respons\u00e1vel pela a\u00e7\u00e3o. As atividades administrativas ser\u00e3o mantidas, sendo que a UFMS orienta as chefias respons\u00e1veis pelos docentes, t\u00e9cnico-administrativos e alunos residentes a gerir com sensibilidade e compreens\u00e3o os impactos das dificuldades de mobilidade. Todas as atividades impactadas ser\u00e3o repostas t\u00e3o logo se normalize o abastecimento de combust\u00edveis.<\/p>\n<p>A UFMS est\u00e1 conectada aos acontecimentos e solicita a compreens\u00e3o de todos no caso da descontinuidade de alguns servi\u00e7os. Qualquer altera\u00e7\u00e3o ser\u00e1 amplamente divulgada. \u00c9 importante que a comunidade acad\u00eamica acompanhe as atualiza\u00e7\u00f5es nos ve\u00edculos institucionais.<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A Universidade Federal de Mato Grosso do Sul (UFMS) tem acompanhado com muita aten\u00e7\u00e3o os desdobramentos da paralisa\u00e7\u00e3o nacional dos caminhoneiros e seus reflexos no transporte e na circula\u00e7\u00e3o de pessoas em todo o pa\u00eds. H\u00e1 escassez de combust\u00edveis em v\u00e1rias cidades do Estado, o que prejudica diretamente os servi\u00e7os nos campi da Universidade, como [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":3979,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>UFMS suspende aulas na segunda, dia 28 - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/27\/ufms-suspende-aulas-na-segunda-dia-28\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]UFMS suspende aulas na segunda, dia 28[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A Universidade Federal de Mato Grosso do Sul (UFMS) tem acompanhado com muita aten\u00e7\u00e3o os desdobramentos da paralisa\u00e7\u00e3o nacional dos caminhoneiros e seus reflexos no transporte e na circula\u00e7\u00e3o de pessoas em todo o pa\u00eds. H\u00e1 escassez de combust\u00edveis em v\u00e1rias cidades do Estado, o que prejudica diretamente os servi\u00e7os nos campi da Universidade, como [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/27\/ufms-suspende-aulas-na-segunda-dia-28\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-05-27T17:54:32+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2018-05-28T20:58:03+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/05\/Imagem1-768x247.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"768\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"247\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/27\/ufms-suspende-aulas-na-segunda-dia-28\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/27\/ufms-suspende-aulas-na-segunda-dia-28\/\",\"name\":\"[:pb]UFMS suspende aulas na segunda, dia 28[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2018-05-27T17:54:32+00:00\",\"dateModified\":\"2018-05-28T20:58:03+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/27\/ufms-suspende-aulas-na-segunda-dia-28\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/27\/ufms-suspende-aulas-na-segunda-dia-28\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/27\/ufms-suspende-aulas-na-segunda-dia-28\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"UFMS suspende aulas na segunda, dia 28\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]UFMS suspende aulas na segunda, dia 28[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/27\/ufms-suspende-aulas-na-segunda-dia-28\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]UFMS suspende aulas na segunda, dia 28[:] - CPTL","og_description":"A Universidade Federal de Mato Grosso do Sul (UFMS) tem acompanhado com muita aten\u00e7\u00e3o os desdobramentos da paralisa\u00e7\u00e3o nacional dos caminhoneiros e seus reflexos no transporte e na circula\u00e7\u00e3o de pessoas em todo o pa\u00eds. H\u00e1 escassez de combust\u00edveis em v\u00e1rias cidades do Estado, o que prejudica diretamente os servi\u00e7os nos campi da Universidade, como [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/27\/ufms-suspende-aulas-na-segunda-dia-28\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2018-05-27T17:54:32+00:00","article_modified_time":"2018-05-28T20:58:03+00:00","og_image":[{"width":768,"height":247,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/05\/Imagem1-768x247.png","type":"image\/png"}],"author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/27\/ufms-suspende-aulas-na-segunda-dia-28\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/27\/ufms-suspende-aulas-na-segunda-dia-28\/","name":"[:pb]UFMS suspende aulas na segunda, dia 28[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2018-05-27T17:54:32+00:00","dateModified":"2018-05-28T20:58:03+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/27\/ufms-suspende-aulas-na-segunda-dia-28\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/27\/ufms-suspende-aulas-na-segunda-dia-28\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/27\/ufms-suspende-aulas-na-segunda-dia-28\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"UFMS suspende aulas na segunda, dia 28"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3978"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3978"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3978\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3980,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3978\/revisions\/3980"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3979"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3978"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3978"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3978"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}