{"id":3981,"date":"2018-05-28T16:57:49","date_gmt":"2018-05-28T20:57:49","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=3981"},"modified":"2018-06-11T10:34:11","modified_gmt":"2018-06-11T14:34:11","slug":"ufms-estende-suspensao-das-aulas-ate-quarta-feira-dia-3006","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/28\/ufms-estende-suspensao-das-aulas-ate-quarta-feira-dia-3006\/","title":{"rendered":"UFMS estende suspens\u00e3o das aulas at\u00e9 quarta-feira, dia 30\/05"},"content":{"rendered":"<p>A partir de segunda, dia 4 de junho, o funcionamento ser\u00e1 normal em toda UFMS. A Administra\u00e7\u00e3o continuar\u00e1 acompanhando o gradual processo de normaliza\u00e7\u00e3o no estado e no pa\u00eds e comunicar\u00e1 a comunidade acad\u00eamica sobre o funcionamento da UFMS pelos ve\u00edculos de comunica\u00e7\u00e3o oficiais.<\/p>\n<p><!--more--><\/p>\n<p>Em fun\u00e7\u00e3o da situa\u00e7\u00e3o de desabastecimento nos munic\u00edpios do estado, a UFMS comunica a suspens\u00e3o das aulas da gradua\u00e7\u00e3o e da p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em todos os campi da Institui\u00e7\u00e3o e na Cidade Universit\u00e1ria, em Campo Grande, at\u00e9 a pr\u00f3xima quarta-feira, dia 30.<\/p>\n<p>Em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s atividades docentes, administrativas e dos residentes, os diretores de cada unidade devem avaliar as condi\u00e7\u00f5es de mobilidade de suas equipes e gerir com sensibilidade as atividades em seus setores de trabalho. Os Restaurantes Universit\u00e1rios da Cidade Universit\u00e1ria e do Campus de Tr\u00eas Lagoas estar\u00e3o funcionando somente no per\u00edodo de almo\u00e7o.<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A partir de segunda, dia 4 de junho, o funcionamento ser\u00e1 normal em toda UFMS. A Administra\u00e7\u00e3o continuar\u00e1 acompanhando o gradual processo de normaliza\u00e7\u00e3o no estado e no pa\u00eds e comunicar\u00e1 a comunidade acad\u00eamica sobre o funcionamento da UFMS pelos ve\u00edculos de comunica\u00e7\u00e3o oficiais.<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":360,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>UFMS estende suspens\u00e3o das aulas at\u00e9 quarta-feira, dia 30\/05 - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/28\/ufms-estende-suspensao-das-aulas-ate-quarta-feira-dia-3006\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]UFMS estende suspens\u00e3o das aulas at\u00e9 quarta-feira, dia 30\/05[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A partir de segunda, dia 4 de junho, o funcionamento ser\u00e1 normal em toda UFMS. A Administra\u00e7\u00e3o continuar\u00e1 acompanhando o gradual processo de normaliza\u00e7\u00e3o no estado e no pa\u00eds e comunicar\u00e1 a comunidade acad\u00eamica sobre o funcionamento da UFMS pelos ve\u00edculos de comunica\u00e7\u00e3o oficiais.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/28\/ufms-estende-suspensao-das-aulas-ate-quarta-feira-dia-3006\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-05-28T20:57:49+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2018-06-11T14:34:11+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/09\/cptl-porta.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"738\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"330\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/28\/ufms-estende-suspensao-das-aulas-ate-quarta-feira-dia-3006\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/28\/ufms-estende-suspensao-das-aulas-ate-quarta-feira-dia-3006\/\",\"name\":\"[:pb]UFMS estende suspens\u00e3o das aulas at\u00e9 quarta-feira, dia 30\/05[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2018-05-28T20:57:49+00:00\",\"dateModified\":\"2018-06-11T14:34:11+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/28\/ufms-estende-suspensao-das-aulas-ate-quarta-feira-dia-3006\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/28\/ufms-estende-suspensao-das-aulas-ate-quarta-feira-dia-3006\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/28\/ufms-estende-suspensao-das-aulas-ate-quarta-feira-dia-3006\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"UFMS estende suspens\u00e3o das aulas at\u00e9 quarta-feira, dia 30\/05\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]UFMS estende suspens\u00e3o das aulas at\u00e9 quarta-feira, dia 30\/05[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/28\/ufms-estende-suspensao-das-aulas-ate-quarta-feira-dia-3006\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]UFMS estende suspens\u00e3o das aulas at\u00e9 quarta-feira, dia 30\/05[:] - CPTL","og_description":"A partir de segunda, dia 4 de junho, o funcionamento ser\u00e1 normal em toda UFMS. A Administra\u00e7\u00e3o continuar\u00e1 acompanhando o gradual processo de normaliza\u00e7\u00e3o no estado e no pa\u00eds e comunicar\u00e1 a comunidade acad\u00eamica sobre o funcionamento da UFMS pelos ve\u00edculos de comunica\u00e7\u00e3o oficiais.","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/28\/ufms-estende-suspensao-das-aulas-ate-quarta-feira-dia-3006\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2018-05-28T20:57:49+00:00","article_modified_time":"2018-06-11T14:34:11+00:00","og_image":[{"width":738,"height":330,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/09\/cptl-porta.png","type":"image\/png"}],"author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/28\/ufms-estende-suspensao-das-aulas-ate-quarta-feira-dia-3006\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/28\/ufms-estende-suspensao-das-aulas-ate-quarta-feira-dia-3006\/","name":"[:pb]UFMS estende suspens\u00e3o das aulas at\u00e9 quarta-feira, dia 30\/05[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2018-05-28T20:57:49+00:00","dateModified":"2018-06-11T14:34:11+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/28\/ufms-estende-suspensao-das-aulas-ate-quarta-feira-dia-3006\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/28\/ufms-estende-suspensao-das-aulas-ate-quarta-feira-dia-3006\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/28\/ufms-estende-suspensao-das-aulas-ate-quarta-feira-dia-3006\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"UFMS estende suspens\u00e3o das aulas at\u00e9 quarta-feira, dia 30\/05"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3981"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3981"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3981\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3983,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3981\/revisions\/3983"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/360"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3981"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3981"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3981"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}