{"id":3987,"date":"2018-05-30T15:57:35","date_gmt":"2018-05-30T19:57:35","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=3987"},"modified":"2018-06-25T09:44:07","modified_gmt":"2018-06-25T13:44:07","slug":"instituicao-recebe-opiniao-dos-academicos","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/30\/instituicao-recebe-opiniao-dos-academicos\/","title":{"rendered":"Avalia\u00e7\u00e3o Institucional: UFMS recebe opini\u00e3o dos acad\u00eamicos"},"content":{"rendered":"<p>Estudantes de gradua\u00e7\u00e3o, das modalidades presencial e a dist\u00e2ncia, e da p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o\u00a0<em>stricto sensu<\/em>\u00a0da UFMS t\u00eam a oportunidade de avaliar a Universidade e colaborar com seu desenvolvimento. As opini\u00f5es poder\u00e3o ser expressas por meio da Avalia\u00e7\u00e3o Institucional, dispon\u00edvel para preenchimento de 30 de maio a 16 de junho no site:\u00a0<a href=\"http:\/\/siai.ufms.br\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><strong>siai.ufms.br<\/strong><\/a><\/p>\n<p>A participa\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 obrigat\u00f3ria, entretanto os alunos que n\u00e3o responderem ao question\u00e1rio deixam de colaborar com o autoconhecimento institucional e ficam sem acesso ao Sistema Acad\u00eamico (Siscad) no per\u00edodo da avalia\u00e7\u00e3o. Os acad\u00eamicos que participarem receber\u00e3o um comprovante que poder\u00e1 ser usado como horas de atividades complementares.<\/p>\n<p>\u201cA participa\u00e7\u00e3o do aluno \u00e9 fundamental, pois ele pode apresentar sua vis\u00e3o da Universidade e dos servi\u00e7os que s\u00e3o ofertados de maneira a contribuir para a melhoria da gest\u00e3o. Uma alta taxa de ades\u00e3o ir\u00e1 gerar um relato mais fiel da situa\u00e7\u00e3o da Universidade e consequentemente uma fonte important\u00edssima para subsidiar a tomada de decis\u00f5es\u201d, explica Maria Ines de Affonseca Jardim, presidente da Comiss\u00e3o Pr\u00f3pria de Avalia\u00e7\u00e3o (CPA) da UFMS.<\/p>\n<p>Nesta primeira avalia\u00e7\u00e3o de 2018, referente ao primeiro semestre, os alunos responder\u00e3o quest\u00f5es sobre a oferta do curso, as disciplinas deste semestre e sobre a atua\u00e7\u00e3o dos professores, coordenadores de curso e tutores presenciais e a dist\u00e2ncia.<\/p>\n<p>No segundo semestre uma nova avalia\u00e7\u00e3o ser\u00e1 realizada, com a participa\u00e7\u00e3o de toda a comunidade acad\u00eamica, e, al\u00e9m desses t\u00f3picos, ser\u00e3o considerados tamb\u00e9m os aspectos globais da Universidade como poli\u0301ticas de ensino, pesquisa e extensa\u0303o; gesta\u0303o e infraestrutura geral da UFMS.<\/p>\n<p>Al\u00e9m disso, vale ressaltar que j\u00e1 foram tomadas a\u00e7\u00f5es para v\u00e1rios dos principais problemas apontados na avalia\u00e7\u00e3o de 2017:<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/05\/tabela.png\" rel=\"lightbox[3987]\"><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter size-full wp-image-3990\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/05\/tabela.png\" alt=\"\" width=\"100%\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/05\/tabela.png 665w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/05\/tabela-192x300.png 192w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/05\/tabela-655x1024.png 655w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/05\/tabela-205x320.png 205w\" sizes=\"(max-width: 665px) 100vw, 665px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Vale ressaltar tamb\u00e9m que o relat\u00f3rio da \u00faltima autoavalia\u00e7\u00e3o institucional do CPTL est\u00e1 dispon\u00edvel em: <a href=\"https:\/\/seavi.ufms.br\/files\/2017\/12\/CPTL-2017.pdf\">https:\/\/seavi.ufms.br\/files\/2017\/12\/CPTL-2017.pdf<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Como avaliar a UFMS?<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/05\/siai.jpg\" rel=\"lightbox[3987]\"><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter size-full wp-image-4003\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/05\/siai.jpg\" alt=\"\" width=\"100%\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/05\/siai.jpg 2470w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/05\/siai-282x300.jpg 282w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/05\/siai-768x817.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/05\/siai-962x1024.jpg 962w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/05\/siai-301x320.jpg 301w\" sizes=\"(max-width: 2470px) 100vw, 2470px\" \/><\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Estudantes de gradua\u00e7\u00e3o, das modalidades presencial e a dist\u00e2ncia, e da p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o\u00a0stricto sensu\u00a0da UFMS t\u00eam a oportunidade de avaliar a Universidade e colaborar com seu desenvolvimento. As opini\u00f5es poder\u00e3o ser expressas por meio da Avalia\u00e7\u00e3o Institucional, dispon\u00edvel para preenchimento de 30 de maio a 16 de junho no site:\u00a0siai.ufms.br A participa\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 obrigat\u00f3ria, entretanto [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":3988,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Avalia\u00e7\u00e3o Institucional: UFMS recebe opini\u00e3o dos acad\u00eamicos - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/30\/instituicao-recebe-opiniao-dos-academicos\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Avalia\u00e7\u00e3o Institucional: UFMS recebe opini\u00e3o dos acad\u00eamicos[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Estudantes de gradua\u00e7\u00e3o, das modalidades presencial e a dist\u00e2ncia, e da p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o\u00a0stricto sensu\u00a0da UFMS t\u00eam a oportunidade de avaliar a Universidade e colaborar com seu desenvolvimento. As opini\u00f5es poder\u00e3o ser expressas por meio da Avalia\u00e7\u00e3o Institucional, dispon\u00edvel para preenchimento de 30 de maio a 16 de junho no site:\u00a0siai.ufms.br A participa\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 obrigat\u00f3ria, entretanto [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/30\/instituicao-recebe-opiniao-dos-academicos\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-05-30T19:57:35+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2018-06-25T13:44:07+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/05\/destaqueaval.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1584\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"508\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/30\/instituicao-recebe-opiniao-dos-academicos\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/30\/instituicao-recebe-opiniao-dos-academicos\/\",\"name\":\"[:pb]Avalia\u00e7\u00e3o Institucional: UFMS recebe opini\u00e3o dos acad\u00eamicos[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2018-05-30T19:57:35+00:00\",\"dateModified\":\"2018-06-25T13:44:07+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/30\/instituicao-recebe-opiniao-dos-academicos\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/30\/instituicao-recebe-opiniao-dos-academicos\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/30\/instituicao-recebe-opiniao-dos-academicos\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Avalia\u00e7\u00e3o Institucional: UFMS recebe opini\u00e3o dos acad\u00eamicos\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Avalia\u00e7\u00e3o Institucional: UFMS recebe opini\u00e3o dos acad\u00eamicos[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/30\/instituicao-recebe-opiniao-dos-academicos\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Avalia\u00e7\u00e3o Institucional: UFMS recebe opini\u00e3o dos acad\u00eamicos[:] - CPTL","og_description":"Estudantes de gradua\u00e7\u00e3o, das modalidades presencial e a dist\u00e2ncia, e da p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o\u00a0stricto sensu\u00a0da UFMS t\u00eam a oportunidade de avaliar a Universidade e colaborar com seu desenvolvimento. As opini\u00f5es poder\u00e3o ser expressas por meio da Avalia\u00e7\u00e3o Institucional, dispon\u00edvel para preenchimento de 30 de maio a 16 de junho no site:\u00a0siai.ufms.br A participa\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 obrigat\u00f3ria, entretanto [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/30\/instituicao-recebe-opiniao-dos-academicos\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2018-05-30T19:57:35+00:00","article_modified_time":"2018-06-25T13:44:07+00:00","og_image":[{"width":1584,"height":508,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/05\/destaqueaval.png","type":"image\/png"}],"author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/30\/instituicao-recebe-opiniao-dos-academicos\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/30\/instituicao-recebe-opiniao-dos-academicos\/","name":"[:pb]Avalia\u00e7\u00e3o Institucional: UFMS recebe opini\u00e3o dos acad\u00eamicos[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2018-05-30T19:57:35+00:00","dateModified":"2018-06-25T13:44:07+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/30\/instituicao-recebe-opiniao-dos-academicos\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/30\/instituicao-recebe-opiniao-dos-academicos\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/05\/30\/instituicao-recebe-opiniao-dos-academicos\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Avalia\u00e7\u00e3o Institucional: UFMS recebe opini\u00e3o dos acad\u00eamicos"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3987"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3987"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3987\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4004,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3987\/revisions\/4004"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3988"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3987"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3987"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3987"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}