{"id":3993,"date":"2018-06-05T15:51:02","date_gmt":"2018-06-05T19:51:02","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=3993"},"modified":"2018-06-11T10:33:33","modified_gmt":"2018-06-11T14:33:33","slug":"vamos-falar-sobre-o-sofrimento-e-angustia-palestra-no-cptl","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/06\/05\/vamos-falar-sobre-o-sofrimento-e-angustia-palestra-no-cptl\/","title":{"rendered":"&#8221;Vamos falar sobre o sofrimento e a ang\u00fastia?&#8221; &#8211; palestra no CPTL"},"content":{"rendered":"<p><\/p>\n<div>Palestrante: Prof. Edilson dos Reis, coordenador do curso de extens\u00e3o de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio e capel\u00e3o do Hospital Universit\u00e1rio\/UFMS\/Campo Grande<\/div>\n<div>Data: 08 de junho de 2018 (sexta-feira)<\/div>\n<div>Hor\u00e1rio: 19h00<\/div>\n<div>Local: Anfiteatro &#8220;Dercir Pedro de Oliveira&#8221; &#8211;\u00a0<a href=\"https:\/\/maps.google.com\/?q=Av.+Ranulpho+Marques+Leal,+3484&amp;entry=gmail&amp;source=g\">Av. Ranulpho Marques Leal, 3484<\/a>\u00a0&#8211; Unidade II &#8211; Campus de Tr\u00eas Lagoas<\/div>\n<div><\/div>\n<div><b>As vagas s\u00e3o limitadas. Pedimos que confirmem presen\u00e7a pelo e-mail\u00a0<a href=\"mailto:secae.cptl@ufms.br\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">secae.cptl@ufms.br<\/a>\u00a0at\u00e9 quarta-feira (06\/06).<\/b><\/div>\n<div><\/div>\n<div>Contamos com a presen\u00e7a do maior n\u00famero poss\u00edvel de membros da comunidade acad\u00eamica, dada a relev\u00e2ncia do assunto.<\/div>\n<div><\/div>\n<div>Caso haja alguma modifica\u00e7\u00e3o na agenda do evento, ser\u00e1 publicada nota no site do Campus.<\/div>\n<div><\/div>\n<div>Atenciosamente,<\/div>\n<div><\/div>\n<div>Equipe Secae\/CPTL<\/div>\n<p><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Palestrante: Prof. Edilson dos Reis, coordenador do curso de extens\u00e3o de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio e capel\u00e3o do Hospital Universit\u00e1rio\/UFMS\/Campo Grande Data: 08 de junho de 2018 (sexta-feira) Hor\u00e1rio: 19h00 Local: Anfiteatro &#8220;Dercir Pedro de Oliveira&#8221; &#8211;\u00a0Av. Ranulpho Marques Leal, 3484\u00a0&#8211; Unidade II &#8211; Campus de Tr\u00eas Lagoas As vagas s\u00e3o limitadas. Pedimos que confirmem presen\u00e7a [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":360,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>&quot;Vamos falar sobre o sofrimento e a ang\u00fastia?&quot; - palestra no CPTL - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/06\/05\/vamos-falar-sobre-o-sofrimento-e-angustia-palestra-no-cptl\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]&quot;Vamos falar sobre o sofrimento e a ang\u00fastia?&quot; - palestra no CPTL[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Palestrante: Prof. Edilson dos Reis, coordenador do curso de extens\u00e3o de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio e capel\u00e3o do Hospital Universit\u00e1rio\/UFMS\/Campo Grande Data: 08 de junho de 2018 (sexta-feira) Hor\u00e1rio: 19h00 Local: Anfiteatro &#8220;Dercir Pedro de Oliveira&#8221; &#8211;\u00a0Av. Ranulpho Marques Leal, 3484\u00a0&#8211; Unidade II &#8211; Campus de Tr\u00eas Lagoas As vagas s\u00e3o limitadas. Pedimos que confirmem presen\u00e7a [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/06\/05\/vamos-falar-sobre-o-sofrimento-e-angustia-palestra-no-cptl\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-06-05T19:51:02+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2018-06-11T14:33:33+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/09\/cptl-porta.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"738\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"330\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/06\/05\/vamos-falar-sobre-o-sofrimento-e-angustia-palestra-no-cptl\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/06\/05\/vamos-falar-sobre-o-sofrimento-e-angustia-palestra-no-cptl\/\",\"name\":\"[:pb]\\\"Vamos falar sobre o sofrimento e a ang\u00fastia?\\\" - palestra no CPTL[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2018-06-05T19:51:02+00:00\",\"dateModified\":\"2018-06-11T14:33:33+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/06\/05\/vamos-falar-sobre-o-sofrimento-e-angustia-palestra-no-cptl\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/06\/05\/vamos-falar-sobre-o-sofrimento-e-angustia-palestra-no-cptl\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/06\/05\/vamos-falar-sobre-o-sofrimento-e-angustia-palestra-no-cptl\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"&#8220;Vamos falar sobre o sofrimento e a ang\u00fastia?&#8221; &#8211; palestra no CPTL\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]\"Vamos falar sobre o sofrimento e a ang\u00fastia?\" - palestra no CPTL[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/06\/05\/vamos-falar-sobre-o-sofrimento-e-angustia-palestra-no-cptl\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]\"Vamos falar sobre o sofrimento e a ang\u00fastia?\" - palestra no CPTL[:] - CPTL","og_description":"Palestrante: Prof. Edilson dos Reis, coordenador do curso de extens\u00e3o de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio e capel\u00e3o do Hospital Universit\u00e1rio\/UFMS\/Campo Grande Data: 08 de junho de 2018 (sexta-feira) Hor\u00e1rio: 19h00 Local: Anfiteatro &#8220;Dercir Pedro de Oliveira&#8221; &#8211;\u00a0Av. Ranulpho Marques Leal, 3484\u00a0&#8211; Unidade II &#8211; Campus de Tr\u00eas Lagoas As vagas s\u00e3o limitadas. Pedimos que confirmem presen\u00e7a [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/06\/05\/vamos-falar-sobre-o-sofrimento-e-angustia-palestra-no-cptl\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2018-06-05T19:51:02+00:00","article_modified_time":"2018-06-11T14:33:33+00:00","og_image":[{"width":738,"height":330,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/09\/cptl-porta.png","type":"image\/png"}],"author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/06\/05\/vamos-falar-sobre-o-sofrimento-e-angustia-palestra-no-cptl\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/06\/05\/vamos-falar-sobre-o-sofrimento-e-angustia-palestra-no-cptl\/","name":"[:pb]\"Vamos falar sobre o sofrimento e a ang\u00fastia?\" - palestra no CPTL[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2018-06-05T19:51:02+00:00","dateModified":"2018-06-11T14:33:33+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/06\/05\/vamos-falar-sobre-o-sofrimento-e-angustia-palestra-no-cptl\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/06\/05\/vamos-falar-sobre-o-sofrimento-e-angustia-palestra-no-cptl\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/06\/05\/vamos-falar-sobre-o-sofrimento-e-angustia-palestra-no-cptl\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"&#8220;Vamos falar sobre o sofrimento e a ang\u00fastia?&#8221; &#8211; palestra no CPTL"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3993"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3993"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3993\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3994,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3993\/revisions\/3994"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/360"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3993"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3993"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3993"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}