{"id":4020,"date":"2018-06-18T11:42:00","date_gmt":"2018-06-18T15:42:00","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=4020"},"modified":"2018-06-25T09:38:46","modified_gmt":"2018-06-25T13:38:46","slug":"feira-solidaria-no-dia-19-06-campus-ii-bloco-da-historia-das-14h-as-21h30min","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/06\/18\/feira-solidaria-no-dia-19-06-campus-ii-bloco-da-historia-das-14h-as-21h30min\/","title":{"rendered":"Feira Solid\u00e1ria no dia 19-06, Campus II, Bloco da Hist\u00f3ria, das 14h \u00e0s 21h30min."},"content":{"rendered":"<p>O Curso de Hist\u00f3ria da UFMS est\u00e1 organizando uma grande Feira Solid\u00e1ria, com bazar da pechincha, brech\u00f3 com roupas incr\u00edveis e acess\u00f3rios muito baratos, sebo de livros, artesanatos ind\u00edgenas e diversos (croch\u00ea, patchwork, bordado, pintura em tecido, feltro, terr\u00e1rio, decoupage, artesanato de reaproveitamento e outros), al\u00e9m de comidinhas como bolos, doces, p\u00e3es, conservas, hortifr\u00fati, etc.<\/p>\n<p>Ser\u00e1 um evento de Economia Solid\u00e1ria. Os recursos angariados ser\u00e3o destinados, em parte, \u00e0 reforma da escola Ofay\u00e9 de Brasil\u00e2ndia, e em doa\u00e7\u00f5es de roupas e alimentos n\u00e3o perec\u00edveis aos Guarani Kaiow\u00e1, que est\u00e3o em vulnerabilidade na tekoha Pindo Roki.<\/p>\n<p>O evento constitui uma grande interven\u00e7\u00e3o de Economia Solid\u00e1ria na universidade, com exposi\u00e7\u00e3o e venda de produtos de assentados, coletivos de artes\u00e3s, ind\u00edgenas e estudantes engajados e com a desejada presen\u00e7a da comunidade tr\u00eas lagoense.<\/p>\n<p>A inten\u00e7\u00e3o \u00e9 fazer circular toda essa produ\u00e7\u00e3o a pre\u00e7os muito baixos, mostrando que, apesar do incentivo \u00e0 competitividade e agressividade do mercado, a perspectiva de uma comercializa\u00e7\u00e3o mais simples, criativa, local e solid\u00e1ria \u00e9 poss\u00edvel e poder\u00e1 nos apresentar alternativas para as crises que se apresentam.<\/p>\n<p>O evento est\u00e1 aberto para quem queira trazer algo para vender, sendo necess\u00e1rio apenas trazer uma canga, stand, mesa ou outros materiais para a exposi\u00e7\u00e3o e realizar um cadastro na hora.<\/p>\n<p>Durante todo o evento haver\u00e1 participa\u00e7\u00e3o de estudantes em atividades culturais, com m\u00fasica e poesia! Esperamos a comunidade!! Quem tamb\u00e9m puder trazer um pacote de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, j\u00e1 estar\u00e1 contribuindo com um dos objetivos do projeto!<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Link para evento no Facebook:<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/310259912845095\/?active_tab=about\">https:\/\/www.facebook.com\/events\/310259912845095\/?active_tab=about<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/06\/Feira-Solid\u00e1ria-Cartaz.jpg\" rel=\"lightbox[4020]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-4021\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/06\/Feira-Solid\u00e1ria-Cartaz.jpg\" alt=\"\" width=\"718\" height=\"718\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/06\/Feira-Solid\u00e1ria-Cartaz.jpg 718w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/06\/Feira-Solid\u00e1ria-Cartaz-150x150.jpg 150w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/06\/Feira-Solid\u00e1ria-Cartaz-300x300.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/06\/Feira-Solid\u00e1ria-Cartaz-320x320.jpg 320w\" sizes=\"(max-width: 718px) 100vw, 718px\" \/><\/a><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O Curso de Hist\u00f3ria da UFMS est\u00e1 organizando uma grande Feira Solid\u00e1ria, com bazar da pechincha, brech\u00f3 com roupas incr\u00edveis e acess\u00f3rios muito baratos, sebo de livros, artesanatos ind\u00edgenas e diversos (croch\u00ea, patchwork, bordado, pintura em tecido, feltro, terr\u00e1rio, decoupage, artesanato de reaproveitamento e outros), al\u00e9m de comidinhas como bolos, doces, p\u00e3es, conservas, hortifr\u00fati, etc. [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":4021,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Feira Solid\u00e1ria no dia 19-06, Campus II, Bloco da Hist\u00f3ria, das 14h \u00e0s 21h30min. - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/06\/18\/feira-solidaria-no-dia-19-06-campus-ii-bloco-da-historia-das-14h-as-21h30min\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Feira Solid\u00e1ria no dia 19-06, Campus II, Bloco da Hist\u00f3ria, das 14h \u00e0s 21h30min.[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O Curso de Hist\u00f3ria da UFMS est\u00e1 organizando uma grande Feira Solid\u00e1ria, com bazar da pechincha, brech\u00f3 com roupas incr\u00edveis e acess\u00f3rios muito baratos, sebo de livros, artesanatos ind\u00edgenas e diversos (croch\u00ea, patchwork, bordado, pintura em tecido, feltro, terr\u00e1rio, decoupage, artesanato de reaproveitamento e outros), al\u00e9m de comidinhas como bolos, doces, p\u00e3es, conservas, hortifr\u00fati, etc. [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/06\/18\/feira-solidaria-no-dia-19-06-campus-ii-bloco-da-historia-das-14h-as-21h30min\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-06-18T15:42:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2018-06-25T13:38:46+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/06\/Feira-Solid\u00e1ria-Cartaz.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"718\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"718\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/06\/18\/feira-solidaria-no-dia-19-06-campus-ii-bloco-da-historia-das-14h-as-21h30min\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/06\/18\/feira-solidaria-no-dia-19-06-campus-ii-bloco-da-historia-das-14h-as-21h30min\/\",\"name\":\"[:pb]Feira Solid\u00e1ria no dia 19-06, Campus II, Bloco da Hist\u00f3ria, das 14h \u00e0s 21h30min.[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2018-06-18T15:42:00+00:00\",\"dateModified\":\"2018-06-25T13:38:46+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/06\/18\/feira-solidaria-no-dia-19-06-campus-ii-bloco-da-historia-das-14h-as-21h30min\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/06\/18\/feira-solidaria-no-dia-19-06-campus-ii-bloco-da-historia-das-14h-as-21h30min\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/06\/18\/feira-solidaria-no-dia-19-06-campus-ii-bloco-da-historia-das-14h-as-21h30min\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Feira Solid\u00e1ria no dia 19-06, Campus II, Bloco da Hist\u00f3ria, das 14h \u00e0s 21h30min.\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Feira Solid\u00e1ria no dia 19-06, Campus II, Bloco da Hist\u00f3ria, das 14h \u00e0s 21h30min.[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/06\/18\/feira-solidaria-no-dia-19-06-campus-ii-bloco-da-historia-das-14h-as-21h30min\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Feira Solid\u00e1ria no dia 19-06, Campus II, Bloco da Hist\u00f3ria, das 14h \u00e0s 21h30min.[:] - CPTL","og_description":"O Curso de Hist\u00f3ria da UFMS est\u00e1 organizando uma grande Feira Solid\u00e1ria, com bazar da pechincha, brech\u00f3 com roupas incr\u00edveis e acess\u00f3rios muito baratos, sebo de livros, artesanatos ind\u00edgenas e diversos (croch\u00ea, patchwork, bordado, pintura em tecido, feltro, terr\u00e1rio, decoupage, artesanato de reaproveitamento e outros), al\u00e9m de comidinhas como bolos, doces, p\u00e3es, conservas, hortifr\u00fati, etc. [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/06\/18\/feira-solidaria-no-dia-19-06-campus-ii-bloco-da-historia-das-14h-as-21h30min\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2018-06-18T15:42:00+00:00","article_modified_time":"2018-06-25T13:38:46+00:00","og_image":[{"width":718,"height":718,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/06\/Feira-Solid\u00e1ria-Cartaz.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/06\/18\/feira-solidaria-no-dia-19-06-campus-ii-bloco-da-historia-das-14h-as-21h30min\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/06\/18\/feira-solidaria-no-dia-19-06-campus-ii-bloco-da-historia-das-14h-as-21h30min\/","name":"[:pb]Feira Solid\u00e1ria no dia 19-06, Campus II, Bloco da Hist\u00f3ria, das 14h \u00e0s 21h30min.[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2018-06-18T15:42:00+00:00","dateModified":"2018-06-25T13:38:46+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/06\/18\/feira-solidaria-no-dia-19-06-campus-ii-bloco-da-historia-das-14h-as-21h30min\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/06\/18\/feira-solidaria-no-dia-19-06-campus-ii-bloco-da-historia-das-14h-as-21h30min\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/06\/18\/feira-solidaria-no-dia-19-06-campus-ii-bloco-da-historia-das-14h-as-21h30min\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Feira Solid\u00e1ria no dia 19-06, Campus II, Bloco da Hist\u00f3ria, das 14h \u00e0s 21h30min."}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4020"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4020"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4020\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4022,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4020\/revisions\/4022"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4021"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4020"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4020"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4020"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}