{"id":4028,"date":"2018-06-25T09:42:11","date_gmt":"2018-06-25T13:42:11","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=4028"},"modified":"2018-06-25T09:42:11","modified_gmt":"2018-06-25T13:42:11","slug":"euraxess-abre-inscricoes-para-bolsas-de-mobilidade-pesquisadores","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/06\/25\/euraxess-abre-inscricoes-para-bolsas-de-mobilidade-pesquisadores\/","title":{"rendered":"Euraxess abre inscri\u00e7\u00f5es para bolsas de mobilidade a pesquisadores"},"content":{"rendered":"<p>A Euraxess Brasil juntamente com o Conselho Nacional das Funda\u00e7\u00f5es Estaduais de Amparo \u00e0 Pesquisa (Confap) recebe at\u00e9 o dia 12 de setembro, as inscri\u00e7\u00f5es para bolsas de mobilidade de pesquisadores individuais, atrav\u00e9s das A\u00e7\u00f5es Marie Sklodowska-Curie (MSCA).<\/p>\n<p>As bolsas individuais s\u00e3o classificadas em duas modalidades: para pesquisadores que saem do Brasil e v\u00e3o para a Europa (MSCA Individual Fellowship\/European Fellowship) e ao contr\u00e1rio, pesquisadores europeus quem possuem interesse em trabalhar no Brasil (MSCA Individual Fellowship\/Global Fellowship).<\/p>\n<p>Buscando desenvolver carreiras e promover a mobilidade de pesquisadores, fortalecendo a colabora\u00e7\u00e3o cient\u00edfica do mundo, a rede \u201cEuraxess Brasil-\u00a0<em>researchers in motion\u201d\u00a0<\/em>\u00e9 uma iniciativa da Comiss\u00e3o Europ\u00e9ia formada por 40 pa\u00edses europeus e conta com representantes em seis pa\u00edses\/regi\u00f5es ao redor do mundo, entre eles o Brasil, onde tem representantes desde maio de 2013. A MSCA segue a mesma proposta, assegurando o avan\u00e7o do capital intelectual da Europa e realizando sua aplicabilidade nas \u00e1reas com d\u00e9ficits de conhecimento.<\/p>\n<p>Mais informa\u00e7\u00f5es pelo e-mail brasil@euraxess.net ou pelos telefones (21) 3974-6687 ou (21) 96701-0105.<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A Euraxess Brasil juntamente com o Conselho Nacional das Funda\u00e7\u00f5es Estaduais de Amparo \u00e0 Pesquisa (Confap) recebe at\u00e9 o dia 12 de setembro, as inscri\u00e7\u00f5es para bolsas de mobilidade de pesquisadores individuais, atrav\u00e9s das A\u00e7\u00f5es Marie Sklodowska-Curie (MSCA). As bolsas individuais s\u00e3o classificadas em duas modalidades: para pesquisadores que saem do Brasil e v\u00e3o para [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Euraxess abre inscri\u00e7\u00f5es para bolsas de mobilidade a pesquisadores - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/06\/25\/euraxess-abre-inscricoes-para-bolsas-de-mobilidade-pesquisadores\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Euraxess abre inscri\u00e7\u00f5es para bolsas de mobilidade a pesquisadores[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A Euraxess Brasil juntamente com o Conselho Nacional das Funda\u00e7\u00f5es Estaduais de Amparo \u00e0 Pesquisa (Confap) recebe at\u00e9 o dia 12 de setembro, as inscri\u00e7\u00f5es para bolsas de mobilidade de pesquisadores individuais, atrav\u00e9s das A\u00e7\u00f5es Marie Sklodowska-Curie (MSCA). As bolsas individuais s\u00e3o classificadas em duas modalidades: para pesquisadores que saem do Brasil e v\u00e3o para [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/06\/25\/euraxess-abre-inscricoes-para-bolsas-de-mobilidade-pesquisadores\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-06-25T13:42:11+00:00\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/06\/25\/euraxess-abre-inscricoes-para-bolsas-de-mobilidade-pesquisadores\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/06\/25\/euraxess-abre-inscricoes-para-bolsas-de-mobilidade-pesquisadores\/\",\"name\":\"[:pb]Euraxess abre inscri\u00e7\u00f5es para bolsas de mobilidade a pesquisadores[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2018-06-25T13:42:11+00:00\",\"dateModified\":\"2018-06-25T13:42:11+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/06\/25\/euraxess-abre-inscricoes-para-bolsas-de-mobilidade-pesquisadores\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/06\/25\/euraxess-abre-inscricoes-para-bolsas-de-mobilidade-pesquisadores\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/06\/25\/euraxess-abre-inscricoes-para-bolsas-de-mobilidade-pesquisadores\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Euraxess abre inscri\u00e7\u00f5es para bolsas de mobilidade a pesquisadores\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Euraxess abre inscri\u00e7\u00f5es para bolsas de mobilidade a pesquisadores[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/06\/25\/euraxess-abre-inscricoes-para-bolsas-de-mobilidade-pesquisadores\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Euraxess abre inscri\u00e7\u00f5es para bolsas de mobilidade a pesquisadores[:] - CPTL","og_description":"A Euraxess Brasil juntamente com o Conselho Nacional das Funda\u00e7\u00f5es Estaduais de Amparo \u00e0 Pesquisa (Confap) recebe at\u00e9 o dia 12 de setembro, as inscri\u00e7\u00f5es para bolsas de mobilidade de pesquisadores individuais, atrav\u00e9s das A\u00e7\u00f5es Marie Sklodowska-Curie (MSCA). As bolsas individuais s\u00e3o classificadas em duas modalidades: para pesquisadores que saem do Brasil e v\u00e3o para [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/06\/25\/euraxess-abre-inscricoes-para-bolsas-de-mobilidade-pesquisadores\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2018-06-25T13:42:11+00:00","author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/06\/25\/euraxess-abre-inscricoes-para-bolsas-de-mobilidade-pesquisadores\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/06\/25\/euraxess-abre-inscricoes-para-bolsas-de-mobilidade-pesquisadores\/","name":"[:pb]Euraxess abre inscri\u00e7\u00f5es para bolsas de mobilidade a pesquisadores[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2018-06-25T13:42:11+00:00","dateModified":"2018-06-25T13:42:11+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/06\/25\/euraxess-abre-inscricoes-para-bolsas-de-mobilidade-pesquisadores\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/06\/25\/euraxess-abre-inscricoes-para-bolsas-de-mobilidade-pesquisadores\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/06\/25\/euraxess-abre-inscricoes-para-bolsas-de-mobilidade-pesquisadores\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Euraxess abre inscri\u00e7\u00f5es para bolsas de mobilidade a pesquisadores"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4028"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4028"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4028\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4029,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4028\/revisions\/4029"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4028"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4028"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4028"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}