{"id":4069,"date":"2018-07-17T11:10:07","date_gmt":"2018-07-17T15:10:07","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=4069"},"modified":"2018-07-17T11:10:07","modified_gmt":"2018-07-17T15:10:07","slug":"curso-de-capacitacao-sei-basico-no-cptl","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/07\/17\/curso-de-capacitacao-sei-basico-no-cptl\/","title":{"rendered":"CURSO DE CAPACITA\u00c7\u00c3O SEI B\u00c1SICO NO CPTL"},"content":{"rendered":"<p>A Divis\u00e3o de Capacita\u00e7\u00e3o e Qualifica\u00e7\u00e3o informa que as inscri\u00e7\u00f5es online para o curso de capacita\u00e7\u00e3o \u201cSEI B\u00e1sico\u201d, \u00a0em Tr\u00eas Lagoas, \u00a0ser\u00e3o no per\u00edodo de \u00a0de 17 de julho at\u00e9 dia 02 de agosto de 2018. O curso, com \u00a0carga hor\u00e1ria de 12 horas, contar\u00e1 com duas turmas de 40 servidores e ser\u00e1 realizado entre os dias 8 a 23 de agosto.<\/p>\n<p>Instrutores \u2013 \u00a0Fernando Rodrigues Teodoro dos Santos e Gleice Carlos Nogueira Rodrigues<\/p>\n<p>Per\u00edodo: 08 a 23 de agosto de 2018<\/p>\n<p>Turma 1 \u2013 Quarta-feira, das 13h \u00e0s 17h &#8211; Dias 8, 15 e 22\/08\u00a0( 40 vagas)<\/p>\n<p>Turma 2\u2013 Quinta-feira, das 7h30 \u00e0s 11h30 &#8211; Dias 9, 16 e 23\/08 (40 vagas)<\/p>\n<p>Local \u2013 Laborat\u00f3rio de Inform\u00e1tica do Bloco VIII<br \/>\nInscri\u00e7\u00f5es no link:<\/p>\n<blockquote class=\"wp-embedded-content\" data-secret=\"SJLGoSjcCZ\"><p><a href=\"https:\/\/progep.ufms.br\/sei-basico-cptl\/\">Curso de Capacita\u00e7\u00e3o: Sei B\u00e1sico CPTL<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><iframe class=\"wp-embedded-content\" sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" style=\"position: absolute; clip: rect(1px, 1px, 1px, 1px);\" src=\"https:\/\/progep.ufms.br\/sei-basico-cptl\/embed\/#?secret=SJLGoSjcCZ\" data-secret=\"SJLGoSjcCZ\" width=\"500\" height=\"282\" title=\"&#8220;Curso de Capacita\u00e7\u00e3o: Sei B\u00e1sico CPTL&#8221; &#8212; PROGEP - UFMS\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\"><\/iframe><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Mais informa\u00e7\u00f5es na Coad com Gleice ou Fernando: ramais 3709\u00a0ou\u00a03810.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-4070\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/07\/posterseicurso.jpeg\" alt=\"\" width=\"854\" height=\"1024\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/07\/posterseicurso.jpeg 854w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/07\/posterseicurso-250x300.jpeg 250w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/07\/posterseicurso-768x921.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/07\/posterseicurso-267x320.jpeg 267w\" sizes=\"(max-width: 854px) 100vw, 854px\" \/><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A Divis\u00e3o de Capacita\u00e7\u00e3o e Qualifica\u00e7\u00e3o informa que as inscri\u00e7\u00f5es online para o curso de capacita\u00e7\u00e3o \u201cSEI B\u00e1sico\u201d, \u00a0em Tr\u00eas Lagoas, \u00a0ser\u00e3o no per\u00edodo de \u00a0de 17 de julho at\u00e9 dia 02 de agosto de 2018. O curso, com \u00a0carga hor\u00e1ria de 12 horas, contar\u00e1 com duas turmas de 40 servidores e ser\u00e1 realizado entre [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":4070,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>CURSO DE CAPACITA\u00c7\u00c3O SEI B\u00c1SICO NO CPTL - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/07\/17\/curso-de-capacitacao-sei-basico-no-cptl\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]CURSO DE CAPACITA\u00c7\u00c3O SEI B\u00c1SICO NO CPTL[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A Divis\u00e3o de Capacita\u00e7\u00e3o e Qualifica\u00e7\u00e3o informa que as inscri\u00e7\u00f5es online para o curso de capacita\u00e7\u00e3o \u201cSEI B\u00e1sico\u201d, \u00a0em Tr\u00eas Lagoas, \u00a0ser\u00e3o no per\u00edodo de \u00a0de 17 de julho at\u00e9 dia 02 de agosto de 2018. O curso, com \u00a0carga hor\u00e1ria de 12 horas, contar\u00e1 com duas turmas de 40 servidores e ser\u00e1 realizado entre [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/07\/17\/curso-de-capacitacao-sei-basico-no-cptl\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-07-17T15:10:07+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/07\/posterseicurso.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"854\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/07\/17\/curso-de-capacitacao-sei-basico-no-cptl\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/07\/17\/curso-de-capacitacao-sei-basico-no-cptl\/\",\"name\":\"[:pb]CURSO DE CAPACITA\u00c7\u00c3O SEI B\u00c1SICO NO CPTL[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2018-07-17T15:10:07+00:00\",\"dateModified\":\"2018-07-17T15:10:07+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/07\/17\/curso-de-capacitacao-sei-basico-no-cptl\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/07\/17\/curso-de-capacitacao-sei-basico-no-cptl\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/07\/17\/curso-de-capacitacao-sei-basico-no-cptl\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"CURSO DE CAPACITA\u00c7\u00c3O SEI B\u00c1SICO NO CPTL\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]CURSO DE CAPACITA\u00c7\u00c3O SEI B\u00c1SICO NO CPTL[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/07\/17\/curso-de-capacitacao-sei-basico-no-cptl\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]CURSO DE CAPACITA\u00c7\u00c3O SEI B\u00c1SICO NO CPTL[:] - CPTL","og_description":"A Divis\u00e3o de Capacita\u00e7\u00e3o e Qualifica\u00e7\u00e3o informa que as inscri\u00e7\u00f5es online para o curso de capacita\u00e7\u00e3o \u201cSEI B\u00e1sico\u201d, \u00a0em Tr\u00eas Lagoas, \u00a0ser\u00e3o no per\u00edodo de \u00a0de 17 de julho at\u00e9 dia 02 de agosto de 2018. O curso, com \u00a0carga hor\u00e1ria de 12 horas, contar\u00e1 com duas turmas de 40 servidores e ser\u00e1 realizado entre [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/07\/17\/curso-de-capacitacao-sei-basico-no-cptl\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2018-07-17T15:10:07+00:00","og_image":[{"width":854,"height":1024,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/07\/posterseicurso.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/07\/17\/curso-de-capacitacao-sei-basico-no-cptl\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/07\/17\/curso-de-capacitacao-sei-basico-no-cptl\/","name":"[:pb]CURSO DE CAPACITA\u00c7\u00c3O SEI B\u00c1SICO NO CPTL[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2018-07-17T15:10:07+00:00","dateModified":"2018-07-17T15:10:07+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/07\/17\/curso-de-capacitacao-sei-basico-no-cptl\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/07\/17\/curso-de-capacitacao-sei-basico-no-cptl\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/07\/17\/curso-de-capacitacao-sei-basico-no-cptl\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"CURSO DE CAPACITA\u00c7\u00c3O SEI B\u00c1SICO NO CPTL"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4069"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4069"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4069\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4071,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4069\/revisions\/4071"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4070"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4069"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4069"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4069"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}