{"id":4077,"date":"2018-07-20T17:23:06","date_gmt":"2018-07-20T21:23:06","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=4077"},"modified":"2018-07-20T17:23:06","modified_gmt":"2018-07-20T21:23:06","slug":"25o-jornada-academica-de-medicina-da-ufms-campo-grande","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/07\/20\/25o-jornada-academica-de-medicina-da-ufms-campo-grande\/","title":{"rendered":"25\u00ba Jornada Acad\u00eamica de Medicina da UFMS &#8211; Campo Grande"},"content":{"rendered":"<p>\u00c9 com muito orgulho que anunciamos a 25\u00ba Jornada Acad\u00eamica de Medicina da UFMS &#8211; Campo Grande.<\/p>\n<p>Para ingressos, submiss\u00e3o de trabalho e maiores informa\u00e7\u00f5es consulte nossas redes sociais:<\/p>\n<p>&#8211; Facebook e Intagram: @jamufms<\/p>\n<p>&#8211; E-mail: ufms.jam@gmail.com<\/p>\n<p>&#8211; Site: <a href=\"http:\/\/ufmsjam.com\">ufmsjam.com<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/07\/medicinajam.png\" rel=\"lightbox[4077]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-4078\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/07\/medicinajam.png\" alt=\"\" width=\"640\" height=\"360\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/07\/medicinajam.png 640w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/07\/medicinajam-300x169.png 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/07\/medicinajam-569x320.png 569w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" \/><\/a><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00c9 com muito orgulho que anunciamos a 25\u00ba Jornada Acad\u00eamica de Medicina da UFMS &#8211; Campo Grande. Para ingressos, submiss\u00e3o de trabalho e maiores informa\u00e7\u00f5es consulte nossas redes sociais: &#8211; Facebook e Intagram: @jamufms &#8211; E-mail: ufms.jam@gmail.com &#8211; Site: ufmsjam.com &nbsp;<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":4078,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>25\u00ba Jornada Acad\u00eamica de Medicina da UFMS - Campo Grande - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/07\/20\/25o-jornada-academica-de-medicina-da-ufms-campo-grande\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]25\u00ba Jornada Acad\u00eamica de Medicina da UFMS - Campo Grande[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"\u00c9 com muito orgulho que anunciamos a 25\u00ba Jornada Acad\u00eamica de Medicina da UFMS &#8211; Campo Grande. Para ingressos, submiss\u00e3o de trabalho e maiores informa\u00e7\u00f5es consulte nossas redes sociais: &#8211; Facebook e Intagram: @jamufms &#8211; E-mail: ufms.jam@gmail.com &#8211; Site: ufmsjam.com &nbsp;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/07\/20\/25o-jornada-academica-de-medicina-da-ufms-campo-grande\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-07-20T21:23:06+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/07\/medicinajam.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"640\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"360\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/07\/20\/25o-jornada-academica-de-medicina-da-ufms-campo-grande\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/07\/20\/25o-jornada-academica-de-medicina-da-ufms-campo-grande\/\",\"name\":\"[:pb]25\u00ba Jornada Acad\u00eamica de Medicina da UFMS - Campo Grande[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2018-07-20T21:23:06+00:00\",\"dateModified\":\"2018-07-20T21:23:06+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/07\/20\/25o-jornada-academica-de-medicina-da-ufms-campo-grande\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/07\/20\/25o-jornada-academica-de-medicina-da-ufms-campo-grande\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/07\/20\/25o-jornada-academica-de-medicina-da-ufms-campo-grande\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"25\u00ba Jornada Acad\u00eamica de Medicina da UFMS &#8211; Campo Grande\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]25\u00ba Jornada Acad\u00eamica de Medicina da UFMS - Campo Grande[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/07\/20\/25o-jornada-academica-de-medicina-da-ufms-campo-grande\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]25\u00ba Jornada Acad\u00eamica de Medicina da UFMS - Campo Grande[:] - CPTL","og_description":"\u00c9 com muito orgulho que anunciamos a 25\u00ba Jornada Acad\u00eamica de Medicina da UFMS &#8211; Campo Grande. Para ingressos, submiss\u00e3o de trabalho e maiores informa\u00e7\u00f5es consulte nossas redes sociais: &#8211; Facebook e Intagram: @jamufms &#8211; E-mail: ufms.jam@gmail.com &#8211; Site: ufmsjam.com &nbsp;","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/07\/20\/25o-jornada-academica-de-medicina-da-ufms-campo-grande\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2018-07-20T21:23:06+00:00","og_image":[{"width":640,"height":360,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/07\/medicinajam.png","type":"image\/png"}],"author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/07\/20\/25o-jornada-academica-de-medicina-da-ufms-campo-grande\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/07\/20\/25o-jornada-academica-de-medicina-da-ufms-campo-grande\/","name":"[:pb]25\u00ba Jornada Acad\u00eamica de Medicina da UFMS - Campo Grande[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2018-07-20T21:23:06+00:00","dateModified":"2018-07-20T21:23:06+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/07\/20\/25o-jornada-academica-de-medicina-da-ufms-campo-grande\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/07\/20\/25o-jornada-academica-de-medicina-da-ufms-campo-grande\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/07\/20\/25o-jornada-academica-de-medicina-da-ufms-campo-grande\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"25\u00ba Jornada Acad\u00eamica de Medicina da UFMS &#8211; Campo Grande"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4077"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4077"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4077\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4079,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4077\/revisions\/4079"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4078"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4077"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4077"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4077"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}