{"id":4080,"date":"2018-07-24T11:31:24","date_gmt":"2018-07-24T15:31:24","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=4080"},"modified":"2019-05-04T11:49:02","modified_gmt":"2019-05-04T15:49:02","slug":"academicas-do-curso-de-enfermagem-sao-premiadas-em-evento-cientifico","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/07\/24\/academicas-do-curso-de-enfermagem-sao-premiadas-em-evento-cientifico\/","title":{"rendered":"Acad\u00eamicas do curso de Enfermagem s\u00e3o premiadas em evento cient\u00edfico"},"content":{"rendered":"<p>As acad\u00eamicas do curso de Enfermagem, Thallyta Damarys Neves dos Santos e M\u00f4nica da Silva Menezes, participaram do IV Simp\u00f3sio Internacional de\u00a0 Enfermagem em Terapia Intensiva realizado em Belo Horizonte &#8211; MG no per\u00edodo de 12 a 14 de julho e apresentaram trabalhos sob a orienta\u00e7\u00e3o do Prof Dr Roberto Della Rosa Mendez.<\/p>\n<p>O trabalho da acad\u00eamica\u00a0Thallyta Damarys Neves dos Santos intitulado &#8220;Infec\u00e7\u00e3o hospitalar em unidade de terapia intensiva adulto&#8221;\u00a0 recebeu o pr\u00eamio de segundo lugar e o da acad\u00eamica M\u00f4nica da Silva Menezes intitulado &#8220;Risco de glicemia inst\u00e1vel em paciente cr\u00edtico&#8221; terceiro lugar na categoria p\u00f4ster.<\/p>\n<p>As\u00a0acad\u00eamicas fazem parte do grupo de pesquisa &#8220;Aten\u00e7\u00e3o\u00a0\u00e0 Sa\u00fade de Indiv\u00edduos e Coletividade (ASICO), os trabalhos foram desenvolvidos na gradua\u00e7\u00e3o em Enfermagem sob a orienta\u00e7\u00e3o do professor Roberto Della Rosa Mendez e participa\u00e7\u00e3o dos demais membros do grupo de pesquisa.\u00a0Fizeram parte dos trabalhos alunos e professores do curso de Enfermagem\/CPTL e tamb\u00e9m profissionais do Hospital Auxiliadora.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/07\/pic1.jpeg\" rel=\"lightbox[4080]\"><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter size-full wp-image-4081\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/07\/pic1.jpeg\" alt=\"\" width=\"100%\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/07\/pic1.jpeg 653w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/07\/pic1-169x300.jpeg 169w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/07\/pic1-576x1024.jpeg 576w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/07\/pic1-180x320.jpeg 180w\" sizes=\"(max-width: 653px) 100vw, 653px\" \/><\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/07\/pic2.jpeg\" rel=\"lightbox[4080]\"><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter size-full wp-image-4082\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/07\/pic2.jpeg\" alt=\"\" width=\"100%\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/07\/pic2.jpeg 1164w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/07\/pic2-300x169.jpeg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/07\/pic2-768x432.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/07\/pic2-1024x576.jpeg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/07\/pic2-569x320.jpeg 569w\" sizes=\"(max-width: 1164px) 100vw, 1164px\" \/><\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/07\/pic3.jpeg\" rel=\"lightbox[4080]\"><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter size-full wp-image-4083\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/07\/pic3.jpeg\" alt=\"\" width=\"100%\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/07\/pic3.jpeg 1280w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/07\/pic3-300x225.jpeg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/07\/pic3-768x576.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/07\/pic3-1024x768.jpeg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/07\/pic3-427x320.jpeg 427w\" sizes=\"(max-width: 1280px) 100vw, 1280px\" \/><\/a><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>As acad\u00eamicas do curso de Enfermagem, Thallyta Damarys Neves dos Santos e M\u00f4nica da Silva Menezes, participaram do IV Simp\u00f3sio Internacional de\u00a0 Enfermagem em Terapia Intensiva realizado em Belo Horizonte &#8211; MG no per\u00edodo de 12 a 14 de julho e apresentaram trabalhos sob a orienta\u00e7\u00e3o do Prof Dr Roberto Della Rosa Mendez. O trabalho [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":4083,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Acad\u00eamicas do curso de Enfermagem s\u00e3o premiadas em evento cient\u00edfico - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/07\/24\/academicas-do-curso-de-enfermagem-sao-premiadas-em-evento-cientifico\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Acad\u00eamicas do curso de Enfermagem s\u00e3o premiadas em evento cient\u00edfico[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"As acad\u00eamicas do curso de Enfermagem, Thallyta Damarys Neves dos Santos e M\u00f4nica da Silva Menezes, participaram do IV Simp\u00f3sio Internacional de\u00a0 Enfermagem em Terapia Intensiva realizado em Belo Horizonte &#8211; MG no per\u00edodo de 12 a 14 de julho e apresentaram trabalhos sob a orienta\u00e7\u00e3o do Prof Dr Roberto Della Rosa Mendez. O trabalho [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/07\/24\/academicas-do-curso-de-enfermagem-sao-premiadas-em-evento-cientifico\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-07-24T15:31:24+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-05-04T15:49:02+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/07\/pic3.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"960\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/07\/24\/academicas-do-curso-de-enfermagem-sao-premiadas-em-evento-cientifico\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/07\/24\/academicas-do-curso-de-enfermagem-sao-premiadas-em-evento-cientifico\/\",\"name\":\"[:pb]Acad\u00eamicas do curso de Enfermagem s\u00e3o premiadas em evento cient\u00edfico[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2018-07-24T15:31:24+00:00\",\"dateModified\":\"2019-05-04T15:49:02+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/07\/24\/academicas-do-curso-de-enfermagem-sao-premiadas-em-evento-cientifico\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/07\/24\/academicas-do-curso-de-enfermagem-sao-premiadas-em-evento-cientifico\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/07\/24\/academicas-do-curso-de-enfermagem-sao-premiadas-em-evento-cientifico\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Acad\u00eamicas do curso de Enfermagem s\u00e3o premiadas em evento cient\u00edfico\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Acad\u00eamicas do curso de Enfermagem s\u00e3o premiadas em evento cient\u00edfico[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/07\/24\/academicas-do-curso-de-enfermagem-sao-premiadas-em-evento-cientifico\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Acad\u00eamicas do curso de Enfermagem s\u00e3o premiadas em evento cient\u00edfico[:] - CPTL","og_description":"As acad\u00eamicas do curso de Enfermagem, Thallyta Damarys Neves dos Santos e M\u00f4nica da Silva Menezes, participaram do IV Simp\u00f3sio Internacional de\u00a0 Enfermagem em Terapia Intensiva realizado em Belo Horizonte &#8211; MG no per\u00edodo de 12 a 14 de julho e apresentaram trabalhos sob a orienta\u00e7\u00e3o do Prof Dr Roberto Della Rosa Mendez. O trabalho [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/07\/24\/academicas-do-curso-de-enfermagem-sao-premiadas-em-evento-cientifico\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2018-07-24T15:31:24+00:00","article_modified_time":"2019-05-04T15:49:02+00:00","og_image":[{"width":1280,"height":960,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/07\/pic3.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/07\/24\/academicas-do-curso-de-enfermagem-sao-premiadas-em-evento-cientifico\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/07\/24\/academicas-do-curso-de-enfermagem-sao-premiadas-em-evento-cientifico\/","name":"[:pb]Acad\u00eamicas do curso de Enfermagem s\u00e3o premiadas em evento cient\u00edfico[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2018-07-24T15:31:24+00:00","dateModified":"2019-05-04T15:49:02+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/07\/24\/academicas-do-curso-de-enfermagem-sao-premiadas-em-evento-cientifico\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/07\/24\/academicas-do-curso-de-enfermagem-sao-premiadas-em-evento-cientifico\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/07\/24\/academicas-do-curso-de-enfermagem-sao-premiadas-em-evento-cientifico\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Acad\u00eamicas do curso de Enfermagem s\u00e3o premiadas em evento cient\u00edfico"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4080"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4080"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4080\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4085,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4080\/revisions\/4085"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4083"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4080"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4080"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4080"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}