{"id":4089,"date":"2018-07-27T19:02:07","date_gmt":"2018-07-27T23:02:07","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=4089"},"modified":"2018-07-27T19:02:07","modified_gmt":"2018-07-27T23:02:07","slug":"atencao-academicos-que-utilizam-o-restaurante-universitario-rucptl","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/07\/27\/atencao-academicos-que-utilizam-o-restaurante-universitario-rucptl\/","title":{"rendered":"ATEN\u00c7\u00c3O\u00a0ACAD\u00caMICOS QUE UTILIZAM O RESTAURANTE UNIVERSIT\u00c1RIO \u2013 RU\/CPTL"},"content":{"rendered":"<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Informamos que a Pr\u00f3-Reitora de Assuntos Estudantis, da Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativas n\u00ba 1 de 9 de agosto de 2017 e n\u00ba 4 de 27 de setembro de 2017, resolve atrav\u00e9s da INSTRU\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7O N\u00ba 128, DE 12 DE JUNHO DE 2018:<\/p>\n<p>Art. 1\u00ba Convocar os (as) estudantes que possuem cadastro nos Restaurantes Universit\u00e1rios, para comprova\u00e7\u00e3o da renda.<\/p>\n<p>\u00a7 1\u00ba A convoca\u00e7\u00e3o ser\u00e1 realizada por amostragem, rotineiramente.<\/p>\n<p>\u00a7 2\u00ba O (a) estudante convocado (a) dever\u00e1 prestar as informa\u00e7\u00f5es solicitadas e entregar ou enviar c\u00f3pia dos documentos comprobat\u00f3rios no e-mail: diase.proaes@ufms.br, conforme descritos no Anexo II, dispon\u00edvel na p\u00e1gina https:\/\/proaes.ufms.br\/acesso-ao-ru\/.<\/p>\n<p>\u00a7 3\u00ba A comprova\u00e7\u00e3o ser\u00e1 analisada por servidor da Diase (Divis\u00e3o de Assist\u00eancia ao Estudante) na Cidade Universit\u00e1ria e na Secae (Secretaria de Apoio para Assuntos Estudantis) nos C\u00e2mpus.<\/p>\n<p>\u00a7 4\u00ba Havendo diverg\u00eancia da renda declarada no cadastro do R. U. e o formul\u00e1rio e documentos comprobat\u00f3rios atualizados, o (a) estudante passar\u00e1 a pagar o valor de refei\u00e7\u00e3o referente \u00e0 faixa de renda comprovada.<\/p>\n<p>\u00a7 5\u00ba O n\u00e3o atendimento \u00e0 solicita\u00e7\u00e3o via e-mail, implicar\u00e1 no pagamento do maior valor na refei\u00e7\u00e3o do restaurante universit\u00e1rio at\u00e9 que o (a) estudante responda \u00e0 Diase ou Secae para comprova\u00e7\u00e3o da renda.<\/p>\n<p>\u00a7 6\u00ba Os (as) estudantes que comprovaram renda nos processos seletivos da Proaes no ano anterior e no vigente, est\u00e3o dispensados desta convoca\u00e7\u00e3o, pois os documentos foram previamente conferidos pela Proaes.<\/p>\n<p>Art. 2\u00ba Autorizar a solicita\u00e7\u00e3o, volunt\u00e1ria, da revis\u00e3o do valor pago pelos (as) estudantes nas refei\u00e7\u00f5es nos Restaurantes Universit\u00e1rios da UFMS.<\/p>\n<p>\u00a7 1\u00ba A solicita\u00e7\u00e3o deve ser iniciada com o preenchimento do requerimento de solicita\u00e7\u00e3o de altera\u00e7\u00e3o do valor de pagamento do RU, com c\u00f3pias de documentos e declara\u00e7\u00f5es\u00a0 comprobat\u00f3rias de renda (Anexo II, dispon\u00edvel na p\u00e1gina https:\/\/proaes.ufms.br\/acesso-ao-ru\/), entregue na Diase (Cidade Universit\u00e1ria) e nas Secaes (nos C\u00e2mpus) ou, digitalizadas e enviadas para o e-mail diase.proaes@ufms.br.<\/p>\n<p>\u00a7 2\u00ba A comprova\u00e7\u00e3o ser\u00e1 analisada por servidor, da Diase na Cidade universit\u00e1ria e da Secae nos<\/p>\n<p>C\u00e2mpus, na presen\u00e7a do (a) estudante.<\/p>\n<p>\u00a7 3\u00ba Ap\u00f3s a verifica\u00e7\u00e3o pelo servidor haver\u00e1 a atualiza\u00e7\u00e3o do valor pago pelas refei\u00e7\u00f5es pelo (a)<\/p>\n<p>estudante, conforme faixa de renda comprovada.<\/p>\n<p>Em caso de d\u00favidas ou esclarecimentos favor entrar em contato pelos fones 3509-3702\/3509-3749\/3509-3756\/3509-3800 ou procurar a Secae\/CPTL<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>&nbsp; Informamos que a Pr\u00f3-Reitora de Assuntos Estudantis, da Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativas n\u00ba 1 de 9 de agosto de 2017 e n\u00ba 4 de 27 de setembro de 2017, resolve atrav\u00e9s da INSTRU\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7O N\u00ba 128, DE 12 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":360,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>ATEN\u00c7\u00c3O\u00a0ACAD\u00caMICOS QUE UTILIZAM O RESTAURANTE UNIVERSIT\u00c1RIO \u2013 RU\/CPTL - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/07\/27\/atencao-academicos-que-utilizam-o-restaurante-universitario-rucptl\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]ATEN\u00c7\u00c3O\u00a0ACAD\u00caMICOS QUE UTILIZAM O RESTAURANTE UNIVERSIT\u00c1RIO \u2013 RU\/CPTL[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"&nbsp; Informamos que a Pr\u00f3-Reitora de Assuntos Estudantis, da Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativas n\u00ba 1 de 9 de agosto de 2017 e n\u00ba 4 de 27 de setembro de 2017, resolve atrav\u00e9s da INSTRU\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7O N\u00ba 128, DE 12 [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/07\/27\/atencao-academicos-que-utilizam-o-restaurante-universitario-rucptl\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-07-27T23:02:07+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/09\/cptl-porta.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"738\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"330\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/07\/27\/atencao-academicos-que-utilizam-o-restaurante-universitario-rucptl\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/07\/27\/atencao-academicos-que-utilizam-o-restaurante-universitario-rucptl\/\",\"name\":\"[:pb]ATEN\u00c7\u00c3O\u00a0ACAD\u00caMICOS QUE UTILIZAM O RESTAURANTE UNIVERSIT\u00c1RIO \u2013 RU\/CPTL[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2018-07-27T23:02:07+00:00\",\"dateModified\":\"2018-07-27T23:02:07+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/07\/27\/atencao-academicos-que-utilizam-o-restaurante-universitario-rucptl\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/07\/27\/atencao-academicos-que-utilizam-o-restaurante-universitario-rucptl\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/07\/27\/atencao-academicos-que-utilizam-o-restaurante-universitario-rucptl\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"ATEN\u00c7\u00c3O\u00a0ACAD\u00caMICOS QUE UTILIZAM O RESTAURANTE UNIVERSIT\u00c1RIO \u2013 RU\/CPTL\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]ATEN\u00c7\u00c3O\u00a0ACAD\u00caMICOS QUE UTILIZAM O RESTAURANTE UNIVERSIT\u00c1RIO \u2013 RU\/CPTL[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/07\/27\/atencao-academicos-que-utilizam-o-restaurante-universitario-rucptl\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]ATEN\u00c7\u00c3O\u00a0ACAD\u00caMICOS QUE UTILIZAM O RESTAURANTE UNIVERSIT\u00c1RIO \u2013 RU\/CPTL[:] - CPTL","og_description":"&nbsp; Informamos que a Pr\u00f3-Reitora de Assuntos Estudantis, da Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando as Instru\u00e7\u00f5es Normativas n\u00ba 1 de 9 de agosto de 2017 e n\u00ba 4 de 27 de setembro de 2017, resolve atrav\u00e9s da INSTRU\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7O N\u00ba 128, DE 12 [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/07\/27\/atencao-academicos-que-utilizam-o-restaurante-universitario-rucptl\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2018-07-27T23:02:07+00:00","og_image":[{"width":738,"height":330,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/09\/cptl-porta.png","type":"image\/png"}],"author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/07\/27\/atencao-academicos-que-utilizam-o-restaurante-universitario-rucptl\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/07\/27\/atencao-academicos-que-utilizam-o-restaurante-universitario-rucptl\/","name":"[:pb]ATEN\u00c7\u00c3O\u00a0ACAD\u00caMICOS QUE UTILIZAM O RESTAURANTE UNIVERSIT\u00c1RIO \u2013 RU\/CPTL[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2018-07-27T23:02:07+00:00","dateModified":"2018-07-27T23:02:07+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/07\/27\/atencao-academicos-que-utilizam-o-restaurante-universitario-rucptl\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/07\/27\/atencao-academicos-que-utilizam-o-restaurante-universitario-rucptl\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/07\/27\/atencao-academicos-que-utilizam-o-restaurante-universitario-rucptl\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"ATEN\u00c7\u00c3O\u00a0ACAD\u00caMICOS QUE UTILIZAM O RESTAURANTE UNIVERSIT\u00c1RIO \u2013 RU\/CPTL"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4089"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4089"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4089\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4090,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4089\/revisions\/4090"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/360"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4089"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4089"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4089"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}