{"id":4094,"date":"2018-07-29T21:09:59","date_gmt":"2018-07-30T01:09:59","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=4094"},"modified":"2019-04-04T18:25:58","modified_gmt":"2019-04-04T22:25:58","slug":"renovacao-de-matricula-para-segundo-semestre-de-2018-orientacoes","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/07\/29\/renovacao-de-matricula-para-segundo-semestre-de-2018-orientacoes\/","title":{"rendered":"Renova\u00e7\u00e3o de Matr\u00edcula para Segundo Semestre de 2018 &#8211; Orienta\u00e7\u00f5es"},"content":{"rendered":"<p>Aten\u00e7\u00e3o acad\u00eamicos! A etapa de Sele\u00e7\u00e3o de Disciplinas online via Siscad referente \u00e0 Renova\u00e7\u00e3o de Matr\u00edcula\u00a0<strong>\u00e9 obrigat\u00f3ria<\/strong>\u00a0a todos os acad\u00eamicos e inicia nesta segunda-feira, dia 30\/7.<\/p>\n<p><!--more--><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/07\/Orientacao-matricula-aos-alunos.pdf\">Clique aqui para baixar um documento com Orienta\u00e7\u00f5es para Matr\u00edcula.<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Segue abaixo o Cronograma das Etapas de Renova\u00e7\u00e3o de Matr\u00edcula do per\u00edodo 2018\/2:<\/p>\n<table border=\"4\" cellspacing=\"1\" cellpadding=\"1\">\n<tbody>\n<tr>\n<td>\n<p class=\"Tabela_Texto_Alinhado_Esquerda\"><strong>Etapas<\/strong><\/p>\n<\/td>\n<td>\n<p class=\"Tabela_Texto_Alinhado_Esquerda\"><strong>Respons\u00e1vel(is)<\/strong><\/p>\n<\/td>\n<td>\n<p class=\"Tabela_Texto_Alinhado_Esquerda\"><strong>Datas<\/strong><\/p>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>\n<p class=\"Tabela_Texto_Alinhado_Esquerda\">Sele\u00e7\u00e3o de disciplinas online pelo SISCAD (estudante)<\/p>\n<\/td>\n<td>\n<p class=\"Tabela_Texto_Alinhado_Esquerda\">Estudantes<\/p>\n<\/td>\n<td>\n<p class=\"Tabela_Texto_Alinhado_Esquerda\">30 e 31 de julho<\/p>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>\n<p class=\"Tabela_Texto_Alinhado_Esquerda\">Processamento da sele\u00e7\u00e3o realizada para preenchimento e distribui\u00e7\u00e3o das vagas<\/p>\n<\/td>\n<td>\n<p class=\"Tabela_Texto_Alinhado_Esquerda\">AGETIC<\/p>\n<\/td>\n<td>\n<p class=\"Tabela_Texto_Alinhado_Esquerda\">1 de agosto<\/p>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td rowspan=\"2\">\n<p class=\"Tabela_Texto_Alinhado_Esquerda\">Ajustes de matr\u00edculas<\/p>\n<\/td>\n<td>\n<p class=\"Tabela_Texto_Alinhado_Esquerda\">Coordena\u00e7\u00e3o de curso<\/p>\n<\/td>\n<td>\n<p class=\"Tabela_Texto_Alinhado_Esquerda\">2 a 7 de agosto<\/p>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>\n<p class=\"Tabela_Texto_Alinhado_Esquerda\">Estudantes<\/p>\n<\/td>\n<td>\n<p class=\"Tabela_Texto_Alinhado_Esquerda\">9 e 10 de agosto<\/p>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>\n<p class=\"Tabela_Texto_Alinhado_Esquerda\">Processamento dos ajustes realizados para preenchimento e distribui\u00e7\u00e3o das vagas<\/p>\n<\/td>\n<td>\n<p class=\"Tabela_Texto_Alinhado_Esquerda\">AGETIC<\/p>\n<\/td>\n<td>\n<p class=\"Tabela_Texto_Alinhado_Esquerda\">13 de agosto<\/p>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>\n<p class=\"Tabela_Texto_Alinhado_Esquerda\">Valida\u00e7\u00e3o de matr\u00edculas<\/p>\n<\/td>\n<td>\n<p class=\"Tabela_Texto_Alinhado_Esquerda\">Coordena\u00e7\u00e3o de curso e SECAC<\/p>\n<\/td>\n<td>\n<p class=\"Tabela_Texto_Alinhado_Esquerda\">14 a 17 de agosto<\/p>\n<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<p>&nbsp;<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Aten\u00e7\u00e3o acad\u00eamicos! A etapa de Sele\u00e7\u00e3o de Disciplinas online via Siscad referente \u00e0 Renova\u00e7\u00e3o de Matr\u00edcula\u00a0\u00e9 obrigat\u00f3ria\u00a0a todos os acad\u00eamicos e inicia nesta segunda-feira, dia 30\/7.<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":360,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Renova\u00e7\u00e3o de Matr\u00edcula para Segundo Semestre de 2018 - Orienta\u00e7\u00f5es - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/07\/29\/renovacao-de-matricula-para-segundo-semestre-de-2018-orientacoes\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Renova\u00e7\u00e3o de Matr\u00edcula para Segundo Semestre de 2018 - Orienta\u00e7\u00f5es[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Aten\u00e7\u00e3o acad\u00eamicos! A etapa de Sele\u00e7\u00e3o de Disciplinas online via Siscad referente \u00e0 Renova\u00e7\u00e3o de Matr\u00edcula\u00a0\u00e9 obrigat\u00f3ria\u00a0a todos os acad\u00eamicos e inicia nesta segunda-feira, dia 30\/7.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/07\/29\/renovacao-de-matricula-para-segundo-semestre-de-2018-orientacoes\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-07-30T01:09:59+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-04-04T22:25:58+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/09\/cptl-porta.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"738\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"330\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/07\/29\/renovacao-de-matricula-para-segundo-semestre-de-2018-orientacoes\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/07\/29\/renovacao-de-matricula-para-segundo-semestre-de-2018-orientacoes\/\",\"name\":\"[:pb]Renova\u00e7\u00e3o de Matr\u00edcula para Segundo Semestre de 2018 - Orienta\u00e7\u00f5es[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2018-07-30T01:09:59+00:00\",\"dateModified\":\"2019-04-04T22:25:58+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/07\/29\/renovacao-de-matricula-para-segundo-semestre-de-2018-orientacoes\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/07\/29\/renovacao-de-matricula-para-segundo-semestre-de-2018-orientacoes\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/07\/29\/renovacao-de-matricula-para-segundo-semestre-de-2018-orientacoes\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Renova\u00e7\u00e3o de Matr\u00edcula para Segundo Semestre de 2018 &#8211; Orienta\u00e7\u00f5es\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Renova\u00e7\u00e3o de Matr\u00edcula para Segundo Semestre de 2018 - Orienta\u00e7\u00f5es[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/07\/29\/renovacao-de-matricula-para-segundo-semestre-de-2018-orientacoes\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Renova\u00e7\u00e3o de Matr\u00edcula para Segundo Semestre de 2018 - Orienta\u00e7\u00f5es[:] - CPTL","og_description":"Aten\u00e7\u00e3o acad\u00eamicos! A etapa de Sele\u00e7\u00e3o de Disciplinas online via Siscad referente \u00e0 Renova\u00e7\u00e3o de Matr\u00edcula\u00a0\u00e9 obrigat\u00f3ria\u00a0a todos os acad\u00eamicos e inicia nesta segunda-feira, dia 30\/7.","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/07\/29\/renovacao-de-matricula-para-segundo-semestre-de-2018-orientacoes\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2018-07-30T01:09:59+00:00","article_modified_time":"2019-04-04T22:25:58+00:00","og_image":[{"width":738,"height":330,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/09\/cptl-porta.png","type":"image\/png"}],"author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/07\/29\/renovacao-de-matricula-para-segundo-semestre-de-2018-orientacoes\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/07\/29\/renovacao-de-matricula-para-segundo-semestre-de-2018-orientacoes\/","name":"[:pb]Renova\u00e7\u00e3o de Matr\u00edcula para Segundo Semestre de 2018 - Orienta\u00e7\u00f5es[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2018-07-30T01:09:59+00:00","dateModified":"2019-04-04T22:25:58+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/07\/29\/renovacao-de-matricula-para-segundo-semestre-de-2018-orientacoes\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/07\/29\/renovacao-de-matricula-para-segundo-semestre-de-2018-orientacoes\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/07\/29\/renovacao-de-matricula-para-segundo-semestre-de-2018-orientacoes\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Renova\u00e7\u00e3o de Matr\u00edcula para Segundo Semestre de 2018 &#8211; Orienta\u00e7\u00f5es"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4094"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4094"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4094\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4097,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4094\/revisions\/4097"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/360"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4094"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4094"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4094"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}