{"id":4107,"date":"2018-07-31T10:26:36","date_gmt":"2018-07-31T14:26:36","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=4107"},"modified":"2019-04-04T18:25:53","modified_gmt":"2019-04-04T22:25:53","slug":"cia-de-danca-faz-estreia-de-espetaculo-no-anfiteatro-derci-pedro-de-oliveira-da-ufms-cptl-com-tres-sessoes-gratuitas","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/07\/31\/cia-de-danca-faz-estreia-de-espetaculo-no-anfiteatro-derci-pedro-de-oliveira-da-ufms-cptl-com-tres-sessoes-gratuitas\/","title":{"rendered":"Cia de Dan\u00e7a faz estreia de espet\u00e1culo no Anfiteatro Derci Pedro de Oliveira da UFMS CPTL com tr\u00eas sess\u00f5es gratuitas."},"content":{"rendered":"<p>A Cia. de Dan\u00e7a Thiago Ramalho que\u00a0\u00a0surgiu no ano de 2011 com o objetivo de divulgar a\u00a0linguagem do\u00a0<em>Jazz Dance, Modern jazz e Jazz Musical\u00a0<\/em>em Curitiba faz a estreia de seu novo\u00a0espet\u00e1culo de dan\u00e7a\u00a0<em>&#8220;Corpos Po\u00e9ticos&#8221;<\/em>\u00a0em Tr\u00eas Lagoas. A estr\u00e9ia ser\u00e1 no dia 22 de agosto as\u00a019:30 no Anfiteatro Derci Pedro de Olviveira da UFMS CPTL\u00a0com entrada gratuita. Ainda ser\u00e3o realizadas mais duas sess\u00f5es gratuitas nos dias 23 e 24 de agosto\u00a0as 19: 30, tamb\u00e9m no Anfiteatro Derci Pdero de Oliveira.<\/p>\n<p>Na \u00a0sua trajet\u00f3ria a Cia. Thiago Ramalho\u00a0j\u00e1 teve a participa\u00e7\u00e3o em diversos eventos e festivais tendo\u00a0entre alguns de seus trabalhos\u00a0o\u00a0Musical Pocket show para a Companhia Paranaense de Energia El\u00e9trica- COPEL, Shows para Elba Ramalho, Alceu Valen\u00e7a e Raimundo Fagner junto a empresa COPEL. Al\u00e9m de circula\u00e7\u00e3o com espet\u00e1culos Metamorfose, Lembran\u00e7as e Cabaret pelas principais cidades e teatros do estado do Paran\u00e1. Tamb\u00e9m na cidade de Tr\u00eas Lagoas em 2012 desenvolveu projetos junto a Prefeitura Municipal e Funda\u00e7\u00e3o Cultural de Mato Grosso do Sul como \u201cSemana pra dan\u00e7a\u201d, espet\u00e1culo \u201cEN Degas&#8221;.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/07\/corpospoeticos.jpeg\" rel=\"lightbox[4107]\"><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter size-full wp-image-4108\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/07\/corpospoeticos.jpeg\" alt=\"\" width=\"100%\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/07\/corpospoeticos.jpeg 678w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/07\/corpospoeticos-212x300.jpeg 212w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/07\/corpospoeticos-226x320.jpeg 226w\" sizes=\"(max-width: 678px) 100vw, 678px\" \/><\/a><\/p>\n<p>O espet\u00e1culo\u00a0<strong><em>&#8220;Corpos Po\u00e9ticos&#8221;\u00a0<\/em><\/strong><em>\u00a0<\/em>surgiu de<strong><em>\u00a0<\/em><\/strong>pesquisas te\u00f3rico-pr\u00e1ticas realizadas pelo grupo durante o primeiro semestre de 2018 na busca de uma uni\u00e3o entre as mais variadas formas de express\u00e3o art\u00edsticas \u00a0resultando em um\u00a0espet\u00e1culo que envolve musica, poesia e dan\u00e7a.<\/p>\n<p>Da sensibilidade de autores e compositores, passando pela melodia idealizada e chegando aos corpos dos bailarinos o\u00a0espet\u00e1culo presta uma singela homenagem a uma narrativa que conta o ciclo do amor.\u00a0Do\u00a0\u00a0texto liter\u00e1rio\u00a0um convite a uma composi\u00e7\u00e3o coreogr\u00e1fica, onde cada verso inspira um conjunto de movimentos, pausas e contratempos, cada palavra \u00e9 um universo de possibilidades, de sentimentos a serem expressos pelo corpo.<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A Cia. de Dan\u00e7a Thiago Ramalho que\u00a0\u00a0surgiu no ano de 2011 com o objetivo de divulgar a\u00a0linguagem do\u00a0Jazz Dance, Modern jazz e Jazz Musical\u00a0em Curitiba faz a estreia de seu novo\u00a0espet\u00e1culo de dan\u00e7a\u00a0&#8220;Corpos Po\u00e9ticos&#8221;\u00a0em Tr\u00eas Lagoas. A estr\u00e9ia ser\u00e1 no dia 22 de agosto as\u00a019:30 no Anfiteatro Derci Pedro de Olviveira da UFMS CPTL\u00a0com entrada [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":4108,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Cia de Dan\u00e7a faz estreia de espet\u00e1culo no Anfiteatro Derci Pedro de Oliveira da UFMS CPTL com tr\u00eas sess\u00f5es gratuitas. - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/07\/31\/cia-de-danca-faz-estreia-de-espetaculo-no-anfiteatro-derci-pedro-de-oliveira-da-ufms-cptl-com-tres-sessoes-gratuitas\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Cia de Dan\u00e7a faz estreia de espet\u00e1culo no Anfiteatro Derci Pedro de Oliveira da UFMS CPTL com tr\u00eas sess\u00f5es gratuitas.[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A Cia. de Dan\u00e7a Thiago Ramalho que\u00a0\u00a0surgiu no ano de 2011 com o objetivo de divulgar a\u00a0linguagem do\u00a0Jazz Dance, Modern jazz e Jazz Musical\u00a0em Curitiba faz a estreia de seu novo\u00a0espet\u00e1culo de dan\u00e7a\u00a0&#8220;Corpos Po\u00e9ticos&#8221;\u00a0em Tr\u00eas Lagoas. A estr\u00e9ia ser\u00e1 no dia 22 de agosto as\u00a019:30 no Anfiteatro Derci Pedro de Olviveira da UFMS CPTL\u00a0com entrada [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/07\/31\/cia-de-danca-faz-estreia-de-espetaculo-no-anfiteatro-derci-pedro-de-oliveira-da-ufms-cptl-com-tres-sessoes-gratuitas\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-07-31T14:26:36+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-04-04T22:25:53+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/07\/corpospoeticos.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"678\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"960\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/07\/31\/cia-de-danca-faz-estreia-de-espetaculo-no-anfiteatro-derci-pedro-de-oliveira-da-ufms-cptl-com-tres-sessoes-gratuitas\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/07\/31\/cia-de-danca-faz-estreia-de-espetaculo-no-anfiteatro-derci-pedro-de-oliveira-da-ufms-cptl-com-tres-sessoes-gratuitas\/\",\"name\":\"[:pb]Cia de Dan\u00e7a faz estreia de espet\u00e1culo no Anfiteatro Derci Pedro de Oliveira da UFMS CPTL com tr\u00eas sess\u00f5es gratuitas.[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2018-07-31T14:26:36+00:00\",\"dateModified\":\"2019-04-04T22:25:53+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/07\/31\/cia-de-danca-faz-estreia-de-espetaculo-no-anfiteatro-derci-pedro-de-oliveira-da-ufms-cptl-com-tres-sessoes-gratuitas\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/07\/31\/cia-de-danca-faz-estreia-de-espetaculo-no-anfiteatro-derci-pedro-de-oliveira-da-ufms-cptl-com-tres-sessoes-gratuitas\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/07\/31\/cia-de-danca-faz-estreia-de-espetaculo-no-anfiteatro-derci-pedro-de-oliveira-da-ufms-cptl-com-tres-sessoes-gratuitas\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Cia de Dan\u00e7a faz estreia de espet\u00e1culo no Anfiteatro Derci Pedro de Oliveira da UFMS CPTL com tr\u00eas sess\u00f5es gratuitas.\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Cia de Dan\u00e7a faz estreia de espet\u00e1culo no Anfiteatro Derci Pedro de Oliveira da UFMS CPTL com tr\u00eas sess\u00f5es gratuitas.[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/07\/31\/cia-de-danca-faz-estreia-de-espetaculo-no-anfiteatro-derci-pedro-de-oliveira-da-ufms-cptl-com-tres-sessoes-gratuitas\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Cia de Dan\u00e7a faz estreia de espet\u00e1culo no Anfiteatro Derci Pedro de Oliveira da UFMS CPTL com tr\u00eas sess\u00f5es gratuitas.[:] - CPTL","og_description":"A Cia. de Dan\u00e7a Thiago Ramalho que\u00a0\u00a0surgiu no ano de 2011 com o objetivo de divulgar a\u00a0linguagem do\u00a0Jazz Dance, Modern jazz e Jazz Musical\u00a0em Curitiba faz a estreia de seu novo\u00a0espet\u00e1culo de dan\u00e7a\u00a0&#8220;Corpos Po\u00e9ticos&#8221;\u00a0em Tr\u00eas Lagoas. A estr\u00e9ia ser\u00e1 no dia 22 de agosto as\u00a019:30 no Anfiteatro Derci Pedro de Olviveira da UFMS CPTL\u00a0com entrada [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/07\/31\/cia-de-danca-faz-estreia-de-espetaculo-no-anfiteatro-derci-pedro-de-oliveira-da-ufms-cptl-com-tres-sessoes-gratuitas\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2018-07-31T14:26:36+00:00","article_modified_time":"2019-04-04T22:25:53+00:00","og_image":[{"width":678,"height":960,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/07\/corpospoeticos.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/07\/31\/cia-de-danca-faz-estreia-de-espetaculo-no-anfiteatro-derci-pedro-de-oliveira-da-ufms-cptl-com-tres-sessoes-gratuitas\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/07\/31\/cia-de-danca-faz-estreia-de-espetaculo-no-anfiteatro-derci-pedro-de-oliveira-da-ufms-cptl-com-tres-sessoes-gratuitas\/","name":"[:pb]Cia de Dan\u00e7a faz estreia de espet\u00e1culo no Anfiteatro Derci Pedro de Oliveira da UFMS CPTL com tr\u00eas sess\u00f5es gratuitas.[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2018-07-31T14:26:36+00:00","dateModified":"2019-04-04T22:25:53+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/07\/31\/cia-de-danca-faz-estreia-de-espetaculo-no-anfiteatro-derci-pedro-de-oliveira-da-ufms-cptl-com-tres-sessoes-gratuitas\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/07\/31\/cia-de-danca-faz-estreia-de-espetaculo-no-anfiteatro-derci-pedro-de-oliveira-da-ufms-cptl-com-tres-sessoes-gratuitas\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/07\/31\/cia-de-danca-faz-estreia-de-espetaculo-no-anfiteatro-derci-pedro-de-oliveira-da-ufms-cptl-com-tres-sessoes-gratuitas\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Cia de Dan\u00e7a faz estreia de espet\u00e1culo no Anfiteatro Derci Pedro de Oliveira da UFMS CPTL com tr\u00eas sess\u00f5es gratuitas."}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4107"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4107"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4107\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4109,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4107\/revisions\/4109"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4108"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4107"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4107"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4107"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}