{"id":4152,"date":"2018-08-11T15:16:05","date_gmt":"2018-08-11T19:16:05","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=4152"},"modified":"2019-04-04T18:25:46","modified_gmt":"2019-04-04T22:25:46","slug":"atencao-academicos-beneficiarios-dos-auxilios-alimentacao-creche-moradia-e-permanencia","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/08\/11\/atencao-academicos-beneficiarios-dos-auxilios-alimentacao-creche-moradia-e-permanencia\/","title":{"rendered":"ATEN\u00c7\u00c3O ACAD\u00caMICOS BENEFICI\u00c1RIOS DOS AUX\u00cdLIOS ALIMENTA\u00c7\u00c3O, CRECHE, MORADIA E PERMAN\u00caNCIA"},"content":{"rendered":"<p>Informamos que foi publicado o edital PROAES\/UFMS N\u00ba 35, que trata do desligamento dos acad\u00eamicos benefici\u00e1rios dos aux\u00edlios alimenta\u00e7\u00e3o, creche, moradia e perman\u00eancia.<\/p>\n<p>Link de acesso: https:\/\/proaes.ufms.br\/files\/2018\/08\/Edital-PROAES-n%C2%BA-35-desligamento-dos-aux%C3%ADlios-10-08-2018.pdf.<\/p>\n<p>DATA DE ENTREGA DE RECURSOS:<\/p>\n<p>10\/08, 13\/08 E 14\/08<\/p>\n<p>LOCAL E HOR\u00c1RIO DE ENTREGA:<\/p>\n<p>SECAE (Bloco 9, ao lado do Restaurante Universit\u00e1rio)<\/p>\n<p>Manh\u00e3: 8h \u00e0s 10h e 30min<\/p>\n<p>Tarde: 14h \u00e0s 16h e 30min<\/p>\n<p>Noite: 18h e 30min \u00e0s 20h e 30min<\/p>\n<p>* O formul\u00e1rio de recurso (devidamente preenchido e assinado), poder\u00e1 ser entregue pelo benefici\u00e1rio ou terceiro.<\/p>\n<p>Atenciosamente,<\/p>\n<p>EQUIPE SECAE\/CPTL<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Informamos que foi publicado o edital PROAES\/UFMS N\u00ba 35, que trata do desligamento dos acad\u00eamicos benefici\u00e1rios dos aux\u00edlios alimenta\u00e7\u00e3o, creche, moradia e perman\u00eancia. Link de acesso: https:\/\/proaes.ufms.br\/files\/2018\/08\/Edital-PROAES-n%C2%BA-35-desligamento-dos-aux%C3%ADlios-10-08-2018.pdf. DATA DE ENTREGA DE RECURSOS: 10\/08, 13\/08 E 14\/08 LOCAL E HOR\u00c1RIO DE ENTREGA: SECAE (Bloco 9, ao lado do Restaurante Universit\u00e1rio) Manh\u00e3: 8h \u00e0s 10h e 30min [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":360,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>ATEN\u00c7\u00c3O ACAD\u00caMICOS BENEFICI\u00c1RIOS DOS AUX\u00cdLIOS ALIMENTA\u00c7\u00c3O, CRECHE, MORADIA E PERMAN\u00caNCIA - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/08\/11\/atencao-academicos-beneficiarios-dos-auxilios-alimentacao-creche-moradia-e-permanencia\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]ATEN\u00c7\u00c3O ACAD\u00caMICOS BENEFICI\u00c1RIOS DOS AUX\u00cdLIOS ALIMENTA\u00c7\u00c3O, CRECHE, MORADIA E PERMAN\u00caNCIA[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Informamos que foi publicado o edital PROAES\/UFMS N\u00ba 35, que trata do desligamento dos acad\u00eamicos benefici\u00e1rios dos aux\u00edlios alimenta\u00e7\u00e3o, creche, moradia e perman\u00eancia. Link de acesso: https:\/\/proaes.ufms.br\/files\/2018\/08\/Edital-PROAES-n%C2%BA-35-desligamento-dos-aux%C3%ADlios-10-08-2018.pdf. DATA DE ENTREGA DE RECURSOS: 10\/08, 13\/08 E 14\/08 LOCAL E HOR\u00c1RIO DE ENTREGA: SECAE (Bloco 9, ao lado do Restaurante Universit\u00e1rio) Manh\u00e3: 8h \u00e0s 10h e 30min [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/08\/11\/atencao-academicos-beneficiarios-dos-auxilios-alimentacao-creche-moradia-e-permanencia\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-08-11T19:16:05+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-04-04T22:25:46+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/09\/cptl-porta.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"738\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"330\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/08\/11\/atencao-academicos-beneficiarios-dos-auxilios-alimentacao-creche-moradia-e-permanencia\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/08\/11\/atencao-academicos-beneficiarios-dos-auxilios-alimentacao-creche-moradia-e-permanencia\/\",\"name\":\"[:pb]ATEN\u00c7\u00c3O ACAD\u00caMICOS BENEFICI\u00c1RIOS DOS AUX\u00cdLIOS ALIMENTA\u00c7\u00c3O, CRECHE, MORADIA E PERMAN\u00caNCIA[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2018-08-11T19:16:05+00:00\",\"dateModified\":\"2019-04-04T22:25:46+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/08\/11\/atencao-academicos-beneficiarios-dos-auxilios-alimentacao-creche-moradia-e-permanencia\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/08\/11\/atencao-academicos-beneficiarios-dos-auxilios-alimentacao-creche-moradia-e-permanencia\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/08\/11\/atencao-academicos-beneficiarios-dos-auxilios-alimentacao-creche-moradia-e-permanencia\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"ATEN\u00c7\u00c3O ACAD\u00caMICOS BENEFICI\u00c1RIOS DOS AUX\u00cdLIOS ALIMENTA\u00c7\u00c3O, CRECHE, MORADIA E PERMAN\u00caNCIA\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]ATEN\u00c7\u00c3O ACAD\u00caMICOS BENEFICI\u00c1RIOS DOS AUX\u00cdLIOS ALIMENTA\u00c7\u00c3O, CRECHE, MORADIA E PERMAN\u00caNCIA[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/08\/11\/atencao-academicos-beneficiarios-dos-auxilios-alimentacao-creche-moradia-e-permanencia\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]ATEN\u00c7\u00c3O ACAD\u00caMICOS BENEFICI\u00c1RIOS DOS AUX\u00cdLIOS ALIMENTA\u00c7\u00c3O, CRECHE, MORADIA E PERMAN\u00caNCIA[:] - CPTL","og_description":"Informamos que foi publicado o edital PROAES\/UFMS N\u00ba 35, que trata do desligamento dos acad\u00eamicos benefici\u00e1rios dos aux\u00edlios alimenta\u00e7\u00e3o, creche, moradia e perman\u00eancia. Link de acesso: https:\/\/proaes.ufms.br\/files\/2018\/08\/Edital-PROAES-n%C2%BA-35-desligamento-dos-aux%C3%ADlios-10-08-2018.pdf. DATA DE ENTREGA DE RECURSOS: 10\/08, 13\/08 E 14\/08 LOCAL E HOR\u00c1RIO DE ENTREGA: SECAE (Bloco 9, ao lado do Restaurante Universit\u00e1rio) Manh\u00e3: 8h \u00e0s 10h e 30min [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/08\/11\/atencao-academicos-beneficiarios-dos-auxilios-alimentacao-creche-moradia-e-permanencia\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2018-08-11T19:16:05+00:00","article_modified_time":"2019-04-04T22:25:46+00:00","og_image":[{"width":738,"height":330,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/09\/cptl-porta.png","type":"image\/png"}],"author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/08\/11\/atencao-academicos-beneficiarios-dos-auxilios-alimentacao-creche-moradia-e-permanencia\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/08\/11\/atencao-academicos-beneficiarios-dos-auxilios-alimentacao-creche-moradia-e-permanencia\/","name":"[:pb]ATEN\u00c7\u00c3O ACAD\u00caMICOS BENEFICI\u00c1RIOS DOS AUX\u00cdLIOS ALIMENTA\u00c7\u00c3O, CRECHE, MORADIA E PERMAN\u00caNCIA[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2018-08-11T19:16:05+00:00","dateModified":"2019-04-04T22:25:46+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/08\/11\/atencao-academicos-beneficiarios-dos-auxilios-alimentacao-creche-moradia-e-permanencia\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/08\/11\/atencao-academicos-beneficiarios-dos-auxilios-alimentacao-creche-moradia-e-permanencia\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/08\/11\/atencao-academicos-beneficiarios-dos-auxilios-alimentacao-creche-moradia-e-permanencia\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"ATEN\u00c7\u00c3O ACAD\u00caMICOS BENEFICI\u00c1RIOS DOS AUX\u00cdLIOS ALIMENTA\u00c7\u00c3O, CRECHE, MORADIA E PERMAN\u00caNCIA"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4152"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4152"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4152\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4153,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4152\/revisions\/4153"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/360"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4152"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4152"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4152"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}