{"id":4159,"date":"2018-08-12T19:32:23","date_gmt":"2018-08-12T23:32:23","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=4159"},"modified":"2019-04-04T18:25:43","modified_gmt":"2019-04-04T22:25:43","slug":"x-ciclo-de-palestras-do-curso-de-historia-cptl","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/08\/12\/x-ciclo-de-palestras-do-curso-de-historia-cptl\/","title":{"rendered":"X Ciclo de Palestras do Curso de Hist\u00f3ria &#8211; CPTL"},"content":{"rendered":"<p>O ciclo de palestras do Curso de Hist\u00f3ria da Universidade Federal de Mato Grosso do Sul, Campus de Tr\u00eas Lagoas, \u00e9 um evento que ocorre a cada dois anos, realizado tradicionalmente pela Coordena\u00e7\u00e3o do Curso, mas que, em sua d\u00e9cima edi\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 assumido integralmente pelo PET Hist\u00f3ria \u201cConex\u00f5es de Saberes\u201d. O evento prev\u00ea a realiza\u00e7\u00e3o de uma palestra mensal entre agosto e novembro de 2018, versando sobre o tema da intoler\u00e2ncia, latu sensu, com subtemas distribu\u00eddos entre as falas (religiosa, sexual\/sexismo, racial, social e intoler\u00e2ncia na pol\u00edtica). Os(as) palestrantes ainda n\u00e3o foram confirmados(as) e ser\u00e3o divulgados o mais breve poss\u00edvel nas redes sociais do PET Hist\u00f3ria. A participa\u00e7\u00e3o no Ciclo ser\u00e1 gratuita.<\/p>\n<p>Conforme os objetivos do Programa de Educa\u00e7\u00e3o Tutorial, a realiza\u00e7\u00e3o do Ciclo, sob a presente tem\u00e1tica visa fomentar o debate e a conscientiza\u00e7\u00e3o hist\u00f3rico\/social das implica\u00e7\u00f5es acerca das pr\u00e1ticas de intoler\u00e2ncia, algo extremamente importante na atualidade.<br \/>\nEsta atividade, inclusive, contempla alguns das 17 metas de desenvolvimento sustent\u00e1vel da Organiza\u00e7\u00e3o das Na\u00e7\u00f5es Unidas, em especial nos seguintes itens:<br \/>\n\u2022 Alcan\u00e7ar a igualdade de g\u00eanero e empoderar todas as mulheres e meninas;<br \/>\n\u2022 Reduzir a desigualdade dentro dos pa\u00edses e entre eles (o que implica na den\u00fancia e combate \u00e0 xenofobia, uma das mais agressivas e atuais formas de intoler\u00e2ncia);<br \/>\n\u2022 Promover sociedades pac\u00edficas e inclusivas para o desenvolvimento sustent\u00e1vel;<br \/>\n\u2022 Proporcionar o acesso \u00e0 justi\u00e7a para todos e construir institui\u00e7\u00f5es eficazes, respons\u00e1veis e inclusivas em todos os n\u00edveis.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Mais informa\u00e7\u00f5es:\u00a0<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/211360056121321\/\">https:\/\/www.facebook.com\/events\/211360056121321\/<\/a><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O ciclo de palestras do Curso de Hist\u00f3ria da Universidade Federal de Mato Grosso do Sul, Campus de Tr\u00eas Lagoas, \u00e9 um evento que ocorre a cada dois anos, realizado tradicionalmente pela Coordena\u00e7\u00e3o do Curso, mas que, em sua d\u00e9cima edi\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 assumido integralmente pelo PET Hist\u00f3ria \u201cConex\u00f5es de Saberes\u201d. O evento prev\u00ea a realiza\u00e7\u00e3o [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":4160,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>X Ciclo de Palestras do Curso de Hist\u00f3ria - CPTL - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/08\/12\/x-ciclo-de-palestras-do-curso-de-historia-cptl\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]X Ciclo de Palestras do Curso de Hist\u00f3ria - CPTL[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O ciclo de palestras do Curso de Hist\u00f3ria da Universidade Federal de Mato Grosso do Sul, Campus de Tr\u00eas Lagoas, \u00e9 um evento que ocorre a cada dois anos, realizado tradicionalmente pela Coordena\u00e7\u00e3o do Curso, mas que, em sua d\u00e9cima edi\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 assumido integralmente pelo PET Hist\u00f3ria \u201cConex\u00f5es de Saberes\u201d. O evento prev\u00ea a realiza\u00e7\u00e3o [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/08\/12\/x-ciclo-de-palestras-do-curso-de-historia-cptl\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-08-12T23:32:23+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-04-04T22:25:43+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/08\/intolerancia.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"720\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/08\/12\/x-ciclo-de-palestras-do-curso-de-historia-cptl\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/08\/12\/x-ciclo-de-palestras-do-curso-de-historia-cptl\/\",\"name\":\"[:pb]X Ciclo de Palestras do Curso de Hist\u00f3ria - CPTL[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2018-08-12T23:32:23+00:00\",\"dateModified\":\"2019-04-04T22:25:43+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/08\/12\/x-ciclo-de-palestras-do-curso-de-historia-cptl\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/08\/12\/x-ciclo-de-palestras-do-curso-de-historia-cptl\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/08\/12\/x-ciclo-de-palestras-do-curso-de-historia-cptl\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"X Ciclo de Palestras do Curso de Hist\u00f3ria &#8211; CPTL\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]X Ciclo de Palestras do Curso de Hist\u00f3ria - CPTL[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/08\/12\/x-ciclo-de-palestras-do-curso-de-historia-cptl\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]X Ciclo de Palestras do Curso de Hist\u00f3ria - CPTL[:] - CPTL","og_description":"O ciclo de palestras do Curso de Hist\u00f3ria da Universidade Federal de Mato Grosso do Sul, Campus de Tr\u00eas Lagoas, \u00e9 um evento que ocorre a cada dois anos, realizado tradicionalmente pela Coordena\u00e7\u00e3o do Curso, mas que, em sua d\u00e9cima edi\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 assumido integralmente pelo PET Hist\u00f3ria \u201cConex\u00f5es de Saberes\u201d. O evento prev\u00ea a realiza\u00e7\u00e3o [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/08\/12\/x-ciclo-de-palestras-do-curso-de-historia-cptl\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2018-08-12T23:32:23+00:00","article_modified_time":"2019-04-04T22:25:43+00:00","og_image":[{"width":1280,"height":720,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/08\/intolerancia.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/08\/12\/x-ciclo-de-palestras-do-curso-de-historia-cptl\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/08\/12\/x-ciclo-de-palestras-do-curso-de-historia-cptl\/","name":"[:pb]X Ciclo de Palestras do Curso de Hist\u00f3ria - CPTL[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2018-08-12T23:32:23+00:00","dateModified":"2019-04-04T22:25:43+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/08\/12\/x-ciclo-de-palestras-do-curso-de-historia-cptl\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/08\/12\/x-ciclo-de-palestras-do-curso-de-historia-cptl\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/08\/12\/x-ciclo-de-palestras-do-curso-de-historia-cptl\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"X Ciclo de Palestras do Curso de Hist\u00f3ria &#8211; CPTL"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4159"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4159"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4159\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4161,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4159\/revisions\/4161"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4160"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4159"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4159"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4159"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}