{"id":4171,"date":"2018-08-16T00:47:49","date_gmt":"2018-08-16T04:47:49","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=4171"},"modified":"2018-09-11T10:19:01","modified_gmt":"2018-09-11T14:19:01","slug":"arraial-no-cptl-edital-de-resultado-da-selecao-para-uso-das-barracas-e-apresentacoes-culturais","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/08\/16\/arraial-no-cptl-edital-de-resultado-da-selecao-para-uso-das-barracas-e-apresentacoes-culturais\/","title":{"rendered":"ARRAIAL NO CPTL &#8211; EDITAL DE RESULTADO DA SELE\u00c7\u00c3O PARA USO DAS BARRACAS E APRESENTA\u00c7\u00d5ES CULTURAIS."},"content":{"rendered":"<p>A Comiss\u00e3o Organizadora do \u201c1\u00ba Arraial UFMS nos C\u00e2mpus\u201d, informa que j\u00e1 se encontra dispon\u00edvel o edital com o resultado da sele\u00e7\u00e3o para uso das barracas, brincadeiras e apresenta\u00e7\u00f5es culturais.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/seinode2.ufms.br\/sei\/documento_consulta_externa.php?id_acesso_externo=5019&amp;id_documento=862461&amp;infra_hash=5b70b0d3c0fbce7ad3c63493c5205c50\">Link para o edital<\/a><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A Comiss\u00e3o Organizadora do \u201c1\u00ba Arraial UFMS nos C\u00e2mpus\u201d, informa que j\u00e1 se encontra dispon\u00edvel o edital com o resultado da sele\u00e7\u00e3o para uso das barracas, brincadeiras e apresenta\u00e7\u00f5es culturais. &nbsp; Link para o edital<\/p>\n","protected":false},"author":28369,"featured_media":4172,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>ARRAIAL NO CPTL - EDITAL DE RESULTADO DA SELE\u00c7\u00c3O PARA USO DAS BARRACAS E APRESENTA\u00c7\u00d5ES CULTURAIS. - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/08\/16\/arraial-no-cptl-edital-de-resultado-da-selecao-para-uso-das-barracas-e-apresentacoes-culturais\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]ARRAIAL NO CPTL - EDITAL DE RESULTADO DA SELE\u00c7\u00c3O PARA USO DAS BARRACAS E APRESENTA\u00c7\u00d5ES CULTURAIS.[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A Comiss\u00e3o Organizadora do \u201c1\u00ba Arraial UFMS nos C\u00e2mpus\u201d, informa que j\u00e1 se encontra dispon\u00edvel o edital com o resultado da sele\u00e7\u00e3o para uso das barracas, brincadeiras e apresenta\u00e7\u00f5es culturais. &nbsp; Link para o edital\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/08\/16\/arraial-no-cptl-edital-de-resultado-da-selecao-para-uso-das-barracas-e-apresentacoes-culturais\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-08-16T04:47:49+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2018-09-11T14:19:01+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/08\/Screenshot_1-e1534393871474.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"150\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"117\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Vitor Ot\u00e1vio\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Vitor Ot\u00e1vio\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/08\/16\/arraial-no-cptl-edital-de-resultado-da-selecao-para-uso-das-barracas-e-apresentacoes-culturais\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/08\/16\/arraial-no-cptl-edital-de-resultado-da-selecao-para-uso-das-barracas-e-apresentacoes-culturais\/\",\"name\":\"[:pb]ARRAIAL NO CPTL - EDITAL DE RESULTADO DA SELE\u00c7\u00c3O PARA USO DAS BARRACAS E APRESENTA\u00c7\u00d5ES CULTURAIS.[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2018-08-16T04:47:49+00:00\",\"dateModified\":\"2018-09-11T14:19:01+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3f6fd47d215cc55f24c90de708717928\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/08\/16\/arraial-no-cptl-edital-de-resultado-da-selecao-para-uso-das-barracas-e-apresentacoes-culturais\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/08\/16\/arraial-no-cptl-edital-de-resultado-da-selecao-para-uso-das-barracas-e-apresentacoes-culturais\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/08\/16\/arraial-no-cptl-edital-de-resultado-da-selecao-para-uso-das-barracas-e-apresentacoes-culturais\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"ARRAIAL NO CPTL &#8211; EDITAL DE RESULTADO DA SELE\u00c7\u00c3O PARA USO DAS BARRACAS E APRESENTA\u00c7\u00d5ES CULTURAIS.\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3f6fd47d215cc55f24c90de708717928\",\"name\":\"Vitor Ot\u00e1vio\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e0aa459bc2794df9a100a179a0b31ad?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e0aa459bc2794df9a100a179a0b31ad?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Vitor Ot\u00e1vio\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/vitorotavio\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]ARRAIAL NO CPTL - EDITAL DE RESULTADO DA SELE\u00c7\u00c3O PARA USO DAS BARRACAS E APRESENTA\u00c7\u00d5ES CULTURAIS.[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/08\/16\/arraial-no-cptl-edital-de-resultado-da-selecao-para-uso-das-barracas-e-apresentacoes-culturais\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]ARRAIAL NO CPTL - EDITAL DE RESULTADO DA SELE\u00c7\u00c3O PARA USO DAS BARRACAS E APRESENTA\u00c7\u00d5ES CULTURAIS.[:] - CPTL","og_description":"A Comiss\u00e3o Organizadora do \u201c1\u00ba Arraial UFMS nos C\u00e2mpus\u201d, informa que j\u00e1 se encontra dispon\u00edvel o edital com o resultado da sele\u00e7\u00e3o para uso das barracas, brincadeiras e apresenta\u00e7\u00f5es culturais. &nbsp; Link para o edital","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/08\/16\/arraial-no-cptl-edital-de-resultado-da-selecao-para-uso-das-barracas-e-apresentacoes-culturais\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2018-08-16T04:47:49+00:00","article_modified_time":"2018-09-11T14:19:01+00:00","og_image":[{"width":150,"height":117,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/08\/Screenshot_1-e1534393871474.png","type":"image\/png"}],"author":"Vitor Ot\u00e1vio","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Vitor Ot\u00e1vio"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/08\/16\/arraial-no-cptl-edital-de-resultado-da-selecao-para-uso-das-barracas-e-apresentacoes-culturais\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/08\/16\/arraial-no-cptl-edital-de-resultado-da-selecao-para-uso-das-barracas-e-apresentacoes-culturais\/","name":"[:pb]ARRAIAL NO CPTL - EDITAL DE RESULTADO DA SELE\u00c7\u00c3O PARA USO DAS BARRACAS E APRESENTA\u00c7\u00d5ES CULTURAIS.[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2018-08-16T04:47:49+00:00","dateModified":"2018-09-11T14:19:01+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3f6fd47d215cc55f24c90de708717928"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/08\/16\/arraial-no-cptl-edital-de-resultado-da-selecao-para-uso-das-barracas-e-apresentacoes-culturais\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/08\/16\/arraial-no-cptl-edital-de-resultado-da-selecao-para-uso-das-barracas-e-apresentacoes-culturais\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/08\/16\/arraial-no-cptl-edital-de-resultado-da-selecao-para-uso-das-barracas-e-apresentacoes-culturais\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"ARRAIAL NO CPTL &#8211; EDITAL DE RESULTADO DA SELE\u00c7\u00c3O PARA USO DAS BARRACAS E APRESENTA\u00c7\u00d5ES CULTURAIS."}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3f6fd47d215cc55f24c90de708717928","name":"Vitor Ot\u00e1vio","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e0aa459bc2794df9a100a179a0b31ad?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e0aa459bc2794df9a100a179a0b31ad?s=96&d=mm&r=g","caption":"Vitor Ot\u00e1vio"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/vitorotavio\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4171"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/28369"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4171"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4171\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4218,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4171\/revisions\/4218"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4172"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4171"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4171"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4171"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}