{"id":4205,"date":"2018-08-22T11:09:41","date_gmt":"2018-08-22T15:09:41","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=4205"},"modified":"2019-04-04T18:25:38","modified_gmt":"2019-04-04T22:25:38","slug":"1o-simposio-de-medicina-esportiva","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/08\/22\/1o-simposio-de-medicina-esportiva\/","title":{"rendered":"1\u00ba SIMP\u00d3SIO DE MEDICINA ESPORTIVA"},"content":{"rendered":"<p>O\u00a0Centro Acad\u00eamico de Medicina Dercir Pedro de Oliveira (CAMDPO), em parceria com a Associa\u00e7\u00e3o Atl\u00e9tica Acad\u00eamica Medicina Tr\u00eas Lagoas (AAAMTL), convida a todos (as) para participar do\u00a01\u00ba SIMP\u00d3SIO DE MEDICINA ESPORTIVA, que ocorrer\u00e1 no dia 15 de setembro de 2018, na unidade II do campus de Tr\u00eas Lagoas.<\/p>\n<p>O evento contar\u00e1 com a presen\u00e7a de profissionais especialistas na \u00e1rea da medicina esportiva e atividades f\u00edsicas para que se\u00a0 aprofunde um pouco mais o conhecimento nessa \u00e1rea.<\/p>\n<p>A partir de 26 de agosto at\u00e9 o dia 10 de setembro, as inscri\u00e7\u00f5es estar\u00e3o abertas com o valor de R$15,00 (caso existam vagas!)<\/p>\n<p>As vagas s\u00e3o limitadas, portanto, faca j\u00e1 sua inscri\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p>Mais informa\u00e7\u00f5es sobre o evento na <a href=\"https:\/\/web.facebook.com\/events\/431789600640731\/\">p\u00e1gina\u00a0oficial<\/a>.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/docs.google.com\/forms\/d\/e\/1FAIpQLSdDfbfJHdvYNbhG9eqizTVbW1b8yodnsbDns5sOrtyYtv53Aw\/viewform\">Clique aqui<\/a> para realizar sua inscri\u00e7\u00e3o.<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O\u00a0Centro Acad\u00eamico de Medicina Dercir Pedro de Oliveira (CAMDPO), em parceria com a Associa\u00e7\u00e3o Atl\u00e9tica Acad\u00eamica Medicina Tr\u00eas Lagoas (AAAMTL), convida a todos (as) para participar do\u00a01\u00ba SIMP\u00d3SIO DE MEDICINA ESPORTIVA, que ocorrer\u00e1 no dia 15 de setembro de 2018, na unidade II do campus de Tr\u00eas Lagoas. O evento contar\u00e1 com a presen\u00e7a de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":28369,"featured_media":4209,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>1\u00ba SIMP\u00d3SIO DE MEDICINA ESPORTIVA - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/08\/22\/1o-simposio-de-medicina-esportiva\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]1\u00ba SIMP\u00d3SIO DE MEDICINA ESPORTIVA[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O\u00a0Centro Acad\u00eamico de Medicina Dercir Pedro de Oliveira (CAMDPO), em parceria com a Associa\u00e7\u00e3o Atl\u00e9tica Acad\u00eamica Medicina Tr\u00eas Lagoas (AAAMTL), convida a todos (as) para participar do\u00a01\u00ba SIMP\u00d3SIO DE MEDICINA ESPORTIVA, que ocorrer\u00e1 no dia 15 de setembro de 2018, na unidade II do campus de Tr\u00eas Lagoas. O evento contar\u00e1 com a presen\u00e7a de [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/08\/22\/1o-simposio-de-medicina-esportiva\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-08-22T15:09:41+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-04-04T22:25:38+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/08\/download.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2234\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1171\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Vitor Ot\u00e1vio\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Vitor Ot\u00e1vio\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/08\/22\/1o-simposio-de-medicina-esportiva\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/08\/22\/1o-simposio-de-medicina-esportiva\/\",\"name\":\"[:pb]1\u00ba SIMP\u00d3SIO DE MEDICINA ESPORTIVA[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2018-08-22T15:09:41+00:00\",\"dateModified\":\"2019-04-04T22:25:38+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3f6fd47d215cc55f24c90de708717928\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/08\/22\/1o-simposio-de-medicina-esportiva\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/08\/22\/1o-simposio-de-medicina-esportiva\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/08\/22\/1o-simposio-de-medicina-esportiva\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"1\u00ba SIMP\u00d3SIO DE MEDICINA ESPORTIVA\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3f6fd47d215cc55f24c90de708717928\",\"name\":\"Vitor Ot\u00e1vio\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e0aa459bc2794df9a100a179a0b31ad?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e0aa459bc2794df9a100a179a0b31ad?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Vitor Ot\u00e1vio\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/vitorotavio\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]1\u00ba SIMP\u00d3SIO DE MEDICINA ESPORTIVA[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/08\/22\/1o-simposio-de-medicina-esportiva\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]1\u00ba SIMP\u00d3SIO DE MEDICINA ESPORTIVA[:] - CPTL","og_description":"O\u00a0Centro Acad\u00eamico de Medicina Dercir Pedro de Oliveira (CAMDPO), em parceria com a Associa\u00e7\u00e3o Atl\u00e9tica Acad\u00eamica Medicina Tr\u00eas Lagoas (AAAMTL), convida a todos (as) para participar do\u00a01\u00ba SIMP\u00d3SIO DE MEDICINA ESPORTIVA, que ocorrer\u00e1 no dia 15 de setembro de 2018, na unidade II do campus de Tr\u00eas Lagoas. O evento contar\u00e1 com a presen\u00e7a de [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/08\/22\/1o-simposio-de-medicina-esportiva\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2018-08-22T15:09:41+00:00","article_modified_time":"2019-04-04T22:25:38+00:00","og_image":[{"width":2234,"height":1171,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/08\/download.png","type":"image\/png"}],"author":"Vitor Ot\u00e1vio","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Vitor Ot\u00e1vio","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/08\/22\/1o-simposio-de-medicina-esportiva\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/08\/22\/1o-simposio-de-medicina-esportiva\/","name":"[:pb]1\u00ba SIMP\u00d3SIO DE MEDICINA ESPORTIVA[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2018-08-22T15:09:41+00:00","dateModified":"2019-04-04T22:25:38+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3f6fd47d215cc55f24c90de708717928"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/08\/22\/1o-simposio-de-medicina-esportiva\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/08\/22\/1o-simposio-de-medicina-esportiva\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/08\/22\/1o-simposio-de-medicina-esportiva\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"1\u00ba SIMP\u00d3SIO DE MEDICINA ESPORTIVA"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3f6fd47d215cc55f24c90de708717928","name":"Vitor Ot\u00e1vio","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e0aa459bc2794df9a100a179a0b31ad?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e0aa459bc2794df9a100a179a0b31ad?s=96&d=mm&r=g","caption":"Vitor Ot\u00e1vio"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/vitorotavio\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4205"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/28369"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4205"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4205\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4212,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4205\/revisions\/4212"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4209"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4205"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4205"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4205"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}