{"id":4253,"date":"2018-08-31T09:49:45","date_gmt":"2018-08-31T13:49:45","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=4253"},"modified":"2019-04-04T18:25:35","modified_gmt":"2019-04-04T22:25:35","slug":"respeito-vida-cptl-setembro-amarelo","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/08\/31\/respeito-vida-cptl-setembro-amarelo\/","title":{"rendered":"Respeito \u00e0 Vida &#8211; CPTL Setembro Amarelo"},"content":{"rendered":"<p>Convidamos toda a comunidade acad\u00eamica do CPTL a participar das atividades relacionadas ao Setembro Amarelo,\u00a0campanha brasileira de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio, idealizada pelo Centro de Valoriza\u00e7\u00e3o da Vida, as atividades ser\u00e3o realizadas nos dias 12, 13 e 18 de setembro, \u00e0s 19h, 14h e 19h30min respectivamente. O assunto tem grande import\u00e2ncia nos dias atuais e reflete sobre um grave problema, por isso, gostar\u00edamos de contar com a sua presen\u00e7a!<\/p>\n<p>Mais informa\u00e7\u00f5es na imagem do evento.<\/p>\n<p>*Ser\u00e1 fornecida declara\u00e7\u00e3o de participa\u00e7\u00e3o mediante solicita\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>**Informamos que a atividade\u00a0<em>Roda de Conversa<\/em>, do dia 13 de setembro, ser\u00e1 realizada \u00e0s 14 h no anfiteatro da unidade VI (Geografia) e a palestra\u00a0<em>\u201c Sua Pressa N\u00e3o Vale Minha Vida\u201d<\/em>\u00a0ser\u00e1 realizada no anfiteatro\u00a0<em>Dercir Pedro de Oliveira<\/em>, \u00e0s 19:00. A atividade\u00a0<em>Mesa Redonda<\/em>\u00a0que seria realizada em 12 de setembro foi cancelada. Segue cronograma atualizado: &#8221;<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">Atte.<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">Rose<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">Equipe Secae \/CPTL<\/p>\n<p>As vagas s\u00e3o limitas.<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Convidamos toda a comunidade acad\u00eamica do CPTL a participar das atividades relacionadas ao Setembro Amarelo,\u00a0campanha brasileira de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio, idealizada pelo Centro de Valoriza\u00e7\u00e3o da Vida, as atividades ser\u00e3o realizadas nos dias 12, 13 e 18 de setembro, \u00e0s 19h, 14h e 19h30min respectivamente. O assunto tem grande import\u00e2ncia nos dias atuais e reflete [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":28369,"featured_media":4339,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Respeito \u00e0 Vida - CPTL Setembro Amarelo - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/08\/31\/respeito-vida-cptl-setembro-amarelo\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Respeito \u00e0 Vida - CPTL Setembro Amarelo[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Convidamos toda a comunidade acad\u00eamica do CPTL a participar das atividades relacionadas ao Setembro Amarelo,\u00a0campanha brasileira de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio, idealizada pelo Centro de Valoriza\u00e7\u00e3o da Vida, as atividades ser\u00e3o realizadas nos dias 12, 13 e 18 de setembro, \u00e0s 19h, 14h e 19h30min respectivamente. O assunto tem grande import\u00e2ncia nos dias atuais e reflete [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/08\/31\/respeito-vida-cptl-setembro-amarelo\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-08-31T13:49:45+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-04-04T22:25:35+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/08\/Respeito_a_vida-cronograma-alterado2.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"975\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"548\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Vitor Ot\u00e1vio\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Vitor Ot\u00e1vio\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/08\/31\/respeito-vida-cptl-setembro-amarelo\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/08\/31\/respeito-vida-cptl-setembro-amarelo\/\",\"name\":\"[:pb]Respeito \u00e0 Vida - CPTL Setembro Amarelo[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2018-08-31T13:49:45+00:00\",\"dateModified\":\"2019-04-04T22:25:35+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3f6fd47d215cc55f24c90de708717928\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/08\/31\/respeito-vida-cptl-setembro-amarelo\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/08\/31\/respeito-vida-cptl-setembro-amarelo\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/08\/31\/respeito-vida-cptl-setembro-amarelo\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Respeito \u00e0 Vida &#8211; CPTL Setembro Amarelo\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3f6fd47d215cc55f24c90de708717928\",\"name\":\"Vitor Ot\u00e1vio\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e0aa459bc2794df9a100a179a0b31ad?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e0aa459bc2794df9a100a179a0b31ad?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Vitor Ot\u00e1vio\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/vitorotavio\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Respeito \u00e0 Vida - CPTL Setembro Amarelo[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/08\/31\/respeito-vida-cptl-setembro-amarelo\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Respeito \u00e0 Vida - CPTL Setembro Amarelo[:] - CPTL","og_description":"Convidamos toda a comunidade acad\u00eamica do CPTL a participar das atividades relacionadas ao Setembro Amarelo,\u00a0campanha brasileira de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio, idealizada pelo Centro de Valoriza\u00e7\u00e3o da Vida, as atividades ser\u00e3o realizadas nos dias 12, 13 e 18 de setembro, \u00e0s 19h, 14h e 19h30min respectivamente. O assunto tem grande import\u00e2ncia nos dias atuais e reflete [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/08\/31\/respeito-vida-cptl-setembro-amarelo\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2018-08-31T13:49:45+00:00","article_modified_time":"2019-04-04T22:25:35+00:00","og_image":[{"width":975,"height":548,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/08\/Respeito_a_vida-cronograma-alterado2.png","type":"image\/png"}],"author":"Vitor Ot\u00e1vio","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Vitor Ot\u00e1vio","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/08\/31\/respeito-vida-cptl-setembro-amarelo\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/08\/31\/respeito-vida-cptl-setembro-amarelo\/","name":"[:pb]Respeito \u00e0 Vida - CPTL Setembro Amarelo[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2018-08-31T13:49:45+00:00","dateModified":"2019-04-04T22:25:35+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3f6fd47d215cc55f24c90de708717928"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/08\/31\/respeito-vida-cptl-setembro-amarelo\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/08\/31\/respeito-vida-cptl-setembro-amarelo\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/08\/31\/respeito-vida-cptl-setembro-amarelo\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Respeito \u00e0 Vida &#8211; CPTL Setembro Amarelo"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3f6fd47d215cc55f24c90de708717928","name":"Vitor Ot\u00e1vio","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e0aa459bc2794df9a100a179a0b31ad?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e0aa459bc2794df9a100a179a0b31ad?s=96&d=mm&r=g","caption":"Vitor Ot\u00e1vio"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/vitorotavio\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4253"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/28369"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4253"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4253\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4316,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4253\/revisions\/4316"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4339"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4253"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4253"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4253"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}