{"id":4261,"date":"2018-08-31T13:43:03","date_gmt":"2018-08-31T17:43:03","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=4261"},"modified":"2019-04-04T18:25:32","modified_gmt":"2019-04-04T22:25:32","slug":"pesquisa-de-aluno-de-graduacao-em-enfermagem-cptl-e-premiado-em-evento-cientifico","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/08\/31\/pesquisa-de-aluno-de-graduacao-em-enfermagem-cptl-e-premiado-em-evento-cientifico\/","title":{"rendered":"Pesquisa de Aluno de gradua\u00e7\u00e3o em Enfermagem CPTL \u00e9 premiado em evento cient\u00edfico"},"content":{"rendered":"<p>O acad\u00eamico do \u00faltimo ano do curso de gradua\u00e7\u00e3o em Enfermagem da UFMS\/CPTL Samuel Souto Barbosa participou nos \u00faltimos dias 29 e 30 de agosto do 10\u00b0 Congresso Brasileiro da revista Nursing, que ocorreu na cidade de S\u00e3o Paulo\/SP. Sob orienta\u00e7\u00e3o da Profa. Dra. Anneliese Domingues Wysocki, do curso de Enfermagem CPTL, apresentou o trabalho \u201cDoen\u00e7as infectocontagiosas e a Sa\u00fade da Fam\u00edlia: an\u00e1lise das a\u00e7\u00f5es desenvolvidas\u201c, o qual recebeu a premia\u00e7\u00e3o de 3\u00b0 melhor trabalho de todo o congresso.<\/p>\n<p>O Acad\u00eamico faz parte do grupo de pesquisa \u201cAten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade de Indiv\u00edduos e Coletividade (ASICO)\u201d e desenvolveu o trabalho em parceria com os demais membros do referido grupo de pesquisa.<\/p>\n<p>Agradecimentos especiais \u00e0 Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Tr\u00eas Lagoas\/MS, profissionais de Sa\u00fade das Estrat\u00e9gias de Sa\u00fade da Fam\u00edlia e todos docentes e discentes envolvidos em todas etapas de desenvolvimento do trabalho.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Abaixo, seguem as fotos do aluno no evento!<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/08\/1.jpg\" rel=\"lightbox[4261]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-4263\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/08\/1-300x225.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" \/><\/a><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/08\/2.jpg\" rel=\"lightbox[4261]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-4264\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/08\/2-225x300.jpg\" alt=\"\" width=\"225\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/08\/2-225x300.jpg 225w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/08\/2-768x1024.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/08\/2-240x320.jpg 240w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/08\/2.jpg 960w\" sizes=\"(max-width: 225px) 100vw, 225px\" \/><\/a><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/08\/3.jpg\" rel=\"lightbox[4261]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-4265\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/08\/3-225x300.jpg\" alt=\"\" width=\"225\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/08\/3-225x300.jpg 225w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/08\/3-768x1024.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/08\/3-240x320.jpg 240w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/08\/3.jpg 960w\" sizes=\"(max-width: 225px) 100vw, 225px\" \/><\/a><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O acad\u00eamico do \u00faltimo ano do curso de gradua\u00e7\u00e3o em Enfermagem da UFMS\/CPTL Samuel Souto Barbosa participou nos \u00faltimos dias 29 e 30 de agosto do 10\u00b0 Congresso Brasileiro da revista Nursing, que ocorreu na cidade de S\u00e3o Paulo\/SP. Sob orienta\u00e7\u00e3o da Profa. Dra. Anneliese Domingues Wysocki, do curso de Enfermagem CPTL, apresentou o trabalho [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":28369,"featured_media":4263,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Pesquisa de Aluno de gradua\u00e7\u00e3o em Enfermagem CPTL \u00e9 premiado em evento cient\u00edfico - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/08\/31\/pesquisa-de-aluno-de-graduacao-em-enfermagem-cptl-e-premiado-em-evento-cientifico\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Pesquisa de Aluno de gradua\u00e7\u00e3o em Enfermagem CPTL \u00e9 premiado em evento cient\u00edfico[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O acad\u00eamico do \u00faltimo ano do curso de gradua\u00e7\u00e3o em Enfermagem da UFMS\/CPTL Samuel Souto Barbosa participou nos \u00faltimos dias 29 e 30 de agosto do 10\u00b0 Congresso Brasileiro da revista Nursing, que ocorreu na cidade de S\u00e3o Paulo\/SP. Sob orienta\u00e7\u00e3o da Profa. Dra. Anneliese Domingues Wysocki, do curso de Enfermagem CPTL, apresentou o trabalho [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/08\/31\/pesquisa-de-aluno-de-graduacao-em-enfermagem-cptl-e-premiado-em-evento-cientifico\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-08-31T17:43:03+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-04-04T22:25:32+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/08\/1-e1536039136491.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"859\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"513\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Vitor Ot\u00e1vio\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Vitor Ot\u00e1vio\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/08\/31\/pesquisa-de-aluno-de-graduacao-em-enfermagem-cptl-e-premiado-em-evento-cientifico\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/08\/31\/pesquisa-de-aluno-de-graduacao-em-enfermagem-cptl-e-premiado-em-evento-cientifico\/\",\"name\":\"[:pb]Pesquisa de Aluno de gradua\u00e7\u00e3o em Enfermagem CPTL \u00e9 premiado em evento cient\u00edfico[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2018-08-31T17:43:03+00:00\",\"dateModified\":\"2019-04-04T22:25:32+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3f6fd47d215cc55f24c90de708717928\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/08\/31\/pesquisa-de-aluno-de-graduacao-em-enfermagem-cptl-e-premiado-em-evento-cientifico\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/08\/31\/pesquisa-de-aluno-de-graduacao-em-enfermagem-cptl-e-premiado-em-evento-cientifico\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/08\/31\/pesquisa-de-aluno-de-graduacao-em-enfermagem-cptl-e-premiado-em-evento-cientifico\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Pesquisa de Aluno de gradua\u00e7\u00e3o em Enfermagem CPTL \u00e9 premiado em evento cient\u00edfico\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3f6fd47d215cc55f24c90de708717928\",\"name\":\"Vitor Ot\u00e1vio\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e0aa459bc2794df9a100a179a0b31ad?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e0aa459bc2794df9a100a179a0b31ad?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Vitor Ot\u00e1vio\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/vitorotavio\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Pesquisa de Aluno de gradua\u00e7\u00e3o em Enfermagem CPTL \u00e9 premiado em evento cient\u00edfico[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/08\/31\/pesquisa-de-aluno-de-graduacao-em-enfermagem-cptl-e-premiado-em-evento-cientifico\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Pesquisa de Aluno de gradua\u00e7\u00e3o em Enfermagem CPTL \u00e9 premiado em evento cient\u00edfico[:] - CPTL","og_description":"O acad\u00eamico do \u00faltimo ano do curso de gradua\u00e7\u00e3o em Enfermagem da UFMS\/CPTL Samuel Souto Barbosa participou nos \u00faltimos dias 29 e 30 de agosto do 10\u00b0 Congresso Brasileiro da revista Nursing, que ocorreu na cidade de S\u00e3o Paulo\/SP. Sob orienta\u00e7\u00e3o da Profa. Dra. Anneliese Domingues Wysocki, do curso de Enfermagem CPTL, apresentou o trabalho [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/08\/31\/pesquisa-de-aluno-de-graduacao-em-enfermagem-cptl-e-premiado-em-evento-cientifico\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2018-08-31T17:43:03+00:00","article_modified_time":"2019-04-04T22:25:32+00:00","og_image":[{"width":859,"height":513,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/08\/1-e1536039136491.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Vitor Ot\u00e1vio","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Vitor Ot\u00e1vio","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/08\/31\/pesquisa-de-aluno-de-graduacao-em-enfermagem-cptl-e-premiado-em-evento-cientifico\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/08\/31\/pesquisa-de-aluno-de-graduacao-em-enfermagem-cptl-e-premiado-em-evento-cientifico\/","name":"[:pb]Pesquisa de Aluno de gradua\u00e7\u00e3o em Enfermagem CPTL \u00e9 premiado em evento cient\u00edfico[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2018-08-31T17:43:03+00:00","dateModified":"2019-04-04T22:25:32+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3f6fd47d215cc55f24c90de708717928"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/08\/31\/pesquisa-de-aluno-de-graduacao-em-enfermagem-cptl-e-premiado-em-evento-cientifico\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/08\/31\/pesquisa-de-aluno-de-graduacao-em-enfermagem-cptl-e-premiado-em-evento-cientifico\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/08\/31\/pesquisa-de-aluno-de-graduacao-em-enfermagem-cptl-e-premiado-em-evento-cientifico\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Pesquisa de Aluno de gradua\u00e7\u00e3o em Enfermagem CPTL \u00e9 premiado em evento cient\u00edfico"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3f6fd47d215cc55f24c90de708717928","name":"Vitor Ot\u00e1vio","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e0aa459bc2794df9a100a179a0b31ad?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e0aa459bc2794df9a100a179a0b31ad?s=96&d=mm&r=g","caption":"Vitor Ot\u00e1vio"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/vitorotavio\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4261"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/28369"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4261"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4261\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4291,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4261\/revisions\/4291"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4263"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4261"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4261"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4261"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}