{"id":4308,"date":"2018-09-09T21:45:28","date_gmt":"2018-09-10T01:45:28","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=4308"},"modified":"2019-04-04T18:25:29","modified_gmt":"2019-04-04T22:25:29","slug":"inscricoes-para-vestibular-ufms-2019-e-passe-estao-abertas","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/09\/09\/inscricoes-para-vestibular-ufms-2019-e-passe-estao-abertas\/","title":{"rendered":"Inscri\u00e7\u00f5es para Vestibular UFMS 2019 e Passe est\u00e3o abertas"},"content":{"rendered":"<p>Est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para o Processo Seletivo Vestibular UFMS 2019 e para a 1\u00aa e 2\u00aa Etapas do Programa de Avalia\u00e7\u00e3o Seriada Seletiva (Passe). As inscri\u00e7\u00f5es ficam abertas at\u00e9 8 de novembro e s\u00f3 podem ser realizadas pela internet. As informa\u00e7\u00f5es e os editais sobre ambas as sele\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser acompanhados pelo\u00a0<a href=\"https:\/\/ingresso.ufms.br\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Portal de Ingresso UFMS.<\/a>\u00a0O valor da taxa de inscri\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de R$ 100,00.<\/p>\n<p>Para se inscrever o candidato deve realizar os seguintes passos: acessar o site\u00a0<a href=\"http:\/\/www.fapec.org\/concursos\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">www.fapec.org\/concursos<\/a>; \u00a0selecionar o link \u201cInscri\u00e7\u00f5es\u201d; clicar no Processo Seletivo desejado \u2013\u00a0 Vestibular UFMS 2019 ou PASSE UFMS; indicar a categoria de inscri\u00e7\u00e3o para a qual vai concorrer (concorrente de gradua\u00e7\u00e3o ou treineiro, no caso do Vestibular); preencher a ficha de inscri\u00e7\u00e3o; optar pelo munic\u00edpio onde deseja realizar a prova (para os cursos de Medicina, Direito e M\u00fasica, as provas ser\u00e3o aplicadas apenas no munic\u00edpio de Campo Grande-MS); e concluir a inscri\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p>A avalia\u00e7\u00e3o do Vestibular UFMS 2019 ser\u00e1 aplicada no domingo, 2 de dezembro, das 8h \u00e0s 12h. Para participar \u00e9 preciso realizar o Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio 2018 (Enem). Para os candidatos ao curso de M\u00fasica tamb\u00e9m haver\u00e1 prova de habilidades espec\u00edficas, agendada para o domingo seguinte, 9 de dezembro.<\/p>\n<p>As provas da 1\u00aa etapa do Passe, correspondente ao tri\u00eanio 2018-2020, e da 2\u00aa etapa, correspondente ao tri\u00eanio 2017-2019, ser\u00e3o realizadas no domingo, 16 de dezembro, das 8h \u00e0s 12h.<\/p>\n<p>A 1\u00aa etapa \u00e9 voltada aos estudantes que estejam cursando e terminem a 1\u00aa s\u00e9rie do Ensino M\u00e9dio em 2018. J\u00e1 a 2\u00aa etapa \u00e9 para os que estejam cursando e terminem a 2\u00aa s\u00e9rie do Ensino M\u00e9dio em 2018 e j\u00e1 realizaram a 1\u00aa etapa em mar\u00e7o deste ano.<\/p>\n<p>O Passe \u00e9 uma das maneiras mais simplificadas de passar do Ensino M\u00e9dio para o Superior e consiste em avalia\u00e7\u00f5es realizadas ao final de cada ano letivo, com conte\u00fados espec\u00edficos ministrados naquele per\u00edodo. A escolha do curso s\u00f3 ocorre no ano de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio.<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para o Processo Seletivo Vestibular UFMS 2019 e para a 1\u00aa e 2\u00aa Etapas do Programa de Avalia\u00e7\u00e3o Seriada Seletiva (Passe). As inscri\u00e7\u00f5es ficam abertas at\u00e9 8 de novembro e s\u00f3 podem ser realizadas pela internet. As informa\u00e7\u00f5es e os editais sobre ambas as sele\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser acompanhados pelo\u00a0Portal de Ingresso [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":4318,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Inscri\u00e7\u00f5es para Vestibular UFMS 2019 e Passe est\u00e3o abertas - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/09\/09\/inscricoes-para-vestibular-ufms-2019-e-passe-estao-abertas\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Inscri\u00e7\u00f5es para Vestibular UFMS 2019 e Passe est\u00e3o abertas[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para o Processo Seletivo Vestibular UFMS 2019 e para a 1\u00aa e 2\u00aa Etapas do Programa de Avalia\u00e7\u00e3o Seriada Seletiva (Passe). As inscri\u00e7\u00f5es ficam abertas at\u00e9 8 de novembro e s\u00f3 podem ser realizadas pela internet. As informa\u00e7\u00f5es e os editais sobre ambas as sele\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser acompanhados pelo\u00a0Portal de Ingresso [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/09\/09\/inscricoes-para-vestibular-ufms-2019-e-passe-estao-abertas\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-09-10T01:45:28+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-04-04T22:25:29+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/09\/Destac\u00e3o2.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"733\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"235\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/09\/09\/inscricoes-para-vestibular-ufms-2019-e-passe-estao-abertas\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/09\/09\/inscricoes-para-vestibular-ufms-2019-e-passe-estao-abertas\/\",\"name\":\"[:pb]Inscri\u00e7\u00f5es para Vestibular UFMS 2019 e Passe est\u00e3o abertas[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2018-09-10T01:45:28+00:00\",\"dateModified\":\"2019-04-04T22:25:29+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/09\/09\/inscricoes-para-vestibular-ufms-2019-e-passe-estao-abertas\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/09\/09\/inscricoes-para-vestibular-ufms-2019-e-passe-estao-abertas\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/09\/09\/inscricoes-para-vestibular-ufms-2019-e-passe-estao-abertas\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Inscri\u00e7\u00f5es para Vestibular UFMS 2019 e Passe est\u00e3o abertas\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Inscri\u00e7\u00f5es para Vestibular UFMS 2019 e Passe est\u00e3o abertas[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/09\/09\/inscricoes-para-vestibular-ufms-2019-e-passe-estao-abertas\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Inscri\u00e7\u00f5es para Vestibular UFMS 2019 e Passe est\u00e3o abertas[:] - CPTL","og_description":"Est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para o Processo Seletivo Vestibular UFMS 2019 e para a 1\u00aa e 2\u00aa Etapas do Programa de Avalia\u00e7\u00e3o Seriada Seletiva (Passe). As inscri\u00e7\u00f5es ficam abertas at\u00e9 8 de novembro e s\u00f3 podem ser realizadas pela internet. As informa\u00e7\u00f5es e os editais sobre ambas as sele\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser acompanhados pelo\u00a0Portal de Ingresso [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/09\/09\/inscricoes-para-vestibular-ufms-2019-e-passe-estao-abertas\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2018-09-10T01:45:28+00:00","article_modified_time":"2019-04-04T22:25:29+00:00","og_image":[{"width":733,"height":235,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/09\/Destac\u00e3o2.png","type":"image\/png"}],"author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/09\/09\/inscricoes-para-vestibular-ufms-2019-e-passe-estao-abertas\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/09\/09\/inscricoes-para-vestibular-ufms-2019-e-passe-estao-abertas\/","name":"[:pb]Inscri\u00e7\u00f5es para Vestibular UFMS 2019 e Passe est\u00e3o abertas[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2018-09-10T01:45:28+00:00","dateModified":"2019-04-04T22:25:29+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/09\/09\/inscricoes-para-vestibular-ufms-2019-e-passe-estao-abertas\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/09\/09\/inscricoes-para-vestibular-ufms-2019-e-passe-estao-abertas\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/09\/09\/inscricoes-para-vestibular-ufms-2019-e-passe-estao-abertas\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Inscri\u00e7\u00f5es para Vestibular UFMS 2019 e Passe est\u00e3o abertas"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4308"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4308"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4308\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4310,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4308\/revisions\/4310"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4318"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4308"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4308"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4308"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}