{"id":4311,"date":"2018-09-11T00:36:51","date_gmt":"2018-09-11T04:36:51","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=4311"},"modified":"2018-09-27T12:47:33","modified_gmt":"2018-09-27T16:47:33","slug":"capes-aprova-mestrado-academico-em-enfermagem-para-tres-lagoas","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/09\/11\/capes-aprova-mestrado-academico-em-enfermagem-para-tres-lagoas\/","title":{"rendered":"Capes aprova Mestrado Acad\u00eamico em Enfermagem para Tr\u00eas Lagoas"},"content":{"rendered":"<p>Com oferta de dez vagas autorizadas, o Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL) ir\u00e1 oferecer no primeiro semestre de 2019 a primeira turma do Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o\u00a0<em>Stricto Sensu\u00a0<\/em>em Enfermagem (PPG-ENF), n\u00edvel Mestrado Acad\u00eamico, rec\u00e9m-aprovado pela Coordena\u00e7\u00e3o de Aperfei\u00e7oamento de Pessoas de N\u00edvel Superior (Capes).<\/p>\n<p>O Mestrado em Enfermagem tem como \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o \u201cCuidar em enfermagem, sa\u00fade e sociedade\u201d e linhas de pesquisa \u201cCuidado em Enfermagem e Sa\u00fade: An\u00e1lise da Pr\u00e1tica e Educa\u00e7\u00e3o\u201d e \u201cSa\u00fade Coletiva: Saberes, Pol\u00edticas e Pr\u00e1ticas na Enfermagem e Sa\u00fade\u201d.<\/p>\n<p>O PPG-ENF \u00e9 um dos \u00fanicos Mestrados Acad\u00eamicos em Enfermagem aprovados na Modalidade Cursos Novos no pa\u00eds e ter\u00e1 a participa\u00e7\u00e3o de dez docentes permanentes e um colaborador. As dez vagas ser\u00e3o ofertadas mediante processo seletivo para o ano de 2019, todas voltadas a portadores de diploma em Enfermagem.<\/p>\n<p>\u201cTr\u00eas Lagoas \u00e9 um munic\u00edpio de grande import\u00e2ncia para o estado de Mato Grosso do Sul, e a aprova\u00e7\u00e3o deste Mestrado em Enfermagem no campus de Tr\u00eas Lagoas na UFMS reafirma o compromisso institucional em tornar a regi\u00e3o um polo educacional e de produ\u00e7\u00e3o do conhecimento voltado \u00e0 ci\u00eancia, tecnologia e inova\u00e7\u00e3o, contribuindo fortemente para o desenvolvimento socioecon\u00f4mico da regi\u00e3o e melhoria da sa\u00fade p\u00fablica. A aprova\u00e7\u00e3o deste mestrado pela Capes \u00e9 reconhecer a compet\u00eancia de toda uma equipe envolvida nesta proposta, de docentes, t\u00e9cnicos-administrativos, dire\u00e7\u00e3o e gest\u00e3o institucional, e contribuir para a melhoria da sa\u00fade p\u00fablica e do desenvolvimento social\u201d, afirma a coordenadora de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o da UFMS, professora M\u00e1rcia Maria dos Santos Bortolocci Espejo.<\/p>\n<p>Coordenadora do PPG-ENF, a professora Juliana Dias Reis Pessalacia ressalta que essa p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o \u201c\u00e9 de extrema relev\u00e2ncia perante a atual pol\u00edtica de expans\u00e3o da UFMS, a qual vem investindo em infraestrutura, tecnologias e qualidade do ensino\u201d. Tamb\u00e9m enfatiza a evidente necessidade do pa\u00eds de ampliar a oferta de cursos de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o, principalmente na \u00e1rea de Enfermagem, que representa 60% dos profissionais da \u00e1rea da sa\u00fade no Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS), totalizando quase 1,3 milh\u00f5es de trabalhadores.<\/p>\n<p>\u201cDiante da expressiva demanda regional, estadual e nacional de qualifica\u00e7\u00e3o de enfermeiros para o ensino, pesquisa, assist\u00eancia e gest\u00e3o em sa\u00fade, o pa\u00eds atualmente ainda conta com um n\u00famero reduzido de programas de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o stricto sensu em Enfermagem. Atualmente, existem apenas um curso de Mestrado Acad\u00eamico em Enfermagem localizado no campus sede da UFMS e um curso de Mestrado Profissional na UEMS, Dourados. Assim, o Programa vai ao encontro de uma urgente necessidade e demanda de qualifica\u00e7\u00e3o profissional na \u00e1rea no estado\u201d, afirma Juliana Pessalacia, que participou da comiss\u00e3o de elabora\u00e7\u00e3o da proposta do Programa com os professores Bruna Moretti Luchesi,\u00a0Larissa da Silva Barcelos\u00a0 e Lucas Gazarini.<\/p>\n<p><em>Texto: Paula Pimenta<\/em><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Com oferta de dez vagas autorizadas, o Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL) ir\u00e1 oferecer no primeiro semestre de 2019 a primeira turma do Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o\u00a0Stricto Sensu\u00a0em Enfermagem (PPG-ENF), n\u00edvel Mestrado Acad\u00eamico, rec\u00e9m-aprovado pela Coordena\u00e7\u00e3o de Aperfei\u00e7oamento de Pessoas de N\u00edvel Superior (Capes). O Mestrado em Enfermagem tem como \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o \u201cCuidar em enfermagem, [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":28369,"featured_media":360,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Capes aprova Mestrado Acad\u00eamico em Enfermagem para Tr\u00eas Lagoas - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/09\/11\/capes-aprova-mestrado-academico-em-enfermagem-para-tres-lagoas\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Capes aprova Mestrado Acad\u00eamico em Enfermagem para Tr\u00eas Lagoas[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Com oferta de dez vagas autorizadas, o Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL) ir\u00e1 oferecer no primeiro semestre de 2019 a primeira turma do Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o\u00a0Stricto Sensu\u00a0em Enfermagem (PPG-ENF), n\u00edvel Mestrado Acad\u00eamico, rec\u00e9m-aprovado pela Coordena\u00e7\u00e3o de Aperfei\u00e7oamento de Pessoas de N\u00edvel Superior (Capes). O Mestrado em Enfermagem tem como \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o \u201cCuidar em enfermagem, [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/09\/11\/capes-aprova-mestrado-academico-em-enfermagem-para-tres-lagoas\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-09-11T04:36:51+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2018-09-27T16:47:33+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/09\/cptl-porta.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"738\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"330\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Vitor Ot\u00e1vio\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Vitor Ot\u00e1vio\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/09\/11\/capes-aprova-mestrado-academico-em-enfermagem-para-tres-lagoas\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/09\/11\/capes-aprova-mestrado-academico-em-enfermagem-para-tres-lagoas\/\",\"name\":\"[:pb]Capes aprova Mestrado Acad\u00eamico em Enfermagem para Tr\u00eas Lagoas[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2018-09-11T04:36:51+00:00\",\"dateModified\":\"2018-09-27T16:47:33+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3f6fd47d215cc55f24c90de708717928\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/09\/11\/capes-aprova-mestrado-academico-em-enfermagem-para-tres-lagoas\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/09\/11\/capes-aprova-mestrado-academico-em-enfermagem-para-tres-lagoas\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/09\/11\/capes-aprova-mestrado-academico-em-enfermagem-para-tres-lagoas\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Capes aprova Mestrado Acad\u00eamico em Enfermagem para Tr\u00eas Lagoas\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3f6fd47d215cc55f24c90de708717928\",\"name\":\"Vitor Ot\u00e1vio\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e0aa459bc2794df9a100a179a0b31ad?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e0aa459bc2794df9a100a179a0b31ad?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Vitor Ot\u00e1vio\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/vitorotavio\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Capes aprova Mestrado Acad\u00eamico em Enfermagem para Tr\u00eas Lagoas[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/09\/11\/capes-aprova-mestrado-academico-em-enfermagem-para-tres-lagoas\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Capes aprova Mestrado Acad\u00eamico em Enfermagem para Tr\u00eas Lagoas[:] - CPTL","og_description":"Com oferta de dez vagas autorizadas, o Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL) ir\u00e1 oferecer no primeiro semestre de 2019 a primeira turma do Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o\u00a0Stricto Sensu\u00a0em Enfermagem (PPG-ENF), n\u00edvel Mestrado Acad\u00eamico, rec\u00e9m-aprovado pela Coordena\u00e7\u00e3o de Aperfei\u00e7oamento de Pessoas de N\u00edvel Superior (Capes). O Mestrado em Enfermagem tem como \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o \u201cCuidar em enfermagem, [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/09\/11\/capes-aprova-mestrado-academico-em-enfermagem-para-tres-lagoas\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2018-09-11T04:36:51+00:00","article_modified_time":"2018-09-27T16:47:33+00:00","og_image":[{"width":738,"height":330,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/09\/cptl-porta.png","type":"image\/png"}],"author":"Vitor Ot\u00e1vio","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Vitor Ot\u00e1vio","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/09\/11\/capes-aprova-mestrado-academico-em-enfermagem-para-tres-lagoas\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/09\/11\/capes-aprova-mestrado-academico-em-enfermagem-para-tres-lagoas\/","name":"[:pb]Capes aprova Mestrado Acad\u00eamico em Enfermagem para Tr\u00eas Lagoas[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2018-09-11T04:36:51+00:00","dateModified":"2018-09-27T16:47:33+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3f6fd47d215cc55f24c90de708717928"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/09\/11\/capes-aprova-mestrado-academico-em-enfermagem-para-tres-lagoas\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/09\/11\/capes-aprova-mestrado-academico-em-enfermagem-para-tres-lagoas\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/09\/11\/capes-aprova-mestrado-academico-em-enfermagem-para-tres-lagoas\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Capes aprova Mestrado Acad\u00eamico em Enfermagem para Tr\u00eas Lagoas"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3f6fd47d215cc55f24c90de708717928","name":"Vitor Ot\u00e1vio","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e0aa459bc2794df9a100a179a0b31ad?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e0aa459bc2794df9a100a179a0b31ad?s=96&d=mm&r=g","caption":"Vitor Ot\u00e1vio"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/vitorotavio\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4311"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/28369"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4311"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4311\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4312,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4311\/revisions\/4312"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/360"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4311"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4311"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4311"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}