{"id":4324,"date":"2018-09-11T20:09:23","date_gmt":"2018-09-12T00:09:23","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=4324"},"modified":"2018-09-27T12:45:56","modified_gmt":"2018-09-27T16:45:56","slug":"roda-de-conversa-precisamos-falar-sobre-saude-mental-na-universidade","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/09\/11\/roda-de-conversa-precisamos-falar-sobre-saude-mental-na-universidade\/","title":{"rendered":"RODA DE CONVERSA: Precisamos falar sobre Sa\u00fade Mental na Universidade."},"content":{"rendered":"<p>Prezados (as) acad\u00eamicos (as),<\/p>\n<p>Convidamos a todos (as) para participarem da<\/p>\n<p><strong><em>RODA DE CONVERSA: Precisamos falar sobre Sa\u00fade Mental na Universidade.<\/em><\/strong><\/p>\n<p>Esta roda \u00e9 para voc\u00ea:<\/p>\n<p>&#8211; Que compreende que cuidar da sa\u00fade mental n\u00e3o \u00e9 \u201cpapo de louco\u201d;<\/p>\n<p>&#8211; Que deseja refletir sobre a sua qualidade de vida (e de todos os colegas) na universidade;<\/p>\n<p>&#8211; Que sabe que n\u00e3o \u00e9 \u201cde ferro\u201d e que precisa prevenir problemas emocionais futuros;<\/p>\n<p>&#8211; Que sabe que suic\u00eddio \u00e9 um problema de sa\u00fade p\u00fablica.<\/p>\n<p>Venha participar da\u00a0<strong>Roda de Conversa: \u201cPrecisamos falar sobre sa\u00fade mental na universidade\u201d<\/strong>\u00a0no dia 13 de setembro de 2018, \u00e0s 14h00, no anfiteatro da Unidade VI (Geografia) com a equipe da Secretaria de Apoio para Assuntos Estudantis (Secae)\/Servi\u00e7o de Psicologia\/Servi\u00e7o Social.<\/p>\n<p>Esta roda de conversa \u00e9 destinada aos acad\u00eamicos do Campus de Tr\u00eas Lagoas.<\/p>\n<p>Vagas limitadas! Haver\u00e1 emiss\u00e3o de declara\u00e7\u00e3o de participa\u00e7\u00e3o mediante solicita\u00e7\u00e3o por e-mail:\u00a0<a href=\"mailto:secae.cptl@ufms.br\">secae.cptl@ufms.br<\/a>.<\/p>\n<p>Contamos com a sua participa\u00e7\u00e3o e apoio para ampla divulga\u00e7\u00e3o!<\/p>\n<p>Atenciosamente,<\/p>\n<p>Equipe Secae\/CPTL<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Prezados (as) acad\u00eamicos (as), Convidamos a todos (as) para participarem da RODA DE CONVERSA: Precisamos falar sobre Sa\u00fade Mental na Universidade. Esta roda \u00e9 para voc\u00ea: &#8211; Que compreende que cuidar da sa\u00fade mental n\u00e3o \u00e9 \u201cpapo de louco\u201d; &#8211; Que deseja refletir sobre a sua qualidade de vida (e de todos os colegas) na [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":28369,"featured_media":4339,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>RODA DE CONVERSA: Precisamos falar sobre Sa\u00fade Mental na Universidade. - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/09\/11\/roda-de-conversa-precisamos-falar-sobre-saude-mental-na-universidade\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]RODA DE CONVERSA: Precisamos falar sobre Sa\u00fade Mental na Universidade.[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Prezados (as) acad\u00eamicos (as), Convidamos a todos (as) para participarem da RODA DE CONVERSA: Precisamos falar sobre Sa\u00fade Mental na Universidade. Esta roda \u00e9 para voc\u00ea: &#8211; Que compreende que cuidar da sa\u00fade mental n\u00e3o \u00e9 \u201cpapo de louco\u201d; &#8211; Que deseja refletir sobre a sua qualidade de vida (e de todos os colegas) na [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/09\/11\/roda-de-conversa-precisamos-falar-sobre-saude-mental-na-universidade\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-09-12T00:09:23+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2018-09-27T16:45:56+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/08\/Respeito_a_vida-cronograma-alterado2.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"975\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"548\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Vitor Ot\u00e1vio\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Vitor Ot\u00e1vio\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/09\/11\/roda-de-conversa-precisamos-falar-sobre-saude-mental-na-universidade\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/09\/11\/roda-de-conversa-precisamos-falar-sobre-saude-mental-na-universidade\/\",\"name\":\"[:pb]RODA DE CONVERSA: Precisamos falar sobre Sa\u00fade Mental na Universidade.[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2018-09-12T00:09:23+00:00\",\"dateModified\":\"2018-09-27T16:45:56+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3f6fd47d215cc55f24c90de708717928\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/09\/11\/roda-de-conversa-precisamos-falar-sobre-saude-mental-na-universidade\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/09\/11\/roda-de-conversa-precisamos-falar-sobre-saude-mental-na-universidade\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/09\/11\/roda-de-conversa-precisamos-falar-sobre-saude-mental-na-universidade\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"RODA DE CONVERSA: Precisamos falar sobre Sa\u00fade Mental na Universidade.\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3f6fd47d215cc55f24c90de708717928\",\"name\":\"Vitor Ot\u00e1vio\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e0aa459bc2794df9a100a179a0b31ad?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e0aa459bc2794df9a100a179a0b31ad?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Vitor Ot\u00e1vio\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/vitorotavio\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]RODA DE CONVERSA: Precisamos falar sobre Sa\u00fade Mental na Universidade.[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/09\/11\/roda-de-conversa-precisamos-falar-sobre-saude-mental-na-universidade\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]RODA DE CONVERSA: Precisamos falar sobre Sa\u00fade Mental na Universidade.[:] - CPTL","og_description":"Prezados (as) acad\u00eamicos (as), Convidamos a todos (as) para participarem da RODA DE CONVERSA: Precisamos falar sobre Sa\u00fade Mental na Universidade. Esta roda \u00e9 para voc\u00ea: &#8211; Que compreende que cuidar da sa\u00fade mental n\u00e3o \u00e9 \u201cpapo de louco\u201d; &#8211; Que deseja refletir sobre a sua qualidade de vida (e de todos os colegas) na [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/09\/11\/roda-de-conversa-precisamos-falar-sobre-saude-mental-na-universidade\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2018-09-12T00:09:23+00:00","article_modified_time":"2018-09-27T16:45:56+00:00","og_image":[{"width":975,"height":548,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/08\/Respeito_a_vida-cronograma-alterado2.png","type":"image\/png"}],"author":"Vitor Ot\u00e1vio","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Vitor Ot\u00e1vio","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/09\/11\/roda-de-conversa-precisamos-falar-sobre-saude-mental-na-universidade\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/09\/11\/roda-de-conversa-precisamos-falar-sobre-saude-mental-na-universidade\/","name":"[:pb]RODA DE CONVERSA: Precisamos falar sobre Sa\u00fade Mental na Universidade.[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2018-09-12T00:09:23+00:00","dateModified":"2018-09-27T16:45:56+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3f6fd47d215cc55f24c90de708717928"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/09\/11\/roda-de-conversa-precisamos-falar-sobre-saude-mental-na-universidade\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/09\/11\/roda-de-conversa-precisamos-falar-sobre-saude-mental-na-universidade\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/09\/11\/roda-de-conversa-precisamos-falar-sobre-saude-mental-na-universidade\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"RODA DE CONVERSA: Precisamos falar sobre Sa\u00fade Mental na Universidade."}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3f6fd47d215cc55f24c90de708717928","name":"Vitor Ot\u00e1vio","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e0aa459bc2794df9a100a179a0b31ad?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e0aa459bc2794df9a100a179a0b31ad?s=96&d=mm&r=g","caption":"Vitor Ot\u00e1vio"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/vitorotavio\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4324"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/28369"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4324"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4324\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4325,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4324\/revisions\/4325"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4339"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4324"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4324"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4324"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}