{"id":4348,"date":"2018-09-13T00:44:55","date_gmt":"2018-09-13T04:44:55","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=4348"},"modified":"2018-09-29T01:01:50","modified_gmt":"2018-09-29T05:01:50","slug":"ppgletras-processo-seletivo-2019","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/09\/13\/ppgletras-processo-seletivo-2019\/","title":{"rendered":"PPGLetras: Processo Seletivo 2019"},"content":{"rendered":"<p>Encontram-se abertas, at\u00e9 28\/9\/2018, as inscri\u00e7\u00f5es para o processo seletivo que visa selecionar candidatos para preencher as vagas nos cursos de Mestrado e de Doutorado do Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Letras, da Universidade Federal de Mato Grosso do Sul, c\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas, com ingresso no primeiro semestre letivo de 2019.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Para mais informa\u00e7\u00f5es a respeito do processo seletivo (n\u00fameros de vagas ofertadas, datas de realiza\u00e7\u00e3o das etapas do processo, etc.), basta acessar os editais dispon\u00edveis na p\u00e1gina do PPGLetras. <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo\/\">Link aqui<\/a>.<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Encontram-se abertas, at\u00e9 28\/9\/2018, as inscri\u00e7\u00f5es para o processo seletivo que visa selecionar candidatos para preencher as vagas nos cursos de Mestrado e de Doutorado do Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Letras, da Universidade Federal de Mato Grosso do Sul, c\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas, com ingresso no primeiro semestre letivo de 2019. &nbsp; Para mais informa\u00e7\u00f5es [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":28369,"featured_media":360,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>PPGLetras: Processo Seletivo 2019 - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/09\/13\/ppgletras-processo-seletivo-2019\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]PPGLetras: Processo Seletivo 2019[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Encontram-se abertas, at\u00e9 28\/9\/2018, as inscri\u00e7\u00f5es para o processo seletivo que visa selecionar candidatos para preencher as vagas nos cursos de Mestrado e de Doutorado do Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Letras, da Universidade Federal de Mato Grosso do Sul, c\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas, com ingresso no primeiro semestre letivo de 2019. &nbsp; Para mais informa\u00e7\u00f5es [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/09\/13\/ppgletras-processo-seletivo-2019\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-09-13T04:44:55+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2018-09-29T05:01:50+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/09\/cptl-porta.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"738\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"330\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Vitor Ot\u00e1vio\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Vitor Ot\u00e1vio\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/09\/13\/ppgletras-processo-seletivo-2019\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/09\/13\/ppgletras-processo-seletivo-2019\/\",\"name\":\"[:pb]PPGLetras: Processo Seletivo 2019[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2018-09-13T04:44:55+00:00\",\"dateModified\":\"2018-09-29T05:01:50+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3f6fd47d215cc55f24c90de708717928\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/09\/13\/ppgletras-processo-seletivo-2019\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/09\/13\/ppgletras-processo-seletivo-2019\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/09\/13\/ppgletras-processo-seletivo-2019\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"PPGLetras: Processo Seletivo 2019\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3f6fd47d215cc55f24c90de708717928\",\"name\":\"Vitor Ot\u00e1vio\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e0aa459bc2794df9a100a179a0b31ad?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e0aa459bc2794df9a100a179a0b31ad?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Vitor Ot\u00e1vio\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/vitorotavio\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]PPGLetras: Processo Seletivo 2019[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/09\/13\/ppgletras-processo-seletivo-2019\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]PPGLetras: Processo Seletivo 2019[:] - CPTL","og_description":"Encontram-se abertas, at\u00e9 28\/9\/2018, as inscri\u00e7\u00f5es para o processo seletivo que visa selecionar candidatos para preencher as vagas nos cursos de Mestrado e de Doutorado do Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Letras, da Universidade Federal de Mato Grosso do Sul, c\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas, com ingresso no primeiro semestre letivo de 2019. &nbsp; Para mais informa\u00e7\u00f5es [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/09\/13\/ppgletras-processo-seletivo-2019\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2018-09-13T04:44:55+00:00","article_modified_time":"2018-09-29T05:01:50+00:00","og_image":[{"width":738,"height":330,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/09\/cptl-porta.png","type":"image\/png"}],"author":"Vitor Ot\u00e1vio","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Vitor Ot\u00e1vio"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/09\/13\/ppgletras-processo-seletivo-2019\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/09\/13\/ppgletras-processo-seletivo-2019\/","name":"[:pb]PPGLetras: Processo Seletivo 2019[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2018-09-13T04:44:55+00:00","dateModified":"2018-09-29T05:01:50+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3f6fd47d215cc55f24c90de708717928"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/09\/13\/ppgletras-processo-seletivo-2019\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/09\/13\/ppgletras-processo-seletivo-2019\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/09\/13\/ppgletras-processo-seletivo-2019\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"PPGLetras: Processo Seletivo 2019"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3f6fd47d215cc55f24c90de708717928","name":"Vitor Ot\u00e1vio","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e0aa459bc2794df9a100a179a0b31ad?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e0aa459bc2794df9a100a179a0b31ad?s=96&d=mm&r=g","caption":"Vitor Ot\u00e1vio"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/vitorotavio\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4348"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/28369"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4348"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4348\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4350,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4348\/revisions\/4350"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/360"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4348"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4348"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4348"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}