{"id":4597,"date":"2018-10-28T22:45:15","date_gmt":"2018-10-29T02:45:15","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=4597"},"modified":"2019-04-04T18:25:18","modified_gmt":"2019-04-04T22:25:18","slug":"medicina-de-portas-abertas-academicos-da-ufms-recebem-alunos-de-escola-estadual","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/10\/28\/medicina-de-portas-abertas-academicos-da-ufms-recebem-alunos-de-escola-estadual\/","title":{"rendered":"\u201cMedicina de Portas Abertas\u201d: acad\u00eamicos da UFMS recebem alunos de Escola Estadual"},"content":{"rendered":"<p>No \u00faltimo dia 26 de outubro de 2018, no per\u00edodo matutino, cerca de 90 alunos do ensino m\u00e9dio da Escola Estadual Edwards Corr\u00eaa e Souza visitaram a Unidade VIII, pr\u00e9dio onde est\u00e1 instalada a estrutura de salas de aula e laborat\u00f3rios do curso de Gradua\u00e7\u00e3o em Medicina do Campus de Tr\u00eas Lagoas.<\/p>\n<p>A coordenadora do projeto, Profa Dra Bruna Moretti Luchesi conta:<\/p>\n<blockquote><p>\u201cA ideia surgiu da necessidade sentida pelos docentes e discentes do curso de aproximar a Universidade da popula\u00e7\u00e3o de Tr\u00eas Lagoas, j\u00e1 que muitas pessoas da cidade n\u00e3o conhecem a UFMS, n\u00e3o sabem que oferece o curso de Medicina e nem que o ensino \u00e9 p\u00fablico e gratuito\u201d.<\/p><\/blockquote>\n<p>Durante uma atividade curricular de educa\u00e7\u00e3o em sa\u00fade na escola, o diretor trouxe a demanda e um grupo de acad\u00eamicos (Amanda Pimenta, Alyce Albuquerque, Camila Brito, Felipe Pacola, Gabriela Reis, Marisa Prado e Natalia Ferrareto) tomou frente e colocou o projeto em pr\u00e1tica, convidando outros colegas para colaborar.<\/p>\n<blockquote><p>\u201cFoi uma experi\u00eancia \u00fanica, pois o objetivo foi atingido e nossos alunos reconheceram a import\u00e2ncia da extens\u00e3o universit\u00e1ria, que \u00e9 justamente essa integra\u00e7\u00e3o com a comunidade\u201d, completa Bruna.<\/p><\/blockquote>\n<p>Os acad\u00eamicos envolvidos relatam<\/p>\n<blockquote><p>\u201cN\u00f3s tivemos o imenso prazer de ver se concretizar um projeto que h\u00e1 alguns meses estava em papel: a Medicina de Portas Abertas. Por um anseio genu\u00edno de fortalecer a rela\u00e7\u00e3o universidade-comunidade e diminuir a dist\u00e2ncia entre a realidade acad\u00eamica e o ensino m\u00e9dio da escola, convidamos os alunos para conhecer e se envolver mais com o curso de medicina da UFMS campus Tr\u00eas Lagoas. Foi com muito prazer que os vemos, com curiosidade no olhar, aprender um pouquinho sobre a estrutura do nosso curso e ter contato com nossos laborat\u00f3rios e disciplinas. A sensa\u00e7\u00e3o agora \u00e9 de extrema gratid\u00e3o aos alunos, aos professores e \u00e0 diretoria da escola que aceitaram t\u00e3o bem o projeto e participaram de maneira encantadora. Nos inspiraram a continuar em busca do estreitamento do abismo que, infelizmente, ainda separa a comunidade acad\u00eamica da comunidade tr\u00eas-lagoense. Mas mais do que isso, nos inspiraram a continuar nosso curso de maneira mais humana, mais preocupada e \u00e0 par da realidade do outro. Deixamos aqui o nosso muito obrigado!\u201d.<\/p><\/blockquote>\n<p>O evento contou com a colabora\u00e7\u00e3o de docentes, t\u00e9cnicos e acad\u00eamicos do 3\u00ba e 4\u00ba anos do curso para a recep\u00e7\u00e3o dos alunos em seis esta\u00e7\u00f5es, que contemplaram a apresenta\u00e7\u00e3o do curso de Medicina, dicas sobre estudo, formas de ingresso na universidade e vestibular, e visita aos laborat\u00f3rios de semiologia, histologia, anatomia e parasitologia.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/10\/download.jpg\" rel=\"lightbox[4597]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-4599\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/10\/download-300x181.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"181\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/10\/download-300x181.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/10\/download-768x463.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/10\/download-1024x617.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/10\/download-531x320.jpg 531w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/10\/download.jpg 1222w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/10\/download-1.jpg\" rel=\"lightbox[4597]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-4598\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/10\/download-1-300x153.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"153\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/10\/download-1-300x153.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/10\/download-1-768x391.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/10\/download-1-1024x522.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/10\/download-1-628x320.jpg 628w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/10\/download-1.jpg 1142w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/10\/download-2.jpg\" rel=\"lightbox[4597]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-4600\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/10\/download-2-300x185.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"185\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/10\/download-2-300x185.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/10\/download-2-768x473.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/10\/download-2-1024x631.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/10\/download-2-520x320.jpg 520w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/10\/download-2.jpg 1270w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/10\/download-3.jpg\" rel=\"lightbox[4597]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-4601\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/10\/download-3-300x163.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"163\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/10\/download-3-300x163.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/10\/download-3-768x417.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/10\/download-3-589x320.jpg 589w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/10\/download-3.jpg 884w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/10\/download-4.jpg\" rel=\"lightbox[4597]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-4602\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/10\/download-4-300x164.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"164\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/10\/download-4-300x164.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/10\/download-4-768x420.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/10\/download-4-1024x560.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/10\/download-4-585x320.jpg 585w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/10\/download-4.jpg 1162w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/10\/download-5.jpg\" rel=\"lightbox[4597]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-4603\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/10\/download-5-300x225.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/10\/download-5-300x225.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/10\/download-5-768x576.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/10\/download-5-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/10\/download-5-427x320.jpg 427w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/10\/download-5.jpg 1152w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<blockquote><p>\u00a0\u201cA experi\u00eancia proporcionada aos nossos estudantes foi de suma import\u00e2ncia, estreitando a dist\u00e2ncia entre a escola p\u00fablica e a universidade, mostrando \u00e0 nossa comunidade que todos podem ter acesso; al\u00e9m disso, ver em\u00a0<em>locu<\/em>\u00a0situa\u00e7\u00f5es vivenciadas apenas na teoria. A equipe da UFMS est\u00e1 de parab\u00e9ns por essa iniciativa, esperamos poder participar novamente com novas turmas. N\u00f3s da Escola Edwards Corr\u00eaa e Souza somos extremante gratos pela oportunidade\u201d, disse o diretor da escola, Edevalte Porto Viator Junior, que acompanhou a visita.<\/p><\/blockquote>\n<p>Camila Magalhaes dos Santos Alves, aluna do terceiro ano do ensino m\u00e9dio, relatou<\/p>\n<blockquote><p>\u201cNeste dia tive o privil\u00e9gio de poder tomar conhecimento na \u00e1rea da Medicina, gra\u00e7as \u00e0 visita promovida pela UFMS para os estudantes do Ensino M\u00e9dio. Em primeira inst\u00e2ncia, gostaria de salientar a recep\u00e7\u00e3o atenciosa e incr\u00edvel que tivemos por parte dos professores e estudantes, que se disponibilizaram a nos ensinar um pouco sobre a sua \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m responder nossas d\u00favidas com clareza e boa vontade.\u00a0 Em segunda inst\u00e2ncia, \u00e9 ineg\u00e1vel que com tamanho acolhimento e incentivo por parte dos anfitri\u00f5es, conseguiram despertar em mim uma curiosidade maior sobre a profiss\u00e3o de m\u00e9dico. Assumo que antes da visita tinha certo receio com algumas disciplinas, citando, por exemplo, Anatomia. No entanto a explica\u00e7\u00e3o que recebemos e a experi\u00eancia foram muito satisfat\u00f3rias, quebrando medos e abrindo oportunidades aos meus olhos. Por fim, gostaria de agradecer e parabenizar novamente o acolhimento que recebi por parte da faculdade de Medicina, ao carinho e cuidados prestados, a aten\u00e7\u00e3o e ao entusiasmo em ensinar. Continuem com tamanho amor pelas vossas profiss\u00f5es e com esse brilho no olhar t\u00e3o bonito que vi em cada um\u201d.<\/p><\/blockquote>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Devido ao sucesso da atividade, os envolvidos planejam replic\u00e1-la com outras turmas e outras escolas no pr\u00f3ximo ano.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/10\/download-6.jpg\" rel=\"lightbox[4597]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-4604\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/10\/download-6-300x223.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"223\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/10\/download-6-300x223.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/10\/download-6-768x571.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/10\/download-6-1024x761.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/10\/download-6-430x320.jpg 430w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/10\/download-6.jpg 1216w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>No \u00faltimo dia 26 de outubro de 2018, no per\u00edodo matutino, cerca de 90 alunos do ensino m\u00e9dio da Escola Estadual Edwards Corr\u00eaa e Souza visitaram a Unidade VIII, pr\u00e9dio onde est\u00e1 instalada a estrutura de salas de aula e laborat\u00f3rios do curso de Gradua\u00e7\u00e3o em Medicina do Campus de Tr\u00eas Lagoas. A coordenadora do [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":28369,"featured_media":4604,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u201cMedicina de Portas Abertas\u201d: acad\u00eamicos da UFMS recebem alunos de Escola Estadual - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/10\/28\/medicina-de-portas-abertas-academicos-da-ufms-recebem-alunos-de-escola-estadual\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]\u201cMedicina de Portas Abertas\u201d: acad\u00eamicos da UFMS recebem alunos de Escola Estadual[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"No \u00faltimo dia 26 de outubro de 2018, no per\u00edodo matutino, cerca de 90 alunos do ensino m\u00e9dio da Escola Estadual Edwards Corr\u00eaa e Souza visitaram a Unidade VIII, pr\u00e9dio onde est\u00e1 instalada a estrutura de salas de aula e laborat\u00f3rios do curso de Gradua\u00e7\u00e3o em Medicina do Campus de Tr\u00eas Lagoas. A coordenadora do [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/10\/28\/medicina-de-portas-abertas-academicos-da-ufms-recebem-alunos-de-escola-estadual\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-10-29T02:45:15+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-04-04T22:25:18+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/10\/download-6.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1216\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"904\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Vitor Ot\u00e1vio\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Vitor Ot\u00e1vio\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/10\/28\/medicina-de-portas-abertas-academicos-da-ufms-recebem-alunos-de-escola-estadual\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/10\/28\/medicina-de-portas-abertas-academicos-da-ufms-recebem-alunos-de-escola-estadual\/\",\"name\":\"[:pb]\u201cMedicina de Portas Abertas\u201d: acad\u00eamicos da UFMS recebem alunos de Escola Estadual[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2018-10-29T02:45:15+00:00\",\"dateModified\":\"2019-04-04T22:25:18+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3f6fd47d215cc55f24c90de708717928\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/10\/28\/medicina-de-portas-abertas-academicos-da-ufms-recebem-alunos-de-escola-estadual\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/10\/28\/medicina-de-portas-abertas-academicos-da-ufms-recebem-alunos-de-escola-estadual\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/10\/28\/medicina-de-portas-abertas-academicos-da-ufms-recebem-alunos-de-escola-estadual\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\u201cMedicina de Portas Abertas\u201d: acad\u00eamicos da UFMS recebem alunos de Escola Estadual\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3f6fd47d215cc55f24c90de708717928\",\"name\":\"Vitor Ot\u00e1vio\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e0aa459bc2794df9a100a179a0b31ad?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e0aa459bc2794df9a100a179a0b31ad?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Vitor Ot\u00e1vio\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/vitorotavio\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]\u201cMedicina de Portas Abertas\u201d: acad\u00eamicos da UFMS recebem alunos de Escola Estadual[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/10\/28\/medicina-de-portas-abertas-academicos-da-ufms-recebem-alunos-de-escola-estadual\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]\u201cMedicina de Portas Abertas\u201d: acad\u00eamicos da UFMS recebem alunos de Escola Estadual[:] - CPTL","og_description":"No \u00faltimo dia 26 de outubro de 2018, no per\u00edodo matutino, cerca de 90 alunos do ensino m\u00e9dio da Escola Estadual Edwards Corr\u00eaa e Souza visitaram a Unidade VIII, pr\u00e9dio onde est\u00e1 instalada a estrutura de salas de aula e laborat\u00f3rios do curso de Gradua\u00e7\u00e3o em Medicina do Campus de Tr\u00eas Lagoas. A coordenadora do [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/10\/28\/medicina-de-portas-abertas-academicos-da-ufms-recebem-alunos-de-escola-estadual\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2018-10-29T02:45:15+00:00","article_modified_time":"2019-04-04T22:25:18+00:00","og_image":[{"width":1216,"height":904,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/10\/download-6.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Vitor Ot\u00e1vio","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Vitor Ot\u00e1vio","Est. tempo de leitura":"4 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/10\/28\/medicina-de-portas-abertas-academicos-da-ufms-recebem-alunos-de-escola-estadual\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/10\/28\/medicina-de-portas-abertas-academicos-da-ufms-recebem-alunos-de-escola-estadual\/","name":"[:pb]\u201cMedicina de Portas Abertas\u201d: acad\u00eamicos da UFMS recebem alunos de Escola Estadual[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2018-10-29T02:45:15+00:00","dateModified":"2019-04-04T22:25:18+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3f6fd47d215cc55f24c90de708717928"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/10\/28\/medicina-de-portas-abertas-academicos-da-ufms-recebem-alunos-de-escola-estadual\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/10\/28\/medicina-de-portas-abertas-academicos-da-ufms-recebem-alunos-de-escola-estadual\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/10\/28\/medicina-de-portas-abertas-academicos-da-ufms-recebem-alunos-de-escola-estadual\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u201cMedicina de Portas Abertas\u201d: acad\u00eamicos da UFMS recebem alunos de Escola Estadual"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3f6fd47d215cc55f24c90de708717928","name":"Vitor Ot\u00e1vio","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e0aa459bc2794df9a100a179a0b31ad?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e0aa459bc2794df9a100a179a0b31ad?s=96&d=mm&r=g","caption":"Vitor Ot\u00e1vio"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/vitorotavio\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4597"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/28369"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4597"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4597\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4605,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4597\/revisions\/4605"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4604"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4597"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4597"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4597"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}