{"id":497,"date":"2015-10-21T16:25:49","date_gmt":"2015-10-21T20:25:49","guid":{"rendered":"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/?p=497"},"modified":"2015-10-21T16:25:49","modified_gmt":"2015-10-21T20:25:49","slug":"doutorado-em-biotecnologia-e-biodiversidade-tem-14-vagas-para-a-ufms","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/10\/21\/doutorado-em-biotecnologia-e-biodiversidade-tem-14-vagas-para-a-ufms\/","title":{"rendered":"Doutorado em Biotecnologia e Biodiversidade tem 14 vagas para a UFMS"},"content":{"rendered":"<p>O programa, que oferece 34 vagas para in\u00edcio das aulas no primeiro semestre de 2016, \u00e9 estruturado no formato de Rede de Associa\u00e7\u00e3o Ampla, congregando dez institui\u00e7\u00f5es de ensino superior e pesquisa da regi\u00e3o Centro-Oeste e do Distrito Federal, a saber: Universidade de Bras\u00edlia (UnB); Universidade Cat\u00f3lica de Bras\u00edlia (UCB); Universidade Federal de Goi\u00e1s (UFG); Pontif\u00edcia Universidade Cat\u00f3lica de Goi\u00e1s (PUC Goi\u00e1s); Instituto Federal de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Tecnologia Goiano (IFGoiano); Universidade Federal de Mato Grosso do Sul (UFMS); Universidade Federal da Grande Dourados (UFGD); Universidade Cat\u00f3lica Dom Bosco (UCDB); Universidade Federal de Mato Grosso (UFMT) e a Universidade do Estado de Mato Grosso (UNEMAT). Para a UFMS foram disponibilizadas 14 vagas.<\/p>\n<p>Os candidatos devem se inscrever at\u00e9 \u00e0s 23h59min do dia 22 de novembro (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), unicamente pela internet, por meio do Sistema de Informa\u00e7\u00e3o de Projetos da Rede Pr\u00f3-Centro-Oeste (SIGRede-Pro-Centro-Oeste). No ato da inscri\u00e7\u00e3o \u00e9 obrigat\u00f3rio enviar a proposta de projeto de tese e toda a documenta\u00e7\u00e3o solicitada no edital.<\/p>\n<p>As vagas em cada Estado e no DF ser\u00e3o distribu\u00eddas entre os orientadores credenciados listados no<span class=\"apple-converted-space\">\u00a0<\/span>Ap\u00eandice B<span class=\"apple-converted-space\">\u00a0<\/span>do edital,<span class=\"apple-converted-space\">\u00a0<\/span>n\u00e3o sendo obrigat\u00f3rio o preenchimento do total de vagas.<\/p>\n<p>O PPGBB tem apoio da Coordena\u00e7\u00e3o de Aperfei\u00e7oamento de Pessoal de N\u00edvel Superior (Capes), do Minist\u00e9rio de Ci\u00eancia Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o\/Conselho Nacional de Desenvolvimento Cient\u00edfico e Tecnol\u00f3gico (MCTI\/CNPq) e das funda\u00e7\u00f5es de Amparo \u00e0 Pesquisa dos tr\u00eas estados e do DF: Funda\u00e7\u00e3o de Apoio \u00e0 Pesquisa do Distrito Federal (FAPDF), Funda\u00e7\u00e3o de Amparo \u00e0 Pesquisa do Estado de Goi\u00e1s (FAPEG), Funda\u00e7\u00e3o de Amparo \u00e0 Pesquisa de Mato Grosso (FAPEMAT) e da Funda\u00e7\u00e3o de Apoio ao Desenvolvimento do Ensino, Ci\u00eancia e Tecnologia do Estado de Mato Grosso do Sul (FUNDECT).<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Edital:\u00a0<a href=\"http:\/\/ufms.br\/manager\/titan.php?target=openFile&amp;fileId=2835\">http:\/\/ufms.br\/manager\/titan.php?target=openFile&amp;fileId=2835<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O programa, que oferece 34 vagas para in\u00edcio das aulas no primeiro semestre de 2016, \u00e9 estruturado no formato de Rede de Associa\u00e7\u00e3o Ampla, congregando dez institui\u00e7\u00f5es de ensino superior e pesquisa da regi\u00e3o Centro-Oeste e do Distrito Federal, a saber: Universidade de Bras\u00edlia (UnB); Universidade Cat\u00f3lica de Bras\u00edlia (UCB); Universidade Federal de Goi\u00e1s (UFG); [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Doutorado em Biotecnologia e Biodiversidade tem 14 vagas para a UFMS - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/10\/21\/doutorado-em-biotecnologia-e-biodiversidade-tem-14-vagas-para-a-ufms\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Doutorado em Biotecnologia e Biodiversidade tem 14 vagas para a UFMS - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O programa, que oferece 34 vagas para in\u00edcio das aulas no primeiro semestre de 2016, \u00e9 estruturado no formato de Rede de Associa\u00e7\u00e3o Ampla, congregando dez institui\u00e7\u00f5es de ensino superior e pesquisa da regi\u00e3o Centro-Oeste e do Distrito Federal, a saber: Universidade de Bras\u00edlia (UnB); Universidade Cat\u00f3lica de Bras\u00edlia (UCB); Universidade Federal de Goi\u00e1s (UFG); [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/10\/21\/doutorado-em-biotecnologia-e-biodiversidade-tem-14-vagas-para-a-ufms\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-10-21T20:25:49+00:00\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/10\/21\/doutorado-em-biotecnologia-e-biodiversidade-tem-14-vagas-para-a-ufms\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/10\/21\/doutorado-em-biotecnologia-e-biodiversidade-tem-14-vagas-para-a-ufms\/\",\"name\":\"Doutorado em Biotecnologia e Biodiversidade tem 14 vagas para a UFMS - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2015-10-21T20:25:49+00:00\",\"dateModified\":\"2015-10-21T20:25:49+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/10\/21\/doutorado-em-biotecnologia-e-biodiversidade-tem-14-vagas-para-a-ufms\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/10\/21\/doutorado-em-biotecnologia-e-biodiversidade-tem-14-vagas-para-a-ufms\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/10\/21\/doutorado-em-biotecnologia-e-biodiversidade-tem-14-vagas-para-a-ufms\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Doutorado em Biotecnologia e Biodiversidade tem 14 vagas para a UFMS\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Doutorado em Biotecnologia e Biodiversidade tem 14 vagas para a UFMS - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/10\/21\/doutorado-em-biotecnologia-e-biodiversidade-tem-14-vagas-para-a-ufms\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Doutorado em Biotecnologia e Biodiversidade tem 14 vagas para a UFMS - CPTL","og_description":"O programa, que oferece 34 vagas para in\u00edcio das aulas no primeiro semestre de 2016, \u00e9 estruturado no formato de Rede de Associa\u00e7\u00e3o Ampla, congregando dez institui\u00e7\u00f5es de ensino superior e pesquisa da regi\u00e3o Centro-Oeste e do Distrito Federal, a saber: Universidade de Bras\u00edlia (UnB); Universidade Cat\u00f3lica de Bras\u00edlia (UCB); Universidade Federal de Goi\u00e1s (UFG); [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/10\/21\/doutorado-em-biotecnologia-e-biodiversidade-tem-14-vagas-para-a-ufms\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2015-10-21T20:25:49+00:00","author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/10\/21\/doutorado-em-biotecnologia-e-biodiversidade-tem-14-vagas-para-a-ufms\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/10\/21\/doutorado-em-biotecnologia-e-biodiversidade-tem-14-vagas-para-a-ufms\/","name":"Doutorado em Biotecnologia e Biodiversidade tem 14 vagas para a UFMS - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2015-10-21T20:25:49+00:00","dateModified":"2015-10-21T20:25:49+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/10\/21\/doutorado-em-biotecnologia-e-biodiversidade-tem-14-vagas-para-a-ufms\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/10\/21\/doutorado-em-biotecnologia-e-biodiversidade-tem-14-vagas-para-a-ufms\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/10\/21\/doutorado-em-biotecnologia-e-biodiversidade-tem-14-vagas-para-a-ufms\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Doutorado em Biotecnologia e Biodiversidade tem 14 vagas para a UFMS"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/497"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=497"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/497\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":499,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/497\/revisions\/499"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=497"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=497"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=497"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}