{"id":536,"date":"2015-11-13T12:08:45","date_gmt":"2015-11-13T16:08:45","guid":{"rendered":"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/?p=536"},"modified":"2015-11-13T12:09:21","modified_gmt":"2015-11-13T16:09:21","slug":"cadastramento-no-sistema-reggio-para-subsidios-parciais-50-de-uma-refeicao-diaria","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/11\/13\/cadastramento-no-sistema-reggio-para-subsidios-parciais-50-de-uma-refeicao-diaria\/","title":{"rendered":"Cadastramento no sistema Reggio para subs\u00eddios parciais (50%) de uma refei\u00e7\u00e3o di\u00e1ria"},"content":{"rendered":"<p><strong><u>Prezados (as) acad\u00eamicos (as) regularmente matriculados em cursos de gradua\u00e7\u00e3o da Unidade II do CPTL:<\/u><\/strong><\/p>\n<p><strong>Informamos que o prazo para cadastramento no sistema Reggio para subs\u00eddios parciais (50%) de uma refei\u00e7\u00e3o di\u00e1ria est\u00e1 aberto desde a data de hoje (13\/11) at\u00e9 27\/11, na CPAC, conforme o cronograma abaixo:<\/strong><\/p>\n<p><strong>13\/11 \u2013 sexta-feira<\/strong><\/p>\n<p>Manh\u00e3: 8h30min \u00e0s 10h30min<\/p>\n<p>Tarde: 14h30min \u00e0s 16h30min<\/p>\n<p>Noite: 19h30min \u00e0s 21h30min<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>16\/11 &#8211; segunda-feira<\/strong><\/p>\n<p>Manh\u00e3: 8h30min \u00e0s 10h30min<\/p>\n<p>Tarde: 14h30min \u00e0s 16h30min<\/p>\n<p>Noite: 19h30min \u00e0s 21h30min<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>17\/11 &#8211; ter\u00e7a-feira<\/strong><\/p>\n<p>Tarde: 14h30min \u00e0s 16h30min<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>18\/11 &#8211; quarta-feira<\/strong><\/p>\n<p>Tarde: 14h30min \u00e0s 16h30min<\/p>\n<p>Noite: 19h30min \u00e0s 21h30min<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>19\/11 &#8211; quinta-feira<\/strong><\/p>\n<p>Tarde: 14h30min \u00e0s 16h30min<\/p>\n<p>Noite: 19h30min \u00e0s 21h30min<\/p>\n<p><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n<p><strong>\u00a0<\/strong><strong>20\/11 &#8211; sexta-feira<\/strong><\/p>\n<p>Manh\u00e3: 8h30min \u00e0s 10h30min<\/p>\n<p>Tarde: 14h30min \u00e0s 16h30min<\/p>\n<p>Noite: 19h30min \u00e0s 21h30min<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>23\/11 &#8211; segunda-feira<\/strong><\/p>\n<p>Manh\u00e3: 8h30min \u00e0s 10h30min<\/p>\n<p>Tarde: 14h30min \u00e0s 16h30min<\/p>\n<p>Noite: 19h30min \u00e0s 21h30min<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>24\/11 \u2013 ter\u00e7a-feira<\/strong><\/p>\n<p>Tarde: 14h30min \u00e0s 16h30min<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>25\/11 &#8211; quarta-feira<\/strong><\/p>\n<p>Manh\u00e3: 8h30min \u00e0s 10h30min<\/p>\n<p>Tarde: 14h30min \u00e0s 16h30min<\/p>\n<p>Noite: 19h30min \u00e0s 21h30min<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>26\/11 &#8211; quinta-feira<\/strong><\/p>\n<p>Noite: 19h30min \u00e0s 21h30min<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>27\/11 &#8211; sexta-feira<\/strong><\/p>\n<p>Manh\u00e3: 8h30min \u00e0s 10h30min<\/p>\n<p>Tarde: 14h30min \u00e0s 16h30min<\/p>\n<p>Noite: 19h30min \u00e0s 21h30min<\/p>\n<p><strong>Atenciosamente,<\/strong><\/p>\n<p><strong>Equipe CPAC\/CPTL<\/strong><\/p>\n<p><strong>Mais informa\u00e7\u00f5es:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li><a href=\"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/files\/2015\/11\/IS-n\u00b0-84-Institui-o-subsidio-do-RU-em-CPTL-1.pdf\">IS n\u00b0 84 &#8211; Institui o subsidio do RU em CPTL<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/files\/2015\/11\/Edital-n\u00b0-50-RU-CPTL.pdf\">Edital n\u00b0 50 &#8211; RU CPTL<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Prezados (as) acad\u00eamicos (as) regularmente matriculados em cursos de gradua\u00e7\u00e3o da Unidade II do CPTL: Informamos que o prazo para cadastramento no sistema Reggio para subs\u00eddios parciais (50%) de uma refei\u00e7\u00e3o di\u00e1ria est\u00e1 aberto desde a data de hoje (13\/11) at\u00e9 27\/11, na CPAC, conforme o cronograma abaixo: 13\/11 \u2013 sexta-feira Manh\u00e3: 8h30min \u00e0s 10h30min [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Cadastramento no sistema Reggio para subs\u00eddios parciais (50%) de uma refei\u00e7\u00e3o di\u00e1ria - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/11\/13\/cadastramento-no-sistema-reggio-para-subsidios-parciais-50-de-uma-refeicao-diaria\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Cadastramento no sistema Reggio para subs\u00eddios parciais (50%) de uma refei\u00e7\u00e3o di\u00e1ria - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Prezados (as) acad\u00eamicos (as) regularmente matriculados em cursos de gradua\u00e7\u00e3o da Unidade II do CPTL: Informamos que o prazo para cadastramento no sistema Reggio para subs\u00eddios parciais (50%) de uma refei\u00e7\u00e3o di\u00e1ria est\u00e1 aberto desde a data de hoje (13\/11) at\u00e9 27\/11, na CPAC, conforme o cronograma abaixo: 13\/11 \u2013 sexta-feira Manh\u00e3: 8h30min \u00e0s 10h30min [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/11\/13\/cadastramento-no-sistema-reggio-para-subsidios-parciais-50-de-uma-refeicao-diaria\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-11-13T16:08:45+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2015-11-13T16:09:21+00:00\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/11\/13\/cadastramento-no-sistema-reggio-para-subsidios-parciais-50-de-uma-refeicao-diaria\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/11\/13\/cadastramento-no-sistema-reggio-para-subsidios-parciais-50-de-uma-refeicao-diaria\/\",\"name\":\"Cadastramento no sistema Reggio para subs\u00eddios parciais (50%) de uma refei\u00e7\u00e3o di\u00e1ria - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2015-11-13T16:08:45+00:00\",\"dateModified\":\"2015-11-13T16:09:21+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/11\/13\/cadastramento-no-sistema-reggio-para-subsidios-parciais-50-de-uma-refeicao-diaria\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/11\/13\/cadastramento-no-sistema-reggio-para-subsidios-parciais-50-de-uma-refeicao-diaria\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/11\/13\/cadastramento-no-sistema-reggio-para-subsidios-parciais-50-de-uma-refeicao-diaria\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Cadastramento no sistema Reggio para subs\u00eddios parciais (50%) de uma refei\u00e7\u00e3o di\u00e1ria\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Cadastramento no sistema Reggio para subs\u00eddios parciais (50%) de uma refei\u00e7\u00e3o di\u00e1ria - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/11\/13\/cadastramento-no-sistema-reggio-para-subsidios-parciais-50-de-uma-refeicao-diaria\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Cadastramento no sistema Reggio para subs\u00eddios parciais (50%) de uma refei\u00e7\u00e3o di\u00e1ria - CPTL","og_description":"Prezados (as) acad\u00eamicos (as) regularmente matriculados em cursos de gradua\u00e7\u00e3o da Unidade II do CPTL: Informamos que o prazo para cadastramento no sistema Reggio para subs\u00eddios parciais (50%) de uma refei\u00e7\u00e3o di\u00e1ria est\u00e1 aberto desde a data de hoje (13\/11) at\u00e9 27\/11, na CPAC, conforme o cronograma abaixo: 13\/11 \u2013 sexta-feira Manh\u00e3: 8h30min \u00e0s 10h30min [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/11\/13\/cadastramento-no-sistema-reggio-para-subsidios-parciais-50-de-uma-refeicao-diaria\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2015-11-13T16:08:45+00:00","article_modified_time":"2015-11-13T16:09:21+00:00","author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/11\/13\/cadastramento-no-sistema-reggio-para-subsidios-parciais-50-de-uma-refeicao-diaria\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/11\/13\/cadastramento-no-sistema-reggio-para-subsidios-parciais-50-de-uma-refeicao-diaria\/","name":"Cadastramento no sistema Reggio para subs\u00eddios parciais (50%) de uma refei\u00e7\u00e3o di\u00e1ria - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2015-11-13T16:08:45+00:00","dateModified":"2015-11-13T16:09:21+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/11\/13\/cadastramento-no-sistema-reggio-para-subsidios-parciais-50-de-uma-refeicao-diaria\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/11\/13\/cadastramento-no-sistema-reggio-para-subsidios-parciais-50-de-uma-refeicao-diaria\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/11\/13\/cadastramento-no-sistema-reggio-para-subsidios-parciais-50-de-uma-refeicao-diaria\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Cadastramento no sistema Reggio para subs\u00eddios parciais (50%) de uma refei\u00e7\u00e3o di\u00e1ria"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/536"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=536"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/536\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":540,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/536\/revisions\/540"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=536"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=536"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=536"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}