{"id":5730,"date":"2019-05-03T14:51:15","date_gmt":"2019-05-03T18:51:15","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=5730"},"modified":"2019-05-04T11:49:38","modified_gmt":"2019-05-04T15:49:38","slug":"apoio-pedagogico-para-fisica-e-matematica","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/03\/apoio-pedagogico-para-fisica-e-matematica\/","title":{"rendered":"Apoio Pedag\u00f3gico para F\u00edsica e Matem\u00e1tica"},"content":{"rendered":"<p><\/p>\n<h3>Aten\u00e7\u00e3o acad\u00eamicos (as),<\/h3>\n<h3>O Apoio Pedag\u00f3gico estar\u00e1 com inscri\u00e7\u00f5es abertas no per\u00edodo de 06 a 10 de maio para turmas de F\u00edsica e Matem\u00e1tica<\/h3>\n<p>No per\u00edodo de\u00a0<strong>06 a\u00a010\/05\/19, o C\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL)\u00a0<\/strong>por meio da Secretaria de Assuntos Estudantis (SECAE\/COAC)\u00a0receber\u00e1 as inscri\u00e7\u00f5es dos (as) acad\u00eamicos (as) interessados em participar dos encontros de Apoio Pedag\u00f3gico no CPTL referentes \u00e0s disciplinas de F\u00edsica e Matem\u00e1tica.<\/p>\n<p>O QUE \u00c9 O APOIO PEDAG\u00d3GICO?<\/p>\n<p>O Apoio pedag\u00f3gico \u00e9 uma a\u00e7\u00e3o do Programa de Assist\u00eancia Estudantil da UFMS na qual alunos da gradua\u00e7\u00e3o (tutores) realizam encontros para promover cursos de revis\u00e3o de conte\u00fados abordados no ensino m\u00e9dio.<\/p>\n<p>VAGAS e HOR\u00c1RIOS:<\/p>\n<p>Turma 01 \u2013 F\u00edsica: quartas-feiras, das 7:00 \u00e0s 9:00; quintas-feiras, das 7:00 \u00e0s 9:00 \u2013 50 vagas.<\/p>\n<p>Turma 02 \u2013 Matem\u00e1tica: segundas-feiras, das 13:00 \u00e0s 15:00; quartas-feiras, das 13:00 \u00e0s 15:00 \u2013 50 vagas.<\/p>\n<p>Para realizar sua inscri\u00e7\u00e3o o (a) aluno (a) dever\u00e1 realizar os seguintes procedimentos:<\/p>\n<p>1. Preencher o\u00a0 formul\u00e1rio <a href=\"https:\/\/docs.google.com\/forms\/d\/16qBNhKlIDAMgupbTAW3WmwYuMfKkqVekv0CI18ALtac\/edit?ts=5cc96aed\">clicando aqui.<\/a><\/p>\n<p>2. Comparecer na SECAE e levar hist\u00f3rico acad\u00eamico dos dois \u00faltimos semestres para confirma\u00e7\u00e3o da matr\u00edcula (LOCAL: ao lado do RU, na frente da sala de lazer) de 06 a\u00a010 de maio\u00a0de 2019 da 8h \u00e1s 10h, das 14h \u00e0s 16h e das 19h \u00e0s 21h.<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Aten\u00e7\u00e3o acad\u00eamicos (as), O Apoio Pedag\u00f3gico estar\u00e1 com inscri\u00e7\u00f5es abertas no per\u00edodo de 06 a 10 de maio para turmas de F\u00edsica e Matem\u00e1tica No per\u00edodo de\u00a006 a\u00a010\/05\/19, o C\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL)\u00a0por meio da Secretaria de Assuntos Estudantis (SECAE\/COAC)\u00a0receber\u00e1 as inscri\u00e7\u00f5es dos (as) acad\u00eamicos (as) interessados em participar dos encontros de Apoio Pedag\u00f3gico [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":28369,"featured_media":360,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Apoio Pedag\u00f3gico para F\u00edsica e Matem\u00e1tica - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/03\/apoio-pedagogico-para-fisica-e-matematica\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Apoio Pedag\u00f3gico para F\u00edsica e Matem\u00e1tica[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Aten\u00e7\u00e3o acad\u00eamicos (as), O Apoio Pedag\u00f3gico estar\u00e1 com inscri\u00e7\u00f5es abertas no per\u00edodo de 06 a 10 de maio para turmas de F\u00edsica e Matem\u00e1tica No per\u00edodo de\u00a006 a\u00a010\/05\/19, o C\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL)\u00a0por meio da Secretaria de Assuntos Estudantis (SECAE\/COAC)\u00a0receber\u00e1 as inscri\u00e7\u00f5es dos (as) acad\u00eamicos (as) interessados em participar dos encontros de Apoio Pedag\u00f3gico [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/03\/apoio-pedagogico-para-fisica-e-matematica\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-05-03T18:51:15+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-05-04T15:49:38+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/09\/cptl-porta.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"738\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"330\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Vitor Ot\u00e1vio\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Vitor Ot\u00e1vio\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/03\/apoio-pedagogico-para-fisica-e-matematica\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/03\/apoio-pedagogico-para-fisica-e-matematica\/\",\"name\":\"[:pb]Apoio Pedag\u00f3gico para F\u00edsica e Matem\u00e1tica[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-05-03T18:51:15+00:00\",\"dateModified\":\"2019-05-04T15:49:38+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3f6fd47d215cc55f24c90de708717928\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/03\/apoio-pedagogico-para-fisica-e-matematica\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/03\/apoio-pedagogico-para-fisica-e-matematica\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/03\/apoio-pedagogico-para-fisica-e-matematica\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Apoio Pedag\u00f3gico para F\u00edsica e Matem\u00e1tica\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3f6fd47d215cc55f24c90de708717928\",\"name\":\"Vitor Ot\u00e1vio\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e0aa459bc2794df9a100a179a0b31ad?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e0aa459bc2794df9a100a179a0b31ad?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Vitor Ot\u00e1vio\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/vitorotavio\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Apoio Pedag\u00f3gico para F\u00edsica e Matem\u00e1tica[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/03\/apoio-pedagogico-para-fisica-e-matematica\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Apoio Pedag\u00f3gico para F\u00edsica e Matem\u00e1tica[:] - CPTL","og_description":"Aten\u00e7\u00e3o acad\u00eamicos (as), O Apoio Pedag\u00f3gico estar\u00e1 com inscri\u00e7\u00f5es abertas no per\u00edodo de 06 a 10 de maio para turmas de F\u00edsica e Matem\u00e1tica No per\u00edodo de\u00a006 a\u00a010\/05\/19, o C\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL)\u00a0por meio da Secretaria de Assuntos Estudantis (SECAE\/COAC)\u00a0receber\u00e1 as inscri\u00e7\u00f5es dos (as) acad\u00eamicos (as) interessados em participar dos encontros de Apoio Pedag\u00f3gico [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/03\/apoio-pedagogico-para-fisica-e-matematica\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2019-05-03T18:51:15+00:00","article_modified_time":"2019-05-04T15:49:38+00:00","og_image":[{"width":738,"height":330,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/09\/cptl-porta.png","type":"image\/png"}],"author":"Vitor Ot\u00e1vio","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Vitor Ot\u00e1vio","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/03\/apoio-pedagogico-para-fisica-e-matematica\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/03\/apoio-pedagogico-para-fisica-e-matematica\/","name":"[:pb]Apoio Pedag\u00f3gico para F\u00edsica e Matem\u00e1tica[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2019-05-03T18:51:15+00:00","dateModified":"2019-05-04T15:49:38+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3f6fd47d215cc55f24c90de708717928"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/03\/apoio-pedagogico-para-fisica-e-matematica\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/03\/apoio-pedagogico-para-fisica-e-matematica\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/03\/apoio-pedagogico-para-fisica-e-matematica\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Apoio Pedag\u00f3gico para F\u00edsica e Matem\u00e1tica"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3f6fd47d215cc55f24c90de708717928","name":"Vitor Ot\u00e1vio","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e0aa459bc2794df9a100a179a0b31ad?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e0aa459bc2794df9a100a179a0b31ad?s=96&d=mm&r=g","caption":"Vitor Ot\u00e1vio"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/vitorotavio\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5730"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/28369"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5730"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5730\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5731,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5730\/revisions\/5731"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/360"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5730"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5730"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5730"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}