{"id":5775,"date":"2019-05-08T12:31:31","date_gmt":"2019-05-08T16:31:31","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=5775"},"modified":"2019-05-08T12:33:40","modified_gmt":"2019-05-08T16:33:40","slug":"liga-academica-de-psiquiatria-e-saude-mental-lapsm-realizara-atividade-em-comemoracao-ao-dia-da-luta-antimanicomial-14052019","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/08\/liga-academica-de-psiquiatria-e-saude-mental-lapsm-realizara-atividade-em-comemoracao-ao-dia-da-luta-antimanicomial-14052019\/","title":{"rendered":"LIGA ACAD\u00caMICA DE PSIQUIATRIA E SA\u00daDE MENTAL (LAPSM) REALIZAR\u00c1 ATIVIDADE EM COMEMORA\u00c7\u00c3O AO DIA DA LUTA ANTIMANICOMIAL (14\/05\/2019)"},"content":{"rendered":"<p><\/p>\n<p align=\"justify\"><span style=\"font-family: Garamond, serif\"><span style=\"font-size: medium\">A Liga Acad\u00eamica de Psiquiatria e Sa\u00fade Mental desenvolver\u00e1 no dia 14 de maio de 2019 das 19 \u00e0s 22 horas na Sala 27002, bloco VII, atividade em comemora\u00e7\u00e3o ao dia da Luta Antimanicomial. <\/span><\/span><\/p>\n<p align=\"justify\"><span style=\"font-family: Garamond, serif\"><span style=\"font-size: medium\">O Movimento da Luta Antimanicomial se caracteriza pela luta pelos direitos das pessoas com sofrimento mental. Dentro desta luta est\u00e1 o combate \u00e0 ideia de que se deve isolar a pessoa com sofrimento mental em nome de pretensos tratamentos, ideia baseada apenas nos preconceitos que cercam a doen\u00e7a mental. O Movimento da Luta antimanicomial faz lembrar que como todo cidad\u00e3o estas pessoas t\u00eam o direito fundamental \u00e0 liberdade, o direito a viver em sociedade, al\u00e9m do direto a receber cuidado e tratamento sem que para isto tenham que abrir m\u00e3o de seu lugar de cidad\u00e3os.<\/span><\/span><\/p>\n<p align=\"justify\"><span style=\"font-family: Garamond, serif\"><span style=\"font-size: medium\">O Movimento da Reforma Psiqui\u00e1trica se iniciou no final da d\u00e9cada de 1970, em pleno processo de redemocratiza\u00e7\u00e3o do pa\u00eds, e em 1987 dois marcos importantes se efetivaram para a escolha do dia que simboliza tal luta, o Encontro dos Trabalhadores da Sa\u00fade Mental, em Bauru\/SP, e a I Confer\u00eancia Nacional de Sa\u00fade Mental, em Bras\u00edlia.<\/span><\/span><\/p>\n<p align=\"justify\"><span style=\"font-family: Garamond, serif\"><span style=\"font-size: medium\">Com o lema \u201cpor uma sociedade sem manic\u00f4mios\u201d, diferentes categorias profissionais, associa\u00e7\u00f5es de usu\u00e1rios e familiares, institui\u00e7\u00f5es acad\u00eamicas, representa\u00e7\u00f5es pol\u00edticas e outros segmentos da sociedade questionam o modelo cl\u00e1ssico de assist\u00eancia centrado em interna\u00e7\u00f5es em hospitais psiqui\u00e1tricos, denunciam as graves viola\u00e7\u00f5es aos direitos das pessoas com transtornos mentais e prop\u00f5e a reorganiza\u00e7\u00e3o do modelo de aten\u00e7\u00e3o em sa\u00fade mental no Brasil a partir de servi\u00e7os abertos, comunit\u00e1rios e territorializados, buscando a garantia da cidadania de usu\u00e1rios e familiares, historicamente discriminados e exclu\u00eddos da sociedade.<\/span><\/span><\/p>\n<p align=\"justify\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/liga_academica1.jpg\" rel=\"lightbox[5775]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-5776 aligncenter\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/liga_academica1-253x300.jpg\" alt=\"\" width=\"253\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/liga_academica1-253x300.jpg 253w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/liga_academica1-270x320.jpg 270w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/liga_academica1.jpg 665w\" sizes=\"(max-width: 253px) 100vw, 253px\" \/><\/a><\/p>\n<p align=\"justify\"><span style=\"font-family: Garamond, serif\"><span style=\"font-size: medium\">As inscri\u00e7\u00f5es podem ser feitas a partir do link: <\/span><\/span><span style=\"color: #0000ff\"><u><span style=\"font-family: Garamond, serif\"><span style=\"font-size: medium\"><a href=\"http:\/\/forms.gle\/n6MDfDY6JmnTMoKf6\">http:\/\/forms.gle\/n6MDfDY6JmnTMoKf6<\/a>.<\/span><\/span><\/u><\/span><\/p>\n<p><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A Liga Acad\u00eamica de Psiquiatria e Sa\u00fade Mental desenvolver\u00e1 no dia 14 de maio de 2019 das 19 \u00e0s 22 horas na Sala 27002, bloco VII, atividade em comemora\u00e7\u00e3o ao dia da Luta Antimanicomial. O Movimento da Luta Antimanicomial se caracteriza pela luta pelos direitos das pessoas com sofrimento mental. Dentro desta luta est\u00e1 o [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3396,"featured_media":5779,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>LIGA ACAD\u00caMICA DE PSIQUIATRIA E SA\u00daDE MENTAL (LAPSM) REALIZAR\u00c1 ATIVIDADE EM COMEMORA\u00c7\u00c3O AO DIA DA LUTA ANTIMANICOMIAL (14\/05\/2019) - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/08\/liga-academica-de-psiquiatria-e-saude-mental-lapsm-realizara-atividade-em-comemoracao-ao-dia-da-luta-antimanicomial-14052019\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]LIGA ACAD\u00caMICA DE PSIQUIATRIA E SA\u00daDE MENTAL (LAPSM) REALIZAR\u00c1 ATIVIDADE EM COMEMORA\u00c7\u00c3O AO DIA DA LUTA ANTIMANICOMIAL (14\/05\/2019)[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A Liga Acad\u00eamica de Psiquiatria e Sa\u00fade Mental desenvolver\u00e1 no dia 14 de maio de 2019 das 19 \u00e0s 22 horas na Sala 27002, bloco VII, atividade em comemora\u00e7\u00e3o ao dia da Luta Antimanicomial. O Movimento da Luta Antimanicomial se caracteriza pela luta pelos direitos das pessoas com sofrimento mental. Dentro desta luta est\u00e1 o [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/08\/liga-academica-de-psiquiatria-e-saude-mental-lapsm-realizara-atividade-em-comemoracao-ao-dia-da-luta-antimanicomial-14052019\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-05-08T16:31:31+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-05-08T16:33:40+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/liga_academica2.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"945\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"567\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Rafael Rossi\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Rafael Rossi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/08\/liga-academica-de-psiquiatria-e-saude-mental-lapsm-realizara-atividade-em-comemoracao-ao-dia-da-luta-antimanicomial-14052019\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/08\/liga-academica-de-psiquiatria-e-saude-mental-lapsm-realizara-atividade-em-comemoracao-ao-dia-da-luta-antimanicomial-14052019\/\",\"name\":\"[:pb]LIGA ACAD\u00caMICA DE PSIQUIATRIA E SA\u00daDE MENTAL (LAPSM) REALIZAR\u00c1 ATIVIDADE EM COMEMORA\u00c7\u00c3O AO DIA DA LUTA ANTIMANICOMIAL (14\/05\/2019)[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-05-08T16:31:31+00:00\",\"dateModified\":\"2019-05-08T16:33:40+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/25c893a11d2687333724cc9f4c675e26\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/08\/liga-academica-de-psiquiatria-e-saude-mental-lapsm-realizara-atividade-em-comemoracao-ao-dia-da-luta-antimanicomial-14052019\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/08\/liga-academica-de-psiquiatria-e-saude-mental-lapsm-realizara-atividade-em-comemoracao-ao-dia-da-luta-antimanicomial-14052019\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/08\/liga-academica-de-psiquiatria-e-saude-mental-lapsm-realizara-atividade-em-comemoracao-ao-dia-da-luta-antimanicomial-14052019\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"LIGA ACAD\u00caMICA DE PSIQUIATRIA E SA\u00daDE MENTAL (LAPSM) REALIZAR\u00c1 ATIVIDADE EM COMEMORA\u00c7\u00c3O AO DIA DA LUTA ANTIMANICOMIAL (14\/05\/2019)\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/25c893a11d2687333724cc9f4c675e26\",\"name\":\"Rafael Rossi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/49bfc19d3bffcccfc1b5802cbe667039?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/49bfc19d3bffcccfc1b5802cbe667039?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Rafael Rossi\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/rafael-g-rossi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]LIGA ACAD\u00caMICA DE PSIQUIATRIA E SA\u00daDE MENTAL (LAPSM) REALIZAR\u00c1 ATIVIDADE EM COMEMORA\u00c7\u00c3O AO DIA DA LUTA ANTIMANICOMIAL (14\/05\/2019)[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/08\/liga-academica-de-psiquiatria-e-saude-mental-lapsm-realizara-atividade-em-comemoracao-ao-dia-da-luta-antimanicomial-14052019\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]LIGA ACAD\u00caMICA DE PSIQUIATRIA E SA\u00daDE MENTAL (LAPSM) REALIZAR\u00c1 ATIVIDADE EM COMEMORA\u00c7\u00c3O AO DIA DA LUTA ANTIMANICOMIAL (14\/05\/2019)[:] - CPTL","og_description":"A Liga Acad\u00eamica de Psiquiatria e Sa\u00fade Mental desenvolver\u00e1 no dia 14 de maio de 2019 das 19 \u00e0s 22 horas na Sala 27002, bloco VII, atividade em comemora\u00e7\u00e3o ao dia da Luta Antimanicomial. O Movimento da Luta Antimanicomial se caracteriza pela luta pelos direitos das pessoas com sofrimento mental. Dentro desta luta est\u00e1 o [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/08\/liga-academica-de-psiquiatria-e-saude-mental-lapsm-realizara-atividade-em-comemoracao-ao-dia-da-luta-antimanicomial-14052019\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2019-05-08T16:31:31+00:00","article_modified_time":"2019-05-08T16:33:40+00:00","og_image":[{"width":945,"height":567,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/liga_academica2.png","type":"image\/png"}],"author":"Rafael Rossi","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Rafael Rossi","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/08\/liga-academica-de-psiquiatria-e-saude-mental-lapsm-realizara-atividade-em-comemoracao-ao-dia-da-luta-antimanicomial-14052019\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/08\/liga-academica-de-psiquiatria-e-saude-mental-lapsm-realizara-atividade-em-comemoracao-ao-dia-da-luta-antimanicomial-14052019\/","name":"[:pb]LIGA ACAD\u00caMICA DE PSIQUIATRIA E SA\u00daDE MENTAL (LAPSM) REALIZAR\u00c1 ATIVIDADE EM COMEMORA\u00c7\u00c3O AO DIA DA LUTA ANTIMANICOMIAL (14\/05\/2019)[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2019-05-08T16:31:31+00:00","dateModified":"2019-05-08T16:33:40+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/25c893a11d2687333724cc9f4c675e26"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/08\/liga-academica-de-psiquiatria-e-saude-mental-lapsm-realizara-atividade-em-comemoracao-ao-dia-da-luta-antimanicomial-14052019\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/08\/liga-academica-de-psiquiatria-e-saude-mental-lapsm-realizara-atividade-em-comemoracao-ao-dia-da-luta-antimanicomial-14052019\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/08\/liga-academica-de-psiquiatria-e-saude-mental-lapsm-realizara-atividade-em-comemoracao-ao-dia-da-luta-antimanicomial-14052019\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"LIGA ACAD\u00caMICA DE PSIQUIATRIA E SA\u00daDE MENTAL (LAPSM) REALIZAR\u00c1 ATIVIDADE EM COMEMORA\u00c7\u00c3O AO DIA DA LUTA ANTIMANICOMIAL (14\/05\/2019)"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/25c893a11d2687333724cc9f4c675e26","name":"Rafael Rossi","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/49bfc19d3bffcccfc1b5802cbe667039?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/49bfc19d3bffcccfc1b5802cbe667039?s=96&d=mm&r=g","caption":"Rafael Rossi"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/rafael-g-rossi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5775"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3396"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5775"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5775\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5781,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5775\/revisions\/5781"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5779"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5775"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5775"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5775"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}