{"id":5857,"date":"2019-05-15T13:32:51","date_gmt":"2019-05-15T17:32:51","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=5857"},"modified":"2019-05-15T13:37:02","modified_gmt":"2019-05-15T17:37:02","slug":"autoavaliacao-institucional-participe-ate-30-de-maio","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/15\/autoavaliacao-institucional-participe-ate-30-de-maio\/","title":{"rendered":"Autoavalia\u00e7\u00e3o Institucional &#8211; PARTICIPE! (at\u00e9 30 de maio)"},"content":{"rendered":"<p>Est\u00e1 dispon\u00edvel at\u00e9 o dia 30 de maio de 2019 os question\u00e1rios para Autoavalia\u00e7\u00e3o Institucional da UFMS. Participam desta etapa da avalia\u00e7\u00e3o os discentes, docentes, t\u00e9cnicos, coordenadores e diretores.<\/p>\n<p>A participa\u00e7\u00e3o de todos \u00e9 necess\u00e1ria\u00a0para entender a percep\u00e7\u00e3o de cada membro da comunidade acad\u00eamica sobre a Universidade e assim analisar as fortalezas, fragilidades e potencialidades encontradas na institui\u00e7\u00e3o.\u00a0Al\u00e9m disso, todo os resultados s\u00e3o considerados nos relat\u00f3rios da avalia\u00e7\u00e3o da unidade e da institui\u00e7\u00e3o, os quais s\u00e3o objetos considerados nas avalia\u00e7\u00f5es realizadas pelo MEC.<\/p>\n<p>A autoavalia\u00e7\u00e3o institucional est\u00e1 disponibilizada no\u00a0<a href=\"https:\/\/siai.ufms.br\/\">SIAI<\/a>\u00a0(<a href=\"https:\/\/siai.ufms.br\/\">https:\/\/siai.ufms.br\/<\/a>). Os participantes podem salvar a avalia\u00e7\u00e3o a qualquer momento e continuar posteriormente. No caso dos discentes, a participa\u00e7\u00e3o na autoavalia\u00e7\u00e3o contabiliza horas nas Atividades Complementares.<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Est\u00e1 dispon\u00edvel at\u00e9 o dia 30 de maio de 2019 os question\u00e1rios para Autoavalia\u00e7\u00e3o Institucional da UFMS. Participam desta etapa da avalia\u00e7\u00e3o os discentes, docentes, t\u00e9cnicos, coordenadores e diretores. A participa\u00e7\u00e3o de todos \u00e9 necess\u00e1ria\u00a0para entender a percep\u00e7\u00e3o de cada membro da comunidade acad\u00eamica sobre a Universidade e assim analisar as fortalezas, fragilidades e potencialidades [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3396,"featured_media":5859,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Autoavalia\u00e7\u00e3o Institucional - PARTICIPE! (at\u00e9 30 de maio) - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/15\/autoavaliacao-institucional-participe-ate-30-de-maio\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Autoavalia\u00e7\u00e3o Institucional - PARTICIPE! (at\u00e9 30 de maio)[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Est\u00e1 dispon\u00edvel at\u00e9 o dia 30 de maio de 2019 os question\u00e1rios para Autoavalia\u00e7\u00e3o Institucional da UFMS. Participam desta etapa da avalia\u00e7\u00e3o os discentes, docentes, t\u00e9cnicos, coordenadores e diretores. A participa\u00e7\u00e3o de todos \u00e9 necess\u00e1ria\u00a0para entender a percep\u00e7\u00e3o de cada membro da comunidade acad\u00eamica sobre a Universidade e assim analisar as fortalezas, fragilidades e potencialidades [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/15\/autoavaliacao-institucional-participe-ate-30-de-maio\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-05-15T17:32:51+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-05-15T17:37:02+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/Autoavaliacao-2019-01-2.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"768\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Rafael Rossi\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Rafael Rossi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/15\/autoavaliacao-institucional-participe-ate-30-de-maio\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/15\/autoavaliacao-institucional-participe-ate-30-de-maio\/\",\"name\":\"[:pb]Autoavalia\u00e7\u00e3o Institucional - PARTICIPE! (at\u00e9 30 de maio)[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-05-15T17:32:51+00:00\",\"dateModified\":\"2019-05-15T17:37:02+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/25c893a11d2687333724cc9f4c675e26\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/15\/autoavaliacao-institucional-participe-ate-30-de-maio\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/15\/autoavaliacao-institucional-participe-ate-30-de-maio\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/15\/autoavaliacao-institucional-participe-ate-30-de-maio\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Autoavalia\u00e7\u00e3o Institucional &#8211; PARTICIPE! (at\u00e9 30 de maio)\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/25c893a11d2687333724cc9f4c675e26\",\"name\":\"Rafael Rossi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/49bfc19d3bffcccfc1b5802cbe667039?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/49bfc19d3bffcccfc1b5802cbe667039?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Rafael Rossi\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/rafael-g-rossi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Autoavalia\u00e7\u00e3o Institucional - PARTICIPE! (at\u00e9 30 de maio)[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/15\/autoavaliacao-institucional-participe-ate-30-de-maio\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Autoavalia\u00e7\u00e3o Institucional - PARTICIPE! (at\u00e9 30 de maio)[:] - CPTL","og_description":"Est\u00e1 dispon\u00edvel at\u00e9 o dia 30 de maio de 2019 os question\u00e1rios para Autoavalia\u00e7\u00e3o Institucional da UFMS. Participam desta etapa da avalia\u00e7\u00e3o os discentes, docentes, t\u00e9cnicos, coordenadores e diretores. A participa\u00e7\u00e3o de todos \u00e9 necess\u00e1ria\u00a0para entender a percep\u00e7\u00e3o de cada membro da comunidade acad\u00eamica sobre a Universidade e assim analisar as fortalezas, fragilidades e potencialidades [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/15\/autoavaliacao-institucional-participe-ate-30-de-maio\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2019-05-15T17:32:51+00:00","article_modified_time":"2019-05-15T17:37:02+00:00","og_image":[{"width":1280,"height":768,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/Autoavaliacao-2019-01-2.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Rafael Rossi","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Rafael Rossi","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/15\/autoavaliacao-institucional-participe-ate-30-de-maio\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/15\/autoavaliacao-institucional-participe-ate-30-de-maio\/","name":"[:pb]Autoavalia\u00e7\u00e3o Institucional - PARTICIPE! (at\u00e9 30 de maio)[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2019-05-15T17:32:51+00:00","dateModified":"2019-05-15T17:37:02+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/25c893a11d2687333724cc9f4c675e26"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/15\/autoavaliacao-institucional-participe-ate-30-de-maio\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/15\/autoavaliacao-institucional-participe-ate-30-de-maio\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/15\/autoavaliacao-institucional-participe-ate-30-de-maio\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Autoavalia\u00e7\u00e3o Institucional &#8211; PARTICIPE! (at\u00e9 30 de maio)"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/25c893a11d2687333724cc9f4c675e26","name":"Rafael Rossi","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/49bfc19d3bffcccfc1b5802cbe667039?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/49bfc19d3bffcccfc1b5802cbe667039?s=96&d=mm&r=g","caption":"Rafael Rossi"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/rafael-g-rossi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5857"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3396"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5857"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5857\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5862,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5857\/revisions\/5862"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5859"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5857"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5857"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5857"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}