{"id":588,"date":"2015-11-19T18:20:46","date_gmt":"2015-11-19T22:20:46","guid":{"rendered":"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/?p=588"},"modified":"2015-11-19T18:20:46","modified_gmt":"2015-11-19T22:20:46","slug":"fundect-publica-chamada-publica-de-atracao-de-pesquisadores-para-o-estado-de-mato-grosso-do-sul","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/11\/19\/fundect-publica-chamada-publica-de-atracao-de-pesquisadores-para-o-estado-de-mato-grosso-do-sul\/","title":{"rendered":"FUNDECT publica chamada p\u00fablica de Atra\u00e7\u00e3o de Pesquisadores para o Estado de Mato Grosso do Sul"},"content":{"rendered":"<p>A chamada tem como objetivo apoiar projetos de pesquisa cient\u00edfica, tecnol\u00f3gica e de inova\u00e7\u00e3o, mediante a concess\u00e3o de bolsa e aux\u00edlio \u00e0 pesquisa para atrair pesquisadores doutores em institui\u00e7\u00f5es de ensino superior e\/ou pesquisa em \u00e1reas estrat\u00e9gicas do Estado de Mato Grosso do Sul.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Objetiva-se fortalecer os grupos de pesquisa existentes e a cria\u00e7\u00e3o de novas linhas de interesse regional a fim de diminuir as desigualdades em C,T&amp;I nas microrregi\u00f5es de baixo \u00edndice desenvolvimento cient\u00edfico, tecnol\u00f3gico e de inova\u00e7\u00e3o do Estado de Mato Grosso do Sul.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Mais detalhes: <a href=\"http:\/\/sigfundect.ledes.net\/edital_blank.php?id=513\">http:\/\/sigfundect.ledes.net\/edital_blank.php?id=513<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A chamada tem como objetivo apoiar projetos de pesquisa cient\u00edfica, tecnol\u00f3gica e de inova\u00e7\u00e3o, mediante a concess\u00e3o de bolsa e aux\u00edlio \u00e0 pesquisa para atrair pesquisadores doutores em institui\u00e7\u00f5es de ensino superior e\/ou pesquisa em \u00e1reas estrat\u00e9gicas do Estado de Mato Grosso do Sul. &nbsp; Objetiva-se fortalecer os grupos de pesquisa existentes e a cria\u00e7\u00e3o [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>FUNDECT publica chamada p\u00fablica de Atra\u00e7\u00e3o de Pesquisadores para o Estado de Mato Grosso do Sul - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/11\/19\/fundect-publica-chamada-publica-de-atracao-de-pesquisadores-para-o-estado-de-mato-grosso-do-sul\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"FUNDECT publica chamada p\u00fablica de Atra\u00e7\u00e3o de Pesquisadores para o Estado de Mato Grosso do Sul - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A chamada tem como objetivo apoiar projetos de pesquisa cient\u00edfica, tecnol\u00f3gica e de inova\u00e7\u00e3o, mediante a concess\u00e3o de bolsa e aux\u00edlio \u00e0 pesquisa para atrair pesquisadores doutores em institui\u00e7\u00f5es de ensino superior e\/ou pesquisa em \u00e1reas estrat\u00e9gicas do Estado de Mato Grosso do Sul. &nbsp; Objetiva-se fortalecer os grupos de pesquisa existentes e a cria\u00e7\u00e3o [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/11\/19\/fundect-publica-chamada-publica-de-atracao-de-pesquisadores-para-o-estado-de-mato-grosso-do-sul\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-11-19T22:20:46+00:00\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/11\/19\/fundect-publica-chamada-publica-de-atracao-de-pesquisadores-para-o-estado-de-mato-grosso-do-sul\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/11\/19\/fundect-publica-chamada-publica-de-atracao-de-pesquisadores-para-o-estado-de-mato-grosso-do-sul\/\",\"name\":\"FUNDECT publica chamada p\u00fablica de Atra\u00e7\u00e3o de Pesquisadores para o Estado de Mato Grosso do Sul - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2015-11-19T22:20:46+00:00\",\"dateModified\":\"2015-11-19T22:20:46+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/11\/19\/fundect-publica-chamada-publica-de-atracao-de-pesquisadores-para-o-estado-de-mato-grosso-do-sul\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/11\/19\/fundect-publica-chamada-publica-de-atracao-de-pesquisadores-para-o-estado-de-mato-grosso-do-sul\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/11\/19\/fundect-publica-chamada-publica-de-atracao-de-pesquisadores-para-o-estado-de-mato-grosso-do-sul\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"FUNDECT publica chamada p\u00fablica de Atra\u00e7\u00e3o de Pesquisadores para o Estado de Mato Grosso do Sul\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"FUNDECT publica chamada p\u00fablica de Atra\u00e7\u00e3o de Pesquisadores para o Estado de Mato Grosso do Sul - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/11\/19\/fundect-publica-chamada-publica-de-atracao-de-pesquisadores-para-o-estado-de-mato-grosso-do-sul\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"FUNDECT publica chamada p\u00fablica de Atra\u00e7\u00e3o de Pesquisadores para o Estado de Mato Grosso do Sul - CPTL","og_description":"A chamada tem como objetivo apoiar projetos de pesquisa cient\u00edfica, tecnol\u00f3gica e de inova\u00e7\u00e3o, mediante a concess\u00e3o de bolsa e aux\u00edlio \u00e0 pesquisa para atrair pesquisadores doutores em institui\u00e7\u00f5es de ensino superior e\/ou pesquisa em \u00e1reas estrat\u00e9gicas do Estado de Mato Grosso do Sul. &nbsp; Objetiva-se fortalecer os grupos de pesquisa existentes e a cria\u00e7\u00e3o [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/11\/19\/fundect-publica-chamada-publica-de-atracao-de-pesquisadores-para-o-estado-de-mato-grosso-do-sul\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2015-11-19T22:20:46+00:00","author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/11\/19\/fundect-publica-chamada-publica-de-atracao-de-pesquisadores-para-o-estado-de-mato-grosso-do-sul\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/11\/19\/fundect-publica-chamada-publica-de-atracao-de-pesquisadores-para-o-estado-de-mato-grosso-do-sul\/","name":"FUNDECT publica chamada p\u00fablica de Atra\u00e7\u00e3o de Pesquisadores para o Estado de Mato Grosso do Sul - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2015-11-19T22:20:46+00:00","dateModified":"2015-11-19T22:20:46+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/11\/19\/fundect-publica-chamada-publica-de-atracao-de-pesquisadores-para-o-estado-de-mato-grosso-do-sul\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/11\/19\/fundect-publica-chamada-publica-de-atracao-de-pesquisadores-para-o-estado-de-mato-grosso-do-sul\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/11\/19\/fundect-publica-chamada-publica-de-atracao-de-pesquisadores-para-o-estado-de-mato-grosso-do-sul\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"FUNDECT publica chamada p\u00fablica de Atra\u00e7\u00e3o de Pesquisadores para o Estado de Mato Grosso do Sul"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/588"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=588"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/588\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":589,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/588\/revisions\/589"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=588"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=588"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=588"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}