{"id":5909,"date":"2019-05-18T00:50:26","date_gmt":"2019-05-18T04:50:26","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=5909"},"modified":"2019-05-18T20:04:04","modified_gmt":"2019-05-19T00:04:04","slug":"primeira-chamada-da-lista-de-espera-cursinho-adapte","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/18\/primeira-chamada-da-lista-de-espera-cursinho-adapte\/","title":{"rendered":"PRIMEIRA CHAMADA DA LISTA DE ESPERA &#8211; Cursinho Adapte"},"content":{"rendered":"<p>Convocamos os seguintes classificados para a &#8220;PRIMEIRA CHAMADA DA LISTA DE ESPERA&#8221;. Os alunos classificados j\u00e1 podem comparecer para aulas \u00e0 partir do dia 18 de maio de 2019, \u00e0s 7h30 no Campus 1 da Universidade Federal do Mato Grosso do Sul. \u00c9 importante lembrar que os alunos classificados na lista de espera tem at\u00e9 o dia 24 de maio de 2019 para efetuar o pagamento da taxa de inscri\u00e7\u00e3o. Os inscritos que ainda n\u00e3o foram chamados dever\u00e3o aguardar novas informa\u00e7\u00f5es ap\u00f3s 24 de maio de 2019, quando ser\u00e1 efetuada a segunda chamada. Os interessados em solicitar isen\u00e7\u00e3o por cota devem aguardar orienta\u00e7\u00f5es ap\u00f3s o in\u00edcio de suas aulas.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/download-1.jpg\" rel=\"lightbox[5909]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-5910 aligncenter\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/download-1-300x247.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"247\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/download-1-300x247.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/download-1-768x631.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/download-1-389x320.jpg 389w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/download-1.jpg 853w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Convocamos os seguintes classificados para a &#8220;PRIMEIRA CHAMADA DA LISTA DE ESPERA&#8221;. Os alunos classificados j\u00e1 podem comparecer para aulas \u00e0 partir do dia 18 de maio de 2019, \u00e0s 7h30 no Campus 1 da Universidade Federal do Mato Grosso do Sul. \u00c9 importante lembrar que os alunos classificados na lista de espera tem at\u00e9 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":28369,"featured_media":5821,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>PRIMEIRA CHAMADA DA LISTA DE ESPERA - Cursinho Adapte - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/18\/primeira-chamada-da-lista-de-espera-cursinho-adapte\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"PRIMEIRA CHAMADA DA LISTA DE ESPERA - Cursinho Adapte - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Convocamos os seguintes classificados para a &#8220;PRIMEIRA CHAMADA DA LISTA DE ESPERA&#8221;. Os alunos classificados j\u00e1 podem comparecer para aulas \u00e0 partir do dia 18 de maio de 2019, \u00e0s 7h30 no Campus 1 da Universidade Federal do Mato Grosso do Sul. \u00c9 importante lembrar que os alunos classificados na lista de espera tem at\u00e9 [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/18\/primeira-chamada-da-lista-de-espera-cursinho-adapte\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-05-18T04:50:26+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-05-19T00:04:04+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/CPTL-1024x644.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"644\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Vitor Ot\u00e1vio\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Vitor Ot\u00e1vio\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/18\/primeira-chamada-da-lista-de-espera-cursinho-adapte\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/18\/primeira-chamada-da-lista-de-espera-cursinho-adapte\/\",\"name\":\"PRIMEIRA CHAMADA DA LISTA DE ESPERA - Cursinho Adapte - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-05-18T04:50:26+00:00\",\"dateModified\":\"2019-05-19T00:04:04+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3f6fd47d215cc55f24c90de708717928\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/18\/primeira-chamada-da-lista-de-espera-cursinho-adapte\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/18\/primeira-chamada-da-lista-de-espera-cursinho-adapte\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/18\/primeira-chamada-da-lista-de-espera-cursinho-adapte\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"PRIMEIRA CHAMADA DA LISTA DE ESPERA &#8211; Cursinho Adapte\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3f6fd47d215cc55f24c90de708717928\",\"name\":\"Vitor Ot\u00e1vio\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e0aa459bc2794df9a100a179a0b31ad?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e0aa459bc2794df9a100a179a0b31ad?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Vitor Ot\u00e1vio\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/vitorotavio\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"PRIMEIRA CHAMADA DA LISTA DE ESPERA - Cursinho Adapte - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/18\/primeira-chamada-da-lista-de-espera-cursinho-adapte\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"PRIMEIRA CHAMADA DA LISTA DE ESPERA - Cursinho Adapte - CPTL","og_description":"Convocamos os seguintes classificados para a &#8220;PRIMEIRA CHAMADA DA LISTA DE ESPERA&#8221;. Os alunos classificados j\u00e1 podem comparecer para aulas \u00e0 partir do dia 18 de maio de 2019, \u00e0s 7h30 no Campus 1 da Universidade Federal do Mato Grosso do Sul. \u00c9 importante lembrar que os alunos classificados na lista de espera tem at\u00e9 [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/18\/primeira-chamada-da-lista-de-espera-cursinho-adapte\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2019-05-18T04:50:26+00:00","article_modified_time":"2019-05-19T00:04:04+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":644,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/CPTL-1024x644.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Vitor Ot\u00e1vio","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Vitor Ot\u00e1vio","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/18\/primeira-chamada-da-lista-de-espera-cursinho-adapte\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/18\/primeira-chamada-da-lista-de-espera-cursinho-adapte\/","name":"PRIMEIRA CHAMADA DA LISTA DE ESPERA - Cursinho Adapte - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2019-05-18T04:50:26+00:00","dateModified":"2019-05-19T00:04:04+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3f6fd47d215cc55f24c90de708717928"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/18\/primeira-chamada-da-lista-de-espera-cursinho-adapte\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/18\/primeira-chamada-da-lista-de-espera-cursinho-adapte\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/18\/primeira-chamada-da-lista-de-espera-cursinho-adapte\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"PRIMEIRA CHAMADA DA LISTA DE ESPERA &#8211; Cursinho Adapte"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3f6fd47d215cc55f24c90de708717928","name":"Vitor Ot\u00e1vio","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e0aa459bc2794df9a100a179a0b31ad?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e0aa459bc2794df9a100a179a0b31ad?s=96&d=mm&r=g","caption":"Vitor Ot\u00e1vio"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/vitorotavio\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5909"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/28369"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5909"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5909\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5912,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5909\/revisions\/5912"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5821"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5909"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5909"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5909"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}