{"id":5917,"date":"2019-05-20T12:18:31","date_gmt":"2019-05-20T16:18:31","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=5917"},"modified":"2019-05-20T13:53:57","modified_gmt":"2019-05-20T17:53:57","slug":"campanha-eu-respeito-tema-do-mes-de-maio-trabalho","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/20\/campanha-eu-respeito-tema-do-mes-de-maio-trabalho\/","title":{"rendered":"CAMPANHA EU RESPEITO &#8211; TEMA DO M\u00caS DE MAIO: TRABALHO"},"content":{"rendered":"<p><strong>Prezados (as) acad\u00eamicos (as),<\/strong><\/p>\n<p>Como parte da campanha\u00a0<strong>EU RESPEITO<\/strong>, convidamos voc\u00eas para participarem das a\u00e7\u00f5es previstas para o m\u00eas de maio, cujo tema \u00e9\u00a0<strong>TRABALHO.<\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>&#8211; Oficina: Prepara\u00e7\u00e3o para o ingresso no mercado de trabalho<\/strong><\/p>\n<p style=\"padding-left: 30px\">Respons\u00e1vel: Servi\u00e7o de Psicologia\/Secae\/CPTL<\/p>\n<p style=\"padding-left: 30px\">Data: 23\/05\/2019 (quinta-feira)<\/p>\n<p style=\"padding-left: 30px\">Local: Sala da Secae\/CPTL (em frente ao Espa\u00e7o de Conviv\u00eancia)<\/p>\n<p style=\"padding-left: 30px\">Hor\u00e1rios: 8h \u00e0s 10h30min \u2013 Hor\u00e1rio alternativo: 19h \u00e0s 21h 30min<\/p>\n<p style=\"padding-left: 30px\">P\u00fablico-alvo: acad\u00eamicos (as) do CPTL, preferencialmente (mas n\u00e3o exclusivamente) dos \u00faltimos anos<\/p>\n<p style=\"padding-left: 30px\">Inscri\u00e7\u00f5es: <a href=\"https:\/\/forms.gle\/HATsuovuXi9j9Vfx9\">Clique Aqui<\/a>\u00a0(at\u00e9 22\/05\/2019)<\/p>\n<p style=\"padding-left: 30px\">Vagas limitadas<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>&#8211; Oficina: Gerenciamento eficaz do tempo<\/strong><\/p>\n<p style=\"padding-left: 30px\">Respons\u00e1vel: Servi\u00e7o de Tradu\u00e7\u00e3o e Interpreta\u00e7\u00e3o em LIBRAS\/Servi\u00e7o Social\/Secae\/CPTL<\/p>\n<p style=\"padding-left: 30px\">Data: 28\/05\/2019 (ter\u00e7a-feira)<\/p>\n<p style=\"padding-left: 30px\">Local: Secae\/CPTL (em frente ao Espa\u00e7o de Conviv\u00eancia)<\/p>\n<p style=\"padding-left: 30px\">Hor\u00e1rios: 8h \u00e0s 10h30min \u2013 Hor\u00e1rio alternativo: 19h \u00e0s 21h 30min<\/p>\n<p style=\"padding-left: 30px\">P\u00fablico-alvo: acad\u00eamicos (as) do CPTL<\/p>\n<p style=\"padding-left: 30px\">Inscri\u00e7\u00f5es:\u00a0<a href=\"https:\/\/forms.gle\/HATsuovuXi9j9Vfx9\">Clique Aqui<\/a>\u00a0(at\u00e9 27\/05\/2019)<\/p>\n<p style=\"padding-left: 30px\">Vagas limitadas<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Contamos com a participa\u00e7\u00e3o de voc\u00eas!<\/p>\n<p>Atenciosamente,<\/p>\n<p>Equipe Secae\/CPTL<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Prezados (as) acad\u00eamicos (as), Como parte da campanha\u00a0EU RESPEITO, convidamos voc\u00eas para participarem das a\u00e7\u00f5es previstas para o m\u00eas de maio, cujo tema \u00e9\u00a0TRABALHO. &nbsp; &#8211; Oficina: Prepara\u00e7\u00e3o para o ingresso no mercado de trabalho Respons\u00e1vel: Servi\u00e7o de Psicologia\/Secae\/CPTL Data: 23\/05\/2019 (quinta-feira) Local: Sala da Secae\/CPTL (em frente ao Espa\u00e7o de Conviv\u00eancia) Hor\u00e1rios: 8h \u00e0s [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":28369,"featured_media":5821,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>CAMPANHA EU RESPEITO - TEMA DO M\u00caS DE MAIO: TRABALHO - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/20\/campanha-eu-respeito-tema-do-mes-de-maio-trabalho\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"CAMPANHA EU RESPEITO - TEMA DO M\u00caS DE MAIO: TRABALHO - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Prezados (as) acad\u00eamicos (as), Como parte da campanha\u00a0EU RESPEITO, convidamos voc\u00eas para participarem das a\u00e7\u00f5es previstas para o m\u00eas de maio, cujo tema \u00e9\u00a0TRABALHO. &nbsp; &#8211; Oficina: Prepara\u00e7\u00e3o para o ingresso no mercado de trabalho Respons\u00e1vel: Servi\u00e7o de Psicologia\/Secae\/CPTL Data: 23\/05\/2019 (quinta-feira) Local: Sala da Secae\/CPTL (em frente ao Espa\u00e7o de Conviv\u00eancia) Hor\u00e1rios: 8h \u00e0s [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/20\/campanha-eu-respeito-tema-do-mes-de-maio-trabalho\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-05-20T16:18:31+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-05-20T17:53:57+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/CPTL-1024x644.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"644\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Vitor Ot\u00e1vio\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Vitor Ot\u00e1vio\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/20\/campanha-eu-respeito-tema-do-mes-de-maio-trabalho\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/20\/campanha-eu-respeito-tema-do-mes-de-maio-trabalho\/\",\"name\":\"CAMPANHA EU RESPEITO - TEMA DO M\u00caS DE MAIO: TRABALHO - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-05-20T16:18:31+00:00\",\"dateModified\":\"2019-05-20T17:53:57+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3f6fd47d215cc55f24c90de708717928\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/20\/campanha-eu-respeito-tema-do-mes-de-maio-trabalho\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/20\/campanha-eu-respeito-tema-do-mes-de-maio-trabalho\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/20\/campanha-eu-respeito-tema-do-mes-de-maio-trabalho\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"CAMPANHA EU RESPEITO &#8211; TEMA DO M\u00caS DE MAIO: TRABALHO\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3f6fd47d215cc55f24c90de708717928\",\"name\":\"Vitor Ot\u00e1vio\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e0aa459bc2794df9a100a179a0b31ad?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e0aa459bc2794df9a100a179a0b31ad?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Vitor Ot\u00e1vio\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/vitorotavio\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"CAMPANHA EU RESPEITO - TEMA DO M\u00caS DE MAIO: TRABALHO - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/20\/campanha-eu-respeito-tema-do-mes-de-maio-trabalho\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"CAMPANHA EU RESPEITO - TEMA DO M\u00caS DE MAIO: TRABALHO - CPTL","og_description":"Prezados (as) acad\u00eamicos (as), Como parte da campanha\u00a0EU RESPEITO, convidamos voc\u00eas para participarem das a\u00e7\u00f5es previstas para o m\u00eas de maio, cujo tema \u00e9\u00a0TRABALHO. &nbsp; &#8211; Oficina: Prepara\u00e7\u00e3o para o ingresso no mercado de trabalho Respons\u00e1vel: Servi\u00e7o de Psicologia\/Secae\/CPTL Data: 23\/05\/2019 (quinta-feira) Local: Sala da Secae\/CPTL (em frente ao Espa\u00e7o de Conviv\u00eancia) Hor\u00e1rios: 8h \u00e0s [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/20\/campanha-eu-respeito-tema-do-mes-de-maio-trabalho\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2019-05-20T16:18:31+00:00","article_modified_time":"2019-05-20T17:53:57+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":644,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/CPTL-1024x644.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Vitor Ot\u00e1vio","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Vitor Ot\u00e1vio","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/20\/campanha-eu-respeito-tema-do-mes-de-maio-trabalho\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/20\/campanha-eu-respeito-tema-do-mes-de-maio-trabalho\/","name":"CAMPANHA EU RESPEITO - TEMA DO M\u00caS DE MAIO: TRABALHO - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2019-05-20T16:18:31+00:00","dateModified":"2019-05-20T17:53:57+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3f6fd47d215cc55f24c90de708717928"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/20\/campanha-eu-respeito-tema-do-mes-de-maio-trabalho\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/20\/campanha-eu-respeito-tema-do-mes-de-maio-trabalho\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/20\/campanha-eu-respeito-tema-do-mes-de-maio-trabalho\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"CAMPANHA EU RESPEITO &#8211; TEMA DO M\u00caS DE MAIO: TRABALHO"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3f6fd47d215cc55f24c90de708717928","name":"Vitor Ot\u00e1vio","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e0aa459bc2794df9a100a179a0b31ad?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e0aa459bc2794df9a100a179a0b31ad?s=96&d=mm&r=g","caption":"Vitor Ot\u00e1vio"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/vitorotavio\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5917"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/28369"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5917"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5917\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5920,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5917\/revisions\/5920"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5821"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5917"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5917"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5917"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}