{"id":5930,"date":"2019-05-26T02:20:24","date_gmt":"2019-05-26T06:20:24","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=5930"},"modified":"2019-05-26T02:22:53","modified_gmt":"2019-05-26T06:22:53","slug":"informe-cursistas-isentos-cursinho-adapte","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/26\/informe-cursistas-isentos-cursinho-adapte\/","title":{"rendered":"Informe aos cursistas isentos &#8211; Cursinho Adapte"},"content":{"rendered":"<p>Informamos que os estudantes cursistas que solicitaram isen\u00e7\u00e3o do pagamento referente ao Cursinho Adapte dever\u00e3o procurar at\u00e9 o dia 29\/05\/2019 a SECAE-Secretaria de Apoio para Assuntos Estudantis, na unidade II da UFMS, em frente a Mabel, diretamente com a assistente social, senhora Rosemaire Cristina Fernandes, pelos telefones (67)3509-3556 e 3509-3702 ou pelo e-mail\u00a0<a href=\"mailto:rosemaire.fernandes@ufms.br\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">rosemaire.fernandes@ufms.br<\/a>\u00a0para agendarem a entrevista. Os hor\u00e1rios de atendimento s\u00e3o das 12 \u00e0s 16h e das 19 \u00e0s 21h. Os interessados dever\u00e3o trazer documento original contendo foto, comprovante de renda familiar, boleto impresso e termo de compromisso do aluno devidamente preenchido e assinado (pegar o termo com os professores do Cursinho). Maiores informa\u00e7\u00f5es com a bolsista Fernanda no e-mail\u00a0<a href=\"mailto:fernanda.mattos2009@gmail.com\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">fernanda.mattos2009@gmail.com<\/a>\u00a0ou com a professora Kaelly no e-mail kaelly.virginia@ufms.br.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Informamos que os estudantes cursistas que solicitaram isen\u00e7\u00e3o do pagamento referente ao Cursinho Adapte dever\u00e3o procurar at\u00e9 o dia 29\/05\/2019 a SECAE-Secretaria de Apoio para Assuntos Estudantis, na unidade II da UFMS, em frente a Mabel, diretamente com a assistente social, senhora Rosemaire Cristina Fernandes, pelos telefones (67)3509-3556 e 3509-3702 ou pelo e-mail\u00a0rosemaire.fernandes@ufms.br\u00a0para agendarem a [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":28369,"featured_media":5821,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Informe aos cursistas isentos - Cursinho Adapte - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/26\/informe-cursistas-isentos-cursinho-adapte\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Informe aos cursistas isentos - Cursinho Adapte - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Informamos que os estudantes cursistas que solicitaram isen\u00e7\u00e3o do pagamento referente ao Cursinho Adapte dever\u00e3o procurar at\u00e9 o dia 29\/05\/2019 a SECAE-Secretaria de Apoio para Assuntos Estudantis, na unidade II da UFMS, em frente a Mabel, diretamente com a assistente social, senhora Rosemaire Cristina Fernandes, pelos telefones (67)3509-3556 e 3509-3702 ou pelo e-mail\u00a0rosemaire.fernandes@ufms.br\u00a0para agendarem a [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/26\/informe-cursistas-isentos-cursinho-adapte\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-05-26T06:20:24+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-05-26T06:22:53+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/CPTL-1024x644.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"644\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Vitor Ot\u00e1vio\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Vitor Ot\u00e1vio\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/26\/informe-cursistas-isentos-cursinho-adapte\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/26\/informe-cursistas-isentos-cursinho-adapte\/\",\"name\":\"Informe aos cursistas isentos - Cursinho Adapte - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-05-26T06:20:24+00:00\",\"dateModified\":\"2019-05-26T06:22:53+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3f6fd47d215cc55f24c90de708717928\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/26\/informe-cursistas-isentos-cursinho-adapte\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/26\/informe-cursistas-isentos-cursinho-adapte\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/26\/informe-cursistas-isentos-cursinho-adapte\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Informe aos cursistas isentos &#8211; Cursinho Adapte\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3f6fd47d215cc55f24c90de708717928\",\"name\":\"Vitor Ot\u00e1vio\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e0aa459bc2794df9a100a179a0b31ad?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e0aa459bc2794df9a100a179a0b31ad?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Vitor Ot\u00e1vio\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/vitorotavio\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Informe aos cursistas isentos - Cursinho Adapte - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/26\/informe-cursistas-isentos-cursinho-adapte\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Informe aos cursistas isentos - Cursinho Adapte - CPTL","og_description":"Informamos que os estudantes cursistas que solicitaram isen\u00e7\u00e3o do pagamento referente ao Cursinho Adapte dever\u00e3o procurar at\u00e9 o dia 29\/05\/2019 a SECAE-Secretaria de Apoio para Assuntos Estudantis, na unidade II da UFMS, em frente a Mabel, diretamente com a assistente social, senhora Rosemaire Cristina Fernandes, pelos telefones (67)3509-3556 e 3509-3702 ou pelo e-mail\u00a0rosemaire.fernandes@ufms.br\u00a0para agendarem a [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/26\/informe-cursistas-isentos-cursinho-adapte\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2019-05-26T06:20:24+00:00","article_modified_time":"2019-05-26T06:22:53+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":644,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/CPTL-1024x644.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Vitor Ot\u00e1vio","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Vitor Ot\u00e1vio","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/26\/informe-cursistas-isentos-cursinho-adapte\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/26\/informe-cursistas-isentos-cursinho-adapte\/","name":"Informe aos cursistas isentos - Cursinho Adapte - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2019-05-26T06:20:24+00:00","dateModified":"2019-05-26T06:22:53+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3f6fd47d215cc55f24c90de708717928"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/26\/informe-cursistas-isentos-cursinho-adapte\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/26\/informe-cursistas-isentos-cursinho-adapte\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/26\/informe-cursistas-isentos-cursinho-adapte\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Informe aos cursistas isentos &#8211; Cursinho Adapte"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3f6fd47d215cc55f24c90de708717928","name":"Vitor Ot\u00e1vio","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e0aa459bc2794df9a100a179a0b31ad?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e0aa459bc2794df9a100a179a0b31ad?s=96&d=mm&r=g","caption":"Vitor Ot\u00e1vio"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/vitorotavio\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5930"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/28369"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5930"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5930\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5932,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5930\/revisions\/5932"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5821"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5930"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5930"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5930"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}