{"id":5953,"date":"2019-05-28T00:12:09","date_gmt":"2019-05-28T04:12:09","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=5953"},"modified":"2019-05-29T12:55:22","modified_gmt":"2019-05-29T16:55:22","slug":"chamada-cursinho-adapte","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/28\/chamada-cursinho-adapte\/","title":{"rendered":"3\u00aa CHAMADA &#8211; Cursinho Adapte"},"content":{"rendered":"<p>A Coordena\u00e7\u00e3o do Cursinho Adapte &#8211; UFMS\/CPTL faz sua 3\u00aa chamada dos classific\u00e1veis para o Cursinho, que dever\u00e3o comparecer na unidade I para o in\u00edcio das aulas, \u00e0s ter\u00e7as, quartas e quintas das 17:30 \u00e0s 21h, e aos s\u00e1bados das 7:30 \u00e0s 11h, a partir do dia 28\/05. A data limite para a garantia da vaga \u00e9\u00a0dia 04\/06\/2019. Os classific\u00e1veis da 3\u00aa chamada\u00a0dever\u00e3o comparecer \u00e0 primeira aula portando\u00a0documento original com foto e efetuar\u00a0o pagamento da taxa de 120,00 ap\u00f3s gerar o boleto (GRU) no site da UFMS\/CPTL, at\u00e9 cinco dias ap\u00f3s a gera\u00e7\u00e3o do boleto. Os interessados em solicitar taxa de isen\u00e7\u00e3o dever\u00e3o enviar email para kaelly.virginia@ufms.br. Todos os inscritos n\u00e3o chamados na 1\u00aa e 2\u00aa lista foram inseridos na 3\u00aa lista dos classific\u00e1veis, portanto, se voc\u00ea realizou sua inscri\u00e7\u00e3o pelo site da UFMS seu nome est\u00e1 na lista dos chamados. Qualquer d\u00favida contactar o fone 35093742, o email da professora Kaelly ou procurar diretamente os professores do Cursinho.<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A Coordena\u00e7\u00e3o do Cursinho Adapte &#8211; UFMS\/CPTL faz sua 3\u00aa chamada dos classific\u00e1veis para o Cursinho, que dever\u00e3o comparecer na unidade I para o in\u00edcio das aulas, \u00e0s ter\u00e7as, quartas e quintas das 17:30 \u00e0s 21h, e aos s\u00e1bados das 7:30 \u00e0s 11h, a partir do dia 28\/05. A data limite para a garantia da [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":28369,"featured_media":5821,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>3\u00aa CHAMADA - Cursinho Adapte - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/28\/chamada-cursinho-adapte\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]3\u00aa CHAMADA - Cursinho Adapte[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A Coordena\u00e7\u00e3o do Cursinho Adapte &#8211; UFMS\/CPTL faz sua 3\u00aa chamada dos classific\u00e1veis para o Cursinho, que dever\u00e3o comparecer na unidade I para o in\u00edcio das aulas, \u00e0s ter\u00e7as, quartas e quintas das 17:30 \u00e0s 21h, e aos s\u00e1bados das 7:30 \u00e0s 11h, a partir do dia 28\/05. A data limite para a garantia da [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/28\/chamada-cursinho-adapte\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-05-28T04:12:09+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-05-29T16:55:22+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/CPTL-1024x644.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"644\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Vitor Ot\u00e1vio\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Vitor Ot\u00e1vio\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/28\/chamada-cursinho-adapte\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/28\/chamada-cursinho-adapte\/\",\"name\":\"[:pb]3\u00aa CHAMADA - Cursinho Adapte[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-05-28T04:12:09+00:00\",\"dateModified\":\"2019-05-29T16:55:22+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3f6fd47d215cc55f24c90de708717928\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/28\/chamada-cursinho-adapte\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/28\/chamada-cursinho-adapte\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/28\/chamada-cursinho-adapte\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"3\u00aa CHAMADA &#8211; Cursinho Adapte\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3f6fd47d215cc55f24c90de708717928\",\"name\":\"Vitor Ot\u00e1vio\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e0aa459bc2794df9a100a179a0b31ad?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e0aa459bc2794df9a100a179a0b31ad?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Vitor Ot\u00e1vio\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/vitorotavio\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]3\u00aa CHAMADA - Cursinho Adapte[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/28\/chamada-cursinho-adapte\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]3\u00aa CHAMADA - Cursinho Adapte[:] - CPTL","og_description":"A Coordena\u00e7\u00e3o do Cursinho Adapte &#8211; UFMS\/CPTL faz sua 3\u00aa chamada dos classific\u00e1veis para o Cursinho, que dever\u00e3o comparecer na unidade I para o in\u00edcio das aulas, \u00e0s ter\u00e7as, quartas e quintas das 17:30 \u00e0s 21h, e aos s\u00e1bados das 7:30 \u00e0s 11h, a partir do dia 28\/05. A data limite para a garantia da [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/28\/chamada-cursinho-adapte\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2019-05-28T04:12:09+00:00","article_modified_time":"2019-05-29T16:55:22+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":644,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/CPTL-1024x644.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Vitor Ot\u00e1vio","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Vitor Ot\u00e1vio","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/28\/chamada-cursinho-adapte\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/28\/chamada-cursinho-adapte\/","name":"[:pb]3\u00aa CHAMADA - Cursinho Adapte[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2019-05-28T04:12:09+00:00","dateModified":"2019-05-29T16:55:22+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3f6fd47d215cc55f24c90de708717928"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/28\/chamada-cursinho-adapte\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/28\/chamada-cursinho-adapte\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/05\/28\/chamada-cursinho-adapte\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"3\u00aa CHAMADA &#8211; Cursinho Adapte"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3f6fd47d215cc55f24c90de708717928","name":"Vitor Ot\u00e1vio","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e0aa459bc2794df9a100a179a0b31ad?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e0aa459bc2794df9a100a179a0b31ad?s=96&d=mm&r=g","caption":"Vitor Ot\u00e1vio"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/vitorotavio\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5953"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/28369"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5953"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5953\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5970,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5953\/revisions\/5970"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5821"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5953"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5953"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5953"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}