{"id":5981,"date":"2019-06-03T00:10:04","date_gmt":"2019-06-03T04:10:04","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=5981"},"modified":"2019-06-03T00:15:49","modified_gmt":"2019-06-03T04:15:49","slug":"lista-de-classificados-cursinho-adapte-3-chamada","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/06\/03\/lista-de-classificados-cursinho-adapte-3-chamada\/","title":{"rendered":"Lista de Classificados &#8211; Cursinho Adapte (3\u00b0 Chamada)"},"content":{"rendered":"<p>Divulgada a 3\u00aa\u00a0chamada de classificados para o Cursinho Adapte\/CPTL. Os alunos dever\u00e3o comparecer ao C\u00e2mpus I da UFMS, na av. Olinto Mancini, portando documento com foto, nos dias de aula (ter\u00e7a, quarta e quinta \u00e0s 17:30; s\u00e1bado \u00e0s 7:30), e ter\u00e3o at\u00e9 o dia 10\/06 para o pagamento da taxa \u00fanica de 120,00. Os que desejarem solicitar isen\u00e7\u00e3o do pagamento por quota devem enviar email com o t\u00edtulo Cursinho Adapte &#8211; quota, para kaelly.virginia@ufms.br. Maiores informa\u00e7\u00f5es pelo fone 35093742. Segue abaixo, a lista com os nomes dos candidatos:<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>LISTA DE CLASSIFICADOS<\/strong><\/p>\n<ol>\n<li>LUIS FERNANDO LUNA RIBEIRO<\/li>\n<li>FABIANE ALVES DA COSTA<\/li>\n<li>ANA CAROLINA DOS SANTOS FERREIRA<\/li>\n<li>LARYSSA VENENO SCALON<\/li>\n<li>S\u00c9RGIO CRISTIANO DE ALMEIDA<\/li>\n<li>MARIANA ALVES DE SOUZA<\/li>\n<li>DANYELLE IZIDORIO DA SILVA<\/li>\n<li>ANNE HELOISA BORGES BATISTA<\/li>\n<li>ADSON BENEVIDES DE MEDEIROS<\/li>\n<li>FABR\u00cdCIO AURELIANO ROSA LOPES<\/li>\n<li>MATHEUS FELIPE MASTEGUIM SANTOS<\/li>\n<li>RAFAEL ALVES DA SILVA<\/li>\n<li>PAMELA CAETANO FASOLIN<\/li>\n<li>CAROLINE SOUZA ALBUQUERQUE<\/li>\n<li>CAMILA ALEXANDRE DE SOUSA<\/li>\n<li>MARIA N\u00daBIA DA GRA\u00c7A DE OLIVEIRA MENEZES<\/li>\n<li>IVANILDO MENEZES DE OLIVEIRA<\/li>\n<li>JOSSIANE DO NASCIMENTO ALC\u00c2NTARA<\/li>\n<li>RAFAEL APARECIDO DE SOUZA<\/li>\n<li>J\u00c9SSICA BRUNA DA SILVA<\/li>\n<li>LAYANA TAYNE DE JESUS SILVA<\/li>\n<li>GESSY VANSESSA MORINIGO CABANHA<\/li>\n<li>ANA ISA DE MEDEIROS<\/li>\n<li>CRISTIANE DE LIMA SILVA<\/li>\n<li>JOILSON LIMA DOS SANTOS<\/li>\n<li>EDUARDO MARQUES PAVANELLI SOUZA<\/li>\n<li>HOZANA MOREIRA DE MELO<\/li>\n<li>DAIANE MARIA APARECIDA ELIAS<\/li>\n<li>ANDERSON RODRIGUES DOS SANTOS<\/li>\n<li>ADRIELLY DE ARAUJO MATOS<\/li>\n<li>ANDRESSA CLEMENTINO TEN\u00d3RIO<\/li>\n<li>FERNANDA MENEGHELLO FALCO<\/li>\n<li>LUCILENE PEREIRA DIAS DA SILVA<\/li>\n<li>MARIA EDUARDA PEREZ COUTINHO<\/li>\n<li>STEFANY DA SILVA MAIA<\/li>\n<li>ANTONIO PEREIRA<\/li>\n<li>RAFAEL SILVA GOMES<\/li>\n<li>CINTHIA LEITE DE MATOS<\/li>\n<li>MARIA EDUARDA LENCINI<\/li>\n<li>LAURA DA SILVA CAMARGO<\/li>\n<li>ERIKI MILLER LIMA LUIZ PAIVA<\/li>\n<li>BEATRIZ NASCIMENTO MELOB<\/li>\n<li>ISABELLA ITHIARA FARIA<\/li>\n<li>PAMELA DAMARIS GABILON ARCE<\/li>\n<li>GUSTAVO SERRA LEGUIZAMON<\/li>\n<li>GEOVANNA VARGAS COSTA<\/li>\n<li>RAYANE APARECIDA DA SILVA<\/li>\n<li>JULIANO BARBOSA DUARTE<\/li>\n<li>JHENIFFER POLIANA DE ALMEIDA SILVA<\/li>\n<li>GEOVANA VASCONCELOS DA SILVA<\/li>\n<li>C\u00c9ZAR AUGUSTO DE FREITAS BRITO<\/li>\n<li>CREIDE CELESTE PEREIRA DE ALMEIDA<\/li>\n<li>RENATA ESCOBAR DA SILVA COSTA<\/li>\n<li>SERLEI DA SILVA COSTA<\/li>\n<li>MATEUS MENDES TORRES<\/li>\n<li>ESTER J\u00daNIA PIRES SILVA FREITAS<\/li>\n<li>KENDRA DARKS PEIXOTO LEITE LIMA<\/li>\n<li>MAURILIO MAIKUMA MONARI<\/li>\n<li>GABRIELA MARIA MARTINS RIBEIRO<\/li>\n<li>RAFAELA CRISTINA MARTINS RIBEIRO<\/li>\n<li>SARAH BEATRIZ SALES MENEZES<\/li>\n<li>LUANA DOS SANTOS DE SOUZA<\/li>\n<li>ELIANA LEANDRA DA SILVA<\/li>\n<li>MILENA BARBOSA ALEGRE<\/li>\n<li>M\u00c1RCIA LAURA DARIN NANTES<\/li>\n<li>TAISA DUARTE CARDOSO<\/li>\n<li>VERIDIANA ROCHA<\/li>\n<li>J\u00c9SSICA DOS SANTOS ALVES<\/li>\n<li>SARA DE MELO RIBEIRO<\/li>\n<li>MARIA APARECIDA COELHO DE JESUS CUNHA LUZ<\/li>\n<li>BRENDA LEANDRA DA SILVA SANTOS<\/li>\n<li>CLAUDIELE MARTINEZ DE REZENDE<\/li>\n<li>IARA CAMARGO SALES<\/li>\n<li>LORRAINE BISPO DA SILVA<\/li>\n<li>SAMUEL MAX RODRIGUES DA SILVA<\/li>\n<li>IGOR GARCIA DOS SANTOS ROBERTO<\/li>\n<li>LEANDRO PORTES DA SILVA CARVALHO<\/li>\n<li>VANESSA MARTINEZ VIANA<\/li>\n<li>WESLEY VINICIUS BORDAS DE FIGUEIREDO<\/li>\n<li>ADRIANA FERREIRA DA SILVA DUARTE<\/li>\n<li>VIVIANE ARGUELHO<\/li>\n<li>FABIANE PAIVA QUELHO<\/li>\n<li>EDUARDA RODRIGUES LEONEL<\/li>\n<li>UBIRAJARA LEITE BENANTE<\/li>\n<li>MARCELA GON\u00c7ALVES RIBEIRO SANTOS<\/li>\n<li>LUCAS DANIEL MODESTO LOPES DE OLIVEIRA<\/li>\n<li>ELLEN CRISTINA GARCIA SOARES<\/li>\n<li>JAQUELINE BRITES CANHETE<\/li>\n<li>RAPHAEL DE ARRUDA FERREIRA DOMINGOS<\/li>\n<li>JULIA GON\u00c7ALVES KOZAR<\/li>\n<li>IZABELA CORREA BEZERRA<\/li>\n<li>WILSON ANT\u00d4NIO CORR\u00caA WEIS<\/li>\n<li>GISLAINE MOURA CORDEIRO<\/li>\n<li>FERNANDA LEONARDO ROMERO<\/li>\n<li>DOUGLAS BOTELHO GOMES<\/li>\n<li>TATIANE TEODOZIO FERNANDES<\/li>\n<li>THALYNE BARROS SOARES<\/li>\n<li>P\u00c2MELLA CRISTINA DA SILVA MONTIEL<\/li>\n<li>DANIELE NASCIMENTO GAMA<\/li>\n<\/ol>\n<p><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Divulgada a 3\u00aa\u00a0chamada de classificados para o Cursinho Adapte\/CPTL. Os alunos dever\u00e3o comparecer ao C\u00e2mpus I da UFMS, na av. Olinto Mancini, portando documento com foto, nos dias de aula (ter\u00e7a, quarta e quinta \u00e0s 17:30; s\u00e1bado \u00e0s 7:30), e ter\u00e3o at\u00e9 o dia 10\/06 para o pagamento da taxa \u00fanica de 120,00. Os que [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":28369,"featured_media":5821,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Lista de Classificados - Cursinho Adapte (3\u00b0 Chamada) - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/06\/03\/lista-de-classificados-cursinho-adapte-3-chamada\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Lista de Classificados - Cursinho Adapte (3\u00b0 Chamada)[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Divulgada a 3\u00aa\u00a0chamada de classificados para o Cursinho Adapte\/CPTL. Os alunos dever\u00e3o comparecer ao C\u00e2mpus I da UFMS, na av. Olinto Mancini, portando documento com foto, nos dias de aula (ter\u00e7a, quarta e quinta \u00e0s 17:30; s\u00e1bado \u00e0s 7:30), e ter\u00e3o at\u00e9 o dia 10\/06 para o pagamento da taxa \u00fanica de 120,00. Os que [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/06\/03\/lista-de-classificados-cursinho-adapte-3-chamada\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-06-03T04:10:04+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-06-03T04:15:49+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/CPTL-1024x644.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"644\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Vitor Ot\u00e1vio\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Vitor Ot\u00e1vio\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/06\/03\/lista-de-classificados-cursinho-adapte-3-chamada\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/06\/03\/lista-de-classificados-cursinho-adapte-3-chamada\/\",\"name\":\"[:pb]Lista de Classificados - Cursinho Adapte (3\u00b0 Chamada)[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-06-03T04:10:04+00:00\",\"dateModified\":\"2019-06-03T04:15:49+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3f6fd47d215cc55f24c90de708717928\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/06\/03\/lista-de-classificados-cursinho-adapte-3-chamada\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/06\/03\/lista-de-classificados-cursinho-adapte-3-chamada\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/06\/03\/lista-de-classificados-cursinho-adapte-3-chamada\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Lista de Classificados &#8211; Cursinho Adapte (3\u00b0 Chamada)\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3f6fd47d215cc55f24c90de708717928\",\"name\":\"Vitor Ot\u00e1vio\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e0aa459bc2794df9a100a179a0b31ad?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e0aa459bc2794df9a100a179a0b31ad?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Vitor Ot\u00e1vio\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/vitorotavio\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Lista de Classificados - Cursinho Adapte (3\u00b0 Chamada)[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/06\/03\/lista-de-classificados-cursinho-adapte-3-chamada\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Lista de Classificados - Cursinho Adapte (3\u00b0 Chamada)[:] - CPTL","og_description":"Divulgada a 3\u00aa\u00a0chamada de classificados para o Cursinho Adapte\/CPTL. Os alunos dever\u00e3o comparecer ao C\u00e2mpus I da UFMS, na av. Olinto Mancini, portando documento com foto, nos dias de aula (ter\u00e7a, quarta e quinta \u00e0s 17:30; s\u00e1bado \u00e0s 7:30), e ter\u00e3o at\u00e9 o dia 10\/06 para o pagamento da taxa \u00fanica de 120,00. Os que [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/06\/03\/lista-de-classificados-cursinho-adapte-3-chamada\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2019-06-03T04:10:04+00:00","article_modified_time":"2019-06-03T04:15:49+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":644,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/CPTL-1024x644.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Vitor Ot\u00e1vio","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Vitor Ot\u00e1vio","Est. tempo de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/06\/03\/lista-de-classificados-cursinho-adapte-3-chamada\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/06\/03\/lista-de-classificados-cursinho-adapte-3-chamada\/","name":"[:pb]Lista de Classificados - Cursinho Adapte (3\u00b0 Chamada)[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2019-06-03T04:10:04+00:00","dateModified":"2019-06-03T04:15:49+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3f6fd47d215cc55f24c90de708717928"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/06\/03\/lista-de-classificados-cursinho-adapte-3-chamada\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/06\/03\/lista-de-classificados-cursinho-adapte-3-chamada\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/06\/03\/lista-de-classificados-cursinho-adapte-3-chamada\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Lista de Classificados &#8211; Cursinho Adapte (3\u00b0 Chamada)"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3f6fd47d215cc55f24c90de708717928","name":"Vitor Ot\u00e1vio","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e0aa459bc2794df9a100a179a0b31ad?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e0aa459bc2794df9a100a179a0b31ad?s=96&d=mm&r=g","caption":"Vitor Ot\u00e1vio"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/vitorotavio\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5981"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/28369"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5981"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5981\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5985,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5981\/revisions\/5985"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5821"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5981"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5981"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5981"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}