{"id":6136,"date":"2019-06-11T14:54:10","date_gmt":"2019-06-11T18:54:10","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=6136"},"modified":"2019-06-11T14:54:34","modified_gmt":"2019-06-11T18:54:34","slug":"2o-edicao-da-semana-sul-mato-grossense-de-engenharia-de-producao","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/06\/11\/2o-edicao-da-semana-sul-mato-grossense-de-engenharia-de-producao\/","title":{"rendered":"2\u00ba &#8211; Edi\u00e7\u00e3o da Semana Sul &#8211; Mato &#8211; Grossense de Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o ()"},"content":{"rendered":"<p>O Centro Acad\u00eamico de Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o ( CAEP ) ir\u00e1 promover no m\u00eas de Setembro (10, 11, 12 e 13\/09) a 2\u00ba &#8211; Edi\u00e7\u00e3o da Semana Sul &#8211; Mato &#8211; Grossense de Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o<\/p>\n<p>O objetivo do evento \u00e9 de difundir a troca de experi\u00eancias e conhecimento t\u00e9cnico acad\u00eamico entre estudantes e profissionais de empresas e institui\u00e7\u00f5es de ensino. A ideia \u00e9 trazer uma abordagem de assuntos que n\u00e3o s\u00e3o tratados em sala de aula e oferecer conte\u00fado atualizado e de interesse dos acad\u00eamicos.<\/p>\n<p>Al\u00e9m disso, o evento proporciona aos alunos a oportunidade de interagir com palestrantes oriundos de empresas e outras institui\u00e7\u00f5es de ensino p\u00fablico e privada, atrav\u00e9s da exposi\u00e7\u00e3o de novas experi\u00eancias, renova\u00e7\u00e3o de conhecimentos e relacionamento da comunidade acad\u00eamica.<\/p>\n<p>A semana foi organizada com diferentes atividades. Ser\u00e1 realizado visitas t\u00e9cnicas, palestras, minicursos e submiss\u00e3o de artigos<br \/>\nContamos com a presen\u00e7a de voc\u00eas!<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O Centro Acad\u00eamico de Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o ( CAEP ) ir\u00e1 promover no m\u00eas de Setembro (10, 11, 12 e 13\/09) a 2\u00ba &#8211; Edi\u00e7\u00e3o da Semana Sul &#8211; Mato &#8211; Grossense de Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o O objetivo do evento \u00e9 de difundir a troca de experi\u00eancias e conhecimento t\u00e9cnico acad\u00eamico entre estudantes e profissionais [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":28369,"featured_media":6137,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>2\u00ba - Edi\u00e7\u00e3o da Semana Sul - Mato - Grossense de Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o () - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/06\/11\/2o-edicao-da-semana-sul-mato-grossense-de-engenharia-de-producao\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]2\u00ba - Edi\u00e7\u00e3o da Semana Sul - Mato - Grossense de Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o ()[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O Centro Acad\u00eamico de Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o ( CAEP ) ir\u00e1 promover no m\u00eas de Setembro (10, 11, 12 e 13\/09) a 2\u00ba &#8211; Edi\u00e7\u00e3o da Semana Sul &#8211; Mato &#8211; Grossense de Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o O objetivo do evento \u00e9 de difundir a troca de experi\u00eancias e conhecimento t\u00e9cnico acad\u00eamico entre estudantes e profissionais [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/06\/11\/2o-edicao-da-semana-sul-mato-grossense-de-engenharia-de-producao\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-06-11T18:54:10+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-06-11T18:54:34+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/engp.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"960\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"540\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Vitor Ot\u00e1vio\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Vitor Ot\u00e1vio\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/06\/11\/2o-edicao-da-semana-sul-mato-grossense-de-engenharia-de-producao\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/06\/11\/2o-edicao-da-semana-sul-mato-grossense-de-engenharia-de-producao\/\",\"name\":\"[:pb]2\u00ba - Edi\u00e7\u00e3o da Semana Sul - Mato - Grossense de Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o ()[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-06-11T18:54:10+00:00\",\"dateModified\":\"2019-06-11T18:54:34+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3f6fd47d215cc55f24c90de708717928\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/06\/11\/2o-edicao-da-semana-sul-mato-grossense-de-engenharia-de-producao\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/06\/11\/2o-edicao-da-semana-sul-mato-grossense-de-engenharia-de-producao\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/06\/11\/2o-edicao-da-semana-sul-mato-grossense-de-engenharia-de-producao\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"2\u00ba &#8211; Edi\u00e7\u00e3o da Semana Sul &#8211; Mato &#8211; Grossense de Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o ()\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3f6fd47d215cc55f24c90de708717928\",\"name\":\"Vitor Ot\u00e1vio\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e0aa459bc2794df9a100a179a0b31ad?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e0aa459bc2794df9a100a179a0b31ad?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Vitor Ot\u00e1vio\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/vitorotavio\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]2\u00ba - Edi\u00e7\u00e3o da Semana Sul - Mato - Grossense de Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o ()[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/06\/11\/2o-edicao-da-semana-sul-mato-grossense-de-engenharia-de-producao\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]2\u00ba - Edi\u00e7\u00e3o da Semana Sul - Mato - Grossense de Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o ()[:] - CPTL","og_description":"O Centro Acad\u00eamico de Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o ( CAEP ) ir\u00e1 promover no m\u00eas de Setembro (10, 11, 12 e 13\/09) a 2\u00ba &#8211; Edi\u00e7\u00e3o da Semana Sul &#8211; Mato &#8211; Grossense de Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o O objetivo do evento \u00e9 de difundir a troca de experi\u00eancias e conhecimento t\u00e9cnico acad\u00eamico entre estudantes e profissionais [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/06\/11\/2o-edicao-da-semana-sul-mato-grossense-de-engenharia-de-producao\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2019-06-11T18:54:10+00:00","article_modified_time":"2019-06-11T18:54:34+00:00","og_image":[{"width":960,"height":540,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/engp.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Vitor Ot\u00e1vio","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Vitor Ot\u00e1vio","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/06\/11\/2o-edicao-da-semana-sul-mato-grossense-de-engenharia-de-producao\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/06\/11\/2o-edicao-da-semana-sul-mato-grossense-de-engenharia-de-producao\/","name":"[:pb]2\u00ba - Edi\u00e7\u00e3o da Semana Sul - Mato - Grossense de Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o ()[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2019-06-11T18:54:10+00:00","dateModified":"2019-06-11T18:54:34+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3f6fd47d215cc55f24c90de708717928"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/06\/11\/2o-edicao-da-semana-sul-mato-grossense-de-engenharia-de-producao\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/06\/11\/2o-edicao-da-semana-sul-mato-grossense-de-engenharia-de-producao\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/06\/11\/2o-edicao-da-semana-sul-mato-grossense-de-engenharia-de-producao\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"2\u00ba &#8211; Edi\u00e7\u00e3o da Semana Sul &#8211; Mato &#8211; Grossense de Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o ()"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3f6fd47d215cc55f24c90de708717928","name":"Vitor Ot\u00e1vio","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e0aa459bc2794df9a100a179a0b31ad?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e0aa459bc2794df9a100a179a0b31ad?s=96&d=mm&r=g","caption":"Vitor Ot\u00e1vio"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/vitorotavio\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6136"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/28369"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6136"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6136\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6138,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6136\/revisions\/6138"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6137"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6136"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6136"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6136"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}