{"id":6143,"date":"2019-06-11T18:40:59","date_gmt":"2019-06-11T22:40:59","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=6143"},"modified":"2019-06-11T18:40:59","modified_gmt":"2019-06-11T22:40:59","slug":"3-ciclo-de-palestras-em-computacao","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/06\/11\/3-ciclo-de-palestras-em-computacao\/","title":{"rendered":"3\u00b0 Ciclo de Palestras em Computa\u00e7\u00e3o"},"content":{"rendered":"<p>O projeto de extens\u00e3o &#8220;3\u00b0 Ciclo de Palestras em Computa\u00e7\u00e3o&#8221;, realizado em parceria do Centro Acad\u00eamico de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o (CASI) com o curso de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o UFMS\/CPTL, apresentou palestras e oportunidades de expans\u00e3o do <em>networking<\/em> dos participantes. O evento que teve maior aproveitamento de acad\u00eamicos externos, provenientes de outras institui\u00e7\u00f5es de ensino. As palestras apresentadas no evento foram:<\/p>\n<ul>\n<li>Sa\u00fade mental (Let\u00edcia Queiroz &#8211; Psic\u00f3loga)<\/li>\n<li>Reconhecimento Facial (Eduardo Hiroshi &#8211; IFMS)<\/li>\n<li>Do sonho ao start. Como construir um produto ou servi\u00e7o para as pessoas (Gustavo Amaral &#8211; CEO E Fundador da appedidos)<\/li>\n<li>Deck de ferramentas para startups (C\u00e9zar Augusto)<\/li>\n<li>Relatos de Mobilidade Acad\u00eamica Internacional (Alessandro Mattos &#8211; UFMS)<\/li>\n<\/ul>\n<p>O curso de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o do CPTL, tem nota m\u00e1xima no ENADE e vem investindo em tecnologias e desenvolvimento humano. Os eventos motivam a comunidade acad\u00eamica \u00e0 tripla Ensino, Pesquisa e Extens\u00e3o, tornando-os mais preparados ap\u00f3s o termino da gradua\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62202552_2264243370329516_1516083293248815104_o.jpg\" rel=\"lightbox[6143]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-6149\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62202552_2264243370329516_1516083293248815104_o-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62202552_2264243370329516_1516083293248815104_o-300x200.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62202552_2264243370329516_1516083293248815104_o-768x512.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62202552_2264243370329516_1516083293248815104_o-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62202552_2264243370329516_1516083293248815104_o-480x320.jpg 480w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62202552_2264243370329516_1516083293248815104_o-350x233.jpg 350w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62202552_2264243370329516_1516083293248815104_o.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a> <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/63241592_2264250360328817_2637759731116015616_o.jpg\" rel=\"lightbox[6143]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-6150\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/63241592_2264250360328817_2637759731116015616_o-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/63241592_2264250360328817_2637759731116015616_o-300x200.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/63241592_2264250360328817_2637759731116015616_o-768x512.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/63241592_2264250360328817_2637759731116015616_o-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/63241592_2264250360328817_2637759731116015616_o-480x320.jpg 480w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/63241592_2264250360328817_2637759731116015616_o-350x233.jpg 350w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/63241592_2264250360328817_2637759731116015616_o.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a> <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62482793_2264249100328943_472146132806402048_o.jpg\" rel=\"lightbox[6143]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-6151\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62482793_2264249100328943_472146132806402048_o-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62482793_2264249100328943_472146132806402048_o-300x200.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62482793_2264249100328943_472146132806402048_o-768x512.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62482793_2264249100328943_472146132806402048_o-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62482793_2264249100328943_472146132806402048_o-480x320.jpg 480w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62482793_2264249100328943_472146132806402048_o-350x233.jpg 350w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62482793_2264249100328943_472146132806402048_o.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a> <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62396673_2264247603662426_2517300638790975488_o.jpg\" rel=\"lightbox[6143]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-6152\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62396673_2264247603662426_2517300638790975488_o-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62396673_2264247603662426_2517300638790975488_o-300x200.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62396673_2264247603662426_2517300638790975488_o-768x512.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62396673_2264247603662426_2517300638790975488_o-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62396673_2264247603662426_2517300638790975488_o-480x320.jpg 480w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62396673_2264247603662426_2517300638790975488_o-350x233.jpg 350w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62396673_2264247603662426_2517300638790975488_o.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a> <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62533315_2264245413662645_6224142424973770752_o.jpg\" rel=\"lightbox[6143]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-6153\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62533315_2264245413662645_6224142424973770752_o-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62533315_2264245413662645_6224142424973770752_o-300x200.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62533315_2264245413662645_6224142424973770752_o-768x512.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62533315_2264245413662645_6224142424973770752_o-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62533315_2264245413662645_6224142424973770752_o-480x320.jpg 480w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62533315_2264245413662645_6224142424973770752_o-350x233.jpg 350w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62533315_2264245413662645_6224142424973770752_o.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a> <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62340355_2264242006996319_385062312215576576_o.jpg\" rel=\"lightbox[6143]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-6154\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62340355_2264242006996319_385062312215576576_o-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62340355_2264242006996319_385062312215576576_o-300x200.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62340355_2264242006996319_385062312215576576_o-768x512.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62340355_2264242006996319_385062312215576576_o-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62340355_2264242006996319_385062312215576576_o-480x320.jpg 480w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62340355_2264242006996319_385062312215576576_o-350x233.jpg 350w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62340355_2264242006996319_385062312215576576_o.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a> <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/64327241_2264241293663057_6347840867532800000_o.jpg\" rel=\"lightbox[6143]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-6155\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/64327241_2264241293663057_6347840867532800000_o-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/64327241_2264241293663057_6347840867532800000_o-300x200.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/64327241_2264241293663057_6347840867532800000_o-768x512.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/64327241_2264241293663057_6347840867532800000_o-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/64327241_2264241293663057_6347840867532800000_o-480x320.jpg 480w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/64327241_2264241293663057_6347840867532800000_o-350x233.jpg 350w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/64327241_2264241293663057_6347840867532800000_o.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a> <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62156217_2264240546996465_3034763328019759104_o.jpg\" rel=\"lightbox[6143]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-6156\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62156217_2264240546996465_3034763328019759104_o-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62156217_2264240546996465_3034763328019759104_o-300x200.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62156217_2264240546996465_3034763328019759104_o-768x512.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62156217_2264240546996465_3034763328019759104_o-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62156217_2264240546996465_3034763328019759104_o-480x320.jpg 480w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62156217_2264240546996465_3034763328019759104_o-350x233.jpg 350w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62156217_2264240546996465_3034763328019759104_o.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a> <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62126196_2264314230322430_4634868860321792000_o.jpg\" rel=\"lightbox[6143]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-6157\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62126196_2264314230322430_4634868860321792000_o-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62126196_2264314230322430_4634868860321792000_o-300x200.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62126196_2264314230322430_4634868860321792000_o-768x512.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62126196_2264314230322430_4634868860321792000_o-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62126196_2264314230322430_4634868860321792000_o-480x320.jpg 480w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62126196_2264314230322430_4634868860321792000_o-350x233.jpg 350w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62126196_2264314230322430_4634868860321792000_o.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a> <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62479310_2264320060321847_5317353118004936704_o.jpg\" rel=\"lightbox[6143]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-6158\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62479310_2264320060321847_5317353118004936704_o-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62479310_2264320060321847_5317353118004936704_o-300x200.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62479310_2264320060321847_5317353118004936704_o-768x512.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62479310_2264320060321847_5317353118004936704_o-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62479310_2264320060321847_5317353118004936704_o-480x320.jpg 480w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62479310_2264320060321847_5317353118004936704_o-350x233.jpg 350w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62479310_2264320060321847_5317353118004936704_o.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a> <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62387187_2264318826988637_535840506396016640_o.jpg\" rel=\"lightbox[6143]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-6159\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62387187_2264318826988637_535840506396016640_o-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62387187_2264318826988637_535840506396016640_o-300x200.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62387187_2264318826988637_535840506396016640_o-768x512.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62387187_2264318826988637_535840506396016640_o-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62387187_2264318826988637_535840506396016640_o-480x320.jpg 480w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62387187_2264318826988637_535840506396016640_o-350x233.jpg 350w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62387187_2264318826988637_535840506396016640_o.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a> <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/64475809_2264318556988664_6917856510307467264_o.jpg\" rel=\"lightbox[6143]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-6160\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/64475809_2264318556988664_6917856510307467264_o-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/64475809_2264318556988664_6917856510307467264_o-300x200.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/64475809_2264318556988664_6917856510307467264_o-768x512.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/64475809_2264318556988664_6917856510307467264_o-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/64475809_2264318556988664_6917856510307467264_o-480x320.jpg 480w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/64475809_2264318556988664_6917856510307467264_o-350x233.jpg 350w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/64475809_2264318556988664_6917856510307467264_o.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a> <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62221579_2264316546988865_396478300928606208_o.jpg\" rel=\"lightbox[6143]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-6161\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62221579_2264316546988865_396478300928606208_o-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62221579_2264316546988865_396478300928606208_o-300x200.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62221579_2264316546988865_396478300928606208_o-768x512.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62221579_2264316546988865_396478300928606208_o-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62221579_2264316546988865_396478300928606208_o-480x320.jpg 480w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62221579_2264316546988865_396478300928606208_o-350x233.jpg 350w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62221579_2264316546988865_396478300928606208_o.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a> <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62184476_2264315366988983_3452827571937345536_o.jpg\" rel=\"lightbox[6143]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-6162\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62184476_2264315366988983_3452827571937345536_o-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62184476_2264315366988983_3452827571937345536_o-300x200.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62184476_2264315366988983_3452827571937345536_o-768x512.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62184476_2264315366988983_3452827571937345536_o-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62184476_2264315366988983_3452827571937345536_o-480x320.jpg 480w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62184476_2264315366988983_3452827571937345536_o-350x233.jpg 350w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62184476_2264315366988983_3452827571937345536_o.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/64389690_2264337820320071_8521543710326915072_o.jpg\" rel=\"lightbox[6143]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-6163\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/64389690_2264337820320071_8521543710326915072_o-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/64389690_2264337820320071_8521543710326915072_o-300x200.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/64389690_2264337820320071_8521543710326915072_o-768x512.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/64389690_2264337820320071_8521543710326915072_o-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/64389690_2264337820320071_8521543710326915072_o-480x320.jpg 480w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/64389690_2264337820320071_8521543710326915072_o-350x233.jpg 350w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/64389690_2264337820320071_8521543710326915072_o.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a> <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62535448_2264333113653875_8722091298338635776_o.jpg\" rel=\"lightbox[6143]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-6164\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62535448_2264333113653875_8722091298338635776_o-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62535448_2264333113653875_8722091298338635776_o-300x200.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62535448_2264333113653875_8722091298338635776_o-768x512.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62535448_2264333113653875_8722091298338635776_o-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62535448_2264333113653875_8722091298338635776_o-480x320.jpg 480w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62535448_2264333113653875_8722091298338635776_o-350x233.jpg 350w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62535448_2264333113653875_8722091298338635776_o.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a> <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62552491_2264332606987259_3412829641021325312_o.jpg\" rel=\"lightbox[6143]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-6165\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62552491_2264332606987259_3412829641021325312_o-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62552491_2264332606987259_3412829641021325312_o-300x200.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62552491_2264332606987259_3412829641021325312_o-768x512.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62552491_2264332606987259_3412829641021325312_o-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62552491_2264332606987259_3412829641021325312_o-480x320.jpg 480w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62552491_2264332606987259_3412829641021325312_o-350x233.jpg 350w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62552491_2264332606987259_3412829641021325312_o.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O projeto de extens\u00e3o &#8220;3\u00b0 Ciclo de Palestras em Computa\u00e7\u00e3o&#8221;, realizado em parceria do Centro Acad\u00eamico de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o (CASI) com o curso de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o UFMS\/CPTL, apresentou palestras e oportunidades de expans\u00e3o do networking dos participantes. O evento que teve maior aproveitamento de acad\u00eamicos externos, provenientes de outras institui\u00e7\u00f5es de ensino. As [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3396,"featured_media":6149,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>3\u00b0 Ciclo de Palestras em Computa\u00e7\u00e3o - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/06\/11\/3-ciclo-de-palestras-em-computacao\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]3\u00b0 Ciclo de Palestras em Computa\u00e7\u00e3o[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O projeto de extens\u00e3o &#8220;3\u00b0 Ciclo de Palestras em Computa\u00e7\u00e3o&#8221;, realizado em parceria do Centro Acad\u00eamico de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o (CASI) com o curso de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o UFMS\/CPTL, apresentou palestras e oportunidades de expans\u00e3o do networking dos participantes. O evento que teve maior aproveitamento de acad\u00eamicos externos, provenientes de outras institui\u00e7\u00f5es de ensino. As [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/06\/11\/3-ciclo-de-palestras-em-computacao\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-06-11T22:40:59+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62202552_2264243370329516_1516083293248815104_o.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2048\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1365\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Rafael Rossi\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Rafael Rossi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/06\/11\/3-ciclo-de-palestras-em-computacao\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/06\/11\/3-ciclo-de-palestras-em-computacao\/\",\"name\":\"[:pb]3\u00b0 Ciclo de Palestras em Computa\u00e7\u00e3o[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-06-11T22:40:59+00:00\",\"dateModified\":\"2019-06-11T22:40:59+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/25c893a11d2687333724cc9f4c675e26\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/06\/11\/3-ciclo-de-palestras-em-computacao\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/06\/11\/3-ciclo-de-palestras-em-computacao\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/06\/11\/3-ciclo-de-palestras-em-computacao\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"3\u00b0 Ciclo de Palestras em Computa\u00e7\u00e3o\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/25c893a11d2687333724cc9f4c675e26\",\"name\":\"Rafael Rossi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/49bfc19d3bffcccfc1b5802cbe667039?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/49bfc19d3bffcccfc1b5802cbe667039?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Rafael Rossi\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/rafael-g-rossi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]3\u00b0 Ciclo de Palestras em Computa\u00e7\u00e3o[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/06\/11\/3-ciclo-de-palestras-em-computacao\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]3\u00b0 Ciclo de Palestras em Computa\u00e7\u00e3o[:] - CPTL","og_description":"O projeto de extens\u00e3o &#8220;3\u00b0 Ciclo de Palestras em Computa\u00e7\u00e3o&#8221;, realizado em parceria do Centro Acad\u00eamico de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o (CASI) com o curso de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o UFMS\/CPTL, apresentou palestras e oportunidades de expans\u00e3o do networking dos participantes. O evento que teve maior aproveitamento de acad\u00eamicos externos, provenientes de outras institui\u00e7\u00f5es de ensino. As [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/06\/11\/3-ciclo-de-palestras-em-computacao\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2019-06-11T22:40:59+00:00","og_image":[{"width":2048,"height":1365,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/62202552_2264243370329516_1516083293248815104_o.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Rafael Rossi","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Rafael Rossi","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/06\/11\/3-ciclo-de-palestras-em-computacao\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/06\/11\/3-ciclo-de-palestras-em-computacao\/","name":"[:pb]3\u00b0 Ciclo de Palestras em Computa\u00e7\u00e3o[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2019-06-11T22:40:59+00:00","dateModified":"2019-06-11T22:40:59+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/25c893a11d2687333724cc9f4c675e26"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/06\/11\/3-ciclo-de-palestras-em-computacao\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/06\/11\/3-ciclo-de-palestras-em-computacao\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/06\/11\/3-ciclo-de-palestras-em-computacao\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"3\u00b0 Ciclo de Palestras em Computa\u00e7\u00e3o"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/25c893a11d2687333724cc9f4c675e26","name":"Rafael Rossi","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/49bfc19d3bffcccfc1b5802cbe667039?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/49bfc19d3bffcccfc1b5802cbe667039?s=96&d=mm&r=g","caption":"Rafael Rossi"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/rafael-g-rossi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6143"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3396"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6143"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6143\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6166,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6143\/revisions\/6166"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6149"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6143"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6143"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6143"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}