{"id":6243,"date":"2019-06-28T16:13:22","date_gmt":"2019-06-28T20:13:22","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=6243"},"modified":"2019-06-28T16:13:22","modified_gmt":"2019-06-28T20:13:22","slug":"projeto-de-extensao-como-as-escolas-fazem-politicas-de-gestao-e-formacao-docente","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/06\/28\/projeto-de-extensao-como-as-escolas-fazem-politicas-de-gestao-e-formacao-docente\/","title":{"rendered":"PROJETO DE EXTENS\u00c3O \u201cCOMO AS ESCOLAS FAZEM POL\u00cdTICAS DE GEST\u00c3O E FORMA\u00c7\u00c3O DOCENTE\u201d"},"content":{"rendered":"<p>O que se busca na a\u00e7\u00e3o extension\u00e1ria \u00e9 a possibilidade de refletir junto aos gestores, professores e futuros professores como as escolas fazem pol\u00edticas p\u00fablicas da educa\u00e7\u00e3o. O momento atual vivenciado pela educa\u00e7\u00e3o marcado pela globaliza\u00e7\u00e3o, performatividade e meritocracias imp\u00f5em verticalmente \u00e0 escola o desafio de sua melhor adequa\u00e7\u00e3o quanto a estrutura, clima organizacional e pedag\u00f3gica, sobretudo na materializa\u00e7\u00e3o do texto da pol\u00edtica no contexto local. Essa a\u00e7\u00e3o pressup\u00f5e a participa\u00e7\u00e3o de acad\u00eamicos de licenciatura, gestores e professores em constante processo de forma\u00e7\u00e3o diante das existentes macro pol\u00edticas do sistema de educa\u00e7\u00e3o para indagar: Como captar as decis\u00f5es da gest\u00e3o escolar diante da pol\u00edtica macro? Como efetivar a pol\u00edtica micro no espa\u00e7o local? Qual a l\u00f3gica que regula e orienta as forma\u00e7\u00f5es docentes?<\/p>\n<p>Essas reflex\u00f5es s\u00e3o discutidas no curso de extens\u00e3o \u201cComo as escolas fazem pol\u00edticas de gest\u00e3o e forma\u00e7\u00e3o docente\u201d, ofertado gratuitamente a comunidade interna e externa a UFMS. Realizado desde maio de 2019 o curso tem encontros quinzenais na Unidade I do Campus CPTL\/UFMS, sob a responsabilidade das professoras Rozemeiry dos Santos Marques Moreira e Andressa Florcena, do curso de Pedagogia. \u00a0O Curso obteve mais de 100 inscri\u00e7\u00f5es entre acad\u00eamicos das licenciaturas da UFMS e outras IES, professores e gestores das escolas p\u00fablicas e privadas de Tr\u00eas Lagoas al\u00e9m de membros da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio. A a\u00e7\u00e3o de extens\u00e3o encontra-se com inscri\u00e7\u00f5es encerradas.<\/p>\n<p>Devido grande procura por vagas, ap\u00f3s o in\u00edcio do curso, est\u00e1 em processo uma lista de espera para cadastro de interessados para a segunda oferta da a\u00e7\u00e3o de extens\u00e3o com previs\u00e3o de in\u00edcio no primeiro semestre de 2020. Os interessados devem enviar o nome completo, RGA ou CPF para o endere\u00e7o de e-mail: projextped@gmail.com.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Abaixo seguem as fotos:<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/IMG_20190530_190549612.jpg\" rel=\"lightbox[6243]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-6244\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/IMG_20190530_190549612-300x225.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/IMG_20190530_190549612-300x225.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/IMG_20190530_190549612-768x576.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/IMG_20190530_190549612-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/IMG_20190530_190549612-427x320.jpg 427w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a> <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/IMG_20190530_190605647.jpg\" rel=\"lightbox[6243]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-6245\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/IMG_20190530_190605647-300x225.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/IMG_20190530_190605647-300x225.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/IMG_20190530_190605647-768x576.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/IMG_20190530_190605647-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/IMG_20190530_190605647-427x320.jpg 427w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a> <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/IMG_20190530_190616723.jpg\" rel=\"lightbox[6243]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-6246\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/IMG_20190530_190616723-300x225.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/IMG_20190530_190616723-300x225.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/IMG_20190530_190616723-768x576.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/IMG_20190530_190616723-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/IMG_20190530_190616723-427x320.jpg 427w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a> <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/IMG_20190613_191555523.jpg\" rel=\"lightbox[6243]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-6247\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/IMG_20190613_191555523-300x225.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/IMG_20190613_191555523-300x225.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/IMG_20190613_191555523-768x576.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/IMG_20190613_191555523-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/IMG_20190613_191555523-427x320.jpg 427w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a> <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/IMG_20190613_191623143.jpg\" rel=\"lightbox[6243]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-6248\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/IMG_20190613_191623143-300x225.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/IMG_20190613_191623143-300x225.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/IMG_20190613_191623143-768x576.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/IMG_20190613_191623143-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/IMG_20190613_191623143-427x320.jpg 427w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a> <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/IMG_20190613_191627892.jpg\" rel=\"lightbox[6243]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-6249\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/IMG_20190613_191627892-300x225.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/IMG_20190613_191627892-300x225.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/IMG_20190613_191627892-768x576.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/IMG_20190613_191627892-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/IMG_20190613_191627892-427x320.jpg 427w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a> <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/IMG_20190627_184516902.jpg\" rel=\"lightbox[6243]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-6250\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/IMG_20190627_184516902-300x225.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/IMG_20190627_184516902-300x225.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/IMG_20190627_184516902-768x576.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/IMG_20190627_184516902-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/IMG_20190627_184516902-427x320.jpg 427w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a> <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/IMG_20190627_184521336_BURST000_COVER_TOP.jpg\" rel=\"lightbox[6243]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-6251\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/IMG_20190627_184521336_BURST000_COVER_TOP-300x225.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/IMG_20190627_184521336_BURST000_COVER_TOP-300x225.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/IMG_20190627_184521336_BURST000_COVER_TOP-768x576.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/IMG_20190627_184521336_BURST000_COVER_TOP-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/IMG_20190627_184521336_BURST000_COVER_TOP-427x320.jpg 427w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a> <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/IMG_20190627_184521336_BURST001.jpg\" rel=\"lightbox[6243]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-6252\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/IMG_20190627_184521336_BURST001-300x225.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/IMG_20190627_184521336_BURST001-300x225.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/IMG_20190627_184521336_BURST001-768x576.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/IMG_20190627_184521336_BURST001-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/IMG_20190627_184521336_BURST001-427x320.jpg 427w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O que se busca na a\u00e7\u00e3o extension\u00e1ria \u00e9 a possibilidade de refletir junto aos gestores, professores e futuros professores como as escolas fazem pol\u00edticas p\u00fablicas da educa\u00e7\u00e3o. O momento atual vivenciado pela educa\u00e7\u00e3o marcado pela globaliza\u00e7\u00e3o, performatividade e meritocracias imp\u00f5em verticalmente \u00e0 escola o desafio de sua melhor adequa\u00e7\u00e3o quanto a estrutura, clima organizacional e [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":28369,"featured_media":6249,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>PROJETO DE EXTENS\u00c3O \u201cCOMO AS ESCOLAS FAZEM POL\u00cdTICAS DE GEST\u00c3O E FORMA\u00c7\u00c3O DOCENTE\u201d - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/06\/28\/projeto-de-extensao-como-as-escolas-fazem-politicas-de-gestao-e-formacao-docente\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"PROJETO DE EXTENS\u00c3O \u201cCOMO AS ESCOLAS FAZEM POL\u00cdTICAS DE GEST\u00c3O E FORMA\u00c7\u00c3O DOCENTE\u201d - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O que se busca na a\u00e7\u00e3o extension\u00e1ria \u00e9 a possibilidade de refletir junto aos gestores, professores e futuros professores como as escolas fazem pol\u00edticas p\u00fablicas da educa\u00e7\u00e3o. O momento atual vivenciado pela educa\u00e7\u00e3o marcado pela globaliza\u00e7\u00e3o, performatividade e meritocracias imp\u00f5em verticalmente \u00e0 escola o desafio de sua melhor adequa\u00e7\u00e3o quanto a estrutura, clima organizacional e [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/06\/28\/projeto-de-extensao-como-as-escolas-fazem-politicas-de-gestao-e-formacao-docente\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-06-28T20:13:22+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/IMG_20190613_191627892-1024x768.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"768\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Vitor Ot\u00e1vio\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Vitor Ot\u00e1vio\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/06\/28\/projeto-de-extensao-como-as-escolas-fazem-politicas-de-gestao-e-formacao-docente\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/06\/28\/projeto-de-extensao-como-as-escolas-fazem-politicas-de-gestao-e-formacao-docente\/\",\"name\":\"PROJETO DE EXTENS\u00c3O \u201cCOMO AS ESCOLAS FAZEM POL\u00cdTICAS DE GEST\u00c3O E FORMA\u00c7\u00c3O DOCENTE\u201d - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-06-28T20:13:22+00:00\",\"dateModified\":\"2019-06-28T20:13:22+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3f6fd47d215cc55f24c90de708717928\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/06\/28\/projeto-de-extensao-como-as-escolas-fazem-politicas-de-gestao-e-formacao-docente\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/06\/28\/projeto-de-extensao-como-as-escolas-fazem-politicas-de-gestao-e-formacao-docente\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/06\/28\/projeto-de-extensao-como-as-escolas-fazem-politicas-de-gestao-e-formacao-docente\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"PROJETO DE EXTENS\u00c3O \u201cCOMO AS ESCOLAS FAZEM POL\u00cdTICAS DE GEST\u00c3O E FORMA\u00c7\u00c3O DOCENTE\u201d\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3f6fd47d215cc55f24c90de708717928\",\"name\":\"Vitor Ot\u00e1vio\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e0aa459bc2794df9a100a179a0b31ad?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e0aa459bc2794df9a100a179a0b31ad?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Vitor Ot\u00e1vio\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/vitorotavio\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"PROJETO DE EXTENS\u00c3O \u201cCOMO AS ESCOLAS FAZEM POL\u00cdTICAS DE GEST\u00c3O E FORMA\u00c7\u00c3O DOCENTE\u201d - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/06\/28\/projeto-de-extensao-como-as-escolas-fazem-politicas-de-gestao-e-formacao-docente\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"PROJETO DE EXTENS\u00c3O \u201cCOMO AS ESCOLAS FAZEM POL\u00cdTICAS DE GEST\u00c3O E FORMA\u00c7\u00c3O DOCENTE\u201d - CPTL","og_description":"O que se busca na a\u00e7\u00e3o extension\u00e1ria \u00e9 a possibilidade de refletir junto aos gestores, professores e futuros professores como as escolas fazem pol\u00edticas p\u00fablicas da educa\u00e7\u00e3o. O momento atual vivenciado pela educa\u00e7\u00e3o marcado pela globaliza\u00e7\u00e3o, performatividade e meritocracias imp\u00f5em verticalmente \u00e0 escola o desafio de sua melhor adequa\u00e7\u00e3o quanto a estrutura, clima organizacional e [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/06\/28\/projeto-de-extensao-como-as-escolas-fazem-politicas-de-gestao-e-formacao-docente\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2019-06-28T20:13:22+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":768,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/06\/IMG_20190613_191627892-1024x768.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Vitor Ot\u00e1vio","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Vitor Ot\u00e1vio","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/06\/28\/projeto-de-extensao-como-as-escolas-fazem-politicas-de-gestao-e-formacao-docente\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/06\/28\/projeto-de-extensao-como-as-escolas-fazem-politicas-de-gestao-e-formacao-docente\/","name":"PROJETO DE EXTENS\u00c3O \u201cCOMO AS ESCOLAS FAZEM POL\u00cdTICAS DE GEST\u00c3O E FORMA\u00c7\u00c3O DOCENTE\u201d - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2019-06-28T20:13:22+00:00","dateModified":"2019-06-28T20:13:22+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3f6fd47d215cc55f24c90de708717928"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/06\/28\/projeto-de-extensao-como-as-escolas-fazem-politicas-de-gestao-e-formacao-docente\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/06\/28\/projeto-de-extensao-como-as-escolas-fazem-politicas-de-gestao-e-formacao-docente\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/06\/28\/projeto-de-extensao-como-as-escolas-fazem-politicas-de-gestao-e-formacao-docente\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"PROJETO DE EXTENS\u00c3O \u201cCOMO AS ESCOLAS FAZEM POL\u00cdTICAS DE GEST\u00c3O E FORMA\u00c7\u00c3O DOCENTE\u201d"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3f6fd47d215cc55f24c90de708717928","name":"Vitor Ot\u00e1vio","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e0aa459bc2794df9a100a179a0b31ad?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e0aa459bc2794df9a100a179a0b31ad?s=96&d=mm&r=g","caption":"Vitor Ot\u00e1vio"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/vitorotavio\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6243"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/28369"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6243"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6243\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6253,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6243\/revisions\/6253"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6249"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6243"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6243"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6243"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}