{"id":6264,"date":"2019-07-03T08:16:52","date_gmt":"2019-07-03T12:16:52","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=6264"},"modified":"2019-07-03T08:16:52","modified_gmt":"2019-07-03T12:16:52","slug":"lancamento-de-novo-numero-da-revista-trilhas-da-historia-do-cptlufms","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/07\/03\/lancamento-de-novo-numero-da-revista-trilhas-da-historia-do-cptlufms\/","title":{"rendered":"LAN\u00c7AMENTO DE NOVO N\u00daMERO DA REVISTA TRILHAS DA HIST\u00d3RIA DO CPTL\/UFMS"},"content":{"rendered":"<p>A edi\u00e7\u00e3o de n\u00famero 16, volume 8, da Revista Trilhas da Hist\u00f3ria j\u00e1 est\u00e1 online (<a href=\"http:\/\/trilhasdahistoria.ufms.br\/index.php\/RevTH\/issue\/view\/509\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener noreferrer\">http:\/\/trilhasdahistoria.ufms.br\/index.php\/RevTH\/issue\/view\/509<\/a>).<\/p>\n<p>O dossi\u00ea \u201cSobre a intoler\u00e2ncia\u201d, organizado por Odilon Caldeira Neto e Rafael Athaides, \u00e9 composto por seis textos. Temos ainda cinco artigos livres, um ensaio de gradua\u00e7\u00e3o, uma entrevista com estudioso do tema do dossi\u00ea \u201cSobre a intoler\u00e2ncia\u201d e uma apresenta\u00e7\u00e3o de fontes.<\/p>\n<p>Aproveitamos para anunciar o recebimento de textos para o\u00a0dossi\u00ea \u201c<strong>Pol\u00edticas p\u00fablicas para a forma\u00e7\u00e3o de professores no Brasil: hist\u00f3ria e projetos em disputa<\/strong>\u201d,\u00a0organizado pela professora\u00a0Dra. Michelle Fernandes Lima (UNICENTRO, Campus de Irati) e professor Dr. Paulo Fioravante Giareta (UFMS, Campus de Tr\u00eas Lagoas)\u00a0at\u00e9\u00a0<strong>31\/08\/2019.<\/strong><\/p>\n<p><strong>Em fluxo cont\u00ednuo recebemos textos de temas livres.<\/strong><\/p>\n<p>Acesse, leia e contribua enviando artigos, ensaios, resenhas, tradu\u00e7\u00f5es e apresenta\u00e7\u00e3o de fontes. Consulte as normas.<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A edi\u00e7\u00e3o de n\u00famero 16, volume 8, da Revista Trilhas da Hist\u00f3ria j\u00e1 est\u00e1 online (http:\/\/trilhasdahistoria.ufms.br\/index.php\/RevTH\/issue\/view\/509). O dossi\u00ea \u201cSobre a intoler\u00e2ncia\u201d, organizado por Odilon Caldeira Neto e Rafael Athaides, \u00e9 composto por seis textos. Temos ainda cinco artigos livres, um ensaio de gradua\u00e7\u00e3o, uma entrevista com estudioso do tema do dossi\u00ea \u201cSobre a intoler\u00e2ncia\u201d e [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3396,"featured_media":6265,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>LAN\u00c7AMENTO DE NOVO N\u00daMERO DA REVISTA TRILHAS DA HIST\u00d3RIA DO CPTL\/UFMS - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/07\/03\/lancamento-de-novo-numero-da-revista-trilhas-da-historia-do-cptlufms\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]LAN\u00c7AMENTO DE NOVO N\u00daMERO DA REVISTA TRILHAS DA HIST\u00d3RIA DO CPTL\/UFMS[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A edi\u00e7\u00e3o de n\u00famero 16, volume 8, da Revista Trilhas da Hist\u00f3ria j\u00e1 est\u00e1 online (http:\/\/trilhasdahistoria.ufms.br\/index.php\/RevTH\/issue\/view\/509). O dossi\u00ea \u201cSobre a intoler\u00e2ncia\u201d, organizado por Odilon Caldeira Neto e Rafael Athaides, \u00e9 composto por seis textos. Temos ainda cinco artigos livres, um ensaio de gradua\u00e7\u00e3o, uma entrevista com estudioso do tema do dossi\u00ea \u201cSobre a intoler\u00e2ncia\u201d e [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/07\/03\/lancamento-de-novo-numero-da-revista-trilhas-da-historia-do-cptlufms\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-07-03T12:16:52+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/07\/download.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"185\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"262\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Rafael Rossi\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Rafael Rossi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/07\/03\/lancamento-de-novo-numero-da-revista-trilhas-da-historia-do-cptlufms\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/07\/03\/lancamento-de-novo-numero-da-revista-trilhas-da-historia-do-cptlufms\/\",\"name\":\"[:pb]LAN\u00c7AMENTO DE NOVO N\u00daMERO DA REVISTA TRILHAS DA HIST\u00d3RIA DO CPTL\/UFMS[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-07-03T12:16:52+00:00\",\"dateModified\":\"2019-07-03T12:16:52+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/25c893a11d2687333724cc9f4c675e26\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/07\/03\/lancamento-de-novo-numero-da-revista-trilhas-da-historia-do-cptlufms\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/07\/03\/lancamento-de-novo-numero-da-revista-trilhas-da-historia-do-cptlufms\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/07\/03\/lancamento-de-novo-numero-da-revista-trilhas-da-historia-do-cptlufms\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"LAN\u00c7AMENTO DE NOVO N\u00daMERO DA REVISTA TRILHAS DA HIST\u00d3RIA DO CPTL\/UFMS\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/25c893a11d2687333724cc9f4c675e26\",\"name\":\"Rafael Rossi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/49bfc19d3bffcccfc1b5802cbe667039?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/49bfc19d3bffcccfc1b5802cbe667039?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Rafael Rossi\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/rafael-g-rossi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]LAN\u00c7AMENTO DE NOVO N\u00daMERO DA REVISTA TRILHAS DA HIST\u00d3RIA DO CPTL\/UFMS[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/07\/03\/lancamento-de-novo-numero-da-revista-trilhas-da-historia-do-cptlufms\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]LAN\u00c7AMENTO DE NOVO N\u00daMERO DA REVISTA TRILHAS DA HIST\u00d3RIA DO CPTL\/UFMS[:] - CPTL","og_description":"A edi\u00e7\u00e3o de n\u00famero 16, volume 8, da Revista Trilhas da Hist\u00f3ria j\u00e1 est\u00e1 online (http:\/\/trilhasdahistoria.ufms.br\/index.php\/RevTH\/issue\/view\/509). O dossi\u00ea \u201cSobre a intoler\u00e2ncia\u201d, organizado por Odilon Caldeira Neto e Rafael Athaides, \u00e9 composto por seis textos. Temos ainda cinco artigos livres, um ensaio de gradua\u00e7\u00e3o, uma entrevista com estudioso do tema do dossi\u00ea \u201cSobre a intoler\u00e2ncia\u201d e [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/07\/03\/lancamento-de-novo-numero-da-revista-trilhas-da-historia-do-cptlufms\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2019-07-03T12:16:52+00:00","og_image":[{"width":185,"height":262,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/07\/download.png","type":"image\/png"}],"author":"Rafael Rossi","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Rafael Rossi","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/07\/03\/lancamento-de-novo-numero-da-revista-trilhas-da-historia-do-cptlufms\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/07\/03\/lancamento-de-novo-numero-da-revista-trilhas-da-historia-do-cptlufms\/","name":"[:pb]LAN\u00c7AMENTO DE NOVO N\u00daMERO DA REVISTA TRILHAS DA HIST\u00d3RIA DO CPTL\/UFMS[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2019-07-03T12:16:52+00:00","dateModified":"2019-07-03T12:16:52+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/25c893a11d2687333724cc9f4c675e26"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/07\/03\/lancamento-de-novo-numero-da-revista-trilhas-da-historia-do-cptlufms\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/07\/03\/lancamento-de-novo-numero-da-revista-trilhas-da-historia-do-cptlufms\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/07\/03\/lancamento-de-novo-numero-da-revista-trilhas-da-historia-do-cptlufms\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"LAN\u00c7AMENTO DE NOVO N\u00daMERO DA REVISTA TRILHAS DA HIST\u00d3RIA DO CPTL\/UFMS"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/25c893a11d2687333724cc9f4c675e26","name":"Rafael Rossi","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/49bfc19d3bffcccfc1b5802cbe667039?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/49bfc19d3bffcccfc1b5802cbe667039?s=96&d=mm&r=g","caption":"Rafael Rossi"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/rafael-g-rossi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6264"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3396"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6264"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6264\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6266,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6264\/revisions\/6266"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6265"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6264"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6264"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6264"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}