{"id":6277,"date":"2019-07-10T08:15:54","date_gmt":"2019-07-10T12:15:54","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=6277"},"modified":"2019-07-10T08:18:06","modified_gmt":"2019-07-10T12:18:06","slug":"vagas-remanescentes-dos-cursos-de-ingles-e-espanhol-do-progele-inscricoes-de-04072019-17072019","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/07\/10\/vagas-remanescentes-dos-cursos-de-ingles-e-espanhol-do-progele-inscricoes-de-04072019-17072019\/","title":{"rendered":"Vagas remanescentes dos cursos de Ingl\u00eas e Espanhol do PROGELE &#8211; Inscri\u00e7\u00f5es de 04\/07\/2019 a 17\/07\/2019"},"content":{"rendered":"<p>Est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para as vagas remanescentes dos cursos de Ingl\u00eas e Espanhol do PROGELE, 05 para o Ingl\u00eas e 20 para o Espanhol!<\/p>\n<p>As inscri\u00e7\u00f5es dever\u00e3o ser realizadas do dia\u00a0<span id=\"OBJ_PREFIX_DWT46_com_zimbra_date\" class=\"Object\"><span id=\"OBJ_PREFIX_DWT50_com_zimbra_date\" class=\"Object\">04\/07\/2019<\/span><\/span>\u00a0ao dia\u00a0<span id=\"OBJ_PREFIX_DWT47_com_zimbra_date\" class=\"Object\"><span id=\"OBJ_PREFIX_DWT51_com_zimbra_date\" class=\"Object\">17\/07\/2019<\/span><\/span>\u00a0atrav\u00e9s do site\u00a0<span id=\"OBJ_PREFIX_DWT48_com_zimbra_url\" class=\"Object\"><span id=\"OBJ_PREFIX_DWT52_com_zimbra_url\" class=\"Object\"><a href=\"http:\/\/twixar.me\/39n1\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">http:\/\/twixar.me\/39n1<\/a>.\u00a0<\/span><\/span>O edital est\u00e1 dispon\u00edvel no site\u00a0<span id=\"OBJ_PREFIX_DWT49_com_zimbra_url\" class=\"Object\"><span id=\"OBJ_PREFIX_DWT53_com_zimbra_url\" class=\"Object\"><a href=\"http:\/\/twixar.me\/n9n1\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">http:\/\/twixar.me\/n9n1<\/a><\/span><\/span><\/p>\n<p>N\u00e3o perca essa oportunidade!<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para as vagas remanescentes dos cursos de Ingl\u00eas e Espanhol do PROGELE, 05 para o Ingl\u00eas e 20 para o Espanhol! As inscri\u00e7\u00f5es dever\u00e3o ser realizadas do dia\u00a004\/07\/2019\u00a0ao dia\u00a017\/07\/2019\u00a0atrav\u00e9s do site\u00a0http:\/\/twixar.me\/39n1.\u00a0O edital est\u00e1 dispon\u00edvel no site\u00a0http:\/\/twixar.me\/n9n1 N\u00e3o perca essa oportunidade!<\/p>\n","protected":false},"author":3396,"featured_media":5821,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Vagas remanescentes dos cursos de Ingl\u00eas e Espanhol do PROGELE - Inscri\u00e7\u00f5es de 04\/07\/2019 a 17\/07\/2019 - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/07\/10\/vagas-remanescentes-dos-cursos-de-ingles-e-espanhol-do-progele-inscricoes-de-04072019-17072019\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Vagas remanescentes dos cursos de Ingl\u00eas e Espanhol do PROGELE - Inscri\u00e7\u00f5es de 04\/07\/2019 a 17\/07\/2019[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para as vagas remanescentes dos cursos de Ingl\u00eas e Espanhol do PROGELE, 05 para o Ingl\u00eas e 20 para o Espanhol! As inscri\u00e7\u00f5es dever\u00e3o ser realizadas do dia\u00a004\/07\/2019\u00a0ao dia\u00a017\/07\/2019\u00a0atrav\u00e9s do site\u00a0http:\/\/twixar.me\/39n1.\u00a0O edital est\u00e1 dispon\u00edvel no site\u00a0http:\/\/twixar.me\/n9n1 N\u00e3o perca essa oportunidade!\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/07\/10\/vagas-remanescentes-dos-cursos-de-ingles-e-espanhol-do-progele-inscricoes-de-04072019-17072019\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-07-10T12:15:54+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-07-10T12:18:06+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/CPTL-1024x644.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"644\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Rafael Rossi\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Rafael Rossi\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/07\/10\/vagas-remanescentes-dos-cursos-de-ingles-e-espanhol-do-progele-inscricoes-de-04072019-17072019\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/07\/10\/vagas-remanescentes-dos-cursos-de-ingles-e-espanhol-do-progele-inscricoes-de-04072019-17072019\/\",\"name\":\"[:pb]Vagas remanescentes dos cursos de Ingl\u00eas e Espanhol do PROGELE - Inscri\u00e7\u00f5es de 04\/07\/2019 a 17\/07\/2019[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-07-10T12:15:54+00:00\",\"dateModified\":\"2019-07-10T12:18:06+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/25c893a11d2687333724cc9f4c675e26\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/07\/10\/vagas-remanescentes-dos-cursos-de-ingles-e-espanhol-do-progele-inscricoes-de-04072019-17072019\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/07\/10\/vagas-remanescentes-dos-cursos-de-ingles-e-espanhol-do-progele-inscricoes-de-04072019-17072019\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/07\/10\/vagas-remanescentes-dos-cursos-de-ingles-e-espanhol-do-progele-inscricoes-de-04072019-17072019\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Vagas remanescentes dos cursos de Ingl\u00eas e Espanhol do PROGELE &#8211; Inscri\u00e7\u00f5es de 04\/07\/2019 a 17\/07\/2019\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/25c893a11d2687333724cc9f4c675e26\",\"name\":\"Rafael Rossi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/49bfc19d3bffcccfc1b5802cbe667039?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/49bfc19d3bffcccfc1b5802cbe667039?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Rafael Rossi\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/rafael-g-rossi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Vagas remanescentes dos cursos de Ingl\u00eas e Espanhol do PROGELE - Inscri\u00e7\u00f5es de 04\/07\/2019 a 17\/07\/2019[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/07\/10\/vagas-remanescentes-dos-cursos-de-ingles-e-espanhol-do-progele-inscricoes-de-04072019-17072019\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Vagas remanescentes dos cursos de Ingl\u00eas e Espanhol do PROGELE - Inscri\u00e7\u00f5es de 04\/07\/2019 a 17\/07\/2019[:] - CPTL","og_description":"Est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para as vagas remanescentes dos cursos de Ingl\u00eas e Espanhol do PROGELE, 05 para o Ingl\u00eas e 20 para o Espanhol! As inscri\u00e7\u00f5es dever\u00e3o ser realizadas do dia\u00a004\/07\/2019\u00a0ao dia\u00a017\/07\/2019\u00a0atrav\u00e9s do site\u00a0http:\/\/twixar.me\/39n1.\u00a0O edital est\u00e1 dispon\u00edvel no site\u00a0http:\/\/twixar.me\/n9n1 N\u00e3o perca essa oportunidade!","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/07\/10\/vagas-remanescentes-dos-cursos-de-ingles-e-espanhol-do-progele-inscricoes-de-04072019-17072019\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2019-07-10T12:15:54+00:00","article_modified_time":"2019-07-10T12:18:06+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":644,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/CPTL-1024x644.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Rafael Rossi","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Rafael Rossi"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/07\/10\/vagas-remanescentes-dos-cursos-de-ingles-e-espanhol-do-progele-inscricoes-de-04072019-17072019\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/07\/10\/vagas-remanescentes-dos-cursos-de-ingles-e-espanhol-do-progele-inscricoes-de-04072019-17072019\/","name":"[:pb]Vagas remanescentes dos cursos de Ingl\u00eas e Espanhol do PROGELE - Inscri\u00e7\u00f5es de 04\/07\/2019 a 17\/07\/2019[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2019-07-10T12:15:54+00:00","dateModified":"2019-07-10T12:18:06+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/25c893a11d2687333724cc9f4c675e26"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/07\/10\/vagas-remanescentes-dos-cursos-de-ingles-e-espanhol-do-progele-inscricoes-de-04072019-17072019\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/07\/10\/vagas-remanescentes-dos-cursos-de-ingles-e-espanhol-do-progele-inscricoes-de-04072019-17072019\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/07\/10\/vagas-remanescentes-dos-cursos-de-ingles-e-espanhol-do-progele-inscricoes-de-04072019-17072019\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Vagas remanescentes dos cursos de Ingl\u00eas e Espanhol do PROGELE &#8211; Inscri\u00e7\u00f5es de 04\/07\/2019 a 17\/07\/2019"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/25c893a11d2687333724cc9f4c675e26","name":"Rafael Rossi","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/49bfc19d3bffcccfc1b5802cbe667039?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/49bfc19d3bffcccfc1b5802cbe667039?s=96&d=mm&r=g","caption":"Rafael Rossi"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/rafael-g-rossi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6277"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3396"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6277"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6277\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6279,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6277\/revisions\/6279"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5821"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6277"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6277"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6277"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}