{"id":6321,"date":"2019-07-18T01:56:22","date_gmt":"2019-07-18T05:56:22","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=6321"},"modified":"2019-07-18T02:36:22","modified_gmt":"2019-07-18T06:36:22","slug":"empresa-junior-do-cptl-realizara-evento","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/07\/18\/empresa-junior-do-cptl-realizara-evento\/","title":{"rendered":"EMPRESA J\u00daNIOR DO CPTL REALIZAR\u00c1 EVENTO"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/464112767499592\/\">[IV FACTIVA DAY]<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Nossos convidados para conquistarmos ainda mais experi\u00eancias e conhecimentos s\u00e3o Renata Fernandes, atual presidente da AJE-TL e Reginei Donizete da Silva, engenheiro agr\u00f4nomo e supervisor de desenvolvimento operacional da Eldorado Brasil.<\/p>\n<p>Eles estar\u00e3o compartilhando conosco temas atuais e suas viv\u00eancias com o empreendedorismo e gest\u00e3o de pessoas. Uma oportunidade perfeita para tirar d\u00favidas, compreender e ampliar o conhecimento relacionados a esses conte\u00fados.<\/p>\n<p>O investimento tem o valor de apenas R$10,00 e contar\u00e1 com a emiss\u00e3o de certificados e tamb\u00e9m coffee break. Sensacional n\u00e9?<\/p>\n<p>Data: 30\/07\/2019<br \/>\nHor\u00e1rio: 17:00 hrs<br \/>\nLocal: Anfiteatro da Geografia<br \/>\nInscri\u00e7\u00f5es :\u00a0<a href=\"https:\/\/l.facebook.com\/l.php?u=https%3A%2F%2Fforms.gle%2FcmQg6JENDrLN3hBc9%3Ffbclid%3DIwAR2yNvCmlJxNUoQMPkyzgavFYoZp21-9POD33nVeI4FwaSBDnXAOvl97kuw&amp;h=AT0vYZnuktw3FhDg0DZ8fB8MQNKJWNlA3K1__GjfulOg6epqDde0B4Y-F9D3MfBAYDHNXdh9ebWNtGPyebTLEYr5qtWUYEM0iUsCX1mLLQm2Z5bIgFmdcScne2WRYuqtj0THoc0QSmZFOkS2kCmz81DnIbHH6yF817EiP8llT4UHk1YswyTpjLQolI-QUaBaEOzYMY2fufEGBPrY-XeHjcjTNvC5N4HVozorL3srxDloX_g5MTBit_T4FUO82E3HwF-54SWyq-7unyB3ak7ktjJkAsLX1MFxtlhRieecbwHBXIgG3qWQqqcR5N3A3p8rg9O0GK9CwyGIIBNW0hrtYNo5Wmc-TIsbb6gnrFdEEV6i7ke2KV5oM0w9t5wrWSwUbjdp2wjqPYLv9Wp2K1IwLXkeNKtjbNwTumAhCpWJCtqrrz68HbFQ2TAckRLOSs7e0mRu5Leg17TpMJYo3z_T8Pvuc4CBrE4UZRTexF9skRd-DVmE1OXAxNFljWZN1UL16NhbUUUmvb3__uL0AdyRsoDj_SsA17E20Gban8NTM5s9nJTS6UgiHZPPslzY7n47pTjprkKyPcf9f1Rrr2wmix07qb1tSj9YEumkxsZ3wyZ182J2egXLORf0DPDdghaWTwovRU8\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener noreferrer\">https:\/\/forms.gle\/cmQg6JENDrLN3hBc9<\/a><\/p>\n<p>Contatos:<br \/>\nFABIO AOKI &#8211; (18) 99142-7250<br \/>\nMILENA RODRIGUES &#8211; (67) 9260-1716<br \/>\nJO\u00c3O LUCAS AGOSTINHO &#8211; (17) 99164-1739<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[IV FACTIVA DAY] &nbsp; &nbsp; Nossos convidados para conquistarmos ainda mais experi\u00eancias e conhecimentos s\u00e3o Renata Fernandes, atual presidente da AJE-TL e Reginei Donizete da Silva, engenheiro agr\u00f4nomo e supervisor de desenvolvimento operacional da Eldorado Brasil. Eles estar\u00e3o compartilhando conosco temas atuais e suas viv\u00eancias com o empreendedorismo e gest\u00e3o de pessoas. Uma oportunidade perfeita [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":28369,"featured_media":6335,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>EMPRESA J\u00daNIOR DO CPTL REALIZAR\u00c1 EVENTO - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/07\/18\/empresa-junior-do-cptl-realizara-evento\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"EMPRESA J\u00daNIOR DO CPTL REALIZAR\u00c1 EVENTO - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"[IV FACTIVA DAY] &nbsp; &nbsp; Nossos convidados para conquistarmos ainda mais experi\u00eancias e conhecimentos s\u00e3o Renata Fernandes, atual presidente da AJE-TL e Reginei Donizete da Silva, engenheiro agr\u00f4nomo e supervisor de desenvolvimento operacional da Eldorado Brasil. Eles estar\u00e3o compartilhando conosco temas atuais e suas viv\u00eancias com o empreendedorismo e gest\u00e3o de pessoas. Uma oportunidade perfeita [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/07\/18\/empresa-junior-do-cptl-realizara-evento\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-07-18T05:56:22+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-07-18T06:36:22+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/07\/67169136_2332871860124922_2892807486291574784_n7.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"450\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"377\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Vitor Ot\u00e1vio\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Vitor Ot\u00e1vio\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/07\/18\/empresa-junior-do-cptl-realizara-evento\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/07\/18\/empresa-junior-do-cptl-realizara-evento\/\",\"name\":\"EMPRESA J\u00daNIOR DO CPTL REALIZAR\u00c1 EVENTO - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-07-18T05:56:22+00:00\",\"dateModified\":\"2019-07-18T06:36:22+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3f6fd47d215cc55f24c90de708717928\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/07\/18\/empresa-junior-do-cptl-realizara-evento\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/07\/18\/empresa-junior-do-cptl-realizara-evento\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/07\/18\/empresa-junior-do-cptl-realizara-evento\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"EMPRESA J\u00daNIOR DO CPTL REALIZAR\u00c1 EVENTO\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3f6fd47d215cc55f24c90de708717928\",\"name\":\"Vitor Ot\u00e1vio\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e0aa459bc2794df9a100a179a0b31ad?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e0aa459bc2794df9a100a179a0b31ad?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Vitor Ot\u00e1vio\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/vitorotavio\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"EMPRESA J\u00daNIOR DO CPTL REALIZAR\u00c1 EVENTO - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/07\/18\/empresa-junior-do-cptl-realizara-evento\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"EMPRESA J\u00daNIOR DO CPTL REALIZAR\u00c1 EVENTO - CPTL","og_description":"[IV FACTIVA DAY] &nbsp; &nbsp; Nossos convidados para conquistarmos ainda mais experi\u00eancias e conhecimentos s\u00e3o Renata Fernandes, atual presidente da AJE-TL e Reginei Donizete da Silva, engenheiro agr\u00f4nomo e supervisor de desenvolvimento operacional da Eldorado Brasil. Eles estar\u00e3o compartilhando conosco temas atuais e suas viv\u00eancias com o empreendedorismo e gest\u00e3o de pessoas. Uma oportunidade perfeita [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/07\/18\/empresa-junior-do-cptl-realizara-evento\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2019-07-18T05:56:22+00:00","article_modified_time":"2019-07-18T06:36:22+00:00","og_image":[{"width":450,"height":377,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/07\/67169136_2332871860124922_2892807486291574784_n7.png","type":"image\/png"}],"author":"Vitor Ot\u00e1vio","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Vitor Ot\u00e1vio","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/07\/18\/empresa-junior-do-cptl-realizara-evento\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/07\/18\/empresa-junior-do-cptl-realizara-evento\/","name":"EMPRESA J\u00daNIOR DO CPTL REALIZAR\u00c1 EVENTO - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2019-07-18T05:56:22+00:00","dateModified":"2019-07-18T06:36:22+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3f6fd47d215cc55f24c90de708717928"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/07\/18\/empresa-junior-do-cptl-realizara-evento\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/07\/18\/empresa-junior-do-cptl-realizara-evento\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/07\/18\/empresa-junior-do-cptl-realizara-evento\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"EMPRESA J\u00daNIOR DO CPTL REALIZAR\u00c1 EVENTO"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3f6fd47d215cc55f24c90de708717928","name":"Vitor Ot\u00e1vio","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e0aa459bc2794df9a100a179a0b31ad?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4e0aa459bc2794df9a100a179a0b31ad?s=96&d=mm&r=g","caption":"Vitor Ot\u00e1vio"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/vitorotavio\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6321"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/28369"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6321"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6321\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6323,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6321\/revisions\/6323"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6335"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6321"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6321"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6321"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}