{"id":6350,"date":"2019-07-30T23:07:53","date_gmt":"2019-07-31T03:07:53","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=6350"},"modified":"2019-07-31T08:32:00","modified_gmt":"2019-07-31T12:32:00","slug":"processo-seletivo-para-academicos-dos-cursos-de-enfermagem-e-medicina-para-liga-academica-de-psiquiatria-e-saude-mental-lapsm-ate-13082019","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/07\/30\/processo-seletivo-para-academicos-dos-cursos-de-enfermagem-e-medicina-para-liga-academica-de-psiquiatria-e-saude-mental-lapsm-ate-13082019\/","title":{"rendered":"Processo seletivo para acad\u00eamicos dos Cursos de Enfermagem e Medicina para a Liga Acad\u00eamica de Psiquiatria e Sa\u00fade Mental (LAPSM) &#8211; at\u00e9 13\/08\/2019"},"content":{"rendered":"<p>Est\u00e1 aberto o processo seletivo para acad\u00eamicos dos\u00a0Cursos de Enfermagem e Medicina para a Liga Acad\u00eamica de Psiquiatria e Sa\u00fade Mental (LAPSM).\u00a0As inscri\u00e7\u00f5es ser\u00e3o realizadas exclusivamente no per\u00edodo de 00h00min do dia 30\/07\/2019 at\u00e9 \u00e0s 23h59min do dia 13\/08\/2019.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Segue o edital para mais informa\u00e7\u00f5es:\u00a0<a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/07\/EDITAL-PROCESSO-SELETIVO-LAPSM-2019-1.pdf\">EDITAL LAPSM &#8211; 2019<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Est\u00e1 aberto o processo seletivo para acad\u00eamicos dos\u00a0Cursos de Enfermagem e Medicina para a Liga Acad\u00eamica de Psiquiatria e Sa\u00fade Mental (LAPSM).\u00a0As inscri\u00e7\u00f5es ser\u00e3o realizadas exclusivamente no per\u00edodo de 00h00min do dia 30\/07\/2019 at\u00e9 \u00e0s 23h59min do dia 13\/08\/2019. &nbsp; Segue o edital para mais informa\u00e7\u00f5es:\u00a0EDITAL LAPSM &#8211; 2019 &nbsp; &nbsp;<\/p>\n","protected":false},"author":3396,"featured_media":6351,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Processo seletivo para acad\u00eamicos dos Cursos de Enfermagem e Medicina para a Liga Acad\u00eamica de Psiquiatria e Sa\u00fade Mental (LAPSM) - at\u00e9 13\/08\/2019 - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/07\/30\/processo-seletivo-para-academicos-dos-cursos-de-enfermagem-e-medicina-para-liga-academica-de-psiquiatria-e-saude-mental-lapsm-ate-13082019\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Processo seletivo para acad\u00eamicos dos Cursos de Enfermagem e Medicina para a Liga Acad\u00eamica de Psiquiatria e Sa\u00fade Mental (LAPSM) - at\u00e9 13\/08\/2019[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Est\u00e1 aberto o processo seletivo para acad\u00eamicos dos\u00a0Cursos de Enfermagem e Medicina para a Liga Acad\u00eamica de Psiquiatria e Sa\u00fade Mental (LAPSM).\u00a0As inscri\u00e7\u00f5es ser\u00e3o realizadas exclusivamente no per\u00edodo de 00h00min do dia 30\/07\/2019 at\u00e9 \u00e0s 23h59min do dia 13\/08\/2019. &nbsp; Segue o edital para mais informa\u00e7\u00f5es:\u00a0EDITAL LAPSM &#8211; 2019 &nbsp; &nbsp;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/07\/30\/processo-seletivo-para-academicos-dos-cursos-de-enfermagem-e-medicina-para-liga-academica-de-psiquiatria-e-saude-mental-lapsm-ate-13082019\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-07-31T03:07:53+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-07-31T12:32:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/07\/imglapsm.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Rafael Rossi\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Rafael Rossi\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/07\/30\/processo-seletivo-para-academicos-dos-cursos-de-enfermagem-e-medicina-para-liga-academica-de-psiquiatria-e-saude-mental-lapsm-ate-13082019\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/07\/30\/processo-seletivo-para-academicos-dos-cursos-de-enfermagem-e-medicina-para-liga-academica-de-psiquiatria-e-saude-mental-lapsm-ate-13082019\/\",\"name\":\"[:pb]Processo seletivo para acad\u00eamicos dos Cursos de Enfermagem e Medicina para a Liga Acad\u00eamica de Psiquiatria e Sa\u00fade Mental (LAPSM) - at\u00e9 13\/08\/2019[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-07-31T03:07:53+00:00\",\"dateModified\":\"2019-07-31T12:32:00+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/25c893a11d2687333724cc9f4c675e26\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/07\/30\/processo-seletivo-para-academicos-dos-cursos-de-enfermagem-e-medicina-para-liga-academica-de-psiquiatria-e-saude-mental-lapsm-ate-13082019\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/07\/30\/processo-seletivo-para-academicos-dos-cursos-de-enfermagem-e-medicina-para-liga-academica-de-psiquiatria-e-saude-mental-lapsm-ate-13082019\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/07\/30\/processo-seletivo-para-academicos-dos-cursos-de-enfermagem-e-medicina-para-liga-academica-de-psiquiatria-e-saude-mental-lapsm-ate-13082019\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Processo seletivo para acad\u00eamicos dos Cursos de Enfermagem e Medicina para a Liga Acad\u00eamica de Psiquiatria e Sa\u00fade Mental (LAPSM) &#8211; at\u00e9 13\/08\/2019\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/25c893a11d2687333724cc9f4c675e26\",\"name\":\"Rafael Rossi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/49bfc19d3bffcccfc1b5802cbe667039?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/49bfc19d3bffcccfc1b5802cbe667039?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Rafael Rossi\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/rafael-g-rossi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Processo seletivo para acad\u00eamicos dos Cursos de Enfermagem e Medicina para a Liga Acad\u00eamica de Psiquiatria e Sa\u00fade Mental (LAPSM) - at\u00e9 13\/08\/2019[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/07\/30\/processo-seletivo-para-academicos-dos-cursos-de-enfermagem-e-medicina-para-liga-academica-de-psiquiatria-e-saude-mental-lapsm-ate-13082019\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Processo seletivo para acad\u00eamicos dos Cursos de Enfermagem e Medicina para a Liga Acad\u00eamica de Psiquiatria e Sa\u00fade Mental (LAPSM) - at\u00e9 13\/08\/2019[:] - CPTL","og_description":"Est\u00e1 aberto o processo seletivo para acad\u00eamicos dos\u00a0Cursos de Enfermagem e Medicina para a Liga Acad\u00eamica de Psiquiatria e Sa\u00fade Mental (LAPSM).\u00a0As inscri\u00e7\u00f5es ser\u00e3o realizadas exclusivamente no per\u00edodo de 00h00min do dia 30\/07\/2019 at\u00e9 \u00e0s 23h59min do dia 13\/08\/2019. &nbsp; Segue o edital para mais informa\u00e7\u00f5es:\u00a0EDITAL LAPSM &#8211; 2019 &nbsp; &nbsp;","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/07\/30\/processo-seletivo-para-academicos-dos-cursos-de-enfermagem-e-medicina-para-liga-academica-de-psiquiatria-e-saude-mental-lapsm-ate-13082019\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2019-07-31T03:07:53+00:00","article_modified_time":"2019-07-31T12:32:00+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":1080,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/07\/imglapsm.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Rafael Rossi","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Rafael Rossi"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/07\/30\/processo-seletivo-para-academicos-dos-cursos-de-enfermagem-e-medicina-para-liga-academica-de-psiquiatria-e-saude-mental-lapsm-ate-13082019\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/07\/30\/processo-seletivo-para-academicos-dos-cursos-de-enfermagem-e-medicina-para-liga-academica-de-psiquiatria-e-saude-mental-lapsm-ate-13082019\/","name":"[:pb]Processo seletivo para acad\u00eamicos dos Cursos de Enfermagem e Medicina para a Liga Acad\u00eamica de Psiquiatria e Sa\u00fade Mental (LAPSM) - at\u00e9 13\/08\/2019[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2019-07-31T03:07:53+00:00","dateModified":"2019-07-31T12:32:00+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/25c893a11d2687333724cc9f4c675e26"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/07\/30\/processo-seletivo-para-academicos-dos-cursos-de-enfermagem-e-medicina-para-liga-academica-de-psiquiatria-e-saude-mental-lapsm-ate-13082019\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/07\/30\/processo-seletivo-para-academicos-dos-cursos-de-enfermagem-e-medicina-para-liga-academica-de-psiquiatria-e-saude-mental-lapsm-ate-13082019\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/07\/30\/processo-seletivo-para-academicos-dos-cursos-de-enfermagem-e-medicina-para-liga-academica-de-psiquiatria-e-saude-mental-lapsm-ate-13082019\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Processo seletivo para acad\u00eamicos dos Cursos de Enfermagem e Medicina para a Liga Acad\u00eamica de Psiquiatria e Sa\u00fade Mental (LAPSM) &#8211; at\u00e9 13\/08\/2019"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/25c893a11d2687333724cc9f4c675e26","name":"Rafael Rossi","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/49bfc19d3bffcccfc1b5802cbe667039?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/49bfc19d3bffcccfc1b5802cbe667039?s=96&d=mm&r=g","caption":"Rafael Rossi"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/rafael-g-rossi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6350"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3396"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6350"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6350\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6354,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6350\/revisions\/6354"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6351"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6350"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6350"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6350"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}