{"id":6361,"date":"2019-08-01T09:28:11","date_gmt":"2019-08-01T13:28:11","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=6361"},"modified":"2019-08-01T09:36:10","modified_gmt":"2019-08-01T13:36:10","slug":"acao-inedita-na-ufms-reuniu-mais-de-500-estudantes-professores-e-indigenas-ofaie-da-aldeia-anodi-no-campus-de-tres-lagoas","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/01\/acao-inedita-na-ufms-reuniu-mais-de-500-estudantes-professores-e-indigenas-ofaie-da-aldeia-anodi-no-campus-de-tres-lagoas\/","title":{"rendered":"A\u00e7\u00e3o in\u00e9dita na UFMS reuniu mais de 500 estudantes, professores e Ind\u00edgenas Ofai\u00e9 da aldeia Anodi no campus de Tr\u00eas Lagoas."},"content":{"rendered":"<p>No dia 25 de julho ocorreu a a\u00e7\u00e3o de integra\u00e7\u00e3o in\u00e9dita entre alunos da rede p\u00fablica e privada do munic\u00edpio de Tr\u00eas Lagoas e a popula\u00e7\u00e3o ind\u00edgena Ofai\u00e9, para participarem de uma visita institucional no campus II da UFMS\/CPTL, proposto pelos docentes e discentes do curso de Pedagogia e Hist\u00f3ria. A a\u00e7\u00e3o contou com a colabora\u00e7\u00e3o de professores e acad\u00eamicos dos cursos de Geografia, Enfermagem, Direito, Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o, Matem\u00e1tica, Medicina, Pedagogia, Hist\u00f3ria \u00a0e Biologia.<\/p>\n<p>H\u00e1 tr\u00eas anos a professora Dra. Silvana Alves da Silva Bispo do curso de Pedagogia, que \u00a0ministra dentre outras disciplinas a de Metodologia de Ensino de Ci\u00eancias, realiza uma Feira de Ci\u00eancias na escola da aldeia Anodi, localizada no munic\u00edpio de Brasil\u00e2ndia \u2013 MS. Os acad\u00eamicos do curso de Pedagogia organizam e realizam anualmente a feira de conhecimento, propondo atividades pedag\u00f3gicas e estreitando la\u00e7os entre a Universidade p\u00fablica e a cultura ind\u00edgena.<\/p>\n<p>Comumente, relata a professora, os universit\u00e1rios se locomovem at\u00e9 a aldeia, contudo, no primeiro semestre de 2019 fora idealizada a proposta de trazer a popula\u00e7\u00e3o ind\u00edgena para a Institui\u00e7\u00e3o em conjunto com os estudantes da rede p\u00fablica e privada do munic\u00edpio de Tr\u00eas Lagoas, alguns deles j\u00e1 ligados com o campus por meio do programa de Resid\u00eancia Pedag\u00f3gica.<\/p>\n<p>O evento foi integrado ao projeto de extens\u00e3o \u201cHist\u00f3ria, Mem\u00f3ria e Educa\u00e7\u00e3o Ind\u00edgena: rela\u00e7\u00f5es de ensino e aprendizagem entre os Ofai\u00e9\u201d, coordenado pelo prof. Dr. Vitor Wagner Oliveira Neto que ir\u00e1 ocorrer no segundo semestre de 2019. Tal a\u00e7\u00e3o \u00e9 uma, dentre tantas outras, desenvolvidas no \u00e2mbito do ensino, pesquisa e extens\u00e3o que mostra o papel da universidade p\u00fablica e que prima por uma educa\u00e7\u00e3o e forma\u00e7\u00e3o democr\u00e1tica e humanizadora.<\/p>\n<p>Durante a organiza\u00e7\u00e3o do evento, os diversos cursos se mostraram abertos e dispostos para auxiliar na programa\u00e7\u00e3o com palestras e atividade em laborat\u00f3rios, preparando a\u00e7\u00f5es destinadas a cada p\u00fablico espec\u00edfico, desde a Educa\u00e7\u00e3o Infantil ao Ensino M\u00e9dio, de maneira integrada aos ind\u00edgenas. Al\u00e9m disso, a Associa\u00e7\u00e3o Atl\u00e9tica 25 de mar\u00e7o do curso de Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o contribuiu com produtos aliment\u00edcios para os alunos da escola que fica na aldeia.<\/p>\n<p>As propostas foram realizadas no per\u00edodo matutino e vespertino com os alunos da cidade de Tr\u00eas Lagoas e durante o dia todo (7h at\u00e9 17h) com os alunos ind\u00edgenas, o cacique da aldeia, professores da aldeia e algumas m\u00e3es que vieram acompanhar seus filhos. O evento proporcionou o contato entre os estudantes urbanos e a comunidade ind\u00edgena, estudada em salas de aula e integrante da realidade sul-mato-grossense, mas, pouco conhecida na realidade.<\/p>\n<p>Ademais, os acad\u00eamicos do campus tiveram a oportunidade de se relacionarem mais e descobrirem laborat\u00f3rios e espa\u00e7os da Institui\u00e7\u00e3o ocupados por outros cursos diversos aos deles. Ou seja, a troca cultural m\u00fatua entre todos os envolvidos, permitiu que a a\u00e7\u00e3o obtivesse resultados externos e internos, de maneira inovadora e \u00fanica. Todos os integrantes foram impactados pela real import\u00e2ncia da a\u00e7\u00e3o e da integra\u00e7\u00e3o proporcionada e os depoimentos deixados por eles express\u00e3o tamanha felicidade em terem participado da Mostra de Conhecimento.<\/p>\n<p>\u201cA Mostra de Conhecimentos foi, sem d\u00favidas, uma das mais significativas a\u00e7\u00f5es promovidas pela UFMS\/CPTL. A atividade superou todas as nossas expectativas e se constituiu como um momento \u00edmpar de muito aprendizado, troca de conhecimentos e experi\u00eancias, principalmente pelo fato de nos possibilitar abrir as portas da universidade para crian\u00e7as\u00a0 e jovens de v\u00e1rias escolas do munic\u00edpio, e em especial para os ind\u00edgenas da Aldeia Ofai\u00e9 de Brasil\u00e2ndia \u2013 MS&#8221; relata Thalita Pereira da Silva, Acad\u00eamica do curso de Pedagogia.<\/p>\n<p>Segundo\u00a0 Mariane Zambone Sakuma , que cursa Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas \u201cA abordagem do tema bot\u00e2nica para os estudantes visitantes foi uma excelente experi\u00eancia que demonstrou como as aulas fora da ambiente sala s\u00e3o enriquecedoras, tanto para o aluno quanto para o professor. Pode-se ver nos olhos dos alunos a curiosidade e o interesse pelo tema novo e o quanto o contato com a universidade aproxima estes alunos a sonharem com uma vida acad\u00eamica\u201d.<\/p>\n<p>De modo semelhante, os professores que participaram e se envolveram com o acontecimento tamb\u00e9m expuseram suas impress\u00f5es positivas. &#8220;O evento realizado foi uma experi\u00eancia singular para os acad\u00eamicos de Licenciatura em Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas. Os graduandos tiveram a oportunidade de interagir com adolescentes e crian\u00e7as de a partir dos tr\u00eas anos de idade, dessa forma saindo da zona de conforto do que \u00e9 o foco do curso&#8221; explica o \u00a0Professor Dr. Climbi\u00ea Ferreira Hal<\/p>\n<p>O Professor Dr. Luiz Carlos Bento, participante e organizador acrescenta \u201cPara mim foi uma experi\u00eancia inovadora, pois potencializou a aproxima\u00e7\u00e3o da universidade (professores, alunos e t\u00e9cnicos) com alunos e professores da educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica fechando o que eu entendo como sendo um ciclo perfeito da educa\u00e7\u00e3o. O olhar dos alunos ao conhecer alguns espa\u00e7os da universidade para mim foi o mais marcante, era vis\u00edvel a satisfa\u00e7\u00e3o e a surpresa no olhar das crian\u00e7as, que ao mesmo tempo transpareciam um semblante de surpresa e novidade\u201d.<\/p>\n<p>A doa\u00e7\u00e3o de alimentos organizada pela Atl\u00e9tica do curso de Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m colaborou com a Mostra de Conhecimento e marcou aqueles que colaboraram, assim como a presidente Ane Lise da Silva Bispo. \u201c\u00c9 preciso conhecer e respeitar a cultura dos Ofai\u00e9 procurando meios para que a sua hist\u00f3ria continue sempre viva. Para n\u00f3s, estar com eles significa muito, temos um sentimento de amor e gratid\u00e3o, j\u00e1 dissemos ao cacique Jos\u00e9 que nos colocamos a disposi\u00e7\u00e3o para a\u00e7\u00f5es futuras\u201d comentou a acad\u00eamica sobre o ato.<\/p>\n<p>A professora Dra. Silvana Alves da Silva Bispo explica que a mensagem transmitida foi \u201cA universidade \u00e9 p\u00fablica e \u00e9 um espa\u00e7o onde todos devem estar em prol de uma educa\u00e7\u00e3o democr\u00e1tica e humanizadora\u201d, por isso um dos temas tratados em palestras foram as formas de ingresso na Universidade, despertando nos ouvintes o desejo por se tornarem acad\u00eamicos do Ensino Superior.<\/p>\n<p>A proposta singela, que se transformou em uma a\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria e transformadora, para al\u00e9m do ensino, constituiu elo entre o ambiente acad\u00eamico e sociedade que poder\u00e1 ser fortalecido nos pr\u00f3ximos anos com a institucionaliza\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o, haja visto sua grande ades\u00e3o e sucesso inicial.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Por: Evelyn da Costa Souza (estagi\u00e1ria AGECOM\/\u00a0 CPTL)<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/Bot\u00e2nica-1.jpg\" rel=\"lightbox[6361]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-6364\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/Bot\u00e2nica-1-300x225.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/Bot\u00e2nica-1-300x225.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/Bot\u00e2nica-1-768x576.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/Bot\u00e2nica-1-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/Bot\u00e2nica-1-427x320.jpg 427w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-08-01-at-08.59.33.jpeg\" rel=\"lightbox[6361]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-6382\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-08-01-at-08.59.33-300x225.jpeg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-08-01-at-08.59.33-300x225.jpeg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-08-01-at-08.59.33-768x576.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-08-01-at-08.59.33.jpeg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-08-01-at-08.59.33-427x320.jpeg 427w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-07-29-at-10.31.02-1.jpeg\" rel=\"lightbox[6361]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-6368\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-07-29-at-10.31.02-1-225x300.jpeg\" alt=\"\" width=\"225\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-07-29-at-10.31.02-1-225x300.jpeg 225w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-07-29-at-10.31.02-1-768x1024.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-07-29-at-10.31.02-1-240x320.jpeg 240w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-07-29-at-10.31.02-1.jpeg 960w\" sizes=\"(max-width: 225px) 100vw, 225px\" \/><\/a><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-07-29-at-10.31.52.jpeg\" rel=\"lightbox[6361]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-6370\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-07-29-at-10.31.52-300x225.jpeg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-07-29-at-10.31.52-300x225.jpeg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-07-29-at-10.31.52-768x576.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-07-29-at-10.31.52-1024x768.jpeg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-07-29-at-10.31.52-427x320.jpeg 427w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-07-29-at-10.31.52.jpeg 1280w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/Bot\u00e2nica-5.jpg\" rel=\"lightbox[6361]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-6366\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/Bot\u00e2nica-5-300x169.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"169\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/Bot\u00e2nica-5-300x169.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/Bot\u00e2nica-5-768x432.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/Bot\u00e2nica-5-1024x576.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/Bot\u00e2nica-5-569x320.jpg 569w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a> <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/IMG-20190625-WA0123.jpg\" rel=\"lightbox[6361]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-6367\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/IMG-20190625-WA0123-300x225.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/IMG-20190625-WA0123-300x225.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/IMG-20190625-WA0123-768x576.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/IMG-20190625-WA0123-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/IMG-20190625-WA0123-427x320.jpg 427w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/IMG-20190625-WA0123.jpg 1040w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a> <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-07-29-at-10.31.47.jpeg\" rel=\"lightbox[6361]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-6369\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-07-29-at-10.31.47-300x225.jpeg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-07-29-at-10.31.47-300x225.jpeg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-07-29-at-10.31.47-768x576.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-07-29-at-10.31.47-1024x768.jpeg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-07-29-at-10.31.47-427x320.jpeg 427w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-07-29-at-10.31.47.jpeg 1040w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a> <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-07-29-at-10.32.06.jpeg\" rel=\"lightbox[6361]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-6371\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-07-29-at-10.32.06-300x225.jpeg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-07-29-at-10.32.06-300x225.jpeg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-07-29-at-10.32.06-768x576.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-07-29-at-10.32.06-1024x768.jpeg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-07-29-at-10.32.06-427x320.jpeg 427w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-07-29-at-10.32.06.jpeg 1032w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a> <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-07-29-at-10.32.07.jpeg\" rel=\"lightbox[6361]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-6372\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-07-29-at-10.32.07-300x225.jpeg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-07-29-at-10.32.07-300x225.jpeg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-07-29-at-10.32.07-768x576.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-07-29-at-10.32.07-1024x768.jpeg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-07-29-at-10.32.07-427x320.jpeg 427w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-07-29-at-10.32.07.jpeg 1032w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a> <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-07-29-at-10.32.12.jpeg\" rel=\"lightbox[6361]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-6373\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-07-29-at-10.32.12-300x225.jpeg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-07-29-at-10.32.12-300x225.jpeg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-07-29-at-10.32.12-768x576.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-07-29-at-10.32.12-1024x768.jpeg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-07-29-at-10.32.12-427x320.jpeg 427w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-07-29-at-10.32.12.jpeg 1032w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a> <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-07-29-at-10.32.27-1.jpeg\" rel=\"lightbox[6361]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-6374\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-07-29-at-10.32.27-1-300x169.jpeg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"169\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-07-29-at-10.32.27-1-300x169.jpeg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-07-29-at-10.32.27-1-768x432.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-07-29-at-10.32.27-1-1024x576.jpeg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-07-29-at-10.32.27-1-568x320.jpeg 568w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-07-29-at-10.32.27-1.jpeg 1032w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a> <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-07-29-at-10.32.27.jpeg\" rel=\"lightbox[6361]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-6375\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-07-29-at-10.32.27-300x169.jpeg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"169\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-07-29-at-10.32.27-300x169.jpeg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-07-29-at-10.32.27-768x432.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-07-29-at-10.32.27-1024x576.jpeg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-07-29-at-10.32.27-568x320.jpeg 568w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-07-29-at-10.32.27.jpeg 1032w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a> <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-07-29-at-10.32.30.jpeg\" rel=\"lightbox[6361]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-6376\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-07-29-at-10.32.30-300x169.jpeg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"169\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-07-29-at-10.32.30-300x169.jpeg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-07-29-at-10.32.30-768x432.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-07-29-at-10.32.30-1024x576.jpeg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-07-29-at-10.32.30-568x320.jpeg 568w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-07-29-at-10.32.30.jpeg 1032w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-07-29-at-10.32.32-1.jpeg\" rel=\"lightbox[6361]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-6377\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-07-29-at-10.32.32-1-225x300.jpeg\" alt=\"\" width=\"225\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-07-29-at-10.32.32-1-225x300.jpeg 225w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-07-29-at-10.32.32-1-768x1024.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-07-29-at-10.32.32-1-240x320.jpeg 240w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-07-29-at-10.32.32-1.jpeg 960w\" sizes=\"(max-width: 225px) 100vw, 225px\" \/><\/a><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-07-29-at-17.14.56.jpeg\" rel=\"lightbox[6361]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-6380\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-07-29-at-17.14.56-300x225.jpeg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-07-29-at-17.14.56-300x225.jpeg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-07-29-at-17.14.56-768x576.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-07-29-at-17.14.56-1024x768.jpeg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-07-29-at-17.14.56-427x320.jpeg 427w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-07-29-at-17.14.56.jpeg 1280w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-07-30-at-08.42.48.jpeg\" rel=\"lightbox[6361]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-6381\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-07-30-at-08.42.48-300x225.jpeg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-07-30-at-08.42.48-300x225.jpeg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-07-30-at-08.42.48-768x576.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-07-30-at-08.42.48-1024x768.jpeg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-07-30-at-08.42.48-427x320.jpeg 427w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-07-30-at-08.42.48.jpeg 1280w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-07-29-at-10.32.32.jpeg\" rel=\"lightbox[6361]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-6378\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-07-29-at-10.32.32-300x225.jpeg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-07-29-at-10.32.32-300x225.jpeg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-07-29-at-10.32.32-768x576.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-07-29-at-10.32.32-1024x768.jpeg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-07-29-at-10.32.32-427x320.jpeg 427w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-07-29-at-10.32.32.jpeg 1032w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a> <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-07-29-at-17.14.55-1.jpeg\" rel=\"lightbox[6361]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-6379\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-07-29-at-17.14.55-1-300x225.jpeg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-07-29-at-17.14.55-1-300x225.jpeg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-07-29-at-17.14.55-1-768x576.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-07-29-at-17.14.55-1-1024x768.jpeg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-07-29-at-17.14.55-1-427x320.jpeg 427w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-07-29-at-17.14.55-1.jpeg 1280w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>No dia 25 de julho ocorreu a a\u00e7\u00e3o de integra\u00e7\u00e3o in\u00e9dita entre alunos da rede p\u00fablica e privada do munic\u00edpio de Tr\u00eas Lagoas e a popula\u00e7\u00e3o ind\u00edgena Ofai\u00e9, para participarem de uma visita institucional no campus II da UFMS\/CPTL, proposto pelos docentes e discentes do curso de Pedagogia e Hist\u00f3ria. A a\u00e7\u00e3o contou com a [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":6363,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>A\u00e7\u00e3o in\u00e9dita na UFMS reuniu mais de 500 estudantes, professores e Ind\u00edgenas Ofai\u00e9 da aldeia Anodi no campus de Tr\u00eas Lagoas. - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/01\/acao-inedita-na-ufms-reuniu-mais-de-500-estudantes-professores-e-indigenas-ofaie-da-aldeia-anodi-no-campus-de-tres-lagoas\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]A\u00e7\u00e3o in\u00e9dita na UFMS reuniu mais de 500 estudantes, professores e Ind\u00edgenas Ofai\u00e9 da aldeia Anodi no campus de Tr\u00eas Lagoas.[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"No dia 25 de julho ocorreu a a\u00e7\u00e3o de integra\u00e7\u00e3o in\u00e9dita entre alunos da rede p\u00fablica e privada do munic\u00edpio de Tr\u00eas Lagoas e a popula\u00e7\u00e3o ind\u00edgena Ofai\u00e9, para participarem de uma visita institucional no campus II da UFMS\/CPTL, proposto pelos docentes e discentes do curso de Pedagogia e Hist\u00f3ria. A a\u00e7\u00e3o contou com a [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/01\/acao-inedita-na-ufms-reuniu-mais-de-500-estudantes-professores-e-indigenas-ofaie-da-aldeia-anodi-no-campus-de-tres-lagoas\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-08-01T13:28:11+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-08-01T13:36:10+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-07-29-at-10.31.55.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"960\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"6 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/01\/acao-inedita-na-ufms-reuniu-mais-de-500-estudantes-professores-e-indigenas-ofaie-da-aldeia-anodi-no-campus-de-tres-lagoas\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/01\/acao-inedita-na-ufms-reuniu-mais-de-500-estudantes-professores-e-indigenas-ofaie-da-aldeia-anodi-no-campus-de-tres-lagoas\/\",\"name\":\"[:pb]A\u00e7\u00e3o in\u00e9dita na UFMS reuniu mais de 500 estudantes, professores e Ind\u00edgenas Ofai\u00e9 da aldeia Anodi no campus de Tr\u00eas Lagoas.[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-08-01T13:28:11+00:00\",\"dateModified\":\"2019-08-01T13:36:10+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/01\/acao-inedita-na-ufms-reuniu-mais-de-500-estudantes-professores-e-indigenas-ofaie-da-aldeia-anodi-no-campus-de-tres-lagoas\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/01\/acao-inedita-na-ufms-reuniu-mais-de-500-estudantes-professores-e-indigenas-ofaie-da-aldeia-anodi-no-campus-de-tres-lagoas\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/01\/acao-inedita-na-ufms-reuniu-mais-de-500-estudantes-professores-e-indigenas-ofaie-da-aldeia-anodi-no-campus-de-tres-lagoas\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"A\u00e7\u00e3o in\u00e9dita na UFMS reuniu mais de 500 estudantes, professores e Ind\u00edgenas Ofai\u00e9 da aldeia Anodi no campus de Tr\u00eas Lagoas.\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]A\u00e7\u00e3o in\u00e9dita na UFMS reuniu mais de 500 estudantes, professores e Ind\u00edgenas Ofai\u00e9 da aldeia Anodi no campus de Tr\u00eas Lagoas.[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/01\/acao-inedita-na-ufms-reuniu-mais-de-500-estudantes-professores-e-indigenas-ofaie-da-aldeia-anodi-no-campus-de-tres-lagoas\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]A\u00e7\u00e3o in\u00e9dita na UFMS reuniu mais de 500 estudantes, professores e Ind\u00edgenas Ofai\u00e9 da aldeia Anodi no campus de Tr\u00eas Lagoas.[:] - CPTL","og_description":"No dia 25 de julho ocorreu a a\u00e7\u00e3o de integra\u00e7\u00e3o in\u00e9dita entre alunos da rede p\u00fablica e privada do munic\u00edpio de Tr\u00eas Lagoas e a popula\u00e7\u00e3o ind\u00edgena Ofai\u00e9, para participarem de uma visita institucional no campus II da UFMS\/CPTL, proposto pelos docentes e discentes do curso de Pedagogia e Hist\u00f3ria. A a\u00e7\u00e3o contou com a [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/01\/acao-inedita-na-ufms-reuniu-mais-de-500-estudantes-professores-e-indigenas-ofaie-da-aldeia-anodi-no-campus-de-tres-lagoas\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2019-08-01T13:28:11+00:00","article_modified_time":"2019-08-01T13:36:10+00:00","og_image":[{"width":960,"height":1280,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-07-29-at-10.31.55.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"6 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/01\/acao-inedita-na-ufms-reuniu-mais-de-500-estudantes-professores-e-indigenas-ofaie-da-aldeia-anodi-no-campus-de-tres-lagoas\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/01\/acao-inedita-na-ufms-reuniu-mais-de-500-estudantes-professores-e-indigenas-ofaie-da-aldeia-anodi-no-campus-de-tres-lagoas\/","name":"[:pb]A\u00e7\u00e3o in\u00e9dita na UFMS reuniu mais de 500 estudantes, professores e Ind\u00edgenas Ofai\u00e9 da aldeia Anodi no campus de Tr\u00eas Lagoas.[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2019-08-01T13:28:11+00:00","dateModified":"2019-08-01T13:36:10+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/01\/acao-inedita-na-ufms-reuniu-mais-de-500-estudantes-professores-e-indigenas-ofaie-da-aldeia-anodi-no-campus-de-tres-lagoas\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/01\/acao-inedita-na-ufms-reuniu-mais-de-500-estudantes-professores-e-indigenas-ofaie-da-aldeia-anodi-no-campus-de-tres-lagoas\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/01\/acao-inedita-na-ufms-reuniu-mais-de-500-estudantes-professores-e-indigenas-ofaie-da-aldeia-anodi-no-campus-de-tres-lagoas\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"A\u00e7\u00e3o in\u00e9dita na UFMS reuniu mais de 500 estudantes, professores e Ind\u00edgenas Ofai\u00e9 da aldeia Anodi no campus de Tr\u00eas Lagoas."}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6361"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6361"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6361\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6384,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6361\/revisions\/6384"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6363"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6361"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6361"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6361"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}