{"id":6385,"date":"2019-08-02T07:56:16","date_gmt":"2019-08-02T11:56:16","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=6385"},"modified":"2019-08-07T07:23:23","modified_gmt":"2019-08-07T11:23:23","slug":"periodo-de-inscricao-para-apresentacao-de-trabalhos-no-seminario-de-pesquisa-pet-conexoes-de-saberes-matematica-esta-aberto","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/02\/periodo-de-inscricao-para-apresentacao-de-trabalhos-no-seminario-de-pesquisa-pet-conexoes-de-saberes-matematica-esta-aberto\/","title":{"rendered":"Per\u00edodo de inscri\u00e7\u00e3o para apresenta\u00e7\u00e3o de trabalhos no Semin\u00e1rio de Pesquisa PET &#8211;  Conex\u00f5es de Saberes Matem\u00e1tica est\u00e1 aberto"},"content":{"rendered":"<p>Est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para o Semin\u00e1rio de Pesquisa PET &#8211; \u00a0Conex\u00f5es de Saberes Matem\u00e1tica. Os interessados poder\u00e3o submeter seus projetos at\u00e9 o dia 10 de agosto e o evento ocorrer\u00e1 nos dias 14 e 15\u00a0 do mesmo m\u00eas, das 14h \u00e1s 16h, com emiss\u00e3o de certificado para aqueles que apresentarem.<\/p>\n<p>Podem ser apresentados trabalhos de pesquisa de todas as \u00e1reas (PIBIC, PIVIC, PIBID, PET, TCC e outros) com o objetivo de fortalecer e divulgar o trabalho de pesquisa na gradua\u00e7\u00e3o, reconhecendo a import\u00e2ncia da pesquisa para a forma\u00e7\u00e3o integral do profissional. A atividade permitir\u00e1 refletir sobre as diferen\u00e7as e especificidades de cada \u00e1rea, bem como identificar pontos de converg\u00eancia que podem dar origem a trabalhos multidisciplinares<\/p>\n<p>Alunos (as) de qualquer curso de gradua\u00e7\u00e3o do CPTL\/UFMS podem apresentar trabalhos de pesquisa.<\/p>\n<p>Os trabalhos ser\u00e3o apresentados na modalidade comunica\u00e7\u00e3o oral, com tempo m\u00e1ximo de 20 minutos (sendo 15 de apresenta\u00e7\u00e3o e 5 para d\u00favidas e\/ou esclarecimentos).<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Link para inscri\u00e7\u00e3o dos apresentadores: <a href=\"https:\/\/docs.google.com\/forms\/d\/e\/1FAIpQLSf5kZ37ekqftf6-oMAHQGdWI-WUrQj56hz5g3wZj-Y0UZh-rQ\/viewform?vc=0&amp;c=0&amp;w=1\">https:\/\/docs.google.com\/forms\/d\/e\/1FAIpQLSf5kZ37ekqftf6-oMAHQGdWI-WUrQj56hz5g3wZj-Y0UZh-rQ\/viewform?vc=0&amp;c=0&amp;w=1<\/a><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para o Semin\u00e1rio de Pesquisa PET &#8211; \u00a0Conex\u00f5es de Saberes Matem\u00e1tica. Os interessados poder\u00e3o submeter seus projetos at\u00e9 o dia 10 de agosto e o evento ocorrer\u00e1 nos dias 14 e 15\u00a0 do mesmo m\u00eas, das 14h \u00e1s 16h, com emiss\u00e3o de certificado para aqueles que apresentarem. Podem ser apresentados trabalhos [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":6409,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Per\u00edodo de inscri\u00e7\u00e3o para apresenta\u00e7\u00e3o de trabalhos no Semin\u00e1rio de Pesquisa PET - Conex\u00f5es de Saberes Matem\u00e1tica est\u00e1 aberto - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/02\/periodo-de-inscricao-para-apresentacao-de-trabalhos-no-seminario-de-pesquisa-pet-conexoes-de-saberes-matematica-esta-aberto\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Per\u00edodo de inscri\u00e7\u00e3o para apresenta\u00e7\u00e3o de trabalhos no Semin\u00e1rio de Pesquisa PET - Conex\u00f5es de Saberes Matem\u00e1tica est\u00e1 aberto[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para o Semin\u00e1rio de Pesquisa PET &#8211; \u00a0Conex\u00f5es de Saberes Matem\u00e1tica. Os interessados poder\u00e3o submeter seus projetos at\u00e9 o dia 10 de agosto e o evento ocorrer\u00e1 nos dias 14 e 15\u00a0 do mesmo m\u00eas, das 14h \u00e1s 16h, com emiss\u00e3o de certificado para aqueles que apresentarem. Podem ser apresentados trabalhos [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/02\/periodo-de-inscricao-para-apresentacao-de-trabalhos-no-seminario-de-pesquisa-pet-conexoes-de-saberes-matematica-esta-aberto\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-08-02T11:56:16+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-08-07T11:23:23+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-08-06-at-23.39.14.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1073\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/02\/periodo-de-inscricao-para-apresentacao-de-trabalhos-no-seminario-de-pesquisa-pet-conexoes-de-saberes-matematica-esta-aberto\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/02\/periodo-de-inscricao-para-apresentacao-de-trabalhos-no-seminario-de-pesquisa-pet-conexoes-de-saberes-matematica-esta-aberto\/\",\"name\":\"[:pb]Per\u00edodo de inscri\u00e7\u00e3o para apresenta\u00e7\u00e3o de trabalhos no Semin\u00e1rio de Pesquisa PET - Conex\u00f5es de Saberes Matem\u00e1tica est\u00e1 aberto[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-08-02T11:56:16+00:00\",\"dateModified\":\"2019-08-07T11:23:23+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/02\/periodo-de-inscricao-para-apresentacao-de-trabalhos-no-seminario-de-pesquisa-pet-conexoes-de-saberes-matematica-esta-aberto\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/02\/periodo-de-inscricao-para-apresentacao-de-trabalhos-no-seminario-de-pesquisa-pet-conexoes-de-saberes-matematica-esta-aberto\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/02\/periodo-de-inscricao-para-apresentacao-de-trabalhos-no-seminario-de-pesquisa-pet-conexoes-de-saberes-matematica-esta-aberto\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Per\u00edodo de inscri\u00e7\u00e3o para apresenta\u00e7\u00e3o de trabalhos no Semin\u00e1rio de Pesquisa PET &#8211; Conex\u00f5es de Saberes Matem\u00e1tica est\u00e1 aberto\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Per\u00edodo de inscri\u00e7\u00e3o para apresenta\u00e7\u00e3o de trabalhos no Semin\u00e1rio de Pesquisa PET - Conex\u00f5es de Saberes Matem\u00e1tica est\u00e1 aberto[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/02\/periodo-de-inscricao-para-apresentacao-de-trabalhos-no-seminario-de-pesquisa-pet-conexoes-de-saberes-matematica-esta-aberto\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Per\u00edodo de inscri\u00e7\u00e3o para apresenta\u00e7\u00e3o de trabalhos no Semin\u00e1rio de Pesquisa PET - Conex\u00f5es de Saberes Matem\u00e1tica est\u00e1 aberto[:] - CPTL","og_description":"Est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para o Semin\u00e1rio de Pesquisa PET &#8211; \u00a0Conex\u00f5es de Saberes Matem\u00e1tica. Os interessados poder\u00e3o submeter seus projetos at\u00e9 o dia 10 de agosto e o evento ocorrer\u00e1 nos dias 14 e 15\u00a0 do mesmo m\u00eas, das 14h \u00e1s 16h, com emiss\u00e3o de certificado para aqueles que apresentarem. Podem ser apresentados trabalhos [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/02\/periodo-de-inscricao-para-apresentacao-de-trabalhos-no-seminario-de-pesquisa-pet-conexoes-de-saberes-matematica-esta-aberto\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2019-08-02T11:56:16+00:00","article_modified_time":"2019-08-07T11:23:23+00:00","og_image":[{"width":1280,"height":1073,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-08-06-at-23.39.14.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/02\/periodo-de-inscricao-para-apresentacao-de-trabalhos-no-seminario-de-pesquisa-pet-conexoes-de-saberes-matematica-esta-aberto\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/02\/periodo-de-inscricao-para-apresentacao-de-trabalhos-no-seminario-de-pesquisa-pet-conexoes-de-saberes-matematica-esta-aberto\/","name":"[:pb]Per\u00edodo de inscri\u00e7\u00e3o para apresenta\u00e7\u00e3o de trabalhos no Semin\u00e1rio de Pesquisa PET - Conex\u00f5es de Saberes Matem\u00e1tica est\u00e1 aberto[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2019-08-02T11:56:16+00:00","dateModified":"2019-08-07T11:23:23+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/02\/periodo-de-inscricao-para-apresentacao-de-trabalhos-no-seminario-de-pesquisa-pet-conexoes-de-saberes-matematica-esta-aberto\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/02\/periodo-de-inscricao-para-apresentacao-de-trabalhos-no-seminario-de-pesquisa-pet-conexoes-de-saberes-matematica-esta-aberto\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/02\/periodo-de-inscricao-para-apresentacao-de-trabalhos-no-seminario-de-pesquisa-pet-conexoes-de-saberes-matematica-esta-aberto\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Per\u00edodo de inscri\u00e7\u00e3o para apresenta\u00e7\u00e3o de trabalhos no Semin\u00e1rio de Pesquisa PET &#8211; Conex\u00f5es de Saberes Matem\u00e1tica est\u00e1 aberto"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6385"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6385"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6385\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6410,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6385\/revisions\/6410"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6409"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6385"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6385"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6385"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}