{"id":6427,"date":"2019-08-07T16:03:00","date_gmt":"2019-08-07T20:03:00","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=6427"},"modified":"2019-08-07T16:28:08","modified_gmt":"2019-08-07T20:28:08","slug":"talentos-em-artes-do-cptl","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/07\/talentos-em-artes-do-cptl\/","title":{"rendered":"Talentos em Artes do CPTL &#8211; Inscri\u00e7\u00f5es dia 12\/08"},"content":{"rendered":"<p>Est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para novos talentos em Artes do CPTL: teatro, canto, dan\u00e7a e poesia, do projeto de cultura &#8220;Identidade: Arte, Educa\u00e7\u00e3o e Sa\u00fade&#8221;. A sele\u00e7\u00e3o ocorrer\u00e1 no dia 12\/08, a partir das 17h, na sala 1 do bloco 8, unidade II. Informa\u00e7\u00f5es e inscri\u00e7\u00f5es pelo email kaelly.virginia@ufms.br ou na sala da profa. Kaelly (sala dos professores 1, bloco da medicina), ramal 3742.<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para novos talentos em Artes do CPTL: teatro, canto, dan\u00e7a e poesia, do projeto de cultura &#8220;Identidade: Arte, Educa\u00e7\u00e3o e Sa\u00fade&#8221;. A sele\u00e7\u00e3o ocorrer\u00e1 no dia 12\/08, a partir das 17h, na sala 1 do bloco 8, unidade II. Informa\u00e7\u00f5es e inscri\u00e7\u00f5es pelo email kaelly.virginia@ufms.br ou na sala da profa. Kaelly [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":35239,"featured_media":6428,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Talentos em Artes do CPTL - Inscri\u00e7\u00f5es dia 12\/08 - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/07\/talentos-em-artes-do-cptl\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Talentos em Artes do CPTL - Inscri\u00e7\u00f5es dia 12\/08[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para novos talentos em Artes do CPTL: teatro, canto, dan\u00e7a e poesia, do projeto de cultura &#8220;Identidade: Arte, Educa\u00e7\u00e3o e Sa\u00fade&#8221;. A sele\u00e7\u00e3o ocorrer\u00e1 no dia 12\/08, a partir das 17h, na sala 1 do bloco 8, unidade II. Informa\u00e7\u00f5es e inscri\u00e7\u00f5es pelo email kaelly.virginia@ufms.br ou na sala da profa. Kaelly [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/07\/talentos-em-artes-do-cptl\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-08-07T20:03:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-08-07T20:28:08+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/arts_collage.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2475\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"tayloreto\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"tayloreto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/07\/talentos-em-artes-do-cptl\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/07\/talentos-em-artes-do-cptl\/\",\"name\":\"[:pb]Talentos em Artes do CPTL - Inscri\u00e7\u00f5es dia 12\/08[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-08-07T20:03:00+00:00\",\"dateModified\":\"2019-08-07T20:28:08+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8e51c66ca4e81437acc7e0eed3782cb3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/07\/talentos-em-artes-do-cptl\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/07\/talentos-em-artes-do-cptl\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/07\/talentos-em-artes-do-cptl\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Talentos em Artes do CPTL &#8211; Inscri\u00e7\u00f5es dia 12\/08\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8e51c66ca4e81437acc7e0eed3782cb3\",\"name\":\"tayloreto\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/42522a57d34d4bd3d23af6ca10bdf5aa?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/42522a57d34d4bd3d23af6ca10bdf5aa?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"tayloreto\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/tayloreto\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Talentos em Artes do CPTL - Inscri\u00e7\u00f5es dia 12\/08[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/07\/talentos-em-artes-do-cptl\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Talentos em Artes do CPTL - Inscri\u00e7\u00f5es dia 12\/08[:] - CPTL","og_description":"Est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para novos talentos em Artes do CPTL: teatro, canto, dan\u00e7a e poesia, do projeto de cultura &#8220;Identidade: Arte, Educa\u00e7\u00e3o e Sa\u00fade&#8221;. A sele\u00e7\u00e3o ocorrer\u00e1 no dia 12\/08, a partir das 17h, na sala 1 do bloco 8, unidade II. Informa\u00e7\u00f5es e inscri\u00e7\u00f5es pelo email kaelly.virginia@ufms.br ou na sala da profa. Kaelly [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/07\/talentos-em-artes-do-cptl\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2019-08-07T20:03:00+00:00","article_modified_time":"2019-08-07T20:28:08+00:00","og_image":[{"width":2475,"height":1200,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/arts_collage.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"tayloreto","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"tayloreto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/07\/talentos-em-artes-do-cptl\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/07\/talentos-em-artes-do-cptl\/","name":"[:pb]Talentos em Artes do CPTL - Inscri\u00e7\u00f5es dia 12\/08[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2019-08-07T20:03:00+00:00","dateModified":"2019-08-07T20:28:08+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8e51c66ca4e81437acc7e0eed3782cb3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/07\/talentos-em-artes-do-cptl\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/07\/talentos-em-artes-do-cptl\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/07\/talentos-em-artes-do-cptl\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Talentos em Artes do CPTL &#8211; Inscri\u00e7\u00f5es dia 12\/08"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8e51c66ca4e81437acc7e0eed3782cb3","name":"tayloreto","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/42522a57d34d4bd3d23af6ca10bdf5aa?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/42522a57d34d4bd3d23af6ca10bdf5aa?s=96&d=mm&r=g","caption":"tayloreto"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/tayloreto\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6427"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/35239"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6427"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6427\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6430,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6427\/revisions\/6430"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6428"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6427"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6427"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6427"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}