{"id":6436,"date":"2019-08-09T11:33:44","date_gmt":"2019-08-09T15:33:44","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=6436"},"modified":"2019-08-09T11:33:44","modified_gmt":"2019-08-09T15:33:44","slug":"programacao-inicial-do-projeto-universidade-necessaria-1508-0409","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/09\/programacao-inicial-do-projeto-universidade-necessaria-1508-0409\/","title":{"rendered":"PROGRAMA\u00c7\u00c3O INICIAL DO PROJETO UNIVERSIDADE NECESS\u00c1RIA &#8211; 15\/08 a 04\/09"},"content":{"rendered":"<p>Em agosto teremos o in\u00edcio do Projeto de Extens\u00e3o \u201cUniversidade Necess\u00e1ria\u201d, que envolve 8 cursos de gradua\u00e7\u00e3o e tem por objetivo geral contribuir para a aproxima\u00e7\u00e3o da Universidade com a sociedade por meio do estudo, debate e difus\u00e3o do pensamento cr\u00edtico sobre os temas relevantes da economia, da pol\u00edtica, da hist\u00f3ria e da cultura entre a comunidade interna e externa da Universidade.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Confira a programa\u00e7\u00e3o:<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>CAF\u00c9 COM POL\u00cdTICA:<\/p>\n<p>15-8 (QUINTA-FEIRA), \u00c0S 16H<br \/>\nCERIM\u00d4NIA DE APRESENTA\u00c7\u00c3O E ABERTURA COM AS ENTIDADES APOIADORAS DO PROJETO<br \/>\nProf. Dr. Mauro Henrique Soares (AGB)<br \/>\nProf. Dr. Luiz Carlos Bento (Anpuh)<br \/>\nProf. Dr. Tarc\u00edsio Luiz Pereira (Adleste)<br \/>\nProfa. Dra. Mariana Esteves de Oliveira (Adufms)<br \/>\nMe. Dori Edson Lopes (Sista)<br \/>\nRepresentantes do DSE e Movimento Estudantil<\/p>\n<p>MESA REDONDA: \u201cPARA ONDE V\u00c3O OS RECURSOS DA EDUCA\u00c7\u00c3O E DA PREVID\u00caNCIA?\u201d<br \/>\n&#8211; A privatiza\u00e7\u00e3o da educa\u00e7\u00e3o superior (Prof. Dr. Tarc\u00edsio Luiz Pereira Pedagogia\/UFMS\/CPTL)<br \/>\n&#8211; O financiamento da educa\u00e7\u00e3o e da seguridade social e o Sistema da D\u00edvida (Arquivista Gleice Rodrigues UFMS\/CPTL\/Auditoria Cidad\u00e3 da D\u00edvida)<br \/>\nMedia\u00e7\u00e3o: Prof. Dr. Paulo Fioravante Giareta (Pedagogia\/UFMS\/CPTL)<\/p>\n<p>22-8 (QUINTA-FEIRA), \u00c0S 16H<br \/>\nDOCUMENT\u00c1RIO \u201cO VENENO EST\u00c1 NA MESA\u201d SOBRE OS AGROT\u00d3XICOS<br \/>\nDebatedora: Profa. Dra. Rosemeire Almeida (Geografia\/CPTL)<\/p>\n<p>28-8 (QUARTA-FEIRA), \u00c0S 16H<br \/>\nPALESTRA \u201cOS CASOS DE MARIANA, BRUMADINHO E OS ATINGIDOS PELA MINERA\u00c7\u00c3O NO BRASIL\u201d<br \/>\nConvidado: Doutorando Carlos Bittencourt (Comit\u00ea Nacional em Defesa dos Territ\u00f3rios Frente \u00e0 Minera\u00e7\u00e3o e CPDA\/UFRRJ) (por videoconfer\u00eancia)<br \/>\nMediador: Prof. Dr. Cl\u00e1udio Ribeiro Lopes (Direito\/UFMS\/CPTL)<\/p>\n<p>4-9 (QUINTA-FEIRA), \u00c0S 17H<br \/>\nPALESTRA \u201cA CONJUNTURA DA AM\u00c9RICA LATINA\u201d<br \/>\nConvidado: Prof. Dr. Nildo Ouriques (Instituto de Estudos Latino-Americanos\/UFSC) (por videoconfer\u00eancia)<br \/>\nMediador: Prof. Dr. Thiago Santos (Geografia UFMS\/CPTL)<\/p>\n<p>MINICURSO:<\/p>\n<p>\u201cOS CORTES NO OR\u00c7AMENTO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, A CONTRARREFORMA DA PREVID\u00caNCIA E O SISTEMA DA D\u00cdVIDA\u201d<br \/>\nArquivista Gleice Rodrigues (UFMS\/CPTL\/Auditoria Cidad\u00e3 da D\u00edvida)<\/p>\n<p>TURMA 1: 17-8 (S\u00c1BADO), DAS 13 \u00c0S 17H<br \/>\nTURMA 2: 29-8 (QUINTA-FEIRA), DAS 13H30MIN \u00c0S 17H<br \/>\nLOCAL DOS EVENTOS:<\/p>\n<p>Anfiteatro da Unidade VI (\u201cGeografia\u201d), UFMS\/Campus II ( Em frente \u00e0 Mabel).<\/p>\n<p>HAVER\u00c1 CERTIFICADO DE PARTICIPA\u00c7\u00c3O<\/p>\n<p>INSCRI\u00c7\u00d5ES NO LOCAL E ABERTAS \u00c0 TODA A COMUNIDADE<\/p>\n<p>O caf\u00e9 \u00e9 colaborativo! Se poss\u00edvel, traga algo de comer ou beber e venha com sua caneca.<br \/>\nEvento no Facebook:<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/470061003548929\/\">https:\/\/www.facebook.com\/events\/470061003548929\/<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Curta a p\u00e1gina do Projeto no Facebook, que tamb\u00e9m ter\u00e1 muitas dicas de leitura:<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/Universidade-Necess%C3%A1ria-UFMS-183506469038996\/\">https:\/\/www.facebook.com\/Universidade-Necess%C3%A1ria-UFMS-183506469038996\/<\/a><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Em agosto teremos o in\u00edcio do Projeto de Extens\u00e3o \u201cUniversidade Necess\u00e1ria\u201d, que envolve 8 cursos de gradua\u00e7\u00e3o e tem por objetivo geral contribuir para a aproxima\u00e7\u00e3o da Universidade com a sociedade por meio do estudo, debate e difus\u00e3o do pensamento cr\u00edtico sobre os temas relevantes da economia, da pol\u00edtica, da hist\u00f3ria e da cultura entre [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":35239,"featured_media":6437,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>PROGRAMA\u00c7\u00c3O INICIAL DO PROJETO UNIVERSIDADE NECESS\u00c1RIA - 15\/08 a 04\/09 - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/09\/programacao-inicial-do-projeto-universidade-necessaria-1508-0409\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]PROGRAMA\u00c7\u00c3O INICIAL DO PROJETO UNIVERSIDADE NECESS\u00c1RIA - 15\/08 a 04\/09[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Em agosto teremos o in\u00edcio do Projeto de Extens\u00e3o \u201cUniversidade Necess\u00e1ria\u201d, que envolve 8 cursos de gradua\u00e7\u00e3o e tem por objetivo geral contribuir para a aproxima\u00e7\u00e3o da Universidade com a sociedade por meio do estudo, debate e difus\u00e3o do pensamento cr\u00edtico sobre os temas relevantes da economia, da pol\u00edtica, da hist\u00f3ria e da cultura entre [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/09\/programacao-inicial-do-projeto-universidade-necessaria-1508-0409\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-08-09T15:33:44+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/universidadenecessaria.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"851\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"317\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"tayloreto\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"tayloreto\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/09\/programacao-inicial-do-projeto-universidade-necessaria-1508-0409\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/09\/programacao-inicial-do-projeto-universidade-necessaria-1508-0409\/\",\"name\":\"[:pb]PROGRAMA\u00c7\u00c3O INICIAL DO PROJETO UNIVERSIDADE NECESS\u00c1RIA - 15\/08 a 04\/09[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-08-09T15:33:44+00:00\",\"dateModified\":\"2019-08-09T15:33:44+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8e51c66ca4e81437acc7e0eed3782cb3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/09\/programacao-inicial-do-projeto-universidade-necessaria-1508-0409\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/09\/programacao-inicial-do-projeto-universidade-necessaria-1508-0409\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/09\/programacao-inicial-do-projeto-universidade-necessaria-1508-0409\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"PROGRAMA\u00c7\u00c3O INICIAL DO PROJETO UNIVERSIDADE NECESS\u00c1RIA &#8211; 15\/08 a 04\/09\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8e51c66ca4e81437acc7e0eed3782cb3\",\"name\":\"tayloreto\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/42522a57d34d4bd3d23af6ca10bdf5aa?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/42522a57d34d4bd3d23af6ca10bdf5aa?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"tayloreto\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/tayloreto\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]PROGRAMA\u00c7\u00c3O INICIAL DO PROJETO UNIVERSIDADE NECESS\u00c1RIA - 15\/08 a 04\/09[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/09\/programacao-inicial-do-projeto-universidade-necessaria-1508-0409\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]PROGRAMA\u00c7\u00c3O INICIAL DO PROJETO UNIVERSIDADE NECESS\u00c1RIA - 15\/08 a 04\/09[:] - CPTL","og_description":"Em agosto teremos o in\u00edcio do Projeto de Extens\u00e3o \u201cUniversidade Necess\u00e1ria\u201d, que envolve 8 cursos de gradua\u00e7\u00e3o e tem por objetivo geral contribuir para a aproxima\u00e7\u00e3o da Universidade com a sociedade por meio do estudo, debate e difus\u00e3o do pensamento cr\u00edtico sobre os temas relevantes da economia, da pol\u00edtica, da hist\u00f3ria e da cultura entre [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/09\/programacao-inicial-do-projeto-universidade-necessaria-1508-0409\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2019-08-09T15:33:44+00:00","og_image":[{"width":851,"height":317,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/universidadenecessaria.png","type":"image\/png"}],"author":"tayloreto","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"tayloreto","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/09\/programacao-inicial-do-projeto-universidade-necessaria-1508-0409\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/09\/programacao-inicial-do-projeto-universidade-necessaria-1508-0409\/","name":"[:pb]PROGRAMA\u00c7\u00c3O INICIAL DO PROJETO UNIVERSIDADE NECESS\u00c1RIA - 15\/08 a 04\/09[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2019-08-09T15:33:44+00:00","dateModified":"2019-08-09T15:33:44+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8e51c66ca4e81437acc7e0eed3782cb3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/09\/programacao-inicial-do-projeto-universidade-necessaria-1508-0409\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/09\/programacao-inicial-do-projeto-universidade-necessaria-1508-0409\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/09\/programacao-inicial-do-projeto-universidade-necessaria-1508-0409\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"PROGRAMA\u00c7\u00c3O INICIAL DO PROJETO UNIVERSIDADE NECESS\u00c1RIA &#8211; 15\/08 a 04\/09"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8e51c66ca4e81437acc7e0eed3782cb3","name":"tayloreto","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/42522a57d34d4bd3d23af6ca10bdf5aa?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/42522a57d34d4bd3d23af6ca10bdf5aa?s=96&d=mm&r=g","caption":"tayloreto"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/tayloreto\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6436"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/35239"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6436"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6436\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6438,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6436\/revisions\/6438"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6437"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6436"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6436"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6436"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}