{"id":6453,"date":"2019-08-14T23:09:41","date_gmt":"2019-08-15T03:09:41","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=6453"},"modified":"2019-08-16T15:38:49","modified_gmt":"2019-08-16T19:38:49","slug":"xi-semana-da-biologia-a-biologia-e-suas-interfaces-de-02-a-06-de-setembro-de-2019-no-ufms-campus-ii","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/14\/xi-semana-da-biologia-a-biologia-e-suas-interfaces-de-02-a-06-de-setembro-de-2019-no-ufms-campus-ii\/","title":{"rendered":"XI Semana da Biologia &#8220;A Biologia e suas interfaces&#8221; de 02 a 06 de setembro de 2019 no UFMS \u2013 Campus II"},"content":{"rendered":"<p>Ser\u00e3o\u00a021 palestras e 10 minicursos de diversos pesquisadores de institui\u00e7\u00f5es renomadas de pesquisa e ensino: AEMS, IFMS, MPEG, UFMS, UFMT, UNESP, UNIP, \u00a0UNOESTE e USP. As\u00a0atividades\u00a0envolvem debates, tend\u00eancias e reflex\u00f5es da Biologia e sua interface com outras \u00e1reas do conhecimento. Haver\u00e1 tamb\u00e9m exposi\u00e7\u00f5es\u00a0e experimentos de ci\u00eancia. Al\u00e9m desses eventos cient\u00edficos, o evento contar\u00e1 com um concurso de fotografias de natureza e vernissage de pinturas de natureza, bem como apresenta\u00e7\u00e3o do Coral da UFMS e Orquestra de Violeiros de Tr\u00eas Lagoas.<\/p>\n<p>Inscri\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser feitas pelo email\u00a0semabioufmscptl@gmail.com ou pelo docs.google.com (11\u00aa SEMABIO) ou in loco: UFMS \u2013 BIOLOGIA\/LESCAN \u2013 UFMS, CAMPUS II.<\/p>\n<p><em><strong>Valores: <\/strong><\/em><\/p>\n<ul>\n<li>Estudantes do Ensino M\u00e9dio R$ 15,00 (at\u00e9 o dia 23\/08) e R$ 20,00 (at\u00e9 dia 02\/09);<\/li>\n<li>Estudantes de Gradua\u00e7\u00e3o\/P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o R$ 30,00 (at\u00e9 o dia 23\/08) e R$ 40,00 (at\u00e9 02\/09)<\/li>\n<li>Profissionais: R$ 40,00 (at\u00e9 23\/08) e R$ 50,00 (at\u00e9 dia 02\/09)<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>Dep\u00f3sito:<\/strong> Banco do Brasil S\/A, Ag. 4351-6, Poupan\u00e7a: 27.633-2, varia\u00e7\u00e3o 51 (em nome de S\u00e9rgio Roberto Posso)<\/p>\n<p>Segue programa\u00e7\u00e3o abaixo e para maiores informa\u00e7\u00f5es acesse: <a href=\"https:\/\/semabioufmscptl.wixsite.com\/semanadabiologia2019\">https:\/\/semabioufmscptl.wixsite.com\/semanadabiologia2019<\/a><\/p>\n<p>Programa\u00e7\u00e3o:<\/p>\n<p><strong>Dia 02\/09\/19\u00a0<\/strong><\/p>\n<p>19:00 \u00e0s 19:30 \u2013 Solenidade de Abertura: Coral da UFMS (Anfiteatro Dercir Pedro de Oliveira)<\/p>\n<p>19:30 \u00e0s 22:30 &#8211; Palestra Magna Inaugural: \u201cDiversidade\u00a0 sexual e de g\u00eanero al\u00e9m da Biologia\u201d (Anfiteatro Dercir Pedro de Oliveira). Palestrantes:<\/p>\n<ul>\n<li>N\u00facleo de Apoio e Discuss\u00e3o de G\u00eanero e Sexualidade: Profa. Liliane Camargos UNESP\/ILHA SOLTEIRA<\/li>\n<li>Religi\u00e3o: Prof. Padre Beto UNIP\/BAURU<\/li>\n<li>Direito: Prof. Elton F. Costa UFMS\/TL<\/li>\n<li>Psicologia: Prof. Ada\u00edlson S. Moreira UFMS\/TL<\/li>\n<li>Educa\u00e7\u00e3o: Prof. Valdeci L. F. Santos UFMS\/TL<\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Dia 03\/09\/19<\/strong><\/p>\n<p>7:00 as 8:30 \u2013 Palestra\u00a0 Desafios para implanta\u00e7\u00e3o do MuHNA \u2013 Museu de Hist\u00f3ria Natural do Araguaia\/UFMT. Palestrante:<\/p>\n<ul>\n<li>Profa. Marcia C. Pascotto \u2013 UFMT\/Barra do Gar\u00e7as.<\/li>\n<\/ul>\n<p>9:00 \u00e0s 17:00 \u2013 Exposi\u00e7\u00f5es (Pr\u00e9dio da Biologia):<\/p>\n<ul>\n<li>Concurso de fotografia da natureza<\/li>\n<li>Pinturas\/gravuras da natureza: Ateli\u00ea Marisa Barros<\/li>\n<\/ul>\n<p>9:00 \u00e0s 17:00 &#8211; Minicursos (Salas Ramez Tebet)<\/p>\n<ul>\n<li>Bio\u00e9tica e Direito \u2013 Prof. Elton F. Costa Direito\/UFMS\/TL<\/li>\n<li>Paisagismo &#8211;\u00a0 Ms. Caroline O. M. Hall MPEG\/BEL\u00c9M<\/li>\n<li>Fotografia da natureza \u2013 Gustavo O. Henrique UNOESTE\/PRIMAVERA<\/li>\n<li>Ensino em Biologia: uma conversa sobre a atua\u00e7\u00e3o do bi\u00f3logo na Educa\u00e7\u00e3o&#8221; \u2013 Ms. Jennifer C . Sousa FEUSP\/S\u00c3O PAULO<\/li>\n<\/ul>\n<p>13:00 \u00e0s 17:00\u00a0 Atividade mutag\u00eanica de plantas medicinais &#8211; Profa. Priscila M. C. Bacani. AEMS\/TL<\/p>\n<p>13:00 \u00e0s 17:00 \u2013 Palestra: \u201cDescontamina\u00e7\u00e3o de solos tropicais por elementos potencialmente t\u00f3xicos: esp\u00e9cies com alta produ\u00e7\u00e3o de biomassa podem representar uma solu\u00e7\u00e3o?\u201d (Anfiteatro Dercir Pedro de Oliveira). Palestrantes:<\/p>\n<ul>\n<li>Profa. Liliane S. Camargos UNESP\/ILHA SOLTEIRA<\/li>\n<li>Ms. Jailson Vieira Aguilar UNESP\/ILHA SOLTEIRA<\/li>\n<li>Nayane Cristina Pires Bonfim UNESP\/ILHA SOLTEIRA<\/li>\n<li>Wesller da Silva de Paiva UNESP\/ILHA SOLTEIRA)<\/li>\n<\/ul>\n<p>19:00 as 19:30 \u2013 Solenidade do Dia do Bi\u00f3logo (Anfiteatro Dercir Pedro de Oliveira) &#8211; Orquestra de Violeiros de Tr\u00eas Lagoas<\/p>\n<p>19:30 as 21:00 \u2013 Palestra: Contamina\u00e7\u00e3o crescente de nitrato em \u00e1guas subterr\u00e2neas no oeste paulista. Palestrante: Prof. Andr\u00e9 O. Pinto UFMS\/TL<\/p>\n<p>21:00 as 22:00\u2013 Coquetel em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia do Bi\u00f3logo<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Dia 04\/09\/19\u00a0<\/strong><\/p>\n<p>8:00 \u00e0s 11:00 \u2013 Palestras Biogeografia (Anfiteatro Dercir Pedro de Oliveira). Palestrantes:<\/p>\n<ul>\n<li>Biogeografia do Pantanal: Prof. Mauro H. S. Silva UFMS\/TL<\/li>\n<li>Processos de conectividade e pulso: \u201cnovo\u201d paradigma da eco-geomorfologia fluvial&#8221;: Prof. Jos\u00e9 C. Stevaux \u2013 UFMS\/TL<\/li>\n<\/ul>\n<p>13:00 \u00e0s 17:00 \u2013 Palestras Doen\u00e7as Tropicais (Anfiteatro Dercir Pedro de Oliveira). Palestrantes:<\/p>\n<ul>\n<li>HPV: Profa. Maria Fernanda M. O. Posso \u2013 Odontologia Cl\u00ednica Bruzadin\/TR\u00caS LAGOAS<\/li>\n<li>Doen\u00e7a de Chagas Prof. Juliano Oda Enfermagem UFMS\/TL<\/li>\n<li>Arboviroses: Prof. Alex M. Machado Medicina \u2013 UFMS\/TL<\/li>\n<li>Leishmaniose:: Profa. Maria Fernanda Alves Martin \u2013 IFMS\/TL<\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Dia 05\/09\/19<\/strong><\/p>\n<p>9:00 \u00e0s 17:00 \u2013 Exposi\u00e7\u00f5es (Pr\u00e9dio da Biologia)<\/p>\n<ul>\n<li>Banners de trabalhos dos Laborat\u00f3rios de Pesquisa<\/li>\n<li>Ci\u00eancia nos corredores<\/li>\n<li>Exposi\u00e7\u00e3o de Hist\u00f3ria Natural<\/li>\n<\/ul>\n<p>9:00 \u00e0s 17:00 Minicursos (Salas Ramez Tebet)<\/p>\n<ul>\n<li>Aves brasileiras: diversidade, comportamento e conserva\u00e7\u00e3o Profa.\u00a0 Karla Barbosa UNESP\/RIO CLARO e Prof. Thiago Vernaschi USP\/S\u00c3O PAULO<\/li>\n<li>Comportamento animal &#8211; Prof. Jos\u00e9 Rimoli UFMS\/AQUIDAUANA<\/li>\n<li>Identifica\u00e7\u00e3o de parasitoses humanas \u2013 Profa. Aline\u00a0 R. S. R . Machado UFMS\/TL<\/li>\n<\/ul>\n<p>16:30 \u00e0s 22:30 \u2013 Minicurso T\u00e9cnicas de coleta e de identifica\u00e7\u00e3o de anf\u00edbios anuros adultos e serpentes &#8211; Prof. Nelson R. Albuquerque UFMS\/CORUMB\u00c1. OBS : levar EPI e lanterna<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Dia 06\/09\/19<\/strong><\/p>\n<p>7:00 \u00e0s 11:00 \u2013 Palestras Ci\u00eancias Naturais (Anfiteatro Dercir Pedro de Oliveira). Palestrantes:<\/p>\n<ul>\n<li>\u00a0Identifica\u00e7\u00e3o e acidentes com serpentes &#8211; Prof. Nelson R. Albuquerque UFMS\/CORUMB\u00c1<\/li>\n<li>\u00a0Etologia &#8211; Prof. Jos\u00e9 Rimoli UFMS\/AQUIDAUANA<\/li>\n<li>\u00a0Tr\u00e1fico de Animais Silvestres \u2013 Prof. Igor Paiva Ramos UNESP\/ILHA SOLTEIRA<\/li>\n<\/ul>\n<p>13:00 \u00e0s 14:30 \u2013 Palestra: Ci\u00eancia Cidad\u00e3. Palestrante:<\/p>\n<ul>\n<li>Profa.\u00a0 Karla Barbosa UNESP\/RIO CLARO<\/li>\n<\/ul>\n<p>14:30 \u00e0s 16:00\u00a0 &#8211; Palestra de encerramento:\u00a0 Biogeografia da Amaz\u00f4nia: dos macacos de Wallace \u00e0 geogen\u00f4mica.<\/p>\n<ul>\n<li>Prof. Thiago Vernaschi USP\/S\u00c3O PAULO<\/li>\n<\/ul>\n<p>16:00 \u00e0s 17:00 \u2013 Coquetel de encerramento (Anfiteatro Dercir Pedro de Oliveira)<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ser\u00e3o\u00a021 palestras e 10 minicursos de diversos pesquisadores de institui\u00e7\u00f5es renomadas de pesquisa e ensino: AEMS, IFMS, MPEG, UFMS, UFMT, UNESP, UNIP, \u00a0UNOESTE e USP. As\u00a0atividades\u00a0envolvem debates, tend\u00eancias e reflex\u00f5es da Biologia e sua interface com outras \u00e1reas do conhecimento. Haver\u00e1 tamb\u00e9m exposi\u00e7\u00f5es\u00a0e experimentos de ci\u00eancia. Al\u00e9m desses eventos cient\u00edficos, o evento contar\u00e1 com um [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":35239,"featured_media":5821,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>XI Semana da Biologia &quot;A Biologia e suas interfaces&quot; de 02 a 06 de setembro de 2019 no UFMS \u2013 Campus II - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/14\/xi-semana-da-biologia-a-biologia-e-suas-interfaces-de-02-a-06-de-setembro-de-2019-no-ufms-campus-ii\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]XI Semana da Biologia &quot;A Biologia e suas interfaces&quot; de 02 a 06 de setembro de 2019 no UFMS \u2013 Campus II[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Ser\u00e3o\u00a021 palestras e 10 minicursos de diversos pesquisadores de institui\u00e7\u00f5es renomadas de pesquisa e ensino: AEMS, IFMS, MPEG, UFMS, UFMT, UNESP, UNIP, \u00a0UNOESTE e USP. As\u00a0atividades\u00a0envolvem debates, tend\u00eancias e reflex\u00f5es da Biologia e sua interface com outras \u00e1reas do conhecimento. Haver\u00e1 tamb\u00e9m exposi\u00e7\u00f5es\u00a0e experimentos de ci\u00eancia. Al\u00e9m desses eventos cient\u00edficos, o evento contar\u00e1 com um [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/14\/xi-semana-da-biologia-a-biologia-e-suas-interfaces-de-02-a-06-de-setembro-de-2019-no-ufms-campus-ii\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-08-15T03:09:41+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-08-16T19:38:49+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/CPTL-1024x644.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"644\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"tayloreto\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"tayloreto\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/14\/xi-semana-da-biologia-a-biologia-e-suas-interfaces-de-02-a-06-de-setembro-de-2019-no-ufms-campus-ii\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/14\/xi-semana-da-biologia-a-biologia-e-suas-interfaces-de-02-a-06-de-setembro-de-2019-no-ufms-campus-ii\/\",\"name\":\"[:pb]XI Semana da Biologia \\\"A Biologia e suas interfaces\\\" de 02 a 06 de setembro de 2019 no UFMS \u2013 Campus II[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-08-15T03:09:41+00:00\",\"dateModified\":\"2019-08-16T19:38:49+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8e51c66ca4e81437acc7e0eed3782cb3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/14\/xi-semana-da-biologia-a-biologia-e-suas-interfaces-de-02-a-06-de-setembro-de-2019-no-ufms-campus-ii\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/14\/xi-semana-da-biologia-a-biologia-e-suas-interfaces-de-02-a-06-de-setembro-de-2019-no-ufms-campus-ii\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/14\/xi-semana-da-biologia-a-biologia-e-suas-interfaces-de-02-a-06-de-setembro-de-2019-no-ufms-campus-ii\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"XI Semana da Biologia &#8220;A Biologia e suas interfaces&#8221; de 02 a 06 de setembro de 2019 no UFMS \u2013 Campus II\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8e51c66ca4e81437acc7e0eed3782cb3\",\"name\":\"tayloreto\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/42522a57d34d4bd3d23af6ca10bdf5aa?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/42522a57d34d4bd3d23af6ca10bdf5aa?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"tayloreto\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/tayloreto\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]XI Semana da Biologia \"A Biologia e suas interfaces\" de 02 a 06 de setembro de 2019 no UFMS \u2013 Campus II[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/14\/xi-semana-da-biologia-a-biologia-e-suas-interfaces-de-02-a-06-de-setembro-de-2019-no-ufms-campus-ii\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]XI Semana da Biologia \"A Biologia e suas interfaces\" de 02 a 06 de setembro de 2019 no UFMS \u2013 Campus II[:] - CPTL","og_description":"Ser\u00e3o\u00a021 palestras e 10 minicursos de diversos pesquisadores de institui\u00e7\u00f5es renomadas de pesquisa e ensino: AEMS, IFMS, MPEG, UFMS, UFMT, UNESP, UNIP, \u00a0UNOESTE e USP. As\u00a0atividades\u00a0envolvem debates, tend\u00eancias e reflex\u00f5es da Biologia e sua interface com outras \u00e1reas do conhecimento. Haver\u00e1 tamb\u00e9m exposi\u00e7\u00f5es\u00a0e experimentos de ci\u00eancia. Al\u00e9m desses eventos cient\u00edficos, o evento contar\u00e1 com um [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/14\/xi-semana-da-biologia-a-biologia-e-suas-interfaces-de-02-a-06-de-setembro-de-2019-no-ufms-campus-ii\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2019-08-15T03:09:41+00:00","article_modified_time":"2019-08-16T19:38:49+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":644,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/CPTL-1024x644.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"tayloreto","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"tayloreto","Est. tempo de leitura":"4 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/14\/xi-semana-da-biologia-a-biologia-e-suas-interfaces-de-02-a-06-de-setembro-de-2019-no-ufms-campus-ii\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/14\/xi-semana-da-biologia-a-biologia-e-suas-interfaces-de-02-a-06-de-setembro-de-2019-no-ufms-campus-ii\/","name":"[:pb]XI Semana da Biologia \"A Biologia e suas interfaces\" de 02 a 06 de setembro de 2019 no UFMS \u2013 Campus II[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2019-08-15T03:09:41+00:00","dateModified":"2019-08-16T19:38:49+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8e51c66ca4e81437acc7e0eed3782cb3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/14\/xi-semana-da-biologia-a-biologia-e-suas-interfaces-de-02-a-06-de-setembro-de-2019-no-ufms-campus-ii\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/14\/xi-semana-da-biologia-a-biologia-e-suas-interfaces-de-02-a-06-de-setembro-de-2019-no-ufms-campus-ii\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/14\/xi-semana-da-biologia-a-biologia-e-suas-interfaces-de-02-a-06-de-setembro-de-2019-no-ufms-campus-ii\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"XI Semana da Biologia &#8220;A Biologia e suas interfaces&#8221; de 02 a 06 de setembro de 2019 no UFMS \u2013 Campus II"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8e51c66ca4e81437acc7e0eed3782cb3","name":"tayloreto","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/42522a57d34d4bd3d23af6ca10bdf5aa?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/42522a57d34d4bd3d23af6ca10bdf5aa?s=96&d=mm&r=g","caption":"tayloreto"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/tayloreto\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6453"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/35239"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6453"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6453\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6467,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6453\/revisions\/6467"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5821"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6453"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6453"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6453"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}