{"id":6463,"date":"2019-08-16T10:47:26","date_gmt":"2019-08-16T14:47:26","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=6463"},"modified":"2019-08-16T10:47:26","modified_gmt":"2019-08-16T14:47:26","slug":"minicurso-oferecido-pelo-projeto-universidade-necessaria-ocorrera-neste-sabado","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/16\/minicurso-oferecido-pelo-projeto-universidade-necessaria-ocorrera-neste-sabado\/","title":{"rendered":"Minicurso oferecido pelo projeto &#8220;Universidade Necess\u00e1ria ocorrer\u00e1 neste s\u00e1bado"},"content":{"rendered":"<p>O minicurso ser\u00e1 ministrado pela arquivista Gleice Rodrigues (UFMS\/CPTL\/Auditoria Cidad\u00e3 da D\u00edvida) e tratar\u00e1 da tem\u00e1tica\u00a0 &#8220;CORTES NO OR\u00c7AMENTO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, A CONTRARREFORMA DA PREVID\u00caNCIA E O SISTEMA DA D\u00cdVIDA\u201d neste s\u00e1bado (17\/08\/2019)\u00a0 da 13h \u00c0S 17H no anfiteatro da Unidade VI (\u201cGeografia\u201d). As inscri\u00e7\u00f5es ser\u00e3o realizadas na hora e haver\u00e1 certificado de participa\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p>O evento \u00e9 aberto ao p\u00fablico interno e externo, al\u00e9m de ser uma das atividades disponibilizadas pelo programa de extens\u00e3o\u00a0 &#8220;Universidade Necess\u00e1ria&#8221;. Haver\u00e1 uma segunda turma para aqueles que n\u00e3o puderem participar neste s\u00e1bado. A turma dois acontecer\u00e1 no dia 29-8 (QUINTA-FEIRA), das 13H30MIN \u00e1s 17H\u00a0 no mesmo local.<\/p>\n<p>Para mais informa\u00e7\u00f5es sobre o minicurso e sobre as demais atividades planejadas, acesse o link disponibilizado: https:\/\/www.facebook.com\/Universidade-Necess%C3%A1ria-UFMS-183506469038996\/<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O minicurso ser\u00e1 ministrado pela arquivista Gleice Rodrigues (UFMS\/CPTL\/Auditoria Cidad\u00e3 da D\u00edvida) e tratar\u00e1 da tem\u00e1tica\u00a0 &#8220;CORTES NO OR\u00c7AMENTO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, A CONTRARREFORMA DA PREVID\u00caNCIA E O SISTEMA DA D\u00cdVIDA\u201d neste s\u00e1bado (17\/08\/2019)\u00a0 da 13h \u00c0S 17H no anfiteatro da Unidade VI (\u201cGeografia\u201d). As inscri\u00e7\u00f5es ser\u00e3o realizadas na hora e haver\u00e1 certificado de participa\u00e7\u00e3o. O [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":6464,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Minicurso oferecido pelo projeto &quot;Universidade Necess\u00e1ria ocorrer\u00e1 neste s\u00e1bado - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/16\/minicurso-oferecido-pelo-projeto-universidade-necessaria-ocorrera-neste-sabado\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Minicurso oferecido pelo projeto &quot;Universidade Necess\u00e1ria ocorrer\u00e1 neste s\u00e1bado[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O minicurso ser\u00e1 ministrado pela arquivista Gleice Rodrigues (UFMS\/CPTL\/Auditoria Cidad\u00e3 da D\u00edvida) e tratar\u00e1 da tem\u00e1tica\u00a0 &#8220;CORTES NO OR\u00c7AMENTO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, A CONTRARREFORMA DA PREVID\u00caNCIA E O SISTEMA DA D\u00cdVIDA\u201d neste s\u00e1bado (17\/08\/2019)\u00a0 da 13h \u00c0S 17H no anfiteatro da Unidade VI (\u201cGeografia\u201d). As inscri\u00e7\u00f5es ser\u00e3o realizadas na hora e haver\u00e1 certificado de participa\u00e7\u00e3o. O [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/16\/minicurso-oferecido-pelo-projeto-universidade-necessaria-ocorrera-neste-sabado\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-08-16T14:47:26+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/CArtaz-minicurso-d\u00edvida.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1361\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"720\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/16\/minicurso-oferecido-pelo-projeto-universidade-necessaria-ocorrera-neste-sabado\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/16\/minicurso-oferecido-pelo-projeto-universidade-necessaria-ocorrera-neste-sabado\/\",\"name\":\"[:pb]Minicurso oferecido pelo projeto \\\"Universidade Necess\u00e1ria ocorrer\u00e1 neste s\u00e1bado[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-08-16T14:47:26+00:00\",\"dateModified\":\"2019-08-16T14:47:26+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/16\/minicurso-oferecido-pelo-projeto-universidade-necessaria-ocorrera-neste-sabado\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/16\/minicurso-oferecido-pelo-projeto-universidade-necessaria-ocorrera-neste-sabado\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/16\/minicurso-oferecido-pelo-projeto-universidade-necessaria-ocorrera-neste-sabado\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Minicurso oferecido pelo projeto &#8220;Universidade Necess\u00e1ria ocorrer\u00e1 neste s\u00e1bado\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Minicurso oferecido pelo projeto \"Universidade Necess\u00e1ria ocorrer\u00e1 neste s\u00e1bado[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/16\/minicurso-oferecido-pelo-projeto-universidade-necessaria-ocorrera-neste-sabado\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Minicurso oferecido pelo projeto \"Universidade Necess\u00e1ria ocorrer\u00e1 neste s\u00e1bado[:] - CPTL","og_description":"O minicurso ser\u00e1 ministrado pela arquivista Gleice Rodrigues (UFMS\/CPTL\/Auditoria Cidad\u00e3 da D\u00edvida) e tratar\u00e1 da tem\u00e1tica\u00a0 &#8220;CORTES NO OR\u00c7AMENTO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, A CONTRARREFORMA DA PREVID\u00caNCIA E O SISTEMA DA D\u00cdVIDA\u201d neste s\u00e1bado (17\/08\/2019)\u00a0 da 13h \u00c0S 17H no anfiteatro da Unidade VI (\u201cGeografia\u201d). As inscri\u00e7\u00f5es ser\u00e3o realizadas na hora e haver\u00e1 certificado de participa\u00e7\u00e3o. O [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/16\/minicurso-oferecido-pelo-projeto-universidade-necessaria-ocorrera-neste-sabado\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2019-08-16T14:47:26+00:00","og_image":[{"width":1361,"height":720,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/CArtaz-minicurso-d\u00edvida.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/16\/minicurso-oferecido-pelo-projeto-universidade-necessaria-ocorrera-neste-sabado\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/16\/minicurso-oferecido-pelo-projeto-universidade-necessaria-ocorrera-neste-sabado\/","name":"[:pb]Minicurso oferecido pelo projeto \"Universidade Necess\u00e1ria ocorrer\u00e1 neste s\u00e1bado[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2019-08-16T14:47:26+00:00","dateModified":"2019-08-16T14:47:26+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/16\/minicurso-oferecido-pelo-projeto-universidade-necessaria-ocorrera-neste-sabado\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/16\/minicurso-oferecido-pelo-projeto-universidade-necessaria-ocorrera-neste-sabado\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/16\/minicurso-oferecido-pelo-projeto-universidade-necessaria-ocorrera-neste-sabado\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Minicurso oferecido pelo projeto &#8220;Universidade Necess\u00e1ria ocorrer\u00e1 neste s\u00e1bado"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6463"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6463"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6463\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6465,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6463\/revisions\/6465"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6464"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6463"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6463"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6463"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}