{"id":6468,"date":"2019-08-19T08:25:30","date_gmt":"2019-08-19T12:25:30","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=6468"},"modified":"2019-08-19T08:25:30","modified_gmt":"2019-08-19T12:25:30","slug":"universidade-necessaria-inicia-atividades-com-grande-participacao-da-comunidade-academica","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/19\/universidade-necessaria-inicia-atividades-com-grande-participacao-da-comunidade-academica\/","title":{"rendered":"Universidade Necess\u00e1ria inicia atividades com grande participa\u00e7\u00e3o da comunidade acad\u00eamica"},"content":{"rendered":"<p>A abertura oficial do projeto de extens\u00e3o Universidade Necess\u00e1ria ocorreu na tarde de ontem, dia 15, em evento organizado por acad\u00eamicos, professores e pela arquivista Gleice Rodrigues, t\u00e9cnica-administrativa do Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL).<\/p>\n<p>O projeto conta com o apoio dos cursos de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o, Direito, Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas, Hist\u00f3ria, Geografia, Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o, Matem\u00e1tica e Pedagogia, e tem o intuito de aproximar o meio universit\u00e1rio e a sociedade atrav\u00e9s de a\u00e7\u00f5es que envolvam o debate e a constru\u00e7\u00e3o de pensamentos cr\u00edticos, tais como minicursos, debates, rodas de conversa e palestras.<\/p>\n<p>\u201cA sociedade n\u00e3o se v\u00ea mais na universidade, ela n\u00e3o se reconhece, porque ela n\u00e3o participa. A maioria das pessoas n\u00e3o est\u00e1 aqui e nessa conjuntura em que a universidade p\u00fablica \u00e9 atacada, a gente quer dar uma modesta contribui\u00e7\u00e3o para a supera\u00e7\u00e3o desse diagn\u00f3stico\u201d, afirma Gleice.<\/p>\n<p>Para iniciar o projeto foi realizada a atividade \u201cCaf\u00e9 com Pol\u00edtica\u201d. Antes de iniciar a mesa redonda, houve um lanche disponibilizado pelos participantes e organizadores, posteriormente a discuss\u00e3o \u201cPara onde v\u00e3o os recursos da educa\u00e7\u00e3o e da previd\u00eancia?\u201d. Com o professor Tarc\u00edsio Luiz Pereira e a arquivista Gleice Rodrigues, mediados pelo professor Paulo Fioravante.<\/p>\n<p>A cerim\u00f4nia de abertura foi marcada pela alta participa\u00e7\u00e3o dos estudantes. A programa\u00e7\u00e3o contou com a atra\u00e7\u00e3o cultural da acad\u00eamica Isadora Bachiega, que cantou a m\u00fasica \u201cPara N\u00e3o Dizer Que N\u00e3o Falei Das Flores\u201d. Contudo, Gleice expressou que o desafio que o projeto possui \u00e9 aumentar as taxas de participa\u00e7\u00e3o dos docentes e t\u00e9cnicos da Universidade, al\u00e9m da popula\u00e7\u00e3o externa.<\/p>\n<p>Segundo o acad\u00eamico de Direito, Eduado Marostica, a experi\u00eancia e o conhecimento adquiridos foram importantes. \u201cEu gostei da mesa redonda, porque eu precisava saber de alguns assuntos que eu n\u00e3o sabia, principalmente sobre o projeto \u2018Future-se\u2019 e a privatiza\u00e7\u00e3o das Institui\u00e7\u00f5es P\u00fablicas\u201d.<\/p>\n<p>\u201cEu acho que a gente sempre viveu uma conjuntura que a gente n\u00e3o sabe o que est\u00e1 passando, ent\u00e3o \u00e9 importante a gente levar o pouco de conhecimento que a gente tem para os outros que tem menos\u201d, afirma a acad\u00eamica do curso de Hist\u00f3ria, Mikaela Colli.<\/p>\n<p>Docentes e t\u00e9cnicos em nome das institui\u00e7\u00f5es que contribu\u00edram com projeto estavam presentes na tarde de ontem, como o professor Mauro Henrique Soares, da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Ge\u00f3grafos \u00a0&#8211; Se\u00e7\u00e3o Tr\u00eas Lagoas (AGB), professor Luiz Carlos Bento, representante da Associa\u00e7\u00e3o Nacional de Hist\u00f3ria (Anpuh &#8211; MS) e o professor Tarc\u00edsio Luiz Pereira, da Associa\u00e7\u00e3o de Docentes da Regi\u00e3o Leste de Mato Grosso do Sul (Adleste).<\/p>\n<p>A professora Mariana Esteves, representante da Associa\u00e7\u00e3o dos Docentes da UFMS do CPTL (Adufms), Dori Edson Lopes do Sindicato dos Trabalhadores em Educa\u00e7\u00e3o Funda\u00e7\u00e3o UFMS e IFMS (Sista) tamb\u00e9m participaram da abertura.<\/p>\n<p>A pr\u00f3xima atividade do Universidade Necess\u00e1ria ser\u00e1 o minicurso \u201cOs cortes no or\u00e7amento da educa\u00e7\u00e3o, a contrarreforma da previd\u00eancia e o sistema da d\u00edvida\u201d, na tarde de s\u00e1bado, dia 17. Confira a <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/09\/programacao-inicial-do-projeto-universidade-necessaria-1508-0409\/\">programa\u00e7\u00e3o completa<\/a> e acompanhe a p\u00e1gina no <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/Universidade-Necess%C3%A1ria-UFMS-183506469038996\/\">Facebook<\/a>. As inscri\u00e7\u00f5es s\u00e3o realizadas no local de cada atividade e haver\u00e1 certificado de participa\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-08-19-at-07.38.59-5.jpeg\" rel=\"lightbox[6468]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-6470\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-08-19-at-07.38.59-5-300x200.jpeg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-08-19-at-07.38.59-5-300x200.jpeg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-08-19-at-07.38.59-5-768x512.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-08-19-at-07.38.59-5-1024x682.jpeg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-08-19-at-07.38.59-5-480x320.jpeg 480w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-08-19-at-07.38.59-5-350x233.jpeg 350w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-08-19-at-07.38.59-5.jpeg 1280w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-08-19-at-07.38.59-3.jpeg\" rel=\"lightbox[6468]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-6471\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-08-19-at-07.38.59-3-300x200.jpeg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-08-19-at-07.38.59-3-300x200.jpeg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-08-19-at-07.38.59-3-768x512.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-08-19-at-07.38.59-3-1024x682.jpeg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-08-19-at-07.38.59-3-480x320.jpeg 480w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-08-19-at-07.38.59-3-350x233.jpeg 350w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-08-19-at-07.38.59-3.jpeg 1280w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-08-19-at-07.38.59-2.jpeg\" rel=\"lightbox[6468]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-6472\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-08-19-at-07.38.59-2-300x200.jpeg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-08-19-at-07.38.59-2-300x200.jpeg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-08-19-at-07.38.59-2-768x512.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-08-19-at-07.38.59-2-1024x682.jpeg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-08-19-at-07.38.59-2-480x320.jpeg 480w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-08-19-at-07.38.59-2-350x233.jpeg 350w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-08-19-at-07.38.59-2.jpeg 1280w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><em>Texto: Evelyn da Costa Souza (estagi\u00e1ria do CPTL)<\/em><\/p>\n<p><em>Fotos: Paulo Lima (Acad\u00eamico do curso de Geografia \/ CPTL)\u00a0<\/em><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A abertura oficial do projeto de extens\u00e3o Universidade Necess\u00e1ria ocorreu na tarde de ontem, dia 15, em evento organizado por acad\u00eamicos, professores e pela arquivista Gleice Rodrigues, t\u00e9cnica-administrativa do Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL). O projeto conta com o apoio dos cursos de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o, Direito, Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas, Hist\u00f3ria, Geografia, Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o, Matem\u00e1tica [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":6469,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Universidade Necess\u00e1ria inicia atividades com grande participa\u00e7\u00e3o da comunidade acad\u00eamica - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/19\/universidade-necessaria-inicia-atividades-com-grande-participacao-da-comunidade-academica\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Universidade Necess\u00e1ria inicia atividades com grande participa\u00e7\u00e3o da comunidade acad\u00eamica[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A abertura oficial do projeto de extens\u00e3o Universidade Necess\u00e1ria ocorreu na tarde de ontem, dia 15, em evento organizado por acad\u00eamicos, professores e pela arquivista Gleice Rodrigues, t\u00e9cnica-administrativa do Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL). O projeto conta com o apoio dos cursos de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o, Direito, Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas, Hist\u00f3ria, Geografia, Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o, Matem\u00e1tica [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/19\/universidade-necessaria-inicia-atividades-com-grande-participacao-da-comunidade-academica\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-08-19T12:25:30+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-08-19-at-07.38.59-4.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"853\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/19\/universidade-necessaria-inicia-atividades-com-grande-participacao-da-comunidade-academica\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/19\/universidade-necessaria-inicia-atividades-com-grande-participacao-da-comunidade-academica\/\",\"name\":\"[:pb]Universidade Necess\u00e1ria inicia atividades com grande participa\u00e7\u00e3o da comunidade acad\u00eamica[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-08-19T12:25:30+00:00\",\"dateModified\":\"2019-08-19T12:25:30+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/19\/universidade-necessaria-inicia-atividades-com-grande-participacao-da-comunidade-academica\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/19\/universidade-necessaria-inicia-atividades-com-grande-participacao-da-comunidade-academica\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/19\/universidade-necessaria-inicia-atividades-com-grande-participacao-da-comunidade-academica\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Universidade Necess\u00e1ria inicia atividades com grande participa\u00e7\u00e3o da comunidade acad\u00eamica\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Universidade Necess\u00e1ria inicia atividades com grande participa\u00e7\u00e3o da comunidade acad\u00eamica[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/19\/universidade-necessaria-inicia-atividades-com-grande-participacao-da-comunidade-academica\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Universidade Necess\u00e1ria inicia atividades com grande participa\u00e7\u00e3o da comunidade acad\u00eamica[:] - CPTL","og_description":"A abertura oficial do projeto de extens\u00e3o Universidade Necess\u00e1ria ocorreu na tarde de ontem, dia 15, em evento organizado por acad\u00eamicos, professores e pela arquivista Gleice Rodrigues, t\u00e9cnica-administrativa do Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL). O projeto conta com o apoio dos cursos de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o, Direito, Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas, Hist\u00f3ria, Geografia, Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o, Matem\u00e1tica [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/19\/universidade-necessaria-inicia-atividades-com-grande-participacao-da-comunidade-academica\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2019-08-19T12:25:30+00:00","og_image":[{"width":1280,"height":853,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/WhatsApp-Image-2019-08-19-at-07.38.59-4.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/19\/universidade-necessaria-inicia-atividades-com-grande-participacao-da-comunidade-academica\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/19\/universidade-necessaria-inicia-atividades-com-grande-participacao-da-comunidade-academica\/","name":"[:pb]Universidade Necess\u00e1ria inicia atividades com grande participa\u00e7\u00e3o da comunidade acad\u00eamica[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2019-08-19T12:25:30+00:00","dateModified":"2019-08-19T12:25:30+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/19\/universidade-necessaria-inicia-atividades-com-grande-participacao-da-comunidade-academica\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/19\/universidade-necessaria-inicia-atividades-com-grande-participacao-da-comunidade-academica\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/19\/universidade-necessaria-inicia-atividades-com-grande-participacao-da-comunidade-academica\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Universidade Necess\u00e1ria inicia atividades com grande participa\u00e7\u00e3o da comunidade acad\u00eamica"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6468"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6468"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6468\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6473,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6468\/revisions\/6473"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6469"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6468"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6468"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6468"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}