{"id":6504,"date":"2019-08-21T07:29:54","date_gmt":"2019-08-21T11:29:54","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=6504"},"modified":"2019-08-21T07:29:54","modified_gmt":"2019-08-21T11:29:54","slug":"agrotoxicos-e-tema-do-cafe-com-politica-desta-quinta-feira-no-cptl","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/21\/agrotoxicos-e-tema-do-cafe-com-politica-desta-quinta-feira-no-cptl\/","title":{"rendered":"AGROT\u00d3XICOS \u00c9 TEMA DO CAF\u00c9 COM POL\u00cdTICA DESTA QUINTA-FEIRA NO CPTL"},"content":{"rendered":"<p><\/p>\n<div dir=\"ltr\">De acordo com o Document\u00e1rio\u00a0&#8220;O VENENO EST\u00c1 NA MESA&#8221;,\u00a0do cineasta Silvio Tendler,\u00a0\u00a0o Brasil \u00e9 o pa\u00eds que mais consome agrot\u00f3xicos no mundo.<\/div>\n<div>A partir da exibi\u00e7\u00e3o do filme, haver\u00e1 a discuss\u00e3o\u00a0 \u00a0sobre porque isso ocorre, quem perde e quem ganha com esse modo de produ\u00e7\u00e3o e outras informa\u00e7\u00f5es importantes.<\/div>\n<div>Haver\u00e1 a participa\u00e7\u00e3o\u00a0 \u00a0da Professora Marina Trevisan, que \u00e9 Dra. em Biologia e vinculada ao Curso de Medicina do CPTL. Ela discutir\u00e1 os impactos dos agrot\u00f3xicos \u00e0 sa\u00fade.<\/div>\n<div>Al\u00e9m disso, para auxiliar na reflex\u00e3o\u00a0 sobre outras alternativas que possam nos fornecer alimentos saud\u00e1veis, a Profa. Dra. Rosemeire Almeida, do Curso de Geografia colaborar\u00e1, sendo ela\u00a0 pesquisadora de temas relacionados \u00e0 quest\u00e3o agr\u00e1ria, campesinato, agroecologia, entre outros.<\/div>\n<div><\/div>\n<div dir=\"ltr\"><span style=\"color: #1c1e21;font-family: Times New Roman, serif\">Evento aberto \u00e0 comunidade interna e externa da Universidade.<\/span><\/div>\n<p><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>De acordo com o Document\u00e1rio\u00a0&#8220;O VENENO EST\u00c1 NA MESA&#8221;,\u00a0do cineasta Silvio Tendler,\u00a0\u00a0o Brasil \u00e9 o pa\u00eds que mais consome agrot\u00f3xicos no mundo. A partir da exibi\u00e7\u00e3o do filme, haver\u00e1 a discuss\u00e3o\u00a0 \u00a0sobre porque isso ocorre, quem perde e quem ganha com esse modo de produ\u00e7\u00e3o e outras informa\u00e7\u00f5es importantes. Haver\u00e1 a participa\u00e7\u00e3o\u00a0 \u00a0da Professora Marina [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":6505,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>AGROT\u00d3XICOS \u00c9 TEMA DO CAF\u00c9 COM POL\u00cdTICA DESTA QUINTA-FEIRA NO CPTL - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/21\/agrotoxicos-e-tema-do-cafe-com-politica-desta-quinta-feira-no-cptl\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]AGROT\u00d3XICOS \u00c9 TEMA DO CAF\u00c9 COM POL\u00cdTICA DESTA QUINTA-FEIRA NO CPTL[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"De acordo com o Document\u00e1rio\u00a0&#8220;O VENENO EST\u00c1 NA MESA&#8221;,\u00a0do cineasta Silvio Tendler,\u00a0\u00a0o Brasil \u00e9 o pa\u00eds que mais consome agrot\u00f3xicos no mundo. A partir da exibi\u00e7\u00e3o do filme, haver\u00e1 a discuss\u00e3o\u00a0 \u00a0sobre porque isso ocorre, quem perde e quem ganha com esse modo de produ\u00e7\u00e3o e outras informa\u00e7\u00f5es importantes. Haver\u00e1 a participa\u00e7\u00e3o\u00a0 \u00a0da Professora Marina [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/21\/agrotoxicos-e-tema-do-cafe-com-politica-desta-quinta-feira-no-cptl\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-08-21T11:29:54+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/Cartaz-o-Veneno-est\u00e1-na-mesa-Rose-e-Marina.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"987\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"570\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/21\/agrotoxicos-e-tema-do-cafe-com-politica-desta-quinta-feira-no-cptl\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/21\/agrotoxicos-e-tema-do-cafe-com-politica-desta-quinta-feira-no-cptl\/\",\"name\":\"[:pb]AGROT\u00d3XICOS \u00c9 TEMA DO CAF\u00c9 COM POL\u00cdTICA DESTA QUINTA-FEIRA NO CPTL[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-08-21T11:29:54+00:00\",\"dateModified\":\"2019-08-21T11:29:54+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/21\/agrotoxicos-e-tema-do-cafe-com-politica-desta-quinta-feira-no-cptl\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/21\/agrotoxicos-e-tema-do-cafe-com-politica-desta-quinta-feira-no-cptl\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/21\/agrotoxicos-e-tema-do-cafe-com-politica-desta-quinta-feira-no-cptl\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"AGROT\u00d3XICOS \u00c9 TEMA DO CAF\u00c9 COM POL\u00cdTICA DESTA QUINTA-FEIRA NO CPTL\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]AGROT\u00d3XICOS \u00c9 TEMA DO CAF\u00c9 COM POL\u00cdTICA DESTA QUINTA-FEIRA NO CPTL[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/21\/agrotoxicos-e-tema-do-cafe-com-politica-desta-quinta-feira-no-cptl\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]AGROT\u00d3XICOS \u00c9 TEMA DO CAF\u00c9 COM POL\u00cdTICA DESTA QUINTA-FEIRA NO CPTL[:] - CPTL","og_description":"De acordo com o Document\u00e1rio\u00a0&#8220;O VENENO EST\u00c1 NA MESA&#8221;,\u00a0do cineasta Silvio Tendler,\u00a0\u00a0o Brasil \u00e9 o pa\u00eds que mais consome agrot\u00f3xicos no mundo. A partir da exibi\u00e7\u00e3o do filme, haver\u00e1 a discuss\u00e3o\u00a0 \u00a0sobre porque isso ocorre, quem perde e quem ganha com esse modo de produ\u00e7\u00e3o e outras informa\u00e7\u00f5es importantes. Haver\u00e1 a participa\u00e7\u00e3o\u00a0 \u00a0da Professora Marina [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/21\/agrotoxicos-e-tema-do-cafe-com-politica-desta-quinta-feira-no-cptl\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2019-08-21T11:29:54+00:00","og_image":[{"width":987,"height":570,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/Cartaz-o-Veneno-est\u00e1-na-mesa-Rose-e-Marina.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/21\/agrotoxicos-e-tema-do-cafe-com-politica-desta-quinta-feira-no-cptl\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/21\/agrotoxicos-e-tema-do-cafe-com-politica-desta-quinta-feira-no-cptl\/","name":"[:pb]AGROT\u00d3XICOS \u00c9 TEMA DO CAF\u00c9 COM POL\u00cdTICA DESTA QUINTA-FEIRA NO CPTL[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2019-08-21T11:29:54+00:00","dateModified":"2019-08-21T11:29:54+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/21\/agrotoxicos-e-tema-do-cafe-com-politica-desta-quinta-feira-no-cptl\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/21\/agrotoxicos-e-tema-do-cafe-com-politica-desta-quinta-feira-no-cptl\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/21\/agrotoxicos-e-tema-do-cafe-com-politica-desta-quinta-feira-no-cptl\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"AGROT\u00d3XICOS \u00c9 TEMA DO CAF\u00c9 COM POL\u00cdTICA DESTA QUINTA-FEIRA NO CPTL"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6504"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6504"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6504\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6506,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6504\/revisions\/6506"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6505"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6504"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6504"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6504"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}