{"id":6512,"date":"2019-08-21T10:42:37","date_gmt":"2019-08-21T14:42:37","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=6512"},"modified":"2019-08-21T10:42:37","modified_gmt":"2019-08-21T14:42:37","slug":"xi-semana-da-biologia-a-biologia-e-suas-interfaces-de-02-a-06-de-setembro-de-2019-no-ufms-campus-ii-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/21\/xi-semana-da-biologia-a-biologia-e-suas-interfaces-de-02-a-06-de-setembro-de-2019-no-ufms-campus-ii-2\/","title":{"rendered":"XI Semana da Biologia &#8220;A Biologia e suas interfaces&#8221; de 02 a 06 de setembro de 2019 no UFMS \u2013 Campus II"},"content":{"rendered":"<p>Ser\u00e3o\u00a021 palestras e 10 minicursos de diversos pesquisadores de institui\u00e7\u00f5es renomadas de pesquisa e ensino: AEMS, IFMS, MPEG, UFMS, UFMT, UNESP, UNIP, \u00a0UNOESTE e USP. As\u00a0atividades\u00a0envolvem debates, tend\u00eancias e reflex\u00f5es da Biologia e sua interface com outras \u00e1reas do conhecimento. Haver\u00e1 tamb\u00e9m exposi\u00e7\u00f5es\u00a0e experimentos de ci\u00eancia. Al\u00e9m desses eventos cient\u00edficos, o evento contar\u00e1 com um concurso de fotografias de natureza e vernissage de pinturas de natureza, bem como apresenta\u00e7\u00e3o do Coral da UFMS e Orquestra de Violeiros de Tr\u00eas Lagoas.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Inscri\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser feitas pelo email\u00a0<a href=\"mailto:semabioufmscptl@gmail.com\">semabioufmscptl@gmail.com<\/a> ou pelo docs.google.com (11\u00aa SEMABIO) ou in loco: UFMS \u2013 BIOLOGIA\/LESCAN \u2013 UFMS, CAMPUS II.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Valores:<\/p>\n<ul>\n<li>Estudantes do Ensino M\u00e9dio R$ 15,00 (at\u00e9 o dia 23\/08) e R$ 20,00 (at\u00e9 dia 02\/09);<\/li>\n<li>Estudantes de Gradua\u00e7\u00e3o\/P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o R$ 30,00 (at\u00e9 o dia 23\/08) e R$ 40,00 (at\u00e9 02\/09)<\/li>\n<li>Profissionais: R$ 40,00 (at\u00e9 23\/08) e R$ 50,00 (at\u00e9 dia 02\/09)<\/li>\n<\/ul>\n<p>Forma de pagamento:<\/p>\n<ul>\n<li>Dep\u00f3sito: Banco do Brasil S\/A, Ag. 4351-6, Poupan\u00e7a: 27.633-2, varia\u00e7\u00e3o 51 (em nome de S\u00e9rgio Roberto Posso)<\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Segue programa\u00e7\u00e3o abaixo e para maiores infiorma\u00e7\u00f5es acesse:\u00a0<a href=\"https:\/\/semabioufmscptl.wixsite.com\/semanadabiologia2019\">https:\/\/semabioufmscptl.wixsite.com\/semanadabiologia2019<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/semabioufmscptl.wixsite.com\/semanadabiologia2019\/cronograma-de-eventos\"><strong>Programa\u00e7\u00e3o do Evento (Clique aqui)<\/strong><\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ser\u00e3o\u00a021 palestras e 10 minicursos de diversos pesquisadores de institui\u00e7\u00f5es renomadas de pesquisa e ensino: AEMS, IFMS, MPEG, UFMS, UFMT, UNESP, UNIP, \u00a0UNOESTE e USP. As\u00a0atividades\u00a0envolvem debates, tend\u00eancias e reflex\u00f5es da Biologia e sua interface com outras \u00e1reas do conhecimento. Haver\u00e1 tamb\u00e9m exposi\u00e7\u00f5es\u00a0e experimentos de ci\u00eancia. Al\u00e9m desses eventos cient\u00edficos, o evento contar\u00e1 com um [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":360,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>XI Semana da Biologia &quot;A Biologia e suas interfaces&quot; de 02 a 06 de setembro de 2019 no UFMS \u2013 Campus II - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/21\/xi-semana-da-biologia-a-biologia-e-suas-interfaces-de-02-a-06-de-setembro-de-2019-no-ufms-campus-ii-2\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]XI Semana da Biologia &quot;A Biologia e suas interfaces&quot; de 02 a 06 de setembro de 2019 no UFMS \u2013 Campus II[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Ser\u00e3o\u00a021 palestras e 10 minicursos de diversos pesquisadores de institui\u00e7\u00f5es renomadas de pesquisa e ensino: AEMS, IFMS, MPEG, UFMS, UFMT, UNESP, UNIP, \u00a0UNOESTE e USP. As\u00a0atividades\u00a0envolvem debates, tend\u00eancias e reflex\u00f5es da Biologia e sua interface com outras \u00e1reas do conhecimento. Haver\u00e1 tamb\u00e9m exposi\u00e7\u00f5es\u00a0e experimentos de ci\u00eancia. Al\u00e9m desses eventos cient\u00edficos, o evento contar\u00e1 com um [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/21\/xi-semana-da-biologia-a-biologia-e-suas-interfaces-de-02-a-06-de-setembro-de-2019-no-ufms-campus-ii-2\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-08-21T14:42:37+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/09\/cptl-porta.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"738\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"330\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/21\/xi-semana-da-biologia-a-biologia-e-suas-interfaces-de-02-a-06-de-setembro-de-2019-no-ufms-campus-ii-2\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/21\/xi-semana-da-biologia-a-biologia-e-suas-interfaces-de-02-a-06-de-setembro-de-2019-no-ufms-campus-ii-2\/\",\"name\":\"[:pb]XI Semana da Biologia \\\"A Biologia e suas interfaces\\\" de 02 a 06 de setembro de 2019 no UFMS \u2013 Campus II[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-08-21T14:42:37+00:00\",\"dateModified\":\"2019-08-21T14:42:37+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/21\/xi-semana-da-biologia-a-biologia-e-suas-interfaces-de-02-a-06-de-setembro-de-2019-no-ufms-campus-ii-2\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/21\/xi-semana-da-biologia-a-biologia-e-suas-interfaces-de-02-a-06-de-setembro-de-2019-no-ufms-campus-ii-2\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/21\/xi-semana-da-biologia-a-biologia-e-suas-interfaces-de-02-a-06-de-setembro-de-2019-no-ufms-campus-ii-2\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"XI Semana da Biologia &#8220;A Biologia e suas interfaces&#8221; de 02 a 06 de setembro de 2019 no UFMS \u2013 Campus II\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]XI Semana da Biologia \"A Biologia e suas interfaces\" de 02 a 06 de setembro de 2019 no UFMS \u2013 Campus II[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/21\/xi-semana-da-biologia-a-biologia-e-suas-interfaces-de-02-a-06-de-setembro-de-2019-no-ufms-campus-ii-2\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]XI Semana da Biologia \"A Biologia e suas interfaces\" de 02 a 06 de setembro de 2019 no UFMS \u2013 Campus II[:] - CPTL","og_description":"Ser\u00e3o\u00a021 palestras e 10 minicursos de diversos pesquisadores de institui\u00e7\u00f5es renomadas de pesquisa e ensino: AEMS, IFMS, MPEG, UFMS, UFMT, UNESP, UNIP, \u00a0UNOESTE e USP. As\u00a0atividades\u00a0envolvem debates, tend\u00eancias e reflex\u00f5es da Biologia e sua interface com outras \u00e1reas do conhecimento. Haver\u00e1 tamb\u00e9m exposi\u00e7\u00f5es\u00a0e experimentos de ci\u00eancia. Al\u00e9m desses eventos cient\u00edficos, o evento contar\u00e1 com um [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/21\/xi-semana-da-biologia-a-biologia-e-suas-interfaces-de-02-a-06-de-setembro-de-2019-no-ufms-campus-ii-2\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2019-08-21T14:42:37+00:00","og_image":[{"width":738,"height":330,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/09\/cptl-porta.png","type":"image\/png"}],"author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/21\/xi-semana-da-biologia-a-biologia-e-suas-interfaces-de-02-a-06-de-setembro-de-2019-no-ufms-campus-ii-2\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/21\/xi-semana-da-biologia-a-biologia-e-suas-interfaces-de-02-a-06-de-setembro-de-2019-no-ufms-campus-ii-2\/","name":"[:pb]XI Semana da Biologia \"A Biologia e suas interfaces\" de 02 a 06 de setembro de 2019 no UFMS \u2013 Campus II[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2019-08-21T14:42:37+00:00","dateModified":"2019-08-21T14:42:37+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/21\/xi-semana-da-biologia-a-biologia-e-suas-interfaces-de-02-a-06-de-setembro-de-2019-no-ufms-campus-ii-2\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/21\/xi-semana-da-biologia-a-biologia-e-suas-interfaces-de-02-a-06-de-setembro-de-2019-no-ufms-campus-ii-2\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/21\/xi-semana-da-biologia-a-biologia-e-suas-interfaces-de-02-a-06-de-setembro-de-2019-no-ufms-campus-ii-2\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"XI Semana da Biologia &#8220;A Biologia e suas interfaces&#8221; de 02 a 06 de setembro de 2019 no UFMS \u2013 Campus II"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6512"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6512"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6512\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6513,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6512\/revisions\/6513"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/360"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6512"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6512"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6512"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}