{"id":6523,"date":"2019-08-26T08:38:28","date_gmt":"2019-08-26T12:38:28","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=6523"},"modified":"2019-08-26T08:39:19","modified_gmt":"2019-08-26T12:39:19","slug":"projeto-universidade-necessaria-tratara-dos-temas-relativos-a-mineracao-crise-economica-financiamento-da-educacao-da-seguridade-social-e-o-sistema-da-divida-nesta-semana","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/26\/projeto-universidade-necessaria-tratara-dos-temas-relativos-a-mineracao-crise-economica-financiamento-da-educacao-da-seguridade-social-e-o-sistema-da-divida-nesta-semana\/","title":{"rendered":"PROJETO UNIVERSIDADE NECESS\u00c1RIA TRATAR\u00c1 DOS TEMAS RELATIVOS \u00c0 MINERA\u00c7\u00c3O, CRISE ECON\u00d4MICA E OUTROS  NESTA SEMANA"},"content":{"rendered":"<p><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">Confira a Programa\u00e7\u00e3o:<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">DIA 28-8 (QUARTA-FEIRA) \u00e0s 16h &#8211; \u201cOS CASOS DE\u00a0MARIANA, BRUMADINHO E OS ATINGIDOS PELA MINERA\u00c7\u00c3O NO BRASIL\u201d<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">Na semana em que lembramos os sete meses do rompimento da barragem de Brumadinho, vamos nos reunir para discutir um tema central para compreender o Brasil e a Am\u00e9rica Latina no cen\u00e1rio mundial: a minera\u00e7\u00e3o e os atingidos por essa atividade.<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">Um tema pouco debatido pela sociedade e pela Universidade, mas que precisa ser compreendido em seus m\u00faltiplos aspectos como o ambiental, o econ\u00f4mico, o hist\u00f3rico, o da sa\u00fade humana, do trabalho, entre outros.<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">Os convidados:<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">CARLOS BITTENCOURT: \u00e9 graduado em hist\u00f3ria pela Universidade Federal Fluminense (UFF), autor da disserta\u00e7\u00e3o \u201cA corporatiza\u00e7\u00e3o do Territ\u00f3rio de Concei\u00e7\u00e3o do Mato Dentro (MG) pela mineradora Anglo-American: estrat\u00e9gia corporativa e subordina\u00e7\u00e3o do lugar\u201d. Foi pesquisador do Instituto Brasileiro de An\u00e1lise Social e Econ\u00f4mica (Ibase), coordenando o projeto Observat\u00f3rio do Pr\u00e9-sal e da Ind\u00fastria Extrativa Mineral. Atualmente cursa o doutorado no Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o de Ci\u00eancias Sociais em Desenvolvimento, Agricultura e Sociedade da Universidade Federal Rural do Rio de Janeiro e colabora no Comit\u00ea Nacional em Defesa dos Territ\u00f3rios Frente \u00e0 Minera\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">CLAUDIO RIBEIRO LOPES: \u00e9 graduado em Direito, autor da disserta\u00e7\u00e3o \u201cFundamentos, fins e limites da pena nos delitos ambientais\u201d, defendida na Universidade Estadual de Maring\u00e1 e da tese de doutorado: \u201cCativeiros de papel: desertos verdes, papeleiras e conflitos socioambientais na regi\u00e3o de Tr\u00eas Lagoas\/MS\u201d, defendida no Programa de P\u00f3s Gradua\u00e7\u00e3o em Ci\u00eancias Sociais da UFF, coordena grupos de pesquisa e \u00e9 autor de diversos artigos ligados aos temas do Direito Penal, conflitos socioambientais, delitos ambientais, entre outros. \u00c9 Professor do Curso de Direito do CPTL.<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">DIA 29-8 (QUINTA-FEIRA) \u2013 13h30min &#8211; MINICURSO: \u201cOS CORTES NO OR\u00c7AMENTO DA EDUCA\u00c7\u00c3O, A CONTRARREFORMA DA PREVID\u00caNCIA E O SISTEMA DA D\u00cdVIDA\u201d<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">Entre os temas que ser\u00e3o tratados no minicurso:<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">&#8211; Financiamento da educa\u00e7\u00e3o<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">&#8211; Financiamento e problemas da seguridade social<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">&#8211; O que \u00e9 o Sistema da D\u00edvida<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">&#8211; Mecanismos que geram a d\u00edvida p\u00fablica desde a ditadura militar<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">&#8211; PEC 6\/2019 &#8220;Reforma da Previd\u00eancia&#8221;<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">&#8211; Desvincula\u00e7\u00e3o de Receitas da Uni\u00e3o &#8211; DRU (Emenda Constitucional 93)<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">&#8211; Emenda 95 &#8220;Teto de Gastos&#8221;<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">&#8211; Outros projetos de Lei e propostas de Emenda \u00e0 Constitui\u00e7\u00e3o que beneficiam o Sistema da D\u00edvida<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">&#8211; Crise financeira dos estados<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">&#8211; Fatores que levaram \u00e0 crise econ\u00f4mica e alternativas<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">A ministrante \u00e9 Gleice Rodrigues, Arquivista do CPTL e colaboradora da Auditoria Cidad\u00e3 da D\u00edvida.<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">As inscri\u00e7\u00f5es ser\u00e3o no local e ser\u00e1 disponibilizado certificado.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/CArtaz-minicurso-d\u00edvida-1.jpg\" rel=\"lightbox[6523]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-6525\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/CArtaz-minicurso-d\u00edvida-1-300x159.jpg\" alt=\"\" width=\"317\" height=\"168\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/CArtaz-minicurso-d\u00edvida-1-300x159.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/CArtaz-minicurso-d\u00edvida-1-768x406.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/CArtaz-minicurso-d\u00edvida-1-1024x542.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/CArtaz-minicurso-d\u00edvida-1-605x320.jpg 605w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/CArtaz-minicurso-d\u00edvida-1.jpg 1361w\" sizes=\"(max-width: 317px) 100vw, 317px\" \/><\/a><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Confira a Programa\u00e7\u00e3o: DIA 28-8 (QUARTA-FEIRA) \u00e0s 16h &#8211; \u201cOS CASOS DE\u00a0MARIANA, BRUMADINHO E OS ATINGIDOS PELA MINERA\u00c7\u00c3O NO BRASIL\u201d Na semana em que lembramos os sete meses do rompimento da barragem de Brumadinho, vamos nos reunir para discutir um tema central para compreender o Brasil e a Am\u00e9rica Latina no cen\u00e1rio mundial: a minera\u00e7\u00e3o [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":6524,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>PROJETO UNIVERSIDADE NECESS\u00c1RIA TRATAR\u00c1 DOS TEMAS RELATIVOS \u00c0 MINERA\u00c7\u00c3O, CRISE ECON\u00d4MICA E OUTROS NESTA SEMANA - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/26\/projeto-universidade-necessaria-tratara-dos-temas-relativos-a-mineracao-crise-economica-financiamento-da-educacao-da-seguridade-social-e-o-sistema-da-divida-nesta-semana\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]PROJETO UNIVERSIDADE NECESS\u00c1RIA TRATAR\u00c1 DOS TEMAS RELATIVOS \u00c0 MINERA\u00c7\u00c3O, CRISE ECON\u00d4MICA E OUTROS NESTA SEMANA[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Confira a Programa\u00e7\u00e3o: DIA 28-8 (QUARTA-FEIRA) \u00e0s 16h &#8211; \u201cOS CASOS DE\u00a0MARIANA, BRUMADINHO E OS ATINGIDOS PELA MINERA\u00c7\u00c3O NO BRASIL\u201d Na semana em que lembramos os sete meses do rompimento da barragem de Brumadinho, vamos nos reunir para discutir um tema central para compreender o Brasil e a Am\u00e9rica Latina no cen\u00e1rio mundial: a minera\u00e7\u00e3o [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/26\/projeto-universidade-necessaria-tratara-dos-temas-relativos-a-mineracao-crise-economica-financiamento-da-educacao-da-seguridade-social-e-o-sistema-da-divida-nesta-semana\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-08-26T12:38:28+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-08-26T12:39:19+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/Cartaz-minera\u00e7\u00e3o.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"987\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"570\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/26\/projeto-universidade-necessaria-tratara-dos-temas-relativos-a-mineracao-crise-economica-financiamento-da-educacao-da-seguridade-social-e-o-sistema-da-divida-nesta-semana\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/26\/projeto-universidade-necessaria-tratara-dos-temas-relativos-a-mineracao-crise-economica-financiamento-da-educacao-da-seguridade-social-e-o-sistema-da-divida-nesta-semana\/\",\"name\":\"[:pb]PROJETO UNIVERSIDADE NECESS\u00c1RIA TRATAR\u00c1 DOS TEMAS RELATIVOS \u00c0 MINERA\u00c7\u00c3O, CRISE ECON\u00d4MICA E OUTROS NESTA SEMANA[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-08-26T12:38:28+00:00\",\"dateModified\":\"2019-08-26T12:39:19+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/26\/projeto-universidade-necessaria-tratara-dos-temas-relativos-a-mineracao-crise-economica-financiamento-da-educacao-da-seguridade-social-e-o-sistema-da-divida-nesta-semana\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/26\/projeto-universidade-necessaria-tratara-dos-temas-relativos-a-mineracao-crise-economica-financiamento-da-educacao-da-seguridade-social-e-o-sistema-da-divida-nesta-semana\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/26\/projeto-universidade-necessaria-tratara-dos-temas-relativos-a-mineracao-crise-economica-financiamento-da-educacao-da-seguridade-social-e-o-sistema-da-divida-nesta-semana\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"PROJETO UNIVERSIDADE NECESS\u00c1RIA TRATAR\u00c1 DOS TEMAS RELATIVOS \u00c0 MINERA\u00c7\u00c3O, CRISE ECON\u00d4MICA E OUTROS NESTA SEMANA\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]PROJETO UNIVERSIDADE NECESS\u00c1RIA TRATAR\u00c1 DOS TEMAS RELATIVOS \u00c0 MINERA\u00c7\u00c3O, CRISE ECON\u00d4MICA E OUTROS NESTA SEMANA[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/26\/projeto-universidade-necessaria-tratara-dos-temas-relativos-a-mineracao-crise-economica-financiamento-da-educacao-da-seguridade-social-e-o-sistema-da-divida-nesta-semana\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]PROJETO UNIVERSIDADE NECESS\u00c1RIA TRATAR\u00c1 DOS TEMAS RELATIVOS \u00c0 MINERA\u00c7\u00c3O, CRISE ECON\u00d4MICA E OUTROS NESTA SEMANA[:] - CPTL","og_description":"Confira a Programa\u00e7\u00e3o: DIA 28-8 (QUARTA-FEIRA) \u00e0s 16h &#8211; \u201cOS CASOS DE\u00a0MARIANA, BRUMADINHO E OS ATINGIDOS PELA MINERA\u00c7\u00c3O NO BRASIL\u201d Na semana em que lembramos os sete meses do rompimento da barragem de Brumadinho, vamos nos reunir para discutir um tema central para compreender o Brasil e a Am\u00e9rica Latina no cen\u00e1rio mundial: a minera\u00e7\u00e3o [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/26\/projeto-universidade-necessaria-tratara-dos-temas-relativos-a-mineracao-crise-economica-financiamento-da-educacao-da-seguridade-social-e-o-sistema-da-divida-nesta-semana\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2019-08-26T12:38:28+00:00","article_modified_time":"2019-08-26T12:39:19+00:00","og_image":[{"width":987,"height":570,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/Cartaz-minera\u00e7\u00e3o.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/26\/projeto-universidade-necessaria-tratara-dos-temas-relativos-a-mineracao-crise-economica-financiamento-da-educacao-da-seguridade-social-e-o-sistema-da-divida-nesta-semana\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/26\/projeto-universidade-necessaria-tratara-dos-temas-relativos-a-mineracao-crise-economica-financiamento-da-educacao-da-seguridade-social-e-o-sistema-da-divida-nesta-semana\/","name":"[:pb]PROJETO UNIVERSIDADE NECESS\u00c1RIA TRATAR\u00c1 DOS TEMAS RELATIVOS \u00c0 MINERA\u00c7\u00c3O, CRISE ECON\u00d4MICA E OUTROS NESTA SEMANA[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2019-08-26T12:38:28+00:00","dateModified":"2019-08-26T12:39:19+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/26\/projeto-universidade-necessaria-tratara-dos-temas-relativos-a-mineracao-crise-economica-financiamento-da-educacao-da-seguridade-social-e-o-sistema-da-divida-nesta-semana\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/26\/projeto-universidade-necessaria-tratara-dos-temas-relativos-a-mineracao-crise-economica-financiamento-da-educacao-da-seguridade-social-e-o-sistema-da-divida-nesta-semana\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/26\/projeto-universidade-necessaria-tratara-dos-temas-relativos-a-mineracao-crise-economica-financiamento-da-educacao-da-seguridade-social-e-o-sistema-da-divida-nesta-semana\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"PROJETO UNIVERSIDADE NECESS\u00c1RIA TRATAR\u00c1 DOS TEMAS RELATIVOS \u00c0 MINERA\u00c7\u00c3O, CRISE ECON\u00d4MICA E OUTROS NESTA SEMANA"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6523"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6523"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6523\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6527,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6523\/revisions\/6527"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6524"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6523"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6523"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6523"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}