{"id":6535,"date":"2019-08-27T07:46:37","date_gmt":"2019-08-27T11:46:37","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=6535"},"modified":"2019-08-27T07:48:48","modified_gmt":"2019-08-27T11:48:48","slug":"resultado-final-da-selecao-de-academicos-para-o-programa-de-monitoria","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/27\/resultado-final-da-selecao-de-academicos-para-o-programa-de-monitoria\/","title":{"rendered":"RESULTADO FINAL DA SELE\u00c7\u00c3O DE ACAD\u00caMICOS PARA O  PROGRAMA DE  MONITORIA"},"content":{"rendered":"<p>Segue abaixo o link para o edital referente ao resultado final do processo de monitoria 2018.2<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/97-RESULTADO-FINAL-MONITORIA-2019.2-1.pdf\">97 RESULTADO FINAL MONITORIA 2019.2<\/a><\/p>\n<p>O per\u00edodo de entrega da documenta\u00e7\u00e3o, na Secretaria de Apoio Pedag\u00f3gico\/CPTL,\u00a0 foi estendido das\u00a0 7h30 \u00e0s 10h30 do dia 27-08-2019. Os documentos a serem entregues s\u00e3o os listados abaixo:<\/p>\n<p>a) Requerimento de Inscri\u00e7\u00e3o e Termo de Compromisso<\/p>\n<p>devidamente preenchido (Anexo I);<\/p>\n<p>b) C\u00f3pia da Carteira de Identidade ou do passaporte, se<\/p>\n<p>estrangeiro;<\/p>\n<p>c) C\u00f3pia do Cart\u00e3o do CPF;<br \/>\nd) C\u00f3pia da frente do cart\u00e3o da conta banc\u00e1ria (Categoria<\/p>\n<p>bolsista);<\/p>\n<p>e) Hist\u00f3rico Escolar atualizado at\u00e9 2019-1;<br \/>\nf) PAM (Plano de Atividades de Monitoria), preenchido e<\/p>\n<p>assinado (Anexo II); e<\/p>\n<p>g) Termo(s) de desist\u00eancia &#8211; caso n\u00e3o seja o 1o classificado.<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Segue abaixo o link para o edital referente ao resultado final do processo de monitoria 2018.2 97 RESULTADO FINAL MONITORIA 2019.2 O per\u00edodo de entrega da documenta\u00e7\u00e3o, na Secretaria de Apoio Pedag\u00f3gico\/CPTL,\u00a0 foi estendido das\u00a0 7h30 \u00e0s 10h30 do dia 27-08-2019. Os documentos a serem entregues s\u00e3o os listados abaixo: a) Requerimento de Inscri\u00e7\u00e3o e [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":6461,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>RESULTADO FINAL DA SELE\u00c7\u00c3O DE ACAD\u00caMICOS PARA O PROGRAMA DE MONITORIA  - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/27\/resultado-final-da-selecao-de-academicos-para-o-programa-de-monitoria\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]RESULTADO FINAL DA SELE\u00c7\u00c3O DE ACAD\u00caMICOS PARA O PROGRAMA DE MONITORIA [:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Segue abaixo o link para o edital referente ao resultado final do processo de monitoria 2018.2 97 RESULTADO FINAL MONITORIA 2019.2 O per\u00edodo de entrega da documenta\u00e7\u00e3o, na Secretaria de Apoio Pedag\u00f3gico\/CPTL,\u00a0 foi estendido das\u00a0 7h30 \u00e0s 10h30 do dia 27-08-2019. Os documentos a serem entregues s\u00e3o os listados abaixo: a) Requerimento de Inscri\u00e7\u00e3o e [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/27\/resultado-final-da-selecao-de-academicos-para-o-programa-de-monitoria\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-08-27T11:46:37+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-08-27T11:48:48+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/Minha-publica\u00e7\u00e3o-14.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/27\/resultado-final-da-selecao-de-academicos-para-o-programa-de-monitoria\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/27\/resultado-final-da-selecao-de-academicos-para-o-programa-de-monitoria\/\",\"name\":\"[:pb]RESULTADO FINAL DA SELE\u00c7\u00c3O DE ACAD\u00caMICOS PARA O PROGRAMA DE MONITORIA [:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-08-27T11:46:37+00:00\",\"dateModified\":\"2019-08-27T11:48:48+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/27\/resultado-final-da-selecao-de-academicos-para-o-programa-de-monitoria\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/27\/resultado-final-da-selecao-de-academicos-para-o-programa-de-monitoria\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/27\/resultado-final-da-selecao-de-academicos-para-o-programa-de-monitoria\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"RESULTADO FINAL DA SELE\u00c7\u00c3O DE ACAD\u00caMICOS PARA O PROGRAMA DE MONITORIA\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]RESULTADO FINAL DA SELE\u00c7\u00c3O DE ACAD\u00caMICOS PARA O PROGRAMA DE MONITORIA [:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/27\/resultado-final-da-selecao-de-academicos-para-o-programa-de-monitoria\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]RESULTADO FINAL DA SELE\u00c7\u00c3O DE ACAD\u00caMICOS PARA O PROGRAMA DE MONITORIA [:] - CPTL","og_description":"Segue abaixo o link para o edital referente ao resultado final do processo de monitoria 2018.2 97 RESULTADO FINAL MONITORIA 2019.2 O per\u00edodo de entrega da documenta\u00e7\u00e3o, na Secretaria de Apoio Pedag\u00f3gico\/CPTL,\u00a0 foi estendido das\u00a0 7h30 \u00e0s 10h30 do dia 27-08-2019. Os documentos a serem entregues s\u00e3o os listados abaixo: a) Requerimento de Inscri\u00e7\u00e3o e [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/27\/resultado-final-da-selecao-de-academicos-para-o-programa-de-monitoria\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2019-08-27T11:46:37+00:00","article_modified_time":"2019-08-27T11:48:48+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":1080,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/Minha-publica\u00e7\u00e3o-14.png","type":"image\/png"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/27\/resultado-final-da-selecao-de-academicos-para-o-programa-de-monitoria\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/27\/resultado-final-da-selecao-de-academicos-para-o-programa-de-monitoria\/","name":"[:pb]RESULTADO FINAL DA SELE\u00c7\u00c3O DE ACAD\u00caMICOS PARA O PROGRAMA DE MONITORIA [:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2019-08-27T11:46:37+00:00","dateModified":"2019-08-27T11:48:48+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/27\/resultado-final-da-selecao-de-academicos-para-o-programa-de-monitoria\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/27\/resultado-final-da-selecao-de-academicos-para-o-programa-de-monitoria\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/08\/27\/resultado-final-da-selecao-de-academicos-para-o-programa-de-monitoria\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"RESULTADO FINAL DA SELE\u00c7\u00c3O DE ACAD\u00caMICOS PARA O PROGRAMA DE MONITORIA"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6535"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6535"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6535\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6538,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6535\/revisions\/6538"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6461"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6535"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6535"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6535"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}