{"id":6560,"date":"2019-09-02T07:52:34","date_gmt":"2019-09-02T11:52:34","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=6560"},"modified":"2019-09-02T07:52:34","modified_gmt":"2019-09-02T11:52:34","slug":"a-conjuntura-da-america-latina","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/02\/a-conjuntura-da-america-latina\/","title":{"rendered":"A CONJUNTURA DA AM\u00c9RICA LATINA"},"content":{"rendered":"<p><\/p>\n<p class=\"m_-7200571871704484031ydpc5d84cc8yiv5389742113ydpa1b2eeemsonormal\">O Projeto Universidade Necess\u00e1ria convida para uma palestra sobre situa\u00e7\u00e3o dos pa\u00edses da Am\u00e9rica Latina, que ocorrer\u00e1 na quarta-feira, dia 4-9. O convidado para tratar do assunto \u00e9 o Professor Nildo Ouriques,\u00a0Titular do Departamento de Economia e Rela\u00e7\u00f5es Internacionais da Universidade Federal de Santa Catarina (UFSC) onde tamb\u00e9m preside o Instituto de Estudos Latino-Americanos (Iela). Possui doutorado em Economia pela Universidade Nacional Aut\u00f4noma Do M\u00e9xico e P\u00f3s-Doutorado pela Universidade de Buenos Aires. Atuou na Divis\u00e3o de Pesquisa do Banco Central da Venezuela e j\u00e1 ministrou cursos sobre o pensamento cr\u00edtico na Universidade Nacional de Tucum\u00e1n (Argentina), na Universidade Nacional Aut\u00f4noma do M\u00e9xico (UNAM), na Universidade Bolivariana (Venezuela), na Universidade Sim\u00f3n Bol\u00edvar de Quito (Equador), na Universidade de Padova (It\u00e1lia) e em diversas universidades brasileiras. Pesquisa os temas relacionados \u00e0 Economia, atuando principalmente na an\u00e1lise das transforma\u00e7\u00f5es do capitalismo contempor\u00e2neo, a depend\u00eancia dos pa\u00edses latino-americanos, a rela\u00e7\u00e3o entre o marxismo e o nacionalismo, assim como o capitalismo dependente rent\u00edstico na Am\u00e9rica Latina.<b>\u00a0<\/b>E autor ou organizador de diversos livros entre eles \u201cNa\u00e7\u00f5es e nacionalismos na Am\u00e9rica Latina\u201d, \u201cOs 500 anos: a conquista intermin\u00e1vel\u201d, \u201cRa\u00edzes no Libertador: Bolivarianismo e poder popular na Venezuela, \u201cO colapso do figurino franc\u00eas: cr\u00edtica \u00e0s ci\u00eancias sociais no Brasil\u201d, \u201cCr\u00edtica \u00e0 raz\u00e3o acad\u00eamica\u201d \u2013 volumes I e II e respons\u00e1vel pela publica\u00e7\u00e3o no Brasil dos livros \u201cO capitalismo dependente latino-americano\u201d, de V\u00e2nia Bambirra e \u201cSubdesenvolvimento e revolu\u00e7\u00e3o\u201d, de Ruy Mauro Marini. O professor ir\u00e1 conversar conosco por videoconfer\u00eancia.<\/p>\n<p class=\"m_-7200571871704484031ydpc5d84cc8yiv5389742113ydpa1b2eeemsonormal\">\u00a0Aten\u00e7\u00e3o para o novo local e hor\u00e1rio: Anfiteatro da Unidade III (\u201cMatem\u00e1tica\u201d), \u00e0s 16h do dia 4-9 (quarta-feira).<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O Projeto Universidade Necess\u00e1ria convida para uma palestra sobre situa\u00e7\u00e3o dos pa\u00edses da Am\u00e9rica Latina, que ocorrer\u00e1 na quarta-feira, dia 4-9. O convidado para tratar do assunto \u00e9 o Professor Nildo Ouriques,\u00a0Titular do Departamento de Economia e Rela\u00e7\u00f5es Internacionais da Universidade Federal de Santa Catarina (UFSC) onde tamb\u00e9m preside o Instituto de Estudos Latino-Americanos (Iela). [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":6561,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>A CONJUNTURA DA AM\u00c9RICA LATINA - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/02\/a-conjuntura-da-america-latina\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]A CONJUNTURA DA AM\u00c9RICA LATINA[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O Projeto Universidade Necess\u00e1ria convida para uma palestra sobre situa\u00e7\u00e3o dos pa\u00edses da Am\u00e9rica Latina, que ocorrer\u00e1 na quarta-feira, dia 4-9. O convidado para tratar do assunto \u00e9 o Professor Nildo Ouriques,\u00a0Titular do Departamento de Economia e Rela\u00e7\u00f5es Internacionais da Universidade Federal de Santa Catarina (UFSC) onde tamb\u00e9m preside o Instituto de Estudos Latino-Americanos (Iela). [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/02\/a-conjuntura-da-america-latina\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-09-02T11:52:34+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/Nildo.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"987\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"570\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/02\/a-conjuntura-da-america-latina\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/02\/a-conjuntura-da-america-latina\/\",\"name\":\"[:pb]A CONJUNTURA DA AM\u00c9RICA LATINA[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-09-02T11:52:34+00:00\",\"dateModified\":\"2019-09-02T11:52:34+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/02\/a-conjuntura-da-america-latina\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/02\/a-conjuntura-da-america-latina\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/02\/a-conjuntura-da-america-latina\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"A CONJUNTURA DA AM\u00c9RICA LATINA\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]A CONJUNTURA DA AM\u00c9RICA LATINA[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/02\/a-conjuntura-da-america-latina\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]A CONJUNTURA DA AM\u00c9RICA LATINA[:] - CPTL","og_description":"O Projeto Universidade Necess\u00e1ria convida para uma palestra sobre situa\u00e7\u00e3o dos pa\u00edses da Am\u00e9rica Latina, que ocorrer\u00e1 na quarta-feira, dia 4-9. O convidado para tratar do assunto \u00e9 o Professor Nildo Ouriques,\u00a0Titular do Departamento de Economia e Rela\u00e7\u00f5es Internacionais da Universidade Federal de Santa Catarina (UFSC) onde tamb\u00e9m preside o Instituto de Estudos Latino-Americanos (Iela). [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/02\/a-conjuntura-da-america-latina\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2019-09-02T11:52:34+00:00","og_image":[{"width":987,"height":570,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/Nildo.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/02\/a-conjuntura-da-america-latina\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/02\/a-conjuntura-da-america-latina\/","name":"[:pb]A CONJUNTURA DA AM\u00c9RICA LATINA[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2019-09-02T11:52:34+00:00","dateModified":"2019-09-02T11:52:34+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/02\/a-conjuntura-da-america-latina\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/02\/a-conjuntura-da-america-latina\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/02\/a-conjuntura-da-america-latina\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"A CONJUNTURA DA AM\u00c9RICA LATINA"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6560"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6560"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6560\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6562,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6560\/revisions\/6562"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6561"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6560"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6560"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6560"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}