{"id":6589,"date":"2019-09-02T22:24:24","date_gmt":"2019-09-03T02:24:24","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=6589"},"modified":"2019-09-02T22:26:04","modified_gmt":"2019-09-03T02:26:04","slug":"bate-papo-empresarial-com-a-ambev-17-set-19h","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/02\/bate-papo-empresarial-com-a-ambev-17-set-19h\/","title":{"rendered":"BATE PAPO EMPRESARIAL COM A AMBEV &#8211; 17\/09 &#8211; 19:00 &#8211; VAGAS LIMITADAS!"},"content":{"rendered":"<p>Voc\u00ea conhece a Cervejaria Ambev? J\u00e1 pensou em estagiar nela?<\/p>\n<p>L\u00edder entre as cervejarias da Am\u00e9rica Latina, a Ambev trabalha com as principais marcas de bebidas em 17 pa\u00edses, al\u00e9m de ser uma das Melhores Empresas para Trabalhar em 2015, no ranking da revista VOC\u00ca S\/A.<\/p>\n<p>Pensando no qu\u00e3o importante \u00e9 para n\u00f3s o desenvolvimento, a Factiva Consultoria fechou\u00a0essa incr\u00edvel parceria com essa empresa t\u00e3o almejada por todos para iniciar sua vida profissional.<br \/>\nN\u00e3o perca essa oportunidade, ser\u00e1 um dia incr\u00edvel para falarmos tudo sobre a empresa e sobre como funciona seu programa de est\u00e1gio!<\/p>\n<p>Lembrando que as inscri\u00e7\u00f5es s\u00e3o limitadas e GRATUITAS!!<\/p>\n<p>(Com emiss\u00e3o de certificado)<\/p>\n<p>Data: 17\/09\/2019<br \/>\nHor\u00e1rio: 19:00 hr<br \/>\nLocal: UFMS CPTL\u00a0II- Anfiteatro da Geografia<br \/>\nInscri\u00e7\u00f5es:\u00a0<a href=\"https:\/\/forms.gle\/bzdfTN9ftuKoGyCg7\">https:\/\/forms.gle\/bzdfTN9ftuKoGyCg7<\/a><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Voc\u00ea conhece a Cervejaria Ambev? J\u00e1 pensou em estagiar nela? L\u00edder entre as cervejarias da Am\u00e9rica Latina, a Ambev trabalha com as principais marcas de bebidas em 17 pa\u00edses, al\u00e9m de ser uma das Melhores Empresas para Trabalhar em 2015, no ranking da revista VOC\u00ca S\/A. Pensando no qu\u00e3o importante \u00e9 para n\u00f3s o desenvolvimento, [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":35239,"featured_media":6590,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>BATE PAPO EMPRESARIAL COM A AMBEV - 17\/09 - 19:00 - VAGAS LIMITADAS! - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/02\/bate-papo-empresarial-com-a-ambev-17-set-19h\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]BATE PAPO EMPRESARIAL COM A AMBEV - 17\/09 - 19:00 - VAGAS LIMITADAS![:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Voc\u00ea conhece a Cervejaria Ambev? J\u00e1 pensou em estagiar nela? L\u00edder entre as cervejarias da Am\u00e9rica Latina, a Ambev trabalha com as principais marcas de bebidas em 17 pa\u00edses, al\u00e9m de ser uma das Melhores Empresas para Trabalhar em 2015, no ranking da revista VOC\u00ca S\/A. Pensando no qu\u00e3o importante \u00e9 para n\u00f3s o desenvolvimento, [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/02\/bate-papo-empresarial-com-a-ambev-17-set-19h\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-09-03T02:24:24+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-09-03T02:26:04+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/batepapoambev.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"788\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"tayloreto\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"tayloreto\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/02\/bate-papo-empresarial-com-a-ambev-17-set-19h\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/02\/bate-papo-empresarial-com-a-ambev-17-set-19h\/\",\"name\":\"[:pb]BATE PAPO EMPRESARIAL COM A AMBEV - 17\/09 - 19:00 - VAGAS LIMITADAS![:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-09-03T02:24:24+00:00\",\"dateModified\":\"2019-09-03T02:26:04+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8e51c66ca4e81437acc7e0eed3782cb3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/02\/bate-papo-empresarial-com-a-ambev-17-set-19h\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/02\/bate-papo-empresarial-com-a-ambev-17-set-19h\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/02\/bate-papo-empresarial-com-a-ambev-17-set-19h\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"BATE PAPO EMPRESARIAL COM A AMBEV &#8211; 17\/09 &#8211; 19:00 &#8211; VAGAS LIMITADAS!\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8e51c66ca4e81437acc7e0eed3782cb3\",\"name\":\"tayloreto\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/42522a57d34d4bd3d23af6ca10bdf5aa?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/42522a57d34d4bd3d23af6ca10bdf5aa?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"tayloreto\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/tayloreto\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]BATE PAPO EMPRESARIAL COM A AMBEV - 17\/09 - 19:00 - VAGAS LIMITADAS![:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/02\/bate-papo-empresarial-com-a-ambev-17-set-19h\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]BATE PAPO EMPRESARIAL COM A AMBEV - 17\/09 - 19:00 - VAGAS LIMITADAS![:] - CPTL","og_description":"Voc\u00ea conhece a Cervejaria Ambev? J\u00e1 pensou em estagiar nela? L\u00edder entre as cervejarias da Am\u00e9rica Latina, a Ambev trabalha com as principais marcas de bebidas em 17 pa\u00edses, al\u00e9m de ser uma das Melhores Empresas para Trabalhar em 2015, no ranking da revista VOC\u00ca S\/A. Pensando no qu\u00e3o importante \u00e9 para n\u00f3s o desenvolvimento, [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/02\/bate-papo-empresarial-com-a-ambev-17-set-19h\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2019-09-03T02:24:24+00:00","article_modified_time":"2019-09-03T02:26:04+00:00","og_image":[{"width":940,"height":788,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/batepapoambev.png","type":"image\/png"}],"author":"tayloreto","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"tayloreto","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/02\/bate-papo-empresarial-com-a-ambev-17-set-19h\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/02\/bate-papo-empresarial-com-a-ambev-17-set-19h\/","name":"[:pb]BATE PAPO EMPRESARIAL COM A AMBEV - 17\/09 - 19:00 - VAGAS LIMITADAS![:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2019-09-03T02:24:24+00:00","dateModified":"2019-09-03T02:26:04+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8e51c66ca4e81437acc7e0eed3782cb3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/02\/bate-papo-empresarial-com-a-ambev-17-set-19h\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/02\/bate-papo-empresarial-com-a-ambev-17-set-19h\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/02\/bate-papo-empresarial-com-a-ambev-17-set-19h\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"BATE PAPO EMPRESARIAL COM A AMBEV &#8211; 17\/09 &#8211; 19:00 &#8211; VAGAS LIMITADAS!"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8e51c66ca4e81437acc7e0eed3782cb3","name":"tayloreto","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/42522a57d34d4bd3d23af6ca10bdf5aa?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/42522a57d34d4bd3d23af6ca10bdf5aa?s=96&d=mm&r=g","caption":"tayloreto"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/tayloreto\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6589"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/35239"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6589"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6589\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6593,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6589\/revisions\/6593"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6590"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6589"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6589"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6589"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}