{"id":6595,"date":"2019-09-03T10:59:13","date_gmt":"2019-09-03T14:59:13","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=6595"},"modified":"2019-09-27T11:15:07","modified_gmt":"2019-09-27T15:15:07","slug":"semana-da-matematica-2019","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/03\/semana-da-matematica-2019\/","title":{"rendered":"SEMANA DA MATEM\u00c1TICA 2019"},"content":{"rendered":"<p>O Comit\u00ea de Organiza\u00e7\u00e3o da Semana Acad\u00eamica de Matem\u00e1tica UFMS\/CPTL 2019 convida a todos para a\u00a0 Semana Acad\u00eamica de Matem\u00e1tica UFMS\/CPTL 2019, que correr\u00e1 de\u00a0 1 a 4 de outubro\u00a0 . O evento visa integrar os acad\u00eamicos\u00a0 de gradua\u00e7\u00e3o, p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o e docentes, al\u00e9m de discutir vertentes da Matem\u00e1tica .<\/p>\n<p>A programa\u00e7\u00e3o contar\u00e1 com palestras, exposi\u00e7\u00f5es, minicursos, oficinas, mesa redonda e apresenta\u00e7\u00f5es de trabalhos e \u00e9 aberta aos\u00a0 estudantes e professores de cursos que utilizem matem\u00e1tica para resolver e entender problemas em qualquer \u00e1rea do conhecimento.<\/p>\n<p>Podem participar tamb\u00e9m alunos e professores da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, proporcionando a integra\u00e7\u00e3o entre escola e Universidade, embasada na tr\u00edade de pesquisa, ensino e extens\u00e3o.<\/p>\n<p>Mais informa\u00e7\u00f5es ser\u00e3o disponibilizadas em breves, contudo \u00e9 necess\u00e1rio realizar a inscri\u00e7\u00e3o, gratuita e aberta aos professores e alunos de gradua\u00e7\u00e3o, al\u00e9m da\u00a0 rede p\u00fablica e privada na plataforma\u00a0 Even3 pelo link : &lt;https:\/\/www.even3.com.br\/semat2019&gt;<\/p>\n<p>O prazo para envio\u00a0 de trabalhos nas modalidades Banner e Comunica\u00e7\u00e3o Oral est\u00e1 aberto e deve ser indicado pelo autor ao enviar o\u00a0 Resumo Expandido, esse ultimo possui modelos exemplificativos\u00a0 na\u00a0 plataforma Even3 em \u201e\u201fsubmiss\u00f5es\u201e&#8221; e no site do evento, na aba &#8220;Submiss\u00e3o de Trabalhos&#8221;. A apresenta\u00e7\u00e3o de trabalhos est\u00e1 condicionada a aprova\u00e7\u00e3o do Comit\u00ea Cient\u00edfico.<\/p>\n<p>Mais informa\u00e7\u00f5es ou\u00a0 d\u00favidas, basta enviar um e-mail para:\u00a0 sematcptl19@gmail.com<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-27-at-10.44.22.jpeg\" rel=\"lightbox[6595]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-6786\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-27-at-10.44.22-300x212.jpeg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"212\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-27-at-10.44.22-300x212.jpeg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-27-at-10.44.22-768x543.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-27-at-10.44.22-1024x724.jpeg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-27-at-10.44.22-453x320.jpeg 453w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-27-at-10.44.22.jpeg 1280w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O Comit\u00ea de Organiza\u00e7\u00e3o da Semana Acad\u00eamica de Matem\u00e1tica UFMS\/CPTL 2019 convida a todos para a\u00a0 Semana Acad\u00eamica de Matem\u00e1tica UFMS\/CPTL 2019, que correr\u00e1 de\u00a0 1 a 4 de outubro\u00a0 . O evento visa integrar os acad\u00eamicos\u00a0 de gradua\u00e7\u00e3o, p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o e docentes, al\u00e9m de discutir vertentes da Matem\u00e1tica . A programa\u00e7\u00e3o contar\u00e1 com palestras, exposi\u00e7\u00f5es, [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":6596,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>SEMANA DA MATEM\u00c1TICA 2019  - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/03\/semana-da-matematica-2019\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]SEMANA DA MATEM\u00c1TICA 2019 [:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O Comit\u00ea de Organiza\u00e7\u00e3o da Semana Acad\u00eamica de Matem\u00e1tica UFMS\/CPTL 2019 convida a todos para a\u00a0 Semana Acad\u00eamica de Matem\u00e1tica UFMS\/CPTL 2019, que correr\u00e1 de\u00a0 1 a 4 de outubro\u00a0 . O evento visa integrar os acad\u00eamicos\u00a0 de gradua\u00e7\u00e3o, p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o e docentes, al\u00e9m de discutir vertentes da Matem\u00e1tica . A programa\u00e7\u00e3o contar\u00e1 com palestras, exposi\u00e7\u00f5es, [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/03\/semana-da-matematica-2019\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-09-03T14:59:13+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-09-27T15:15:07+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-02-at-17.08.25.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"905\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/03\/semana-da-matematica-2019\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/03\/semana-da-matematica-2019\/\",\"name\":\"[:pb]SEMANA DA MATEM\u00c1TICA 2019 [:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-09-03T14:59:13+00:00\",\"dateModified\":\"2019-09-27T15:15:07+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/03\/semana-da-matematica-2019\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/03\/semana-da-matematica-2019\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/03\/semana-da-matematica-2019\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"SEMANA DA MATEM\u00c1TICA 2019\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]SEMANA DA MATEM\u00c1TICA 2019 [:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/03\/semana-da-matematica-2019\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]SEMANA DA MATEM\u00c1TICA 2019 [:] - CPTL","og_description":"O Comit\u00ea de Organiza\u00e7\u00e3o da Semana Acad\u00eamica de Matem\u00e1tica UFMS\/CPTL 2019 convida a todos para a\u00a0 Semana Acad\u00eamica de Matem\u00e1tica UFMS\/CPTL 2019, que correr\u00e1 de\u00a0 1 a 4 de outubro\u00a0 . O evento visa integrar os acad\u00eamicos\u00a0 de gradua\u00e7\u00e3o, p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o e docentes, al\u00e9m de discutir vertentes da Matem\u00e1tica . A programa\u00e7\u00e3o contar\u00e1 com palestras, exposi\u00e7\u00f5es, [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/03\/semana-da-matematica-2019\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2019-09-03T14:59:13+00:00","article_modified_time":"2019-09-27T15:15:07+00:00","og_image":[{"width":905,"height":1280,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-02-at-17.08.25.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/03\/semana-da-matematica-2019\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/03\/semana-da-matematica-2019\/","name":"[:pb]SEMANA DA MATEM\u00c1TICA 2019 [:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2019-09-03T14:59:13+00:00","dateModified":"2019-09-27T15:15:07+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/03\/semana-da-matematica-2019\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/03\/semana-da-matematica-2019\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/03\/semana-da-matematica-2019\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"SEMANA DA MATEM\u00c1TICA 2019"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6595"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6595"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6595\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6787,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6595\/revisions\/6787"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6596"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6595"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6595"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6595"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}