{"id":6632,"date":"2019-09-04T13:23:48","date_gmt":"2019-09-04T17:23:48","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=6632"},"modified":"2019-09-04T13:23:48","modified_gmt":"2019-09-04T17:23:48","slug":"cancelamento-de-oficina-a-importancia-da-dimensao-social-para-o-alcance-do-sucesso-profissional","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/04\/cancelamento-de-oficina-a-importancia-da-dimensao-social-para-o-alcance-do-sucesso-profissional\/","title":{"rendered":"CANCELAMENTO DE OFICINA &#8211; &#8220;A import\u00e2ncia da dimens\u00e3o social para o alcance do sucesso profissional&#8221;"},"content":{"rendered":"<p>Prezados (as) acad\u00eamicos(as),<\/p>\n<p>Informamos que a oficina &#8220;A import\u00e2ncia da dimens\u00e3o social para o alcance do sucesso profissional&#8221; que estava programada para acontecer na pr\u00f3xima sexta-feira, 30\/08, na Secae,\u00a0foi cancelada.<\/p>\n<p>Oportunamente divulgaremos nova data.<\/p>\n<p>Atenciosamente,<\/p>\n<p>Equipe Secae\/CPTL<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Prezados (as) acad\u00eamicos(as), Informamos que a oficina &#8220;A import\u00e2ncia da dimens\u00e3o social para o alcance do sucesso profissional&#8221; que estava programada para acontecer na pr\u00f3xima sexta-feira, 30\/08, na Secae,\u00a0foi cancelada. Oportunamente divulgaremos nova data. Atenciosamente, Equipe Secae\/CPTL<\/p>\n","protected":false},"author":3396,"featured_media":5821,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>CANCELAMENTO DE OFICINA - &quot;A import\u00e2ncia da dimens\u00e3o social para o alcance do sucesso profissional&quot; - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/04\/cancelamento-de-oficina-a-importancia-da-dimensao-social-para-o-alcance-do-sucesso-profissional\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]CANCELAMENTO DE OFICINA - &quot;A import\u00e2ncia da dimens\u00e3o social para o alcance do sucesso profissional&quot;[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Prezados (as) acad\u00eamicos(as), Informamos que a oficina &#8220;A import\u00e2ncia da dimens\u00e3o social para o alcance do sucesso profissional&#8221; que estava programada para acontecer na pr\u00f3xima sexta-feira, 30\/08, na Secae,\u00a0foi cancelada. Oportunamente divulgaremos nova data. Atenciosamente, Equipe Secae\/CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/04\/cancelamento-de-oficina-a-importancia-da-dimensao-social-para-o-alcance-do-sucesso-profissional\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-09-04T17:23:48+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/CPTL-1024x644.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"644\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Rafael Rossi\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Rafael Rossi\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/04\/cancelamento-de-oficina-a-importancia-da-dimensao-social-para-o-alcance-do-sucesso-profissional\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/04\/cancelamento-de-oficina-a-importancia-da-dimensao-social-para-o-alcance-do-sucesso-profissional\/\",\"name\":\"[:pb]CANCELAMENTO DE OFICINA - \\\"A import\u00e2ncia da dimens\u00e3o social para o alcance do sucesso profissional\\\"[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-09-04T17:23:48+00:00\",\"dateModified\":\"2019-09-04T17:23:48+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/25c893a11d2687333724cc9f4c675e26\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/04\/cancelamento-de-oficina-a-importancia-da-dimensao-social-para-o-alcance-do-sucesso-profissional\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/04\/cancelamento-de-oficina-a-importancia-da-dimensao-social-para-o-alcance-do-sucesso-profissional\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/04\/cancelamento-de-oficina-a-importancia-da-dimensao-social-para-o-alcance-do-sucesso-profissional\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"CANCELAMENTO DE OFICINA &#8211; &#8220;A import\u00e2ncia da dimens\u00e3o social para o alcance do sucesso profissional&#8221;\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/25c893a11d2687333724cc9f4c675e26\",\"name\":\"Rafael Rossi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/49bfc19d3bffcccfc1b5802cbe667039?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/49bfc19d3bffcccfc1b5802cbe667039?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Rafael Rossi\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/rafael-g-rossi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]CANCELAMENTO DE OFICINA - \"A import\u00e2ncia da dimens\u00e3o social para o alcance do sucesso profissional\"[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/04\/cancelamento-de-oficina-a-importancia-da-dimensao-social-para-o-alcance-do-sucesso-profissional\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]CANCELAMENTO DE OFICINA - \"A import\u00e2ncia da dimens\u00e3o social para o alcance do sucesso profissional\"[:] - CPTL","og_description":"Prezados (as) acad\u00eamicos(as), Informamos que a oficina &#8220;A import\u00e2ncia da dimens\u00e3o social para o alcance do sucesso profissional&#8221; que estava programada para acontecer na pr\u00f3xima sexta-feira, 30\/08, na Secae,\u00a0foi cancelada. Oportunamente divulgaremos nova data. Atenciosamente, Equipe Secae\/CPTL","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/04\/cancelamento-de-oficina-a-importancia-da-dimensao-social-para-o-alcance-do-sucesso-profissional\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2019-09-04T17:23:48+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":644,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/CPTL-1024x644.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Rafael Rossi","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Rafael Rossi"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/04\/cancelamento-de-oficina-a-importancia-da-dimensao-social-para-o-alcance-do-sucesso-profissional\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/04\/cancelamento-de-oficina-a-importancia-da-dimensao-social-para-o-alcance-do-sucesso-profissional\/","name":"[:pb]CANCELAMENTO DE OFICINA - \"A import\u00e2ncia da dimens\u00e3o social para o alcance do sucesso profissional\"[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2019-09-04T17:23:48+00:00","dateModified":"2019-09-04T17:23:48+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/25c893a11d2687333724cc9f4c675e26"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/04\/cancelamento-de-oficina-a-importancia-da-dimensao-social-para-o-alcance-do-sucesso-profissional\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/04\/cancelamento-de-oficina-a-importancia-da-dimensao-social-para-o-alcance-do-sucesso-profissional\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/04\/cancelamento-de-oficina-a-importancia-da-dimensao-social-para-o-alcance-do-sucesso-profissional\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"CANCELAMENTO DE OFICINA &#8211; &#8220;A import\u00e2ncia da dimens\u00e3o social para o alcance do sucesso profissional&#8221;"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/25c893a11d2687333724cc9f4c675e26","name":"Rafael Rossi","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/49bfc19d3bffcccfc1b5802cbe667039?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/49bfc19d3bffcccfc1b5802cbe667039?s=96&d=mm&r=g","caption":"Rafael Rossi"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/rafael-g-rossi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6632"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3396"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6632"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6632\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6633,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6632\/revisions\/6633"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5821"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6632"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6632"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6632"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}