{"id":6697,"date":"2019-09-11T10:14:41","date_gmt":"2019-09-11T14:14:41","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=6697"},"modified":"2019-09-13T07:46:17","modified_gmt":"2019-09-13T11:46:17","slug":"xi-semana-da-biologia-biologia-e-suas-interfaces","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/11\/xi-semana-da-biologia-biologia-e-suas-interfaces\/","title":{"rendered":"XI SEMANA DA BIOLOGIA \u2013 BIOLOGIA E SUAS INTERFACES"},"content":{"rendered":"<p>Semana da Biologia movimenta campus com programa\u00e7\u00e3o diversa sobre as interfaces da \u00e1rea<\/p>\n<p>De 2 a 6 de setembro foi realizada a 11\u00aa Semana da Biologia \u2013 Biologia e suas interfaces, organizada pelos acad\u00eamicos e professores do curso de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas do Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL). A programa\u00e7\u00e3o foi voltada para a comunidade acad\u00eamica e externa, bem como as demais institui\u00e7\u00f5es de Ensino Superior de Tr\u00eas Lagoas e escolas p\u00fablicas e privadas do munic\u00edpio.<\/p>\n<p>O evento contou com palestras, minicursos pr\u00e1ticos, exposi\u00e7\u00e3o de banners e trabalhos dos laborat\u00f3rios de pesquisa nos corredores da UFMS e um concurso de fotografias. As a\u00e7\u00f5es movimentaram o campus durante toda a semana e envolveram mais de 20 palestrantes de diversas institui\u00e7\u00f5es de ensino do Brasil, professores e pesquisadores das mais diversas \u00e1reas, como Direito, Enfermagem, Medicina, Psicologia, Educa\u00e7\u00e3o, entre outros. Os temas trabalhados na programa\u00e7\u00e3o variavam desde diversidade sexual e de g\u00eanero at\u00e9 a biogeografia do Pantanal, cumprindo a proposta de explanar as interfaces da Biologia.<\/p>\n<p>O professor S\u00e9rgio Roberto Posso, do curso de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas, relatou a import\u00e2ncia da programa\u00e7\u00e3o e da semana como uma forma de apresentar para a sociedade a Universidade e o curso de Biologia. \u201cN\u00f3s fizemos uma ideia diferente para a semana, para que a Biologia seja enxergada por outras \u00e1reas e que n\u00f3s bi\u00f3logos enxerguemos outras \u00e1reas, resultando em uma intersec\u00e7\u00e3o\u201d, explicou.<\/p>\n<p>Al\u00e9m disso, aqueles que auxiliaram e participaram da organiza\u00e7\u00e3o e planejamento da semana, finalizam a 11\u00aa edi\u00e7\u00e3o com o sentimento de trabalho cumprido, afirma a acad\u00eamica de Biologia, Emily Lima. \u201cA semana alcan\u00e7ou o seu objetivo de comunicar as pessoas sobre os conceitos b\u00e1sicos da Biologia, como a exposi\u00e7\u00e3o dos banners, conhecer mais sobre o curso e incentivar mais eventos e atividades do curso\u201d.<\/p>\n<p>O incentivo a participa\u00e7\u00e3o de cursos diversos alcan\u00e7ou o acad\u00eamico do curso de Hist\u00f3ria, Bruno Laurindo, que se destacou no evento por participar da maioria encontros e demonstrar interesse, mesmo pertencendo a uma \u00e1rea de estudo diversa. \u201cEu acho importante, ainda mais agora, a quest\u00e3o de a gente prestigiar o que a Universidade tem a nos oferecer. Ent\u00e3o, independente do curso, eu acho interessante participar, principalmente pelo tempo de crise que a Universidade passa, pois pelo cen\u00e1rio atual os interesses passam a ser gerais, pois no final, todos estamos no mesmo barco\u201d.<\/p>\n<p>Confira abaixo a foto vencedora do concurso de fotografia e as fotos gerais do evento:<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-11-at-09.52.47-1.jpeg\" rel=\"lightbox[6697]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-6704\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-11-at-09.52.47-1-300x197.jpeg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"197\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-11-at-09.52.47-1-300x197.jpeg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-11-at-09.52.47-1-486x320.jpeg 486w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-11-at-09.52.47-1.jpeg 640w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Foto vencedora<\/p>\n<p>Por:\u00a0 Vin\u00edcius Gerolim<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/DSC_0016.jpg\" rel=\"lightbox[6697]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-6700\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/DSC_0016-300x199.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"199\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/DSC_0016-300x199.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/DSC_0016-768x511.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/DSC_0016-1024x681.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/DSC_0016-481x320.jpg 481w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/DSC_0016-350x233.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/DSC_0234-1.jpg\" rel=\"lightbox[6697]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-6699\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/DSC_0234-1-300x199.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"199\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/DSC_0234-1-300x199.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/DSC_0234-1-768x511.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/DSC_0234-1-1024x681.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/DSC_0234-1-481x320.jpg 481w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/DSC_0234-1-350x233.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/DSC_0009.jpg\" rel=\"lightbox[6697]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-6701\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/DSC_0009-300x199.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"199\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/DSC_0009-300x199.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/DSC_0009-768x511.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/DSC_0009-1024x681.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/DSC_0009-481x320.jpg 481w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/DSC_0009-350x233.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/DSC_0239.jpg\" rel=\"lightbox[6697]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-6703\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/DSC_0239-300x199.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"199\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/DSC_0239-300x199.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/DSC_0239-768x511.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/DSC_0239-1024x681.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/DSC_0239-481x320.jpg 481w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/DSC_0239-350x233.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-05-at-09.45.54.jpeg\" rel=\"lightbox[6697]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-6706\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-05-at-09.45.54-300x225.jpeg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-05-at-09.45.54-300x225.jpeg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-05-at-09.45.54-768x576.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-05-at-09.45.54-1024x768.jpeg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-05-at-09.45.54-427x320.jpeg 427w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-05-at-09.45.54.jpeg 1040w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Por: Evelyn da Costa Souza (estagi\u00e1ria do CPTL)<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Semana da Biologia movimenta campus com programa\u00e7\u00e3o diversa sobre as interfaces da \u00e1rea De 2 a 6 de setembro foi realizada a 11\u00aa Semana da Biologia \u2013 Biologia e suas interfaces, organizada pelos acad\u00eamicos e professores do curso de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas do Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL). A programa\u00e7\u00e3o foi voltada para a comunidade acad\u00eamica [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":6702,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>XI SEMANA DA BIOLOGIA \u2013 BIOLOGIA E SUAS INTERFACES - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/11\/xi-semana-da-biologia-biologia-e-suas-interfaces\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]XI SEMANA DA BIOLOGIA \u2013 BIOLOGIA E SUAS INTERFACES[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Semana da Biologia movimenta campus com programa\u00e7\u00e3o diversa sobre as interfaces da \u00e1rea De 2 a 6 de setembro foi realizada a 11\u00aa Semana da Biologia \u2013 Biologia e suas interfaces, organizada pelos acad\u00eamicos e professores do curso de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas do Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL). A programa\u00e7\u00e3o foi voltada para a comunidade acad\u00eamica [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/11\/xi-semana-da-biologia-biologia-e-suas-interfaces\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-09-11T14:14:41+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-09-13T11:46:17+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/DSC_0214-1024x681.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"681\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/11\/xi-semana-da-biologia-biologia-e-suas-interfaces\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/11\/xi-semana-da-biologia-biologia-e-suas-interfaces\/\",\"name\":\"[:pb]XI SEMANA DA BIOLOGIA \u2013 BIOLOGIA E SUAS INTERFACES[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-09-11T14:14:41+00:00\",\"dateModified\":\"2019-09-13T11:46:17+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/11\/xi-semana-da-biologia-biologia-e-suas-interfaces\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/11\/xi-semana-da-biologia-biologia-e-suas-interfaces\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/11\/xi-semana-da-biologia-biologia-e-suas-interfaces\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"XI SEMANA DA BIOLOGIA \u2013 BIOLOGIA E SUAS INTERFACES\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]XI SEMANA DA BIOLOGIA \u2013 BIOLOGIA E SUAS INTERFACES[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/11\/xi-semana-da-biologia-biologia-e-suas-interfaces\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]XI SEMANA DA BIOLOGIA \u2013 BIOLOGIA E SUAS INTERFACES[:] - CPTL","og_description":"Semana da Biologia movimenta campus com programa\u00e7\u00e3o diversa sobre as interfaces da \u00e1rea De 2 a 6 de setembro foi realizada a 11\u00aa Semana da Biologia \u2013 Biologia e suas interfaces, organizada pelos acad\u00eamicos e professores do curso de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas do Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL). A programa\u00e7\u00e3o foi voltada para a comunidade acad\u00eamica [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/11\/xi-semana-da-biologia-biologia-e-suas-interfaces\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2019-09-11T14:14:41+00:00","article_modified_time":"2019-09-13T11:46:17+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":681,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/DSC_0214-1024x681.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/11\/xi-semana-da-biologia-biologia-e-suas-interfaces\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/11\/xi-semana-da-biologia-biologia-e-suas-interfaces\/","name":"[:pb]XI SEMANA DA BIOLOGIA \u2013 BIOLOGIA E SUAS INTERFACES[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2019-09-11T14:14:41+00:00","dateModified":"2019-09-13T11:46:17+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/11\/xi-semana-da-biologia-biologia-e-suas-interfaces\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/11\/xi-semana-da-biologia-biologia-e-suas-interfaces\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/11\/xi-semana-da-biologia-biologia-e-suas-interfaces\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"XI SEMANA DA BIOLOGIA \u2013 BIOLOGIA E SUAS INTERFACES"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6697"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6697"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6697\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6720,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6697\/revisions\/6720"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6702"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6697"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6697"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6697"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}