{"id":672,"date":"2015-11-30T09:43:20","date_gmt":"2015-11-30T13:43:20","guid":{"rendered":"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/?p=672"},"modified":"2015-11-30T09:43:50","modified_gmt":"2015-11-30T13:43:50","slug":"esta-disponivel-a-2a-edicao-do-jornal-adminforma-o-curso-de-administracao-da-ufmscptl","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/11\/30\/esta-disponivel-a-2a-edicao-do-jornal-adminforma-o-curso-de-administracao-da-ufmscptl\/","title":{"rendered":"Est\u00e1 dispon\u00edvel a 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o do Jornal AdmInforma organizada pelo Curso de Administra\u00e7\u00e3o da UFMS\/CPTL"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/adminforma.site.com.br\/\" target=\"_blank\">Clique aqui para acessar a\u00a02\u00aa Edi\u00e7\u00e3o do Jornal AdmInforma<\/a>.<\/p>\n<p>Segundo o Prof. Mar\u00e7al Rog\u00e9rio Rizzo, esta segunda edi\u00e7\u00e3o traz uma leitura suave e descomprometida com o formalismo. &#8220;Em especial, temos o prazer de oferecer aos leitores a entrevista com o diretor do Campus da UFMS de Tr\u00eas Lagoas, Prof. Dr. Osmar Jesus Macedo. A\u00a0se\u00e7\u00e3o &#8216;Eu, estudante; eu, empres\u00e1rio; eu, administrador&#8217; tem a honra de apresentar a hist\u00f3ria de vida de prof. Dr. \u00c9derson Luiz Piato que \u00e9 \u201cprata da casa\u201d e hoje atua junto a Ufscar \u2013 Campus de Sorocaba\/SP. O\u00a0&#8216;Painel do leitor&#8217; exp\u00f5e o artigo &#8216;Gest\u00e3o de pessoas no setor p\u00fablico&#8217;, elaborado pelo acad\u00eamico Francisco Reginaldo Marciel em parceria com a professora Fabiana dos Santos Pereira Campos.\u00a0J\u00e1 as se\u00e7\u00f5es &#8216;Mural&#8217;, &#8216;Curiosidades&#8217; e &#8216;Dicas&#8217; trazem v\u00e1rias informa\u00e7\u00f5es, especialmente sobre filmes e livros que tenham rela\u00e7\u00e3o com o universo da administra\u00e7\u00e3o\/gest\u00e3o.\u00a0A se\u00e7\u00e3o \u201cOportunidades\u201d, por seu turno, apresenta cursos e est\u00e1gios.&#8221;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Clique aqui para acessar a\u00a02\u00aa Edi\u00e7\u00e3o do Jornal AdmInforma. Segundo o Prof. Mar\u00e7al Rog\u00e9rio Rizzo, esta segunda edi\u00e7\u00e3o traz uma leitura suave e descomprometida com o formalismo. &#8220;Em especial, temos o prazer de oferecer aos leitores a entrevista com o diretor do Campus da UFMS de Tr\u00eas Lagoas, Prof. Dr. Osmar Jesus Macedo. A\u00a0se\u00e7\u00e3o &#8216;Eu, [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Est\u00e1 dispon\u00edvel a 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o do Jornal AdmInforma organizada pelo Curso de Administra\u00e7\u00e3o da UFMS\/CPTL - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/11\/30\/esta-disponivel-a-2a-edicao-do-jornal-adminforma-o-curso-de-administracao-da-ufmscptl\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Est\u00e1 dispon\u00edvel a 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o do Jornal AdmInforma organizada pelo Curso de Administra\u00e7\u00e3o da UFMS\/CPTL - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Clique aqui para acessar a\u00a02\u00aa Edi\u00e7\u00e3o do Jornal AdmInforma. Segundo o Prof. Mar\u00e7al Rog\u00e9rio Rizzo, esta segunda edi\u00e7\u00e3o traz uma leitura suave e descomprometida com o formalismo. &#8220;Em especial, temos o prazer de oferecer aos leitores a entrevista com o diretor do Campus da UFMS de Tr\u00eas Lagoas, Prof. Dr. Osmar Jesus Macedo. A\u00a0se\u00e7\u00e3o &#8216;Eu, [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/11\/30\/esta-disponivel-a-2a-edicao-do-jornal-adminforma-o-curso-de-administracao-da-ufmscptl\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-11-30T13:43:20+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2015-11-30T13:43:50+00:00\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/11\/30\/esta-disponivel-a-2a-edicao-do-jornal-adminforma-o-curso-de-administracao-da-ufmscptl\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/11\/30\/esta-disponivel-a-2a-edicao-do-jornal-adminforma-o-curso-de-administracao-da-ufmscptl\/\",\"name\":\"Est\u00e1 dispon\u00edvel a 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o do Jornal AdmInforma organizada pelo Curso de Administra\u00e7\u00e3o da UFMS\/CPTL - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2015-11-30T13:43:20+00:00\",\"dateModified\":\"2015-11-30T13:43:50+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/11\/30\/esta-disponivel-a-2a-edicao-do-jornal-adminforma-o-curso-de-administracao-da-ufmscptl\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/11\/30\/esta-disponivel-a-2a-edicao-do-jornal-adminforma-o-curso-de-administracao-da-ufmscptl\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/11\/30\/esta-disponivel-a-2a-edicao-do-jornal-adminforma-o-curso-de-administracao-da-ufmscptl\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Est\u00e1 dispon\u00edvel a 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o do Jornal AdmInforma organizada pelo Curso de Administra\u00e7\u00e3o da UFMS\/CPTL\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Est\u00e1 dispon\u00edvel a 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o do Jornal AdmInforma organizada pelo Curso de Administra\u00e7\u00e3o da UFMS\/CPTL - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/11\/30\/esta-disponivel-a-2a-edicao-do-jornal-adminforma-o-curso-de-administracao-da-ufmscptl\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Est\u00e1 dispon\u00edvel a 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o do Jornal AdmInforma organizada pelo Curso de Administra\u00e7\u00e3o da UFMS\/CPTL - CPTL","og_description":"Clique aqui para acessar a\u00a02\u00aa Edi\u00e7\u00e3o do Jornal AdmInforma. Segundo o Prof. Mar\u00e7al Rog\u00e9rio Rizzo, esta segunda edi\u00e7\u00e3o traz uma leitura suave e descomprometida com o formalismo. &#8220;Em especial, temos o prazer de oferecer aos leitores a entrevista com o diretor do Campus da UFMS de Tr\u00eas Lagoas, Prof. Dr. Osmar Jesus Macedo. A\u00a0se\u00e7\u00e3o &#8216;Eu, [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/11\/30\/esta-disponivel-a-2a-edicao-do-jornal-adminforma-o-curso-de-administracao-da-ufmscptl\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2015-11-30T13:43:20+00:00","article_modified_time":"2015-11-30T13:43:50+00:00","author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/11\/30\/esta-disponivel-a-2a-edicao-do-jornal-adminforma-o-curso-de-administracao-da-ufmscptl\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/11\/30\/esta-disponivel-a-2a-edicao-do-jornal-adminforma-o-curso-de-administracao-da-ufmscptl\/","name":"Est\u00e1 dispon\u00edvel a 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o do Jornal AdmInforma organizada pelo Curso de Administra\u00e7\u00e3o da UFMS\/CPTL - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2015-11-30T13:43:20+00:00","dateModified":"2015-11-30T13:43:50+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/11\/30\/esta-disponivel-a-2a-edicao-do-jornal-adminforma-o-curso-de-administracao-da-ufmscptl\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/11\/30\/esta-disponivel-a-2a-edicao-do-jornal-adminforma-o-curso-de-administracao-da-ufmscptl\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/11\/30\/esta-disponivel-a-2a-edicao-do-jornal-adminforma-o-curso-de-administracao-da-ufmscptl\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Est\u00e1 dispon\u00edvel a 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o do Jornal AdmInforma organizada pelo Curso de Administra\u00e7\u00e3o da UFMS\/CPTL"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/672"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=672"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/672\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":674,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/672\/revisions\/674"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=672"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=672"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=672"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}