{"id":6721,"date":"2019-09-16T10:32:21","date_gmt":"2019-09-16T14:32:21","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=6721"},"modified":"2019-09-16T10:32:21","modified_gmt":"2019-09-16T14:32:21","slug":"segunda-edicao-da-feira-solidaria-do-pet-historia-ufms-cptl","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/16\/segunda-edicao-da-feira-solidaria-do-pet-historia-ufms-cptl\/","title":{"rendered":"Segunda edi\u00e7\u00e3o da Feira\u00a0Solid\u00e1ria do PET Hist\u00f3ria  (UFMS\/CPTL)"},"content":{"rendered":"<p><\/p>\n<p class=\"m_2630937321889183824m_9041129769171384016gmail-m_-7133991324094625163gmail-m_5008569274056111665gmail-MsoNoSpacing\">O PET Hist\u00f3ria da UFMS\/CPTL est\u00e1 organizando a segunda edi\u00e7\u00e3o da Feira\u00a0Solid\u00e1ria, com bazar da pechincha, brech\u00f3 com roupas incr\u00edveis e acess\u00f3rios muito baratos, sebo de livros, artesanatos diversos (croch\u00ea, patchwork, bordado, pintura em tecido, feltro, terr\u00e1rio, decoupage, artesanato de reaproveitamento e outros), al\u00e9m de comidinhas como bolos, doces, p\u00e3es, conservas, hortifr\u00fati, etc.\u00a0<b>Ser\u00e1 na pr\u00f3xima ter\u00e7a, dia 17\/9, das 8:00 h \u00e0s 22:00 h, no Bloco da Hist\u00f3ria.<\/b><\/p>\n<p class=\"m_2630937321889183824m_9041129769171384016gmail-m_-7133991324094625163gmail-m_5008569274056111665gmail-MsoNoSpacing\">\n<p class=\"m_2630937321889183824m_9041129769171384016gmail-m_-7133991324094625163gmail-m_5008569274056111665gmail-MsoNoSpacing\">O evento constitui uma grande interven\u00e7\u00e3o de\u00a0<b>Economia\u00a0Solid\u00e1ria<\/b>\u00a0na universidade, com exposi\u00e7\u00e3o e venda de produtos de assentados, coletivos de artes\u00e3s, e estudantes engajados, e com a desejada presen\u00e7a da comunidade tr\u00eas lagoense. A feira representa o esp\u00edrito da extens\u00e3o, e a universidade se enche de gentes, cores e sabores.<\/p>\n<p class=\"m_2630937321889183824m_9041129769171384016gmail-m_-7133991324094625163gmail-m_5008569274056111665gmail-MsoNoSpacing\">\nA inten\u00e7\u00e3o \u00e9 fazer circular toda essa produ\u00e7\u00e3o a pre\u00e7os muito baixos, mostrando que, apesar do incentivo ao empreendedorismo capitalista, \u00e0 competitividade e agressividade do mercado, a perspectiva de uma comercializa\u00e7\u00e3o mais simples, criativa, c\u00edclica, local e\u00a0solid\u00e1ria\u00a0\u00e9 poss\u00edvel e poder\u00e1 nos apresentar alternativas para as crises que se apresentam.<\/p>\n<p class=\"m_2630937321889183824m_9041129769171384016gmail-m_-7133991324094625163gmail-m_5008569274056111665gmail-MsoNoSpacing\">\n<p class=\"m_2630937321889183824m_9041129769171384016gmail-m_-7133991324094625163gmail-m_5008569274056111665gmail-MsoNoSpacing\">Durante todo o evento haver\u00e1 participa\u00e7\u00e3o de estudantes e professores em atividades culturais, com m\u00fasica, poesia e roda de conversa.\u00a0<b>A Oficina Cultural \u201cRacismo, Educa\u00e7\u00e3o e Sociedade\u201d, que integra a SEMEX deste ano, se realizar\u00e1 durante o evento tamb\u00e9m, a partir das 16:00<\/b>\u00a0e o p\u00fablico ter\u00e1 direito a um certificado de participa\u00e7\u00e3o de horas. Divulgue nos seus grupos e com os estudantes dos seus cursos.<\/p>\n<p class=\"m_2630937321889183824m_9041129769171384016gmail-m_-7133991324094625163gmail-m_5008569274056111665gmail-MsoNoSpacing\">Al\u00e9m de promover o artesanato regional, os recursos angariados na barraca do PET (brech\u00f3, sebo e pechincha) ser\u00e3o destinados, aos eventos de extens\u00e3o do curso e ao aux\u00edlio a comunidades ind\u00edgenas do MS.<\/p>\n<p class=\"m_2630937321889183824m_9041129769171384016gmail-m_-7133991324094625163gmail-m_5008569274056111665gmail-MsoNoSpacing\">\n<p class=\"m_2630937321889183824m_9041129769171384016gmail-m_-7133991324094625163gmail-m_5008569274056111665gmail-MsoNoSpacing\">Esperamos toda a comunidade!!<\/p>\n<p><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O PET Hist\u00f3ria da UFMS\/CPTL est\u00e1 organizando a segunda edi\u00e7\u00e3o da Feira\u00a0Solid\u00e1ria, com bazar da pechincha, brech\u00f3 com roupas incr\u00edveis e acess\u00f3rios muito baratos, sebo de livros, artesanatos diversos (croch\u00ea, patchwork, bordado, pintura em tecido, feltro, terr\u00e1rio, decoupage, artesanato de reaproveitamento e outros), al\u00e9m de comidinhas como bolos, doces, p\u00e3es, conservas, hortifr\u00fati, etc.\u00a0Ser\u00e1 na pr\u00f3xima [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":6722,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Segunda edi\u00e7\u00e3o da Feira\u00a0Solid\u00e1ria do PET Hist\u00f3ria (UFMS\/CPTL) - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/16\/segunda-edicao-da-feira-solidaria-do-pet-historia-ufms-cptl\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Segunda edi\u00e7\u00e3o da Feira\u00a0Solid\u00e1ria do PET Hist\u00f3ria (UFMS\/CPTL)[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O PET Hist\u00f3ria da UFMS\/CPTL est\u00e1 organizando a segunda edi\u00e7\u00e3o da Feira\u00a0Solid\u00e1ria, com bazar da pechincha, brech\u00f3 com roupas incr\u00edveis e acess\u00f3rios muito baratos, sebo de livros, artesanatos diversos (croch\u00ea, patchwork, bordado, pintura em tecido, feltro, terr\u00e1rio, decoupage, artesanato de reaproveitamento e outros), al\u00e9m de comidinhas como bolos, doces, p\u00e3es, conservas, hortifr\u00fati, etc.\u00a0Ser\u00e1 na pr\u00f3xima [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/16\/segunda-edicao-da-feira-solidaria-do-pet-historia-ufms-cptl\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-09-16T14:32:21+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/cartaz-feira-para-docentes-791x1024.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"791\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/16\/segunda-edicao-da-feira-solidaria-do-pet-historia-ufms-cptl\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/16\/segunda-edicao-da-feira-solidaria-do-pet-historia-ufms-cptl\/\",\"name\":\"[:pb]Segunda edi\u00e7\u00e3o da Feira\u00a0Solid\u00e1ria do PET Hist\u00f3ria (UFMS\/CPTL)[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-09-16T14:32:21+00:00\",\"dateModified\":\"2019-09-16T14:32:21+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/16\/segunda-edicao-da-feira-solidaria-do-pet-historia-ufms-cptl\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/16\/segunda-edicao-da-feira-solidaria-do-pet-historia-ufms-cptl\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/16\/segunda-edicao-da-feira-solidaria-do-pet-historia-ufms-cptl\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Segunda edi\u00e7\u00e3o da Feira\u00a0Solid\u00e1ria do PET Hist\u00f3ria (UFMS\/CPTL)\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Segunda edi\u00e7\u00e3o da Feira\u00a0Solid\u00e1ria do PET Hist\u00f3ria (UFMS\/CPTL)[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/16\/segunda-edicao-da-feira-solidaria-do-pet-historia-ufms-cptl\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Segunda edi\u00e7\u00e3o da Feira\u00a0Solid\u00e1ria do PET Hist\u00f3ria (UFMS\/CPTL)[:] - CPTL","og_description":"O PET Hist\u00f3ria da UFMS\/CPTL est\u00e1 organizando a segunda edi\u00e7\u00e3o da Feira\u00a0Solid\u00e1ria, com bazar da pechincha, brech\u00f3 com roupas incr\u00edveis e acess\u00f3rios muito baratos, sebo de livros, artesanatos diversos (croch\u00ea, patchwork, bordado, pintura em tecido, feltro, terr\u00e1rio, decoupage, artesanato de reaproveitamento e outros), al\u00e9m de comidinhas como bolos, doces, p\u00e3es, conservas, hortifr\u00fati, etc.\u00a0Ser\u00e1 na pr\u00f3xima [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/16\/segunda-edicao-da-feira-solidaria-do-pet-historia-ufms-cptl\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2019-09-16T14:32:21+00:00","og_image":[{"width":791,"height":1024,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/cartaz-feira-para-docentes-791x1024.png","type":"image\/png"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/16\/segunda-edicao-da-feira-solidaria-do-pet-historia-ufms-cptl\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/16\/segunda-edicao-da-feira-solidaria-do-pet-historia-ufms-cptl\/","name":"[:pb]Segunda edi\u00e7\u00e3o da Feira\u00a0Solid\u00e1ria do PET Hist\u00f3ria (UFMS\/CPTL)[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2019-09-16T14:32:21+00:00","dateModified":"2019-09-16T14:32:21+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/16\/segunda-edicao-da-feira-solidaria-do-pet-historia-ufms-cptl\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/16\/segunda-edicao-da-feira-solidaria-do-pet-historia-ufms-cptl\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/16\/segunda-edicao-da-feira-solidaria-do-pet-historia-ufms-cptl\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Segunda edi\u00e7\u00e3o da Feira\u00a0Solid\u00e1ria do PET Hist\u00f3ria (UFMS\/CPTL)"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6721"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6721"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6721\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6723,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6721\/revisions\/6723"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6722"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6721"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6721"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6721"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}