{"id":6740,"date":"2019-09-20T07:59:27","date_gmt":"2019-09-20T11:59:27","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=6740"},"modified":"2019-09-20T07:59:27","modified_gmt":"2019-09-20T11:59:27","slug":"feira-incentiva-economia-solidaria-e-movimenta-campus-de-tres-lagoas","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/20\/feira-incentiva-economia-solidaria-e-movimenta-campus-de-tres-lagoas\/","title":{"rendered":"Feira incentiva economia solid\u00e1ria e movimenta Campus de Tr\u00eas Lagoas"},"content":{"rendered":"<p>Nesta ter\u00e7a-feira, dia 17, foi realizada a segunda edi\u00e7\u00e3o da Feira Solid\u00e1ria no Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL), organizada pelo grupo PET &#8211; Hist\u00f3ria.<\/p>\n<p>Segundo a integrante do grupo e uma das organizadoras, Isabela Regagnan, a feira j\u00e1 est\u00e1 na programa\u00e7\u00e3o anual do grupo PET e conta com a colabora\u00e7\u00e3o de doa\u00e7\u00f5es advindas da comunidade acad\u00eamica e externa, e com a participa\u00e7\u00e3o de artes\u00e3s e profissionais aut\u00f4nomos que queiram divulgar e disponibilizar seus servi\u00e7os. Na segunda edi\u00e7\u00e3o a feira contou tamb\u00e9m com atra\u00e7\u00f5es culturais como m\u00fasica ao vivo, poesia e com a oficina cultural \u201cRacismo, Educa\u00e7\u00e3o e Sociedade\u201d.<\/p>\n<p>O evento tamb\u00e9m teve bazar da pechincha, brech\u00f3, sebo de livros, artesanatos diversos e produtos aliment\u00edcios, como doces e salgados, todos a pre\u00e7o acess\u00edvel para o meio universit\u00e1rio e a popula\u00e7\u00e3o tr\u00eas-lagoense. Al\u00e9m disso, parte dos produtos s\u00e3o oriundos do coletivo de artes\u00e3s do munic\u00edpio e dos assentamentos da regi\u00e3o.<\/p>\n<p>\u201cO projeto da Feira Solid\u00e1ria nasce da ideia de a gente pensar sobre as nossas pr\u00e1ticas econ\u00f4micas. N\u00f3s temos sido bombardeados com o empreendedorismo, mas esse incentivo n\u00e3o rompe com a agressividade do mercado, que possui em m\u00e9dia 19 milh\u00f5es de desempregados for\u00e7ados a pensar em uma perspectiva capitalista. Em meus trabalhos anteriores, trabalhei com a perspectiva de economia c\u00edclica em que se aproveita mais, compra, descarta menos e aproveita o que o outro tem, voltando para a cadeia de mercado. N\u00e3o temos mais planeta para tanto lixo\u201d, afirma a professora Mariana Esteves, idealizadora da a\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p>O projeto, que visa valorizar formas simples de economia, cativou os acad\u00eamicos do curso de Hist\u00f3ria, que se engajaram na ideia e fizeram com que o evento ocorresse. Tatiane Ferreira, que estava auxiliando nas vendas do brech\u00f3, ressaltou que a atividade promove mais democratiza\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o universit\u00e1rio. \u201cA feira, al\u00e9m de ser uma quest\u00e3o econ\u00f4mica, \u00e9 uma quest\u00e3o de acessibilidade, pois o meio acad\u00eamico \u00e9 um ambiente elitizado. A\u00e7\u00f5es como essa na Universidade trazem a comunidade externa para dentro da UFMS e mostra que tem como vender produtos bons a um pre\u00e7o acess\u00edvel\u201d.<\/p>\n<p>O acad\u00eamico Abel Neroni, do curso de Biologia, comprou um abajur na Feira Solid\u00e1ria e se impressionou com a atividade. \u201cNo geral, o pre\u00e7o est\u00e1 justo e o material de qualidade, roupas e livros. Al\u00e9m de ser importante para o meio em que estamos, geralmente o universit\u00e1rio n\u00e3o tem dinheiro, ent\u00e3o aqui ele pode comprar a pre\u00e7o baixo produtos bons\u201d.<\/p>\n<p>A integra\u00e7\u00e3o e a divulga\u00e7\u00e3o atra\u00edram massagistas, artes\u00e3s e outros profissionais que expuseram seus trabalhos e se relacionaram com o p\u00fablico universit\u00e1rio, como destacou o massoterapeuta Marcelo Lopes. Os recursos angariados pela feira ser\u00e3o destinados aos demais eventos organizados pelo curso e \u00e0s comunidades ind\u00edgenas de Mato Grosso do Sul.<\/p>\n<p><em>Texto: Evelyn da Costa Souza (estagi\u00e1ria CPTL)<\/em><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-19-at-16.40.27-5.jpeg\" rel=\"lightbox[6740]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-6743\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-19-at-16.40.27-5-300x225.jpeg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-19-at-16.40.27-5-300x225.jpeg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-19-at-16.40.27-5-768x576.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-19-at-16.40.27-5-1024x768.jpeg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-19-at-16.40.27-5-427x320.jpeg 427w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-19-at-16.40.27-5.jpeg 1280w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a> <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-19-at-16.40.27-4.jpeg\" rel=\"lightbox[6740]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-6744\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-19-at-16.40.27-4-300x225.jpeg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-19-at-16.40.27-4-300x225.jpeg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-19-at-16.40.27-4-768x576.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-19-at-16.40.27-4-1024x768.jpeg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-19-at-16.40.27-4-427x320.jpeg 427w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-19-at-16.40.27-4.jpeg 1280w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a> <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-19-at-16.40.27-3-1.jpeg\" rel=\"lightbox[6740]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-6745\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-19-at-16.40.27-3-1-300x225.jpeg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-19-at-16.40.27-3-1-300x225.jpeg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-19-at-16.40.27-3-1-768x576.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-19-at-16.40.27-3-1-1024x768.jpeg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-19-at-16.40.27-3-1-427x320.jpeg 427w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-19-at-16.40.27-3-1.jpeg 1280w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a> <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-19-at-16.40.27-2.jpeg\" rel=\"lightbox[6740]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-6746\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-19-at-16.40.27-2-300x225.jpeg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-19-at-16.40.27-2-300x225.jpeg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-19-at-16.40.27-2-768x576.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-19-at-16.40.27-2-1024x768.jpeg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-19-at-16.40.27-2-427x320.jpeg 427w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-19-at-16.40.27-2.jpeg 1280w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a> <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-19-at-16.40.27-1.jpeg\" rel=\"lightbox[6740]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-6747\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-19-at-16.40.27-1-300x225.jpeg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-19-at-16.40.27-1-300x225.jpeg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-19-at-16.40.27-1-768x576.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-19-at-16.40.27-1-1024x768.jpeg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-19-at-16.40.27-1-427x320.jpeg 427w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-19-at-16.40.27-1.jpeg 1280w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Nesta ter\u00e7a-feira, dia 17, foi realizada a segunda edi\u00e7\u00e3o da Feira Solid\u00e1ria no Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL), organizada pelo grupo PET &#8211; Hist\u00f3ria. Segundo a integrante do grupo e uma das organizadoras, Isabela Regagnan, a feira j\u00e1 est\u00e1 na programa\u00e7\u00e3o anual do grupo PET e conta com a colabora\u00e7\u00e3o de doa\u00e7\u00f5es advindas da comunidade [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":6741,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Feira incentiva economia solid\u00e1ria e movimenta Campus de Tr\u00eas Lagoas - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/20\/feira-incentiva-economia-solidaria-e-movimenta-campus-de-tres-lagoas\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Feira incentiva economia solid\u00e1ria e movimenta Campus de Tr\u00eas Lagoas[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Nesta ter\u00e7a-feira, dia 17, foi realizada a segunda edi\u00e7\u00e3o da Feira Solid\u00e1ria no Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL), organizada pelo grupo PET &#8211; Hist\u00f3ria. Segundo a integrante do grupo e uma das organizadoras, Isabela Regagnan, a feira j\u00e1 est\u00e1 na programa\u00e7\u00e3o anual do grupo PET e conta com a colabora\u00e7\u00e3o de doa\u00e7\u00f5es advindas da comunidade [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/20\/feira-incentiva-economia-solidaria-e-movimenta-campus-de-tres-lagoas\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-09-20T11:59:27+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-19-at-16.40.27.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"960\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/20\/feira-incentiva-economia-solidaria-e-movimenta-campus-de-tres-lagoas\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/20\/feira-incentiva-economia-solidaria-e-movimenta-campus-de-tres-lagoas\/\",\"name\":\"[:pb]Feira incentiva economia solid\u00e1ria e movimenta Campus de Tr\u00eas Lagoas[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-09-20T11:59:27+00:00\",\"dateModified\":\"2019-09-20T11:59:27+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/20\/feira-incentiva-economia-solidaria-e-movimenta-campus-de-tres-lagoas\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/20\/feira-incentiva-economia-solidaria-e-movimenta-campus-de-tres-lagoas\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/20\/feira-incentiva-economia-solidaria-e-movimenta-campus-de-tres-lagoas\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Feira incentiva economia solid\u00e1ria e movimenta Campus de Tr\u00eas Lagoas\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Feira incentiva economia solid\u00e1ria e movimenta Campus de Tr\u00eas Lagoas[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/20\/feira-incentiva-economia-solidaria-e-movimenta-campus-de-tres-lagoas\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Feira incentiva economia solid\u00e1ria e movimenta Campus de Tr\u00eas Lagoas[:] - CPTL","og_description":"Nesta ter\u00e7a-feira, dia 17, foi realizada a segunda edi\u00e7\u00e3o da Feira Solid\u00e1ria no Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL), organizada pelo grupo PET &#8211; Hist\u00f3ria. Segundo a integrante do grupo e uma das organizadoras, Isabela Regagnan, a feira j\u00e1 est\u00e1 na programa\u00e7\u00e3o anual do grupo PET e conta com a colabora\u00e7\u00e3o de doa\u00e7\u00f5es advindas da comunidade [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/20\/feira-incentiva-economia-solidaria-e-movimenta-campus-de-tres-lagoas\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2019-09-20T11:59:27+00:00","og_image":[{"width":1280,"height":960,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-19-at-16.40.27.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/20\/feira-incentiva-economia-solidaria-e-movimenta-campus-de-tres-lagoas\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/20\/feira-incentiva-economia-solidaria-e-movimenta-campus-de-tres-lagoas\/","name":"[:pb]Feira incentiva economia solid\u00e1ria e movimenta Campus de Tr\u00eas Lagoas[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2019-09-20T11:59:27+00:00","dateModified":"2019-09-20T11:59:27+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/20\/feira-incentiva-economia-solidaria-e-movimenta-campus-de-tres-lagoas\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/20\/feira-incentiva-economia-solidaria-e-movimenta-campus-de-tres-lagoas\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/20\/feira-incentiva-economia-solidaria-e-movimenta-campus-de-tres-lagoas\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Feira incentiva economia solid\u00e1ria e movimenta Campus de Tr\u00eas Lagoas"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6740"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6740"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6740\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6748,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6740\/revisions\/6748"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6741"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6740"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6740"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6740"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}