{"id":6752,"date":"2019-09-20T08:47:34","date_gmt":"2019-09-20T12:47:34","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=6752"},"modified":"2019-09-20T08:53:02","modified_gmt":"2019-09-20T12:53:02","slug":"primeiro-simposio-de-sindicalismo-sul-mato-grossense","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/20\/primeiro-simposio-de-sindicalismo-sul-mato-grossense\/","title":{"rendered":"PRIMEIRO SIMP\u00d3SIO DE SINDICALISMO SUL-MATO-GROSSENSE"},"content":{"rendered":"<p>Ocorrer\u00e1 durante o dia 25\/09, das 8 \u00e1s 17h, o Primeiro Simp\u00f3sio de Sindicalismo de Mato Grosso do Sul no anfiteatro Prof.Darci Pedro de Oliveira, campus II da UFMS,campus de\u00a0 Tr\u00eas Lagoas.<\/p>\n<p>As inscri\u00e7\u00f5es s\u00e3o gratuitas e\u00a0 podem ser feitas at\u00e9 o dia de hoje.<\/p>\n<p>O evento \u00e9 coordenado pelo MPT em parceria com o Curso de Direito da UFMS, CAOM, sindicato dos banc\u00e1rios de Tr\u00eas Lagoas e Sindicato dos Qu\u00edmicos de Tr\u00eas Lagoas.<\/p>\n<p>Al\u00e9m disso, o simp\u00f3sio\u00a0 ser\u00e1 integrado a\u00a0 Semana Jur\u00eddica, tamb\u00e9m promovida pelo Centro Acad\u00eamico de Direito Professor Luiz Olyntho Mancini (CAOM).<\/p>\n<p>Confira a programa\u00e7\u00e3o abaixo:<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-19-at-21.15.23.jpeg\" rel=\"lightbox[6752]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-6754\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-19-at-21.15.23-212x300.jpeg\" alt=\"\" width=\"212\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-19-at-21.15.23-212x300.jpeg 212w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-19-at-21.15.23-768x1086.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-19-at-21.15.23-724x1024.jpeg 724w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-19-at-21.15.23-226x320.jpeg 226w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-19-at-21.15.23.jpeg 905w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Link para se inscrever:<a href=\"https:\/\/docs.google.com\/forms\/d\/e\/1FAIpQLSeCdJ5yPgfMAEGMVlcrRDEvI8tR22nx77zmDDnm9NzsWbGQWw\/viewform\"> https:\/\/docs.google.com\/forms\/d\/e\/1FAIpQLSeCdJ5yPgfMAEGMVlcrRDEvI8tR22nx77zmDDnm9NzsWbGQWw\/viewform\u00a0<\/a><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ocorrer\u00e1 durante o dia 25\/09, das 8 \u00e1s 17h, o Primeiro Simp\u00f3sio de Sindicalismo de Mato Grosso do Sul no anfiteatro Prof.Darci Pedro de Oliveira, campus II da UFMS,campus de\u00a0 Tr\u00eas Lagoas. As inscri\u00e7\u00f5es s\u00e3o gratuitas e\u00a0 podem ser feitas at\u00e9 o dia de hoje. O evento \u00e9 coordenado pelo MPT em parceria com o [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":6753,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>PRIMEIRO SIMP\u00d3SIO DE SINDICALISMO SUL-MATO-GROSSENSE - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/20\/primeiro-simposio-de-sindicalismo-sul-mato-grossense\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]PRIMEIRO SIMP\u00d3SIO DE SINDICALISMO SUL-MATO-GROSSENSE[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Ocorrer\u00e1 durante o dia 25\/09, das 8 \u00e1s 17h, o Primeiro Simp\u00f3sio de Sindicalismo de Mato Grosso do Sul no anfiteatro Prof.Darci Pedro de Oliveira, campus II da UFMS,campus de\u00a0 Tr\u00eas Lagoas. As inscri\u00e7\u00f5es s\u00e3o gratuitas e\u00a0 podem ser feitas at\u00e9 o dia de hoje. O evento \u00e9 coordenado pelo MPT em parceria com o [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/20\/primeiro-simposio-de-sindicalismo-sul-mato-grossense\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-09-20T12:47:34+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-09-20T12:53:02+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-20-at-08.33.40.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"480\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"553\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/20\/primeiro-simposio-de-sindicalismo-sul-mato-grossense\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/20\/primeiro-simposio-de-sindicalismo-sul-mato-grossense\/\",\"name\":\"[:pb]PRIMEIRO SIMP\u00d3SIO DE SINDICALISMO SUL-MATO-GROSSENSE[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-09-20T12:47:34+00:00\",\"dateModified\":\"2019-09-20T12:53:02+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/20\/primeiro-simposio-de-sindicalismo-sul-mato-grossense\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/20\/primeiro-simposio-de-sindicalismo-sul-mato-grossense\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/20\/primeiro-simposio-de-sindicalismo-sul-mato-grossense\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"PRIMEIRO SIMP\u00d3SIO DE SINDICALISMO SUL-MATO-GROSSENSE\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]PRIMEIRO SIMP\u00d3SIO DE SINDICALISMO SUL-MATO-GROSSENSE[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/20\/primeiro-simposio-de-sindicalismo-sul-mato-grossense\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]PRIMEIRO SIMP\u00d3SIO DE SINDICALISMO SUL-MATO-GROSSENSE[:] - CPTL","og_description":"Ocorrer\u00e1 durante o dia 25\/09, das 8 \u00e1s 17h, o Primeiro Simp\u00f3sio de Sindicalismo de Mato Grosso do Sul no anfiteatro Prof.Darci Pedro de Oliveira, campus II da UFMS,campus de\u00a0 Tr\u00eas Lagoas. As inscri\u00e7\u00f5es s\u00e3o gratuitas e\u00a0 podem ser feitas at\u00e9 o dia de hoje. O evento \u00e9 coordenado pelo MPT em parceria com o [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/20\/primeiro-simposio-de-sindicalismo-sul-mato-grossense\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2019-09-20T12:47:34+00:00","article_modified_time":"2019-09-20T12:53:02+00:00","og_image":[{"width":480,"height":553,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-20-at-08.33.40.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/20\/primeiro-simposio-de-sindicalismo-sul-mato-grossense\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/20\/primeiro-simposio-de-sindicalismo-sul-mato-grossense\/","name":"[:pb]PRIMEIRO SIMP\u00d3SIO DE SINDICALISMO SUL-MATO-GROSSENSE[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2019-09-20T12:47:34+00:00","dateModified":"2019-09-20T12:53:02+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/20\/primeiro-simposio-de-sindicalismo-sul-mato-grossense\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/20\/primeiro-simposio-de-sindicalismo-sul-mato-grossense\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/20\/primeiro-simposio-de-sindicalismo-sul-mato-grossense\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"PRIMEIRO SIMP\u00d3SIO DE SINDICALISMO SUL-MATO-GROSSENSE"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6752"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6752"}],"version-history":[{"count":8,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6752\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6762,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6752\/revisions\/6762"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6753"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6752"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6752"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6752"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}