{"id":6771,"date":"2019-09-26T07:24:27","date_gmt":"2019-09-26T11:24:27","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=6771"},"modified":"2019-09-26T07:24:27","modified_gmt":"2019-09-26T11:24:27","slug":"cafe-com-politica","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/26\/cafe-com-politica\/","title":{"rendered":"CAF\u00c9 COM POL\u00cdTICA"},"content":{"rendered":"<p>A partir do filme \u201cEu, Daniel Blake\u201d (Reino Unido, 2016), vamos refletir sobre temas necess\u00e1rios e atuais como o direito \u00e0 previd\u00eancia, assist\u00eancia social, servi\u00e7os p\u00fablicos, o problema do desemprego, entre outros.<\/p>\n<p>No Campus II da UFMS &#8211; CPTL<br \/>\nAnfiteatro da Unidade VI &#8220;Geografia&#8221;<\/p>\n<p>Dia 26-9-2019 \u00e0s 16h.<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A partir do filme \u201cEu, Daniel Blake\u201d (Reino Unido, 2016), vamos refletir sobre temas necess\u00e1rios e atuais como o direito \u00e0 previd\u00eancia, assist\u00eancia social, servi\u00e7os p\u00fablicos, o problema do desemprego, entre outros. No Campus II da UFMS &#8211; CPTL Anfiteatro da Unidade VI &#8220;Geografia&#8221; Dia 26-9-2019 \u00e0s 16h.<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":6772,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>CAF\u00c9 COM POL\u00cdTICA - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/26\/cafe-com-politica\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]CAF\u00c9 COM POL\u00cdTICA[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A partir do filme \u201cEu, Daniel Blake\u201d (Reino Unido, 2016), vamos refletir sobre temas necess\u00e1rios e atuais como o direito \u00e0 previd\u00eancia, assist\u00eancia social, servi\u00e7os p\u00fablicos, o problema do desemprego, entre outros. No Campus II da UFMS &#8211; CPTL Anfiteatro da Unidade VI &#8220;Geografia&#8221; Dia 26-9-2019 \u00e0s 16h.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/26\/cafe-com-politica\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-09-26T11:24:27+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/Eu-Daniel-Blake.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"720\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/26\/cafe-com-politica\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/26\/cafe-com-politica\/\",\"name\":\"[:pb]CAF\u00c9 COM POL\u00cdTICA[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-09-26T11:24:27+00:00\",\"dateModified\":\"2019-09-26T11:24:27+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/26\/cafe-com-politica\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/26\/cafe-com-politica\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/26\/cafe-com-politica\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"CAF\u00c9 COM POL\u00cdTICA\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]CAF\u00c9 COM POL\u00cdTICA[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/26\/cafe-com-politica\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]CAF\u00c9 COM POL\u00cdTICA[:] - CPTL","og_description":"A partir do filme \u201cEu, Daniel Blake\u201d (Reino Unido, 2016), vamos refletir sobre temas necess\u00e1rios e atuais como o direito \u00e0 previd\u00eancia, assist\u00eancia social, servi\u00e7os p\u00fablicos, o problema do desemprego, entre outros. No Campus II da UFMS &#8211; CPTL Anfiteatro da Unidade VI &#8220;Geografia&#8221; Dia 26-9-2019 \u00e0s 16h.","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/26\/cafe-com-politica\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2019-09-26T11:24:27+00:00","og_image":[{"width":1280,"height":720,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/Eu-Daniel-Blake.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/26\/cafe-com-politica\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/26\/cafe-com-politica\/","name":"[:pb]CAF\u00c9 COM POL\u00cdTICA[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2019-09-26T11:24:27+00:00","dateModified":"2019-09-26T11:24:27+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/26\/cafe-com-politica\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/26\/cafe-com-politica\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/26\/cafe-com-politica\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"CAF\u00c9 COM POL\u00cdTICA"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6771"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6771"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6771\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6773,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6771\/revisions\/6773"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6772"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6771"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6771"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6771"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}