{"id":6777,"date":"2019-09-27T08:25:33","date_gmt":"2019-09-27T12:25:33","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=6777"},"modified":"2019-09-27T08:25:33","modified_gmt":"2019-09-27T12:25:33","slug":"semana-da-escola-de-extensao-encerra-com-grande-adesao-do-publico-universitario-e-comunidade-externa","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/27\/semana-da-escola-de-extensao-encerra-com-grande-adesao-do-publico-universitario-e-comunidade-externa\/","title":{"rendered":"Semana da Escola de Extens\u00e3o encerra com grande ades\u00e3o do p\u00fablico universit\u00e1rio e comunidade externa"},"content":{"rendered":"<p>A 1\u00aa Semana da Escola de Extens\u00e3o (SEMEX) foi realizada entre os dias 16 a 21 de setembro, em ambas as unidades do Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL), e os acad\u00eamicos puderam participar de palestras, minicursos, oficinas e mesas redondas. O objetivo da semana foi integrar a comunidade externa e o ambiente universit\u00e1rio por meio das atividades.<\/p>\n<p>Benedita Rozante, integrante do projeto \u201cUniversidade da Melhor Idade\u201d (UMI), estava presente no evento e relatou a import\u00e2ncia da proposta, por agregar conhecimento e ensinar a como viver melhor. \u201cHoje, por exemplo, a gente aprendeu como usar os rem\u00e9dios. Isso eu acho muito importante, porque eu tomo rem\u00e9dio e preciso ter uma certa cautela sobre esse assunto. Ent\u00e3o, todos os ensinamentos, professores que nos d\u00e3o aula, com certeza s\u00e3o muito importantes nas nossas vidas\u201d, explicou.<\/p>\n<p>O acad\u00eamico Dener Paulo Lima, do curso de Ci\u00eancias Cont\u00e1beis, foi convidado pela professora Vanessa Louren\u00e7o, para apoiar a organiza\u00e7\u00e3o. \u201cUm dos momentos que mais me marcou foi quando pude dar apoio a uma senhora que \u00e9 analfabeta e estava presente no projeto. Consegui ajudar ela a interagir e participar como todos fizeram, sendo assim, ela n\u00e3o foi exclu\u00edda pelos participantes, isso foi gratificante para mim\u201d.<\/p>\n<p>Al\u00e9m dos acad\u00eamicos e participantes, demais professores participaram do planejamento do evento, como foi o caso do Professor, de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o campus de Tr\u00eas Lagoas, Rodrigo Kishi . \u201cFoi uma boa experi\u00eancia ajudar na organiza\u00e7\u00e3o, acredito que toda iniciativa \u00a0orientada a aumentar o alcance das atividades de extens\u00e3o \u00e9 de grande valia. Como sou rec\u00e9m-integrado \u00e0 Comiss\u00e3o Setorial de Extens\u00e3o, havia trabalhado em poucas an\u00e1lises de projetos, por meio do evento pude conhecer os projetos dos meus colegas de campus\u201d, destacou o professor.<\/p>\n<p>Ap\u00f3s a realiza\u00e7\u00e3o do evento, a professora Vanessa Cristina Louren\u00e7o, presidente da Comiss\u00e3o Setorial de Extens\u00e3o do CPTL e organizadora, afirmou que a extens\u00e3o universit\u00e1ria deve ser valorizada por permitir um aprofundamento do car\u00e1ter social nas pesquisas realizadas. \u201cOrganizar o evento dessa magnitude foi uma satisfa\u00e7\u00e3o e um grande desafio, pois est\u00e1vamos realizando pela primeira vez em nosso campus o SEMEX. A troca entre a Universidade e a comunidade \u00e9 sempre uma via de m\u00e3o dupla, em que n\u00e3o h\u00e1 apenas um passar de saberes dos acad\u00eamicos e docentes para popula\u00e7\u00e3o, mas principalmente dessa popula\u00e7\u00e3o para a sociedade acad\u00eamica. O que justifica \u00e9 o fato de que a comunidade acad\u00eamica sai da \u00e1rea te\u00f3rica para trabalhar com a pr\u00e1tica, podendo aprofundar o car\u00e1ter social de suas pesquisas&#8221;.<\/p>\n<p><em>Por: Evelyn da Costa Souza (estagi\u00e1ria do CPTL)\u00a0<\/em><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-18-at-18.19.59.jpeg\" rel=\"lightbox[6777]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-6779\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-18-at-18.19.59-300x225.jpeg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-18-at-18.19.59-300x225.jpeg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-18-at-18.19.59-768x576.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-18-at-18.19.59-1024x768.jpeg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-18-at-18.19.59-427x320.jpeg 427w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-18-at-18.19.59.jpeg 1080w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a> <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-18-at-18.20.01.jpeg\" rel=\"lightbox[6777]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-6780\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-18-at-18.20.01-300x225.jpeg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-18-at-18.20.01-300x225.jpeg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-18-at-18.20.01-768x576.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-18-at-18.20.01-1024x768.jpeg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-18-at-18.20.01-427x320.jpeg 427w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-18-at-18.20.01.jpeg 1032w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a> <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-18-at-18.20.04.jpeg\" rel=\"lightbox[6777]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-6781\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-18-at-18.20.04-300x225.jpeg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-18-at-18.20.04-300x225.jpeg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-18-at-18.20.04-768x576.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-18-at-18.20.04-1024x768.jpeg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-18-at-18.20.04-427x320.jpeg 427w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-18-at-18.20.04.jpeg 1280w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a> <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-18-at-18.20.09.jpeg\" rel=\"lightbox[6777]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-6782\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-18-at-18.20.09-300x225.jpeg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-18-at-18.20.09-300x225.jpeg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-18-at-18.20.09-768x576.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-18-at-18.20.09-1024x768.jpeg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-18-at-18.20.09-427x320.jpeg 427w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-18-at-18.20.09.jpeg 1280w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a> <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-18-at-18.20.12.jpeg\" rel=\"lightbox[6777]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-6783\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-18-at-18.20.12-300x225.jpeg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-18-at-18.20.12-300x225.jpeg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-18-at-18.20.12-768x575.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-18-at-18.20.12-1024x767.jpeg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-18-at-18.20.12-427x320.jpeg 427w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-18-at-18.20.12.jpeg 1280w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a> <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-23-at-09.30.45.jpeg\" rel=\"lightbox[6777]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-6784\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-23-at-09.30.45-300x225.jpeg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-23-at-09.30.45-300x225.jpeg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-23-at-09.30.45-768x576.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-23-at-09.30.45-1024x768.jpeg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-23-at-09.30.45-427x320.jpeg 427w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-23-at-09.30.45.jpeg 1280w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A 1\u00aa Semana da Escola de Extens\u00e3o (SEMEX) foi realizada entre os dias 16 a 21 de setembro, em ambas as unidades do Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL), e os acad\u00eamicos puderam participar de palestras, minicursos, oficinas e mesas redondas. O objetivo da semana foi integrar a comunidade externa e o ambiente universit\u00e1rio por meio [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":6778,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Semana da Escola de Extens\u00e3o encerra com grande ades\u00e3o do p\u00fablico universit\u00e1rio e comunidade externa - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/27\/semana-da-escola-de-extensao-encerra-com-grande-adesao-do-publico-universitario-e-comunidade-externa\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Semana da Escola de Extens\u00e3o encerra com grande ades\u00e3o do p\u00fablico universit\u00e1rio e comunidade externa[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A 1\u00aa Semana da Escola de Extens\u00e3o (SEMEX) foi realizada entre os dias 16 a 21 de setembro, em ambas as unidades do Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL), e os acad\u00eamicos puderam participar de palestras, minicursos, oficinas e mesas redondas. O objetivo da semana foi integrar a comunidade externa e o ambiente universit\u00e1rio por meio [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/27\/semana-da-escola-de-extensao-encerra-com-grande-adesao-do-publico-universitario-e-comunidade-externa\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-09-27T12:25:33+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-18-at-18.20.03.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"960\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/27\/semana-da-escola-de-extensao-encerra-com-grande-adesao-do-publico-universitario-e-comunidade-externa\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/27\/semana-da-escola-de-extensao-encerra-com-grande-adesao-do-publico-universitario-e-comunidade-externa\/\",\"name\":\"[:pb]Semana da Escola de Extens\u00e3o encerra com grande ades\u00e3o do p\u00fablico universit\u00e1rio e comunidade externa[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-09-27T12:25:33+00:00\",\"dateModified\":\"2019-09-27T12:25:33+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/27\/semana-da-escola-de-extensao-encerra-com-grande-adesao-do-publico-universitario-e-comunidade-externa\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/27\/semana-da-escola-de-extensao-encerra-com-grande-adesao-do-publico-universitario-e-comunidade-externa\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/27\/semana-da-escola-de-extensao-encerra-com-grande-adesao-do-publico-universitario-e-comunidade-externa\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Semana da Escola de Extens\u00e3o encerra com grande ades\u00e3o do p\u00fablico universit\u00e1rio e comunidade externa\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Semana da Escola de Extens\u00e3o encerra com grande ades\u00e3o do p\u00fablico universit\u00e1rio e comunidade externa[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/27\/semana-da-escola-de-extensao-encerra-com-grande-adesao-do-publico-universitario-e-comunidade-externa\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Semana da Escola de Extens\u00e3o encerra com grande ades\u00e3o do p\u00fablico universit\u00e1rio e comunidade externa[:] - CPTL","og_description":"A 1\u00aa Semana da Escola de Extens\u00e3o (SEMEX) foi realizada entre os dias 16 a 21 de setembro, em ambas as unidades do Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL), e os acad\u00eamicos puderam participar de palestras, minicursos, oficinas e mesas redondas. O objetivo da semana foi integrar a comunidade externa e o ambiente universit\u00e1rio por meio [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/27\/semana-da-escola-de-extensao-encerra-com-grande-adesao-do-publico-universitario-e-comunidade-externa\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2019-09-27T12:25:33+00:00","og_image":[{"width":1280,"height":960,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/WhatsApp-Image-2019-09-18-at-18.20.03.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/27\/semana-da-escola-de-extensao-encerra-com-grande-adesao-do-publico-universitario-e-comunidade-externa\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/27\/semana-da-escola-de-extensao-encerra-com-grande-adesao-do-publico-universitario-e-comunidade-externa\/","name":"[:pb]Semana da Escola de Extens\u00e3o encerra com grande ades\u00e3o do p\u00fablico universit\u00e1rio e comunidade externa[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2019-09-27T12:25:33+00:00","dateModified":"2019-09-27T12:25:33+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/27\/semana-da-escola-de-extensao-encerra-com-grande-adesao-do-publico-universitario-e-comunidade-externa\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/27\/semana-da-escola-de-extensao-encerra-com-grande-adesao-do-publico-universitario-e-comunidade-externa\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/27\/semana-da-escola-de-extensao-encerra-com-grande-adesao-do-publico-universitario-e-comunidade-externa\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Semana da Escola de Extens\u00e3o encerra com grande ades\u00e3o do p\u00fablico universit\u00e1rio e comunidade externa"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6777"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6777"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6777\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6785,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6777\/revisions\/6785"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6778"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6777"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6777"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6777"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}