{"id":6794,"date":"2019-09-30T18:00:13","date_gmt":"2019-09-30T22:00:13","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=6794"},"modified":"2019-09-30T18:01:38","modified_gmt":"2019-09-30T22:01:38","slug":"academicos-de-medicina-realizam-acao-em-praca-publica-no-dia-mundial-da-doenca-de-alzheimer","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/30\/academicos-de-medicina-realizam-acao-em-praca-publica-no-dia-mundial-da-doenca-de-alzheimer\/","title":{"rendered":"Acad\u00eamicos de Medicina realizam a\u00e7\u00e3o em pra\u00e7a p\u00fablica no Dia Mundial da Doen\u00e7a de Alzheimer"},"content":{"rendered":"<p>No \u00faltimo dia 21 de setembro de 2019, no per\u00edodo matutino, acad\u00eamicos do curso de Medicina da Universidade Federal de Mato Grosso do Sul (UFMS) realizaram uma a\u00e7\u00e3o na pra\u00e7a Ramez Tebet, visando a conscientiza\u00e7\u00e3o sobre a Doen\u00e7a de Alzheimer (DA).<\/p>\n<p>O projeto foi coordenado pela Profa Dra Bruna Moretti Luchesi e pelo Prof Dr. Andr\u00e9 Val\u00e9rio da Silva. Bruna relata que \u201ca DA \u00e9 uma doen\u00e7a cr\u00f4nica e incapacitante, e apesar da sua preval\u00eancia ter aumentado nos \u00faltimos anos, ainda \u00e9 pouco conhecida pela popula\u00e7\u00e3o geral\u201d.<\/p>\n<p>Diante disso, estudantes das Ligas Acad\u00eamicas de Geriatria e Gerontologia (LAGG) e Neurologia e Neuroci\u00eancias (LANN) se uniram para realizar a a\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p>Na ocasi\u00e3o foram esclarecidas d\u00favidas sobre a doen\u00e7a, distribu\u00eddos panfletos informativos, realizados jogos para exercitar o c\u00e9rebro, e constru\u00eddo um painel de mem\u00f3rias.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/2.jpg\" rel=\"lightbox[6794]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"size-large wp-image-6796 aligncenter\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/2-1024x683.jpg\" alt=\"\" width=\"1024\" height=\"683\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/2-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/2-300x200.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/2-768x512.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/2-480x320.jpg 480w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/2-350x233.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/3.jpg\" rel=\"lightbox[6794]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"size-large wp-image-6797 aligncenter\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/3-1024x774.jpg\" alt=\"\" width=\"1024\" height=\"774\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/3-1024x774.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/3-300x227.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/3-768x581.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/3-423x320.jpg 423w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/4.jpg\" rel=\"lightbox[6794]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"size-large wp-image-6798 aligncenter\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/4-1024x683.jpg\" alt=\"\" width=\"1024\" height=\"683\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/4-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/4-300x200.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/4-768x512.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/4-480x320.jpg 480w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/4-350x233.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Cerca de 300 pessoas que estavam passando pelo local participaram da atividade. Uma das acad\u00eamicas, Nath\u00e1lia de Oliveira Andrade, relata que \u201co evento representou uma experi\u00eancia muito enriquecedora para a forma\u00e7\u00e3o em Medicina, por significar n\u00e3o s\u00f3 uma oportunidade de consolidar seus conhecimentos sobre a doen\u00e7a, como tamb\u00e9m um meio agrad\u00e1vel de ampliar o v\u00ednculo com a comunidade, a partir de conversas e brincadeiras\u201d.<\/p>\n<p>Devido a import\u00e2ncia da a\u00e7\u00e3o, os envolvidos planejam replic\u00e1-la no pr\u00f3ximo ano.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/5.jpg\" rel=\"lightbox[6794]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"size-large wp-image-6799 aligncenter\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/5-1024x683.jpg\" alt=\"\" width=\"1024\" height=\"683\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/5-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/5-300x200.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/5-768x512.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/5-480x320.jpg 480w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/5-350x233.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/a><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>No \u00faltimo dia 21 de setembro de 2019, no per\u00edodo matutino, acad\u00eamicos do curso de Medicina da Universidade Federal de Mato Grosso do Sul (UFMS) realizaram uma a\u00e7\u00e3o na pra\u00e7a Ramez Tebet, visando a conscientiza\u00e7\u00e3o sobre a Doen\u00e7a de Alzheimer (DA). O projeto foi coordenado pela Profa Dra Bruna Moretti Luchesi e pelo Prof Dr. [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":35239,"featured_media":6795,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Acad\u00eamicos de Medicina realizam a\u00e7\u00e3o em pra\u00e7a p\u00fablica no Dia Mundial da Doen\u00e7a de Alzheimer - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/30\/academicos-de-medicina-realizam-acao-em-praca-publica-no-dia-mundial-da-doenca-de-alzheimer\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Acad\u00eamicos de Medicina realizam a\u00e7\u00e3o em pra\u00e7a p\u00fablica no Dia Mundial da Doen\u00e7a de Alzheimer[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"No \u00faltimo dia 21 de setembro de 2019, no per\u00edodo matutino, acad\u00eamicos do curso de Medicina da Universidade Federal de Mato Grosso do Sul (UFMS) realizaram uma a\u00e7\u00e3o na pra\u00e7a Ramez Tebet, visando a conscientiza\u00e7\u00e3o sobre a Doen\u00e7a de Alzheimer (DA). O projeto foi coordenado pela Profa Dra Bruna Moretti Luchesi e pelo Prof Dr. [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/30\/academicos-de-medicina-realizam-acao-em-praca-publica-no-dia-mundial-da-doenca-de-alzheimer\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-09-30T22:00:13+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-09-30T22:01:38+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/1.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"456\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"304\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"tayloreto\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"tayloreto\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/30\/academicos-de-medicina-realizam-acao-em-praca-publica-no-dia-mundial-da-doenca-de-alzheimer\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/30\/academicos-de-medicina-realizam-acao-em-praca-publica-no-dia-mundial-da-doenca-de-alzheimer\/\",\"name\":\"[:pb]Acad\u00eamicos de Medicina realizam a\u00e7\u00e3o em pra\u00e7a p\u00fablica no Dia Mundial da Doen\u00e7a de Alzheimer[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-09-30T22:00:13+00:00\",\"dateModified\":\"2019-09-30T22:01:38+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8e51c66ca4e81437acc7e0eed3782cb3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/30\/academicos-de-medicina-realizam-acao-em-praca-publica-no-dia-mundial-da-doenca-de-alzheimer\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/30\/academicos-de-medicina-realizam-acao-em-praca-publica-no-dia-mundial-da-doenca-de-alzheimer\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/30\/academicos-de-medicina-realizam-acao-em-praca-publica-no-dia-mundial-da-doenca-de-alzheimer\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Acad\u00eamicos de Medicina realizam a\u00e7\u00e3o em pra\u00e7a p\u00fablica no Dia Mundial da Doen\u00e7a de Alzheimer\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8e51c66ca4e81437acc7e0eed3782cb3\",\"name\":\"tayloreto\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/42522a57d34d4bd3d23af6ca10bdf5aa?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/42522a57d34d4bd3d23af6ca10bdf5aa?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"tayloreto\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/tayloreto\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Acad\u00eamicos de Medicina realizam a\u00e7\u00e3o em pra\u00e7a p\u00fablica no Dia Mundial da Doen\u00e7a de Alzheimer[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/30\/academicos-de-medicina-realizam-acao-em-praca-publica-no-dia-mundial-da-doenca-de-alzheimer\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Acad\u00eamicos de Medicina realizam a\u00e7\u00e3o em pra\u00e7a p\u00fablica no Dia Mundial da Doen\u00e7a de Alzheimer[:] - CPTL","og_description":"No \u00faltimo dia 21 de setembro de 2019, no per\u00edodo matutino, acad\u00eamicos do curso de Medicina da Universidade Federal de Mato Grosso do Sul (UFMS) realizaram uma a\u00e7\u00e3o na pra\u00e7a Ramez Tebet, visando a conscientiza\u00e7\u00e3o sobre a Doen\u00e7a de Alzheimer (DA). O projeto foi coordenado pela Profa Dra Bruna Moretti Luchesi e pelo Prof Dr. [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/30\/academicos-de-medicina-realizam-acao-em-praca-publica-no-dia-mundial-da-doenca-de-alzheimer\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2019-09-30T22:00:13+00:00","article_modified_time":"2019-09-30T22:01:38+00:00","og_image":[{"width":456,"height":304,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/1.png","type":"image\/png"}],"author":"tayloreto","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"tayloreto","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/30\/academicos-de-medicina-realizam-acao-em-praca-publica-no-dia-mundial-da-doenca-de-alzheimer\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/30\/academicos-de-medicina-realizam-acao-em-praca-publica-no-dia-mundial-da-doenca-de-alzheimer\/","name":"[:pb]Acad\u00eamicos de Medicina realizam a\u00e7\u00e3o em pra\u00e7a p\u00fablica no Dia Mundial da Doen\u00e7a de Alzheimer[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2019-09-30T22:00:13+00:00","dateModified":"2019-09-30T22:01:38+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8e51c66ca4e81437acc7e0eed3782cb3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/30\/academicos-de-medicina-realizam-acao-em-praca-publica-no-dia-mundial-da-doenca-de-alzheimer\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/30\/academicos-de-medicina-realizam-acao-em-praca-publica-no-dia-mundial-da-doenca-de-alzheimer\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/09\/30\/academicos-de-medicina-realizam-acao-em-praca-publica-no-dia-mundial-da-doenca-de-alzheimer\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Acad\u00eamicos de Medicina realizam a\u00e7\u00e3o em pra\u00e7a p\u00fablica no Dia Mundial da Doen\u00e7a de Alzheimer"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8e51c66ca4e81437acc7e0eed3782cb3","name":"tayloreto","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/42522a57d34d4bd3d23af6ca10bdf5aa?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/42522a57d34d4bd3d23af6ca10bdf5aa?s=96&d=mm&r=g","caption":"tayloreto"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/tayloreto\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6794"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/35239"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6794"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6794\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6801,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6794\/revisions\/6801"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6795"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6794"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6794"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6794"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}