{"id":6827,"date":"2019-10-04T21:47:34","date_gmt":"2019-10-05T01:47:34","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=6827"},"modified":"2019-10-09T14:53:36","modified_gmt":"2019-10-09T18:53:36","slug":"iv-semad-semana-da-administracao-empreendedorismo-inovacao-e-competitividade-14-a-18-10-2019","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/04\/iv-semad-semana-da-administracao-empreendedorismo-inovacao-e-competitividade-14-a-18-10-2019\/","title":{"rendered":"IV SEMAD &#8211; Semana da Administra\u00e7\u00e3o &#8211; Empreendedorismo, Inova\u00e7\u00e3o e Competitividade &#8211; 14 a 18\/10\/2019"},"content":{"rendered":"<p>&nbsp;<\/p>\n<p>A\u00a0<strong>IV SEMAD<\/strong>\u00a0\u2013 Semana de Administra\u00e7\u00e3o (2019) \u00e9 um evento que tem como principal objetivo a aproxima\u00e7\u00e3o dos alunos de Administra\u00e7\u00e3o<strong>\u00a0<\/strong>da realidade do mercado de trabalho e do ambiente empresarial e organizacional atrav\u00e9s de palestras que agreguem conhecimentos relacionados \u00e0s \u00e1reas de atua\u00e7\u00e3o do administrador e complementem a forma\u00e7\u00e3o dada em sala de aula. O evento busca tamb\u00e9m apresentar novas ideias, oportunidades de neg\u00f3cio e de carreira e os novos conceitos que est\u00e3o surgindo.<\/p>\n<p>A intera\u00e7\u00e3o com diferentes \u00e1reas do conhecimento e o interc\u00e2mbio de informa\u00e7\u00f5es, entre estudantes de Administra\u00e7\u00e3o, administradores, gerentes, professores, empres\u00e1rios e empreendedores, tamb\u00e9m \u00e9 um dos objetivos da\u00a0<strong>IV SEMAD<\/strong>. Assim as empresas aproximam-se dos futuros administradores e os estudantes podem complementar sua forma\u00e7\u00e3o conhecendo um pouco mais da realidade empresarial.<\/p>\n<p>Confira o cronograma abaixo:<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/IMG-20190927-WA0022.jpg\" rel=\"lightbox[6827]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-large wp-image-6828\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/IMG-20190927-WA0022-576x1024.jpg\" alt=\"\" width=\"576\" height=\"1024\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/IMG-20190927-WA0022-576x1024.jpg 576w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/IMG-20190927-WA0022-169x300.jpg 169w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/IMG-20190927-WA0022-180x320.jpg 180w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/IMG-20190927-WA0022.jpg 720w\" sizes=\"(max-width: 576px) 100vw, 576px\" \/><\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>&nbsp; A\u00a0IV SEMAD\u00a0\u2013 Semana de Administra\u00e7\u00e3o (2019) \u00e9 um evento que tem como principal objetivo a aproxima\u00e7\u00e3o dos alunos de Administra\u00e7\u00e3o\u00a0da realidade do mercado de trabalho e do ambiente empresarial e organizacional atrav\u00e9s de palestras que agreguem conhecimentos relacionados \u00e0s \u00e1reas de atua\u00e7\u00e3o do administrador e complementem a forma\u00e7\u00e3o dada em sala de aula. O [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":35239,"featured_media":6888,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>IV SEMAD - Semana da Administra\u00e7\u00e3o - Empreendedorismo, Inova\u00e7\u00e3o e Competitividade - 14 a 18\/10\/2019 - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/04\/iv-semad-semana-da-administracao-empreendedorismo-inovacao-e-competitividade-14-a-18-10-2019\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]IV SEMAD - Semana da Administra\u00e7\u00e3o - Empreendedorismo, Inova\u00e7\u00e3o e Competitividade - 14 a 18\/10\/2019[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"&nbsp; A\u00a0IV SEMAD\u00a0\u2013 Semana de Administra\u00e7\u00e3o (2019) \u00e9 um evento que tem como principal objetivo a aproxima\u00e7\u00e3o dos alunos de Administra\u00e7\u00e3o\u00a0da realidade do mercado de trabalho e do ambiente empresarial e organizacional atrav\u00e9s de palestras que agreguem conhecimentos relacionados \u00e0s \u00e1reas de atua\u00e7\u00e3o do administrador e complementem a forma\u00e7\u00e3o dada em sala de aula. O [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/04\/iv-semad-semana-da-administracao-empreendedorismo-inovacao-e-competitividade-14-a-18-10-2019\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-10-05T01:47:34+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-10-09T18:53:36+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/entrada_campus.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"644\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"tayloreto\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"tayloreto\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/04\/iv-semad-semana-da-administracao-empreendedorismo-inovacao-e-competitividade-14-a-18-10-2019\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/04\/iv-semad-semana-da-administracao-empreendedorismo-inovacao-e-competitividade-14-a-18-10-2019\/\",\"name\":\"[:pb]IV SEMAD - Semana da Administra\u00e7\u00e3o - Empreendedorismo, Inova\u00e7\u00e3o e Competitividade - 14 a 18\/10\/2019[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-10-05T01:47:34+00:00\",\"dateModified\":\"2019-10-09T18:53:36+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8e51c66ca4e81437acc7e0eed3782cb3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/04\/iv-semad-semana-da-administracao-empreendedorismo-inovacao-e-competitividade-14-a-18-10-2019\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/04\/iv-semad-semana-da-administracao-empreendedorismo-inovacao-e-competitividade-14-a-18-10-2019\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/04\/iv-semad-semana-da-administracao-empreendedorismo-inovacao-e-competitividade-14-a-18-10-2019\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"IV SEMAD &#8211; Semana da Administra\u00e7\u00e3o &#8211; Empreendedorismo, Inova\u00e7\u00e3o e Competitividade &#8211; 14 a 18\/10\/2019\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8e51c66ca4e81437acc7e0eed3782cb3\",\"name\":\"tayloreto\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/42522a57d34d4bd3d23af6ca10bdf5aa?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/42522a57d34d4bd3d23af6ca10bdf5aa?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"tayloreto\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/tayloreto\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]IV SEMAD - Semana da Administra\u00e7\u00e3o - Empreendedorismo, Inova\u00e7\u00e3o e Competitividade - 14 a 18\/10\/2019[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/04\/iv-semad-semana-da-administracao-empreendedorismo-inovacao-e-competitividade-14-a-18-10-2019\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]IV SEMAD - Semana da Administra\u00e7\u00e3o - Empreendedorismo, Inova\u00e7\u00e3o e Competitividade - 14 a 18\/10\/2019[:] - CPTL","og_description":"&nbsp; A\u00a0IV SEMAD\u00a0\u2013 Semana de Administra\u00e7\u00e3o (2019) \u00e9 um evento que tem como principal objetivo a aproxima\u00e7\u00e3o dos alunos de Administra\u00e7\u00e3o\u00a0da realidade do mercado de trabalho e do ambiente empresarial e organizacional atrav\u00e9s de palestras que agreguem conhecimentos relacionados \u00e0s \u00e1reas de atua\u00e7\u00e3o do administrador e complementem a forma\u00e7\u00e3o dada em sala de aula. O [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/04\/iv-semad-semana-da-administracao-empreendedorismo-inovacao-e-competitividade-14-a-18-10-2019\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2019-10-05T01:47:34+00:00","article_modified_time":"2019-10-09T18:53:36+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":644,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/entrada_campus.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"tayloreto","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"tayloreto","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/04\/iv-semad-semana-da-administracao-empreendedorismo-inovacao-e-competitividade-14-a-18-10-2019\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/04\/iv-semad-semana-da-administracao-empreendedorismo-inovacao-e-competitividade-14-a-18-10-2019\/","name":"[:pb]IV SEMAD - Semana da Administra\u00e7\u00e3o - Empreendedorismo, Inova\u00e7\u00e3o e Competitividade - 14 a 18\/10\/2019[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2019-10-05T01:47:34+00:00","dateModified":"2019-10-09T18:53:36+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8e51c66ca4e81437acc7e0eed3782cb3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/04\/iv-semad-semana-da-administracao-empreendedorismo-inovacao-e-competitividade-14-a-18-10-2019\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/04\/iv-semad-semana-da-administracao-empreendedorismo-inovacao-e-competitividade-14-a-18-10-2019\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/04\/iv-semad-semana-da-administracao-empreendedorismo-inovacao-e-competitividade-14-a-18-10-2019\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"IV SEMAD &#8211; Semana da Administra\u00e7\u00e3o &#8211; Empreendedorismo, Inova\u00e7\u00e3o e Competitividade &#8211; 14 a 18\/10\/2019"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8e51c66ca4e81437acc7e0eed3782cb3","name":"tayloreto","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/42522a57d34d4bd3d23af6ca10bdf5aa?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/42522a57d34d4bd3d23af6ca10bdf5aa?s=96&d=mm&r=g","caption":"tayloreto"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/tayloreto\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6827"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/35239"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6827"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6827\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6830,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6827\/revisions\/6830"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6888"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6827"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6827"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6827"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}