{"id":6855,"date":"2019-10-08T07:35:31","date_gmt":"2019-10-08T11:35:31","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=6855"},"modified":"2019-10-09T08:03:00","modified_gmt":"2019-10-09T12:03:00","slug":"semana-juridica-aborda-direitos-e-garantias-fundamentais","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/08\/semana-juridica-aborda-direitos-e-garantias-fundamentais\/","title":{"rendered":"Semana Jur\u00eddica aborda Direitos e Garantias Fundamentais"},"content":{"rendered":"<p>Entre os dias 23 e 27 de setembro ocorreu a 21\u00aa edi\u00e7\u00e3o da Semana Jur\u00eddica do curso de Direito do Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL), organizada pelo Centro Acad\u00eamico Professor Olyntho Luiz Cestari Mancini (CAOM), com apoio da coordena\u00e7\u00e3o do curso, da diretoria do campus e patrocinadores.<\/p>\n<p>A programa\u00e7\u00e3o do evento contou com palestras de importantes pesquisadores do Brasil, minicursos, exposi\u00e7\u00e3o das pesquisas de extens\u00e3o e apresenta\u00e7\u00f5es culturais, al\u00e9m do Primeiro Simp\u00f3sio de Sindicalismo Sul-mato-grossense, que foi realizado de forma integrada ao cronograma da Semana Jur\u00eddica.<\/p>\n<p>O presidente do Centro Acad\u00eamico, Raul Rizzo, relatou sobre as dificuldades e a gratificante experi\u00eancia em organizar um evento aguardado pelos estudantes do curso e que propicia trocas de conhecimento e di\u00e1logos importantes para a forma\u00e7\u00e3o dos juristas. \u201cFoi uma Semana Jur\u00eddica diferente, os desgastes e contratempos s\u00e3o muitos ao realizar um evento dessa magnitude, mas no final todo o esfor\u00e7o dos membros do Centro Acad\u00eamico foi reconhecido. Al\u00e9m de ser um exerc\u00edcio fascinante de reflex\u00e3o e o mais importante sempre \u00e9 a an\u00e1lise cr\u00edtica do Direito na perspectiva de prote\u00e7\u00e3o dos Direitos e Garantias Fundamentais, tema de nossa 21\u00aa edi\u00e7\u00e3o da Semana Jur\u00eddica, um espa\u00e7o de resist\u00eancia \u00e0 retirada de direitos e viola\u00e7\u00f5es do Estado brasileiro\u201d.<\/p>\n<p>Os integrantes do CAOM que auxiliaram na idealiza\u00e7\u00e3o, planejamento e desenvolvimento do evento destacaram sua relev\u00e2ncia para a jornada acad\u00eamica. \u201cComo entrei esse ano no curso, \u00e9 tudo muito novo para mim, mas eu estou gostando muito de fazer parte do CAOM, al\u00e9m de eu poder crescer, pois tive contato com professores, palestrantes e demais. A organiza\u00e7\u00e3o em si foi muito interessante, porque apesar da correria, deu tudo certo. Em suma, para mim foi de grande relev\u00e2ncia ter participado da Semana Jur\u00eddica e poder fazer parte do Centro Acad\u00eamico\u201d, afirma o estudante Kalil Ferreira.<\/p>\n<p>O acad\u00eamico Guilherme Naidelice est\u00e1 no primeiro ano da gradua\u00e7\u00e3o e relatou que o evento cumpriu as expectativas que empolgam todos os estudantes do curso. \u201cNa minha opini\u00e3o, as palestras foram sensacionais, os minicursos abarcaram temas abrangentes e relevantes, al\u00e9m de haver diversidade de escolha segundo as prefer\u00eancias de cada aluno. Ent\u00e3o, foi uma semana que agregou muito para mim em experi\u00eancias, seja por conversar com o pessoal, seja por poder ver o trabalho do CAOM, o empenho dos professores, alunos e demais\u201d.<\/p>\n<p><em>Texto: Evelyn da Costa Souza (estagi\u00e1ria do CPTL) <\/em><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/WhatsApp-Image-2019-10-07-at-10.24.12.jpeg\" rel=\"lightbox[6855]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-6860\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/WhatsApp-Image-2019-10-07-at-10.24.12-300x225.jpeg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/WhatsApp-Image-2019-10-07-at-10.24.12-300x225.jpeg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/WhatsApp-Image-2019-10-07-at-10.24.12-768x576.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/WhatsApp-Image-2019-10-07-at-10.24.12.jpeg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/WhatsApp-Image-2019-10-07-at-10.24.12-427x320.jpeg 427w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/WhatsApp-Image-2019-10-07-at-10.24.13-1.jpeg\" rel=\"lightbox[6855]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-6859\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/WhatsApp-Image-2019-10-07-at-10.24.13-1-300x225.jpeg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/WhatsApp-Image-2019-10-07-at-10.24.13-1-300x225.jpeg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/WhatsApp-Image-2019-10-07-at-10.24.13-1-768x576.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/WhatsApp-Image-2019-10-07-at-10.24.13-1-1024x768.jpeg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/WhatsApp-Image-2019-10-07-at-10.24.13-1-427x320.jpeg 427w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/WhatsApp-Image-2019-10-07-at-10.24.13-1.jpeg 1280w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a> \u00a0<a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/WhatsApp-Image-2019-10-07-at-10.24.10.jpeg\" rel=\"lightbox[6855]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-6857\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/WhatsApp-Image-2019-10-07-at-10.24.10-300x200.jpeg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/WhatsApp-Image-2019-10-07-at-10.24.10-300x200.jpeg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/WhatsApp-Image-2019-10-07-at-10.24.10-768x512.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/WhatsApp-Image-2019-10-07-at-10.24.10-1024x682.jpeg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/WhatsApp-Image-2019-10-07-at-10.24.10-480x320.jpeg 480w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/WhatsApp-Image-2019-10-07-at-10.24.10-350x233.jpeg 350w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/WhatsApp-Image-2019-10-07-at-10.24.10.jpeg 1280w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Entre os dias 23 e 27 de setembro ocorreu a 21\u00aa edi\u00e7\u00e3o da Semana Jur\u00eddica do curso de Direito do Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL), organizada pelo Centro Acad\u00eamico Professor Olyntho Luiz Cestari Mancini (CAOM), com apoio da coordena\u00e7\u00e3o do curso, da diretoria do campus e patrocinadores. A programa\u00e7\u00e3o do evento contou com palestras de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":6856,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Semana Jur\u00eddica aborda Direitos e Garantias Fundamentais - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/08\/semana-juridica-aborda-direitos-e-garantias-fundamentais\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Semana Jur\u00eddica aborda Direitos e Garantias Fundamentais[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Entre os dias 23 e 27 de setembro ocorreu a 21\u00aa edi\u00e7\u00e3o da Semana Jur\u00eddica do curso de Direito do Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL), organizada pelo Centro Acad\u00eamico Professor Olyntho Luiz Cestari Mancini (CAOM), com apoio da coordena\u00e7\u00e3o do curso, da diretoria do campus e patrocinadores. A programa\u00e7\u00e3o do evento contou com palestras de [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/08\/semana-juridica-aborda-direitos-e-garantias-fundamentais\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-10-08T11:35:31+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-10-09T12:03:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/WhatsApp-Image-2019-10-07-at-10.24.11.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"853\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/08\/semana-juridica-aborda-direitos-e-garantias-fundamentais\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/08\/semana-juridica-aborda-direitos-e-garantias-fundamentais\/\",\"name\":\"[:pb]Semana Jur\u00eddica aborda Direitos e Garantias Fundamentais[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-10-08T11:35:31+00:00\",\"dateModified\":\"2019-10-09T12:03:00+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/08\/semana-juridica-aborda-direitos-e-garantias-fundamentais\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/08\/semana-juridica-aborda-direitos-e-garantias-fundamentais\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/08\/semana-juridica-aborda-direitos-e-garantias-fundamentais\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Semana Jur\u00eddica aborda Direitos e Garantias Fundamentais\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Semana Jur\u00eddica aborda Direitos e Garantias Fundamentais[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/08\/semana-juridica-aborda-direitos-e-garantias-fundamentais\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Semana Jur\u00eddica aborda Direitos e Garantias Fundamentais[:] - CPTL","og_description":"Entre os dias 23 e 27 de setembro ocorreu a 21\u00aa edi\u00e7\u00e3o da Semana Jur\u00eddica do curso de Direito do Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL), organizada pelo Centro Acad\u00eamico Professor Olyntho Luiz Cestari Mancini (CAOM), com apoio da coordena\u00e7\u00e3o do curso, da diretoria do campus e patrocinadores. A programa\u00e7\u00e3o do evento contou com palestras de [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/08\/semana-juridica-aborda-direitos-e-garantias-fundamentais\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2019-10-08T11:35:31+00:00","article_modified_time":"2019-10-09T12:03:00+00:00","og_image":[{"width":1280,"height":853,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/WhatsApp-Image-2019-10-07-at-10.24.11.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/08\/semana-juridica-aborda-direitos-e-garantias-fundamentais\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/08\/semana-juridica-aborda-direitos-e-garantias-fundamentais\/","name":"[:pb]Semana Jur\u00eddica aborda Direitos e Garantias Fundamentais[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2019-10-08T11:35:31+00:00","dateModified":"2019-10-09T12:03:00+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/08\/semana-juridica-aborda-direitos-e-garantias-fundamentais\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/08\/semana-juridica-aborda-direitos-e-garantias-fundamentais\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/08\/semana-juridica-aborda-direitos-e-garantias-fundamentais\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Semana Jur\u00eddica aborda Direitos e Garantias Fundamentais"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6855"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6855"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6855\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6884,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6855\/revisions\/6884"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6856"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6855"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6855"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6855"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}