{"id":687,"date":"2015-12-07T10:53:38","date_gmt":"2015-12-07T14:53:38","guid":{"rendered":"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/?p=687"},"modified":"2015-12-07T10:55:05","modified_gmt":"2015-12-07T14:55:05","slug":"concerto-do-quarteto-de-saxofones-da-ufms","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/12\/07\/concerto-do-quarteto-de-saxofones-da-ufms\/","title":{"rendered":"Concerto do quarteto de saxofones da UFMS"},"content":{"rendered":"<p>Convite aos acad\u00eamicos\u00a0e servidores\u00a0a participarem do concerto do quarteto de saxofones da UFMS, que acontecer\u00e1 no Anfiteatro da Unidade I (CPTL) no dia 08\/12, ter\u00e7a-feira, \u00e0s 20h.<\/p>\n<p>Esta apresenta\u00e7\u00e3o \u00e9 parte do projeto Mais Cultura na UFMS e tem como objetivo enriquecer a viv\u00eancia art\u00edstica e cultural dos acad\u00eamicos e servidores da UFMS.<\/p>\n<p>Vamos curtir uma boa m\u00fasica e prestigiar este evento da universidade!<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/files\/2015\/12\/Programa_08-1.jpg\" rel=\"lightbox[687]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone  wp-image-690\" src=\"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/files\/2015\/12\/Programa_08-1.jpg\" alt=\"Programa_08 (1)\" width=\"383\" height=\"541\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/12\/Programa_08-1.jpg 1756w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/12\/Programa_08-1-212x300.jpg 212w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/12\/Programa_08-1-724x1024.jpg 724w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/12\/Programa_08-1-226x320.jpg 226w\" sizes=\"(max-width: 383px) 100vw, 383px\" \/><\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/files\/2015\/12\/Programa_final-sax-1.jpg\" rel=\"lightbox[687]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone  wp-image-689\" src=\"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/files\/2015\/12\/Programa_final-sax-1.jpg\" alt=\"Programa_final sax (1)\" width=\"911\" height=\"644\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/12\/Programa_final-sax-1.jpg 3508w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/12\/Programa_final-sax-1-300x212.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/12\/Programa_final-sax-1-1024x725.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/12\/Programa_final-sax-1-452x320.jpg 452w\" sizes=\"(max-width: 911px) 100vw, 911px\" \/><\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Convite aos acad\u00eamicos\u00a0e servidores\u00a0a participarem do concerto do quarteto de saxofones da UFMS, que acontecer\u00e1 no Anfiteatro da Unidade I (CPTL) no dia 08\/12, ter\u00e7a-feira, \u00e0s 20h. Esta apresenta\u00e7\u00e3o \u00e9 parte do projeto Mais Cultura na UFMS e tem como objetivo enriquecer a viv\u00eancia art\u00edstica e cultural dos acad\u00eamicos e servidores da UFMS. Vamos curtir [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Concerto do quarteto de saxofones da UFMS - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/12\/07\/concerto-do-quarteto-de-saxofones-da-ufms\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Concerto do quarteto de saxofones da UFMS - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Convite aos acad\u00eamicos\u00a0e servidores\u00a0a participarem do concerto do quarteto de saxofones da UFMS, que acontecer\u00e1 no Anfiteatro da Unidade I (CPTL) no dia 08\/12, ter\u00e7a-feira, \u00e0s 20h. Esta apresenta\u00e7\u00e3o \u00e9 parte do projeto Mais Cultura na UFMS e tem como objetivo enriquecer a viv\u00eancia art\u00edstica e cultural dos acad\u00eamicos e servidores da UFMS. Vamos curtir [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/12\/07\/concerto-do-quarteto-de-saxofones-da-ufms\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-12-07T14:53:38+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2015-12-07T14:55:05+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/files\/2015\/12\/Programa_08-1.jpg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/12\/07\/concerto-do-quarteto-de-saxofones-da-ufms\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/12\/07\/concerto-do-quarteto-de-saxofones-da-ufms\/\",\"name\":\"Concerto do quarteto de saxofones da UFMS - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2015-12-07T14:53:38+00:00\",\"dateModified\":\"2015-12-07T14:55:05+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/12\/07\/concerto-do-quarteto-de-saxofones-da-ufms\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/12\/07\/concerto-do-quarteto-de-saxofones-da-ufms\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/12\/07\/concerto-do-quarteto-de-saxofones-da-ufms\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Concerto do quarteto de saxofones da UFMS\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Concerto do quarteto de saxofones da UFMS - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/12\/07\/concerto-do-quarteto-de-saxofones-da-ufms\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Concerto do quarteto de saxofones da UFMS - CPTL","og_description":"Convite aos acad\u00eamicos\u00a0e servidores\u00a0a participarem do concerto do quarteto de saxofones da UFMS, que acontecer\u00e1 no Anfiteatro da Unidade I (CPTL) no dia 08\/12, ter\u00e7a-feira, \u00e0s 20h. Esta apresenta\u00e7\u00e3o \u00e9 parte do projeto Mais Cultura na UFMS e tem como objetivo enriquecer a viv\u00eancia art\u00edstica e cultural dos acad\u00eamicos e servidores da UFMS. Vamos curtir [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/12\/07\/concerto-do-quarteto-de-saxofones-da-ufms\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2015-12-07T14:53:38+00:00","article_modified_time":"2015-12-07T14:55:05+00:00","og_image":[{"url":"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/files\/2015\/12\/Programa_08-1.jpg"}],"author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/12\/07\/concerto-do-quarteto-de-saxofones-da-ufms\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/12\/07\/concerto-do-quarteto-de-saxofones-da-ufms\/","name":"Concerto do quarteto de saxofones da UFMS - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2015-12-07T14:53:38+00:00","dateModified":"2015-12-07T14:55:05+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/12\/07\/concerto-do-quarteto-de-saxofones-da-ufms\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/12\/07\/concerto-do-quarteto-de-saxofones-da-ufms\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/12\/07\/concerto-do-quarteto-de-saxofones-da-ufms\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Concerto do quarteto de saxofones da UFMS"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/687"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=687"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/687\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":691,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/687\/revisions\/691"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=687"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=687"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=687"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}