{"id":6879,"date":"2019-10-08T20:51:04","date_gmt":"2019-10-09T00:51:04","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=6879"},"modified":"2019-10-08T21:50:20","modified_gmt":"2019-10-09T01:50:20","slug":"autoavaliacao-institucional-disponivel-ate-30-de-outubro","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/08\/autoavaliacao-institucional-disponivel-ate-30-de-outubro\/","title":{"rendered":"Autoavalia\u00e7\u00e3o Institucional &#8211; Dispon\u00edvel at\u00e9 30 de Outubro"},"content":{"rendered":"<p>Est\u00e1 dispon\u00edvel at\u00e9 o dia 30 de outubro de 2019 no <a href=\"https:\/\/siai.ufms.br\/\">SIAI<\/a> a autoavalia\u00e7\u00e3o institucional. A autoavalia\u00e7\u00e3o \u00e9 um importante instrumento para detectar os pontos positivos e negativos, auxiliando assim no fortalecimento da UFMS.\u00a0 Participam nesta avalia\u00e7\u00e3o os alunos de gradua\u00e7\u00e3o, p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o <em>strictu sensu<\/em> e das resid\u00eancias. A avalia\u00e7\u00e3o \u00e9 completamente an\u00f4nima.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Segue o passo a passo para participar da autoavalia\u00e7\u00e3o:<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/WhatsApp-Image-2019-10-03-at-16.30.20-1.jpeg\" rel=\"lightbox[6879]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-6880\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/WhatsApp-Image-2019-10-03-at-16.30.20-1-281x300.jpeg\" alt=\"\" width=\"281\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/WhatsApp-Image-2019-10-03-at-16.30.20-1-281x300.jpeg 281w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/WhatsApp-Image-2019-10-03-at-16.30.20-1-768x819.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/WhatsApp-Image-2019-10-03-at-16.30.20-1-960x1024.jpeg 960w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/WhatsApp-Image-2019-10-03-at-16.30.20-1-300x320.jpeg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/WhatsApp-Image-2019-10-03-at-16.30.20-1.jpeg 1200w\" sizes=\"(max-width: 281px) 100vw, 281px\" \/><\/a><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Est\u00e1 dispon\u00edvel at\u00e9 o dia 30 de outubro de 2019 no SIAI a autoavalia\u00e7\u00e3o institucional. A autoavalia\u00e7\u00e3o \u00e9 um importante instrumento para detectar os pontos positivos e negativos, auxiliando assim no fortalecimento da UFMS.\u00a0 Participam nesta avalia\u00e7\u00e3o os alunos de gradua\u00e7\u00e3o, p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o strictu sensu e das resid\u00eancias. A avalia\u00e7\u00e3o \u00e9 completamente an\u00f4nima. &nbsp; Segue o [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3396,"featured_media":6881,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Autoavalia\u00e7\u00e3o Institucional - Dispon\u00edvel at\u00e9 30 de Outubro - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/08\/autoavaliacao-institucional-disponivel-ate-30-de-outubro\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Autoavalia\u00e7\u00e3o Institucional - Dispon\u00edvel at\u00e9 30 de Outubro[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Est\u00e1 dispon\u00edvel at\u00e9 o dia 30 de outubro de 2019 no SIAI a autoavalia\u00e7\u00e3o institucional. A autoavalia\u00e7\u00e3o \u00e9 um importante instrumento para detectar os pontos positivos e negativos, auxiliando assim no fortalecimento da UFMS.\u00a0 Participam nesta avalia\u00e7\u00e3o os alunos de gradua\u00e7\u00e3o, p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o strictu sensu e das resid\u00eancias. A avalia\u00e7\u00e3o \u00e9 completamente an\u00f4nima. &nbsp; Segue o [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/08\/autoavaliacao-institucional-disponivel-ate-30-de-outubro\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-10-09T00:51:04+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-10-09T01:50:20+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/logo_autoavaliacao.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"699\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"318\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Rafael Rossi\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Rafael Rossi\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/08\/autoavaliacao-institucional-disponivel-ate-30-de-outubro\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/08\/autoavaliacao-institucional-disponivel-ate-30-de-outubro\/\",\"name\":\"[:pb]Autoavalia\u00e7\u00e3o Institucional - Dispon\u00edvel at\u00e9 30 de Outubro[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-10-09T00:51:04+00:00\",\"dateModified\":\"2019-10-09T01:50:20+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/25c893a11d2687333724cc9f4c675e26\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/08\/autoavaliacao-institucional-disponivel-ate-30-de-outubro\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/08\/autoavaliacao-institucional-disponivel-ate-30-de-outubro\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/08\/autoavaliacao-institucional-disponivel-ate-30-de-outubro\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Autoavalia\u00e7\u00e3o Institucional &#8211; Dispon\u00edvel at\u00e9 30 de Outubro\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/25c893a11d2687333724cc9f4c675e26\",\"name\":\"Rafael Rossi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/49bfc19d3bffcccfc1b5802cbe667039?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/49bfc19d3bffcccfc1b5802cbe667039?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Rafael Rossi\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/rafael-g-rossi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Autoavalia\u00e7\u00e3o Institucional - Dispon\u00edvel at\u00e9 30 de Outubro[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/08\/autoavaliacao-institucional-disponivel-ate-30-de-outubro\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Autoavalia\u00e7\u00e3o Institucional - Dispon\u00edvel at\u00e9 30 de Outubro[:] - CPTL","og_description":"Est\u00e1 dispon\u00edvel at\u00e9 o dia 30 de outubro de 2019 no SIAI a autoavalia\u00e7\u00e3o institucional. A autoavalia\u00e7\u00e3o \u00e9 um importante instrumento para detectar os pontos positivos e negativos, auxiliando assim no fortalecimento da UFMS.\u00a0 Participam nesta avalia\u00e7\u00e3o os alunos de gradua\u00e7\u00e3o, p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o strictu sensu e das resid\u00eancias. A avalia\u00e7\u00e3o \u00e9 completamente an\u00f4nima. &nbsp; Segue o [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/08\/autoavaliacao-institucional-disponivel-ate-30-de-outubro\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2019-10-09T00:51:04+00:00","article_modified_time":"2019-10-09T01:50:20+00:00","og_image":[{"width":699,"height":318,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/logo_autoavaliacao.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Rafael Rossi","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Rafael Rossi"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/08\/autoavaliacao-institucional-disponivel-ate-30-de-outubro\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/08\/autoavaliacao-institucional-disponivel-ate-30-de-outubro\/","name":"[:pb]Autoavalia\u00e7\u00e3o Institucional - Dispon\u00edvel at\u00e9 30 de Outubro[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2019-10-09T00:51:04+00:00","dateModified":"2019-10-09T01:50:20+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/25c893a11d2687333724cc9f4c675e26"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/08\/autoavaliacao-institucional-disponivel-ate-30-de-outubro\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/08\/autoavaliacao-institucional-disponivel-ate-30-de-outubro\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/08\/autoavaliacao-institucional-disponivel-ate-30-de-outubro\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Autoavalia\u00e7\u00e3o Institucional &#8211; Dispon\u00edvel at\u00e9 30 de Outubro"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/25c893a11d2687333724cc9f4c675e26","name":"Rafael Rossi","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/49bfc19d3bffcccfc1b5802cbe667039?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/49bfc19d3bffcccfc1b5802cbe667039?s=96&d=mm&r=g","caption":"Rafael Rossi"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/rafael-g-rossi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6879"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3396"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6879"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6879\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6883,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6879\/revisions\/6883"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6881"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6879"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6879"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6879"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}