{"id":6896,"date":"2019-10-15T09:56:17","date_gmt":"2019-10-15T13:56:17","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=6896"},"modified":"2019-10-15T09:56:17","modified_gmt":"2019-10-15T13:56:17","slug":"leitura-coletiva-do-livro-a-universidade-necessaria-darcy-ribeiro","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/15\/leitura-coletiva-do-livro-a-universidade-necessaria-darcy-ribeiro\/","title":{"rendered":"LEITURA COLETIVA DO LIVRO A UNIVERSIDADE NECESS\u00c1RIA (DARCY RIBEIRO)"},"content":{"rendered":"<p>A equipe do Projeto Universidade Necess\u00e1ria convida\u00a0para a leitura da obra utilizada como fundamento do Projeto, escrita por Darcy Ribeiro que, ap\u00f3s trabalhar no planejamento da Universidade de Bras\u00edlia e no Governo de Jo\u00e3o Goulart, tem seus projetos interrompidos pelo Golpe de 64. Durante a ditadura militar, viveu, trabalhou e pesquisou em universidades do Uruguai, Venezuela, Chile e Peru, cujas reflex\u00f5es assim como um projeto do que chamou de Universidade Necess\u00e1ria est\u00e3o registrados no livro.<\/p>\n<p>O primeiro encontro ser\u00e1 no dia 22\/10, das 17h \u00e0s 18h, na sala 24001 do \u201cBloco do Direito\u201d e discutir\u00e1 a primeira parte do livro:<\/p>\n<p>-Apresenta\u00e7\u00e3o<\/p>\n<p>-Pr\u00f3logo<\/p>\n<p>-Introdu\u00e7\u00e3o<\/p>\n<p>-Moderniza\u00e7\u00e3o Reflexa e Crescimento Aut\u00f4nomo<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>A obra faz parte do acervo da Biblioteca do CPTL e tamb\u00e9m h\u00e1 uma edi\u00e7\u00e3o dispon\u00edvel no endere\u00e7o:<br \/>\n<a href=\"https:\/\/kupdf.net\/download\/a-universidade-necessaria-darcy-ribeiro_598c683adc0d609766300d18_pdf?fbclid=IwAR12GtVVgl-sX6hcQR6hDxNh29yC77cOvzKZCLQP8bvszdP74as1y4-GjZ4\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener noreferrer\" data-saferedirecturl=\"https:\/\/www.google.com\/url?q=https:\/\/kupdf.net\/download\/a-universidade-necessaria-darcy-ribeiro_598c683adc0d609766300d18_pdf?fbclid%3DIwAR12GtVVgl-sX6hcQR6hDxNh29yC77cOvzKZCLQP8bvszdP74as1y4-GjZ4&amp;source=gmail&amp;ust=1571231306794000&amp;usg=AFQjCNFCbxWd5WIqKzKzkHj0lEUuApwWxA\">https:\/\/kupdf.net\/download\/a-universidade-necessaria-darcy-ribeiro_598c683adc0d609766300d18_pdf<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Boa leitura!<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A equipe do Projeto Universidade Necess\u00e1ria convida\u00a0para a leitura da obra utilizada como fundamento do Projeto, escrita por Darcy Ribeiro que, ap\u00f3s trabalhar no planejamento da Universidade de Bras\u00edlia e no Governo de Jo\u00e3o Goulart, tem seus projetos interrompidos pelo Golpe de 64. Durante a ditadura militar, viveu, trabalhou e pesquisou em universidades do Uruguai, [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":6897,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>LEITURA COLETIVA DO LIVRO A UNIVERSIDADE NECESS\u00c1RIA (DARCY RIBEIRO) - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/15\/leitura-coletiva-do-livro-a-universidade-necessaria-darcy-ribeiro\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]LEITURA COLETIVA DO LIVRO A UNIVERSIDADE NECESS\u00c1RIA (DARCY RIBEIRO)[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A equipe do Projeto Universidade Necess\u00e1ria convida\u00a0para a leitura da obra utilizada como fundamento do Projeto, escrita por Darcy Ribeiro que, ap\u00f3s trabalhar no planejamento da Universidade de Bras\u00edlia e no Governo de Jo\u00e3o Goulart, tem seus projetos interrompidos pelo Golpe de 64. Durante a ditadura militar, viveu, trabalhou e pesquisou em universidades do Uruguai, [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/15\/leitura-coletiva-do-livro-a-universidade-necessaria-darcy-ribeiro\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-10-15T13:56:17+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/Cartaz-Grupo-de-Leitura-1-Encontro.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"464\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"663\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/15\/leitura-coletiva-do-livro-a-universidade-necessaria-darcy-ribeiro\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/15\/leitura-coletiva-do-livro-a-universidade-necessaria-darcy-ribeiro\/\",\"name\":\"[:pb]LEITURA COLETIVA DO LIVRO A UNIVERSIDADE NECESS\u00c1RIA (DARCY RIBEIRO)[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-10-15T13:56:17+00:00\",\"dateModified\":\"2019-10-15T13:56:17+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/15\/leitura-coletiva-do-livro-a-universidade-necessaria-darcy-ribeiro\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/15\/leitura-coletiva-do-livro-a-universidade-necessaria-darcy-ribeiro\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/15\/leitura-coletiva-do-livro-a-universidade-necessaria-darcy-ribeiro\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"LEITURA COLETIVA DO LIVRO A UNIVERSIDADE NECESS\u00c1RIA (DARCY RIBEIRO)\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]LEITURA COLETIVA DO LIVRO A UNIVERSIDADE NECESS\u00c1RIA (DARCY RIBEIRO)[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/15\/leitura-coletiva-do-livro-a-universidade-necessaria-darcy-ribeiro\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]LEITURA COLETIVA DO LIVRO A UNIVERSIDADE NECESS\u00c1RIA (DARCY RIBEIRO)[:] - CPTL","og_description":"A equipe do Projeto Universidade Necess\u00e1ria convida\u00a0para a leitura da obra utilizada como fundamento do Projeto, escrita por Darcy Ribeiro que, ap\u00f3s trabalhar no planejamento da Universidade de Bras\u00edlia e no Governo de Jo\u00e3o Goulart, tem seus projetos interrompidos pelo Golpe de 64. Durante a ditadura militar, viveu, trabalhou e pesquisou em universidades do Uruguai, [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/15\/leitura-coletiva-do-livro-a-universidade-necessaria-darcy-ribeiro\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2019-10-15T13:56:17+00:00","og_image":[{"width":464,"height":663,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/Cartaz-Grupo-de-Leitura-1-Encontro.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/15\/leitura-coletiva-do-livro-a-universidade-necessaria-darcy-ribeiro\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/15\/leitura-coletiva-do-livro-a-universidade-necessaria-darcy-ribeiro\/","name":"[:pb]LEITURA COLETIVA DO LIVRO A UNIVERSIDADE NECESS\u00c1RIA (DARCY RIBEIRO)[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2019-10-15T13:56:17+00:00","dateModified":"2019-10-15T13:56:17+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/15\/leitura-coletiva-do-livro-a-universidade-necessaria-darcy-ribeiro\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/15\/leitura-coletiva-do-livro-a-universidade-necessaria-darcy-ribeiro\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/15\/leitura-coletiva-do-livro-a-universidade-necessaria-darcy-ribeiro\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"LEITURA COLETIVA DO LIVRO A UNIVERSIDADE NECESS\u00c1RIA (DARCY RIBEIRO)"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6896"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6896"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6896\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6898,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6896\/revisions\/6898"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6897"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6896"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6896"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6896"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}