{"id":6919,"date":"2019-10-16T17:17:09","date_gmt":"2019-10-16T21:17:09","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=6919"},"modified":"2019-10-16T17:47:48","modified_gmt":"2019-10-16T21:47:48","slug":"campanha-eu-respeito-mes-de-outubro-tema-respeito-a-pessoa","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/16\/campanha-eu-respeito-mes-de-outubro-tema-respeito-a-pessoa\/","title":{"rendered":"CAMPANHA EU RESPEITO &#8211; M\u00eas de Outubro &#8211; Tema: Respeito \u00e0 Pessoa &#8211; 21 \u00e0 31 de outubro"},"content":{"rendered":"<p><\/p>\n<div>Segue a programa\u00e7\u00e3o da\u00a0<strong>Campanha EU RESPEITO<\/strong>\u00a0referente ao m\u00eas de outubro no CPTL:<\/div>\n<div><\/div>\n<div>\n<ul>\n<li>21 a 31\/10\/2019 \u2013 Playlist \u2013 Respeito \u00e0 Pessoa<\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<ul>\n<li>21 a 31\/10\/2019 \u2013 Murais interativos no Campus com o tema &#8220;Respeitar \u00e9&#8230;&#8221;.<\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Atenciosamente,<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Equipe COAC\/CPTL<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Segue a programa\u00e7\u00e3o da\u00a0Campanha EU RESPEITO\u00a0referente ao m\u00eas de outubro no CPTL: 21 a 31\/10\/2019 \u2013 Playlist \u2013 Respeito \u00e0 Pessoa &nbsp; 21 a 31\/10\/2019 \u2013 Murais interativos no Campus com o tema &#8220;Respeitar \u00e9&#8230;&#8221;. &nbsp; Atenciosamente, &nbsp; Equipe COAC\/CPTL<\/p>\n","protected":false},"author":35239,"featured_media":5821,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>CAMPANHA EU RESPEITO - M\u00eas de Outubro - Tema: Respeito \u00e0 Pessoa - 21 \u00e0 31 de outubro - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/16\/campanha-eu-respeito-mes-de-outubro-tema-respeito-a-pessoa\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]CAMPANHA EU RESPEITO - M\u00eas de Outubro - Tema: Respeito \u00e0 Pessoa - 21 \u00e0 31 de outubro[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Segue a programa\u00e7\u00e3o da\u00a0Campanha EU RESPEITO\u00a0referente ao m\u00eas de outubro no CPTL: 21 a 31\/10\/2019 \u2013 Playlist \u2013 Respeito \u00e0 Pessoa &nbsp; 21 a 31\/10\/2019 \u2013 Murais interativos no Campus com o tema &#8220;Respeitar \u00e9&#8230;&#8221;. &nbsp; Atenciosamente, &nbsp; Equipe COAC\/CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/16\/campanha-eu-respeito-mes-de-outubro-tema-respeito-a-pessoa\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-10-16T21:17:09+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-10-16T21:47:48+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/CPTL-1024x644.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"644\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"tayloreto\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"tayloreto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/16\/campanha-eu-respeito-mes-de-outubro-tema-respeito-a-pessoa\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/16\/campanha-eu-respeito-mes-de-outubro-tema-respeito-a-pessoa\/\",\"name\":\"[:pb]CAMPANHA EU RESPEITO - M\u00eas de Outubro - Tema: Respeito \u00e0 Pessoa - 21 \u00e0 31 de outubro[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-10-16T21:17:09+00:00\",\"dateModified\":\"2019-10-16T21:47:48+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8e51c66ca4e81437acc7e0eed3782cb3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/16\/campanha-eu-respeito-mes-de-outubro-tema-respeito-a-pessoa\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/16\/campanha-eu-respeito-mes-de-outubro-tema-respeito-a-pessoa\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/16\/campanha-eu-respeito-mes-de-outubro-tema-respeito-a-pessoa\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"CAMPANHA EU RESPEITO &#8211; M\u00eas de Outubro &#8211; Tema: Respeito \u00e0 Pessoa &#8211; 21 \u00e0 31 de outubro\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8e51c66ca4e81437acc7e0eed3782cb3\",\"name\":\"tayloreto\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/42522a57d34d4bd3d23af6ca10bdf5aa?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/42522a57d34d4bd3d23af6ca10bdf5aa?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"tayloreto\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/tayloreto\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]CAMPANHA EU RESPEITO - M\u00eas de Outubro - Tema: Respeito \u00e0 Pessoa - 21 \u00e0 31 de outubro[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/16\/campanha-eu-respeito-mes-de-outubro-tema-respeito-a-pessoa\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]CAMPANHA EU RESPEITO - M\u00eas de Outubro - Tema: Respeito \u00e0 Pessoa - 21 \u00e0 31 de outubro[:] - CPTL","og_description":"Segue a programa\u00e7\u00e3o da\u00a0Campanha EU RESPEITO\u00a0referente ao m\u00eas de outubro no CPTL: 21 a 31\/10\/2019 \u2013 Playlist \u2013 Respeito \u00e0 Pessoa &nbsp; 21 a 31\/10\/2019 \u2013 Murais interativos no Campus com o tema &#8220;Respeitar \u00e9&#8230;&#8221;. &nbsp; Atenciosamente, &nbsp; Equipe COAC\/CPTL","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/16\/campanha-eu-respeito-mes-de-outubro-tema-respeito-a-pessoa\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2019-10-16T21:17:09+00:00","article_modified_time":"2019-10-16T21:47:48+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":644,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/CPTL-1024x644.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"tayloreto","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"tayloreto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/16\/campanha-eu-respeito-mes-de-outubro-tema-respeito-a-pessoa\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/16\/campanha-eu-respeito-mes-de-outubro-tema-respeito-a-pessoa\/","name":"[:pb]CAMPANHA EU RESPEITO - M\u00eas de Outubro - Tema: Respeito \u00e0 Pessoa - 21 \u00e0 31 de outubro[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2019-10-16T21:17:09+00:00","dateModified":"2019-10-16T21:47:48+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8e51c66ca4e81437acc7e0eed3782cb3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/16\/campanha-eu-respeito-mes-de-outubro-tema-respeito-a-pessoa\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/16\/campanha-eu-respeito-mes-de-outubro-tema-respeito-a-pessoa\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/16\/campanha-eu-respeito-mes-de-outubro-tema-respeito-a-pessoa\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"CAMPANHA EU RESPEITO &#8211; M\u00eas de Outubro &#8211; Tema: Respeito \u00e0 Pessoa &#8211; 21 \u00e0 31 de outubro"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8e51c66ca4e81437acc7e0eed3782cb3","name":"tayloreto","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/42522a57d34d4bd3d23af6ca10bdf5aa?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/42522a57d34d4bd3d23af6ca10bdf5aa?s=96&d=mm&r=g","caption":"tayloreto"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/tayloreto\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6919"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/35239"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6919"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6919\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6923,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6919\/revisions\/6923"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5821"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6919"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6919"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6919"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}