{"id":6995,"date":"2019-10-24T21:40:45","date_gmt":"2019-10-25T01:40:45","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=6995"},"modified":"2019-10-24T21:40:45","modified_gmt":"2019-10-25T01:40:45","slug":"pet-saude-discute-etica-comunicacao-e-humanizacao-com-estudantes-e-profissionais-da-saude","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/24\/pet-saude-discute-etica-comunicacao-e-humanizacao-com-estudantes-e-profissionais-da-saude\/","title":{"rendered":"PET-SA\u00daDE DISCUTE \u00c9TICA, COMUNICA\u00c7\u00c3O E HUMANIZA\u00c7\u00c3O COM ESTUDANTES E PROFISSIONAIS DA SA\u00daDE"},"content":{"rendered":"<p>Na noite de ter\u00e7a-feira (22), estudantes e profissionais da sa\u00fade se reuniram no Anfiteatro Dercir Pedro de Oliveira, da Universidade Federal de Mato Grosso do Sul, campus de Tr\u00eas Lagoas, para uma palestra sobre Comunica\u00e7\u00e3o, \u00c9tica e Humaniza\u00e7\u00e3o. O evento faz parte das atividades do Programa de Educa\u00e7\u00e3o pelo Trabalho para a Sa\u00fade (PET-Sa\u00fade), uma parceria entre a Secretaria Municipal de Sa\u00fade e os cursos de Medicina e Enfermagem da UFMS\/CPTL e de Farm\u00e1cia das Faculdades Integradas de Tr\u00eas Lagoas (AEMS).<\/p>\n<p>De acordo com a palestrante, professora do curso de Medicina, Juliana Dias Reis Pessalacia, \u201cSabe-se que o trabalho em equipe multiprofissional ainda constitui-se um desafio para a aten\u00e7\u00e3o \u00e0 sa\u00fade nos diferentes contextos de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o. Contudo, na Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica tal desafio torna-se mais evidente, dadas as especificidades deste n\u00edvel de aten\u00e7\u00e3o, as quais envolve dentre outros aspectos, o contato cont\u00ednuo com as quest\u00f5es sociais e emocionais da popula\u00e7\u00e3o atendida. Assim, a reflex\u00e3o \u00e9tica torna-se um importante subs\u00eddio para a atua\u00e7\u00e3o e o trabalho em equipe, visto que, as condi\u00e7\u00f5es do trabalho encontram-se associadas ao aumento de doen\u00e7as, afastamentos e absente\u00edsmo\u201d.<\/p>\n<p>Al\u00e9m da palestra ministrada, ocorreu ao final da apresenta\u00e7\u00e3o uma discuss\u00e3o de casos envolvendo dilemas bio\u00e9ticos do trabalho na Aten\u00e7\u00e3o Prim\u00e1ria \u00e0 Sa\u00fade. Durante a atividade foram levantados questionamentos e reflex\u00f5es cr\u00edticas sobre a tem\u00e1tica, em que profissionais e estudantes puderam compartilhar suas viv\u00eancias. \u201cA pr\u00e1tica na Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica traz conflitos \u00e9ticos a serem superados, e a bio\u00e9tica busca a melhor forma de resolver esses conflitos. (&#8230;) O que n\u00f3s precisamos \u00e9 aprender a dialogar\u201d, disse a palestrante.<\/p>\n<p>O PET-Sa\u00fade \u00e9 um programa do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade e as atividades da edi\u00e7\u00e3o atual iniciaram em abril deste ano. Discentes, docentes e profissionais est\u00e3o distribu\u00eddos em tr\u00eas unidades da Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica do munic\u00edpio de Tr\u00eas Lagoas (ESF Santo Andr\u00e9, UBS Santa Luzia e ESF Nova Tr\u00eas Lagoas) e t\u00eam desenvolvido atividades voltadas ao desenvolvimento da interprofissionalidade &#8211; uma maior integra\u00e7\u00e3o das equipes de sa\u00fade.<\/p>\n<p>\u201cQuase n\u00e3o se observava a interprofissionalidade nos postos de sa\u00fade antes do PET, e verificamos que evoluiu de um processo fragmentado para uma\u00a0 troca de id\u00e9ias e experi\u00eancias entre todos profissionais, (&#8230;) mesmo os que n\u00e3o participam do programa come\u00e7am a se interessar e a colaborar nos v\u00e1rios setores\u201d, diz \u00c1urea L\u00facia Nunes Montechi, m\u00e9dica ginecologista e obstetra da UBS Santa Luzia. \u201cO mais importante do projeto \u00e9 deixar ra\u00edzes que v\u00e3o continuar dando frutos mesmo ap\u00f3s o fim dessa etapa das atividades\u201d.<\/p>\n<p>Para Acylino Queiroz, farmac\u00eautico da UBS Santa Luzia, as atividades desenvolvidas pelos estudantes s\u00e3o muito importantes para os profissionais da unidade. Ele ressaltou tamb\u00e9m a import\u00e2ncia de se discutir \u00e9tica e comunica\u00e7\u00e3o: \u201cPara mim \u00e9 uma coisa importante. (&#8230;) Hoje mesmo tive uma experi\u00eancia de acolhimento no posto (&#8230;) e saber como lidar com esse tipo de coisa \u00e9 muito importante\u201d.<\/p>\n<p>Entre palestras abertas ao p\u00fablico e atividades comunit\u00e1rias nos postos de sa\u00fade, o PET-Sa\u00fade tem promovido a interprofissionalidade e a melhora no cuidado \u00e0 popula\u00e7\u00e3o local. Al\u00e9m disso, integrando conhecimentos e habilidades, o programa tamb\u00e9m proporciona aos futuros profissionais uma forma\u00e7\u00e3o diferenciada e mais humanizada.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/1.jpg\" rel=\"lightbox[6995]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-large wp-image-6996\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/1-576x1024.jpg\" alt=\"\" width=\"576\" height=\"1024\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/1-576x1024.jpg 576w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/1-169x300.jpg 169w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/1-180x320.jpg 180w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/1.jpg 581w\" sizes=\"(max-width: 576px) 100vw, 576px\" \/><\/a> <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/2.jpg\" rel=\"lightbox[6995]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-large wp-image-6997\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/2-1024x576.jpg\" alt=\"\" width=\"1024\" height=\"576\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/2-1024x576.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/2-300x169.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/2-768x432.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/2-568x320.jpg 568w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/2.jpg 1032w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/a> <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/3.jpg\" rel=\"lightbox[6995]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-large wp-image-6998\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/3-1024x768.jpg\" alt=\"\" width=\"1024\" height=\"768\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/3-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/3-300x225.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/3-768x576.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/3-427x320.jpg 427w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/3.jpg 1280w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/a> <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/4.jpg\" rel=\"lightbox[6995]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-large wp-image-6999\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/4-1024x768.jpg\" alt=\"\" width=\"1024\" height=\"768\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/4-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/4-300x225.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/4-768x576.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/4-427x320.jpg 427w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/4.jpg 1280w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/a><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Na noite de ter\u00e7a-feira (22), estudantes e profissionais da sa\u00fade se reuniram no Anfiteatro Dercir Pedro de Oliveira, da Universidade Federal de Mato Grosso do Sul, campus de Tr\u00eas Lagoas, para uma palestra sobre Comunica\u00e7\u00e3o, \u00c9tica e Humaniza\u00e7\u00e3o. O evento faz parte das atividades do Programa de Educa\u00e7\u00e3o pelo Trabalho para a Sa\u00fade (PET-Sa\u00fade), uma [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":35239,"featured_media":6888,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>PET-SA\u00daDE DISCUTE \u00c9TICA, COMUNICA\u00c7\u00c3O E HUMANIZA\u00c7\u00c3O COM ESTUDANTES E PROFISSIONAIS DA SA\u00daDE - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/24\/pet-saude-discute-etica-comunicacao-e-humanizacao-com-estudantes-e-profissionais-da-saude\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]PET-SA\u00daDE DISCUTE \u00c9TICA, COMUNICA\u00c7\u00c3O E HUMANIZA\u00c7\u00c3O COM ESTUDANTES E PROFISSIONAIS DA SA\u00daDE[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Na noite de ter\u00e7a-feira (22), estudantes e profissionais da sa\u00fade se reuniram no Anfiteatro Dercir Pedro de Oliveira, da Universidade Federal de Mato Grosso do Sul, campus de Tr\u00eas Lagoas, para uma palestra sobre Comunica\u00e7\u00e3o, \u00c9tica e Humaniza\u00e7\u00e3o. O evento faz parte das atividades do Programa de Educa\u00e7\u00e3o pelo Trabalho para a Sa\u00fade (PET-Sa\u00fade), uma [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/24\/pet-saude-discute-etica-comunicacao-e-humanizacao-com-estudantes-e-profissionais-da-saude\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-10-25T01:40:45+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/entrada_campus.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"644\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"tayloreto\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"tayloreto\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/24\/pet-saude-discute-etica-comunicacao-e-humanizacao-com-estudantes-e-profissionais-da-saude\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/24\/pet-saude-discute-etica-comunicacao-e-humanizacao-com-estudantes-e-profissionais-da-saude\/\",\"name\":\"[:pb]PET-SA\u00daDE DISCUTE \u00c9TICA, COMUNICA\u00c7\u00c3O E HUMANIZA\u00c7\u00c3O COM ESTUDANTES E PROFISSIONAIS DA SA\u00daDE[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-10-25T01:40:45+00:00\",\"dateModified\":\"2019-10-25T01:40:45+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8e51c66ca4e81437acc7e0eed3782cb3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/24\/pet-saude-discute-etica-comunicacao-e-humanizacao-com-estudantes-e-profissionais-da-saude\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/24\/pet-saude-discute-etica-comunicacao-e-humanizacao-com-estudantes-e-profissionais-da-saude\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/24\/pet-saude-discute-etica-comunicacao-e-humanizacao-com-estudantes-e-profissionais-da-saude\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"PET-SA\u00daDE DISCUTE \u00c9TICA, COMUNICA\u00c7\u00c3O E HUMANIZA\u00c7\u00c3O COM ESTUDANTES E PROFISSIONAIS DA SA\u00daDE\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8e51c66ca4e81437acc7e0eed3782cb3\",\"name\":\"tayloreto\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/42522a57d34d4bd3d23af6ca10bdf5aa?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/42522a57d34d4bd3d23af6ca10bdf5aa?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"tayloreto\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/tayloreto\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]PET-SA\u00daDE DISCUTE \u00c9TICA, COMUNICA\u00c7\u00c3O E HUMANIZA\u00c7\u00c3O COM ESTUDANTES E PROFISSIONAIS DA SA\u00daDE[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/24\/pet-saude-discute-etica-comunicacao-e-humanizacao-com-estudantes-e-profissionais-da-saude\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]PET-SA\u00daDE DISCUTE \u00c9TICA, COMUNICA\u00c7\u00c3O E HUMANIZA\u00c7\u00c3O COM ESTUDANTES E PROFISSIONAIS DA SA\u00daDE[:] - CPTL","og_description":"Na noite de ter\u00e7a-feira (22), estudantes e profissionais da sa\u00fade se reuniram no Anfiteatro Dercir Pedro de Oliveira, da Universidade Federal de Mato Grosso do Sul, campus de Tr\u00eas Lagoas, para uma palestra sobre Comunica\u00e7\u00e3o, \u00c9tica e Humaniza\u00e7\u00e3o. O evento faz parte das atividades do Programa de Educa\u00e7\u00e3o pelo Trabalho para a Sa\u00fade (PET-Sa\u00fade), uma [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/24\/pet-saude-discute-etica-comunicacao-e-humanizacao-com-estudantes-e-profissionais-da-saude\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2019-10-25T01:40:45+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":644,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/entrada_campus.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"tayloreto","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"tayloreto","Est. tempo de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/24\/pet-saude-discute-etica-comunicacao-e-humanizacao-com-estudantes-e-profissionais-da-saude\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/24\/pet-saude-discute-etica-comunicacao-e-humanizacao-com-estudantes-e-profissionais-da-saude\/","name":"[:pb]PET-SA\u00daDE DISCUTE \u00c9TICA, COMUNICA\u00c7\u00c3O E HUMANIZA\u00c7\u00c3O COM ESTUDANTES E PROFISSIONAIS DA SA\u00daDE[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2019-10-25T01:40:45+00:00","dateModified":"2019-10-25T01:40:45+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8e51c66ca4e81437acc7e0eed3782cb3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/24\/pet-saude-discute-etica-comunicacao-e-humanizacao-com-estudantes-e-profissionais-da-saude\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/24\/pet-saude-discute-etica-comunicacao-e-humanizacao-com-estudantes-e-profissionais-da-saude\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/24\/pet-saude-discute-etica-comunicacao-e-humanizacao-com-estudantes-e-profissionais-da-saude\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"PET-SA\u00daDE DISCUTE \u00c9TICA, COMUNICA\u00c7\u00c3O E HUMANIZA\u00c7\u00c3O COM ESTUDANTES E PROFISSIONAIS DA SA\u00daDE"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8e51c66ca4e81437acc7e0eed3782cb3","name":"tayloreto","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/42522a57d34d4bd3d23af6ca10bdf5aa?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/42522a57d34d4bd3d23af6ca10bdf5aa?s=96&d=mm&r=g","caption":"tayloreto"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/tayloreto\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6995"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/35239"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6995"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6995\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7000,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6995\/revisions\/7000"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6888"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6995"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6995"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6995"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}