{"id":7001,"date":"2019-10-24T21:47:30","date_gmt":"2019-10-25T01:47:30","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=7001"},"modified":"2019-10-24T22:35:04","modified_gmt":"2019-10-25T02:35:04","slug":"implementacao-de-um-dos-modelos-de-negocios-apresentados-na-ultima-feira-de-negocios-do-cptl","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/24\/implementacao-de-um-dos-modelos-de-negocios-apresentados-na-ultima-feira-de-negocios-do-cptl\/","title":{"rendered":"Implementa\u00e7\u00e3o de um dos Modelos de Neg\u00f3cios apresentados na \u00faltima Feira de Neg\u00f3cios do CPTL"},"content":{"rendered":"<p>https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=cwMqv0E5ZcE<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=cwMqv0E5ZcE<\/p>\n","protected":false},"author":35239,"featured_media":6888,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Implementa\u00e7\u00e3o de um dos Modelos de Neg\u00f3cios apresentados na \u00faltima Feira de Neg\u00f3cios do CPTL - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/24\/implementacao-de-um-dos-modelos-de-negocios-apresentados-na-ultima-feira-de-negocios-do-cptl\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb] Implementa\u00e7\u00e3o de um dos Modelos de Neg\u00f3cios apresentados na \u00faltima Feira de Neg\u00f3cios do CPTL[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=cwMqv0E5ZcE\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/24\/implementacao-de-um-dos-modelos-de-negocios-apresentados-na-ultima-feira-de-negocios-do-cptl\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-10-25T01:47:30+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-10-25T02:35:04+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/entrada_campus.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"644\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"tayloreto\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"tayloreto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/24\/implementacao-de-um-dos-modelos-de-negocios-apresentados-na-ultima-feira-de-negocios-do-cptl\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/24\/implementacao-de-um-dos-modelos-de-negocios-apresentados-na-ultima-feira-de-negocios-do-cptl\/\",\"name\":\"[:pb] Implementa\u00e7\u00e3o de um dos Modelos de Neg\u00f3cios apresentados na \u00faltima Feira de Neg\u00f3cios do CPTL[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-10-25T01:47:30+00:00\",\"dateModified\":\"2019-10-25T02:35:04+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8e51c66ca4e81437acc7e0eed3782cb3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/24\/implementacao-de-um-dos-modelos-de-negocios-apresentados-na-ultima-feira-de-negocios-do-cptl\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/24\/implementacao-de-um-dos-modelos-de-negocios-apresentados-na-ultima-feira-de-negocios-do-cptl\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/24\/implementacao-de-um-dos-modelos-de-negocios-apresentados-na-ultima-feira-de-negocios-do-cptl\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Implementa\u00e7\u00e3o de um dos Modelos de Neg\u00f3cios apresentados na \u00faltima Feira de Neg\u00f3cios do CPTL\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8e51c66ca4e81437acc7e0eed3782cb3\",\"name\":\"tayloreto\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/42522a57d34d4bd3d23af6ca10bdf5aa?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/42522a57d34d4bd3d23af6ca10bdf5aa?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"tayloreto\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/tayloreto\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb] Implementa\u00e7\u00e3o de um dos Modelos de Neg\u00f3cios apresentados na \u00faltima Feira de Neg\u00f3cios do CPTL[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/24\/implementacao-de-um-dos-modelos-de-negocios-apresentados-na-ultima-feira-de-negocios-do-cptl\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb] Implementa\u00e7\u00e3o de um dos Modelos de Neg\u00f3cios apresentados na \u00faltima Feira de Neg\u00f3cios do CPTL[:] - CPTL","og_description":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=cwMqv0E5ZcE","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/24\/implementacao-de-um-dos-modelos-de-negocios-apresentados-na-ultima-feira-de-negocios-do-cptl\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2019-10-25T01:47:30+00:00","article_modified_time":"2019-10-25T02:35:04+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":644,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/entrada_campus.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"tayloreto","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"tayloreto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/24\/implementacao-de-um-dos-modelos-de-negocios-apresentados-na-ultima-feira-de-negocios-do-cptl\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/24\/implementacao-de-um-dos-modelos-de-negocios-apresentados-na-ultima-feira-de-negocios-do-cptl\/","name":"[:pb] Implementa\u00e7\u00e3o de um dos Modelos de Neg\u00f3cios apresentados na \u00faltima Feira de Neg\u00f3cios do CPTL[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2019-10-25T01:47:30+00:00","dateModified":"2019-10-25T02:35:04+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8e51c66ca4e81437acc7e0eed3782cb3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/24\/implementacao-de-um-dos-modelos-de-negocios-apresentados-na-ultima-feira-de-negocios-do-cptl\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/24\/implementacao-de-um-dos-modelos-de-negocios-apresentados-na-ultima-feira-de-negocios-do-cptl\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/24\/implementacao-de-um-dos-modelos-de-negocios-apresentados-na-ultima-feira-de-negocios-do-cptl\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Implementa\u00e7\u00e3o de um dos Modelos de Neg\u00f3cios apresentados na \u00faltima Feira de Neg\u00f3cios do CPTL"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8e51c66ca4e81437acc7e0eed3782cb3","name":"tayloreto","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/42522a57d34d4bd3d23af6ca10bdf5aa?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/42522a57d34d4bd3d23af6ca10bdf5aa?s=96&d=mm&r=g","caption":"tayloreto"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/tayloreto\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7001"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/35239"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7001"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7001\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7002,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7001\/revisions\/7002"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6888"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7001"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7001"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7001"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}