{"id":7036,"date":"2019-10-30T09:48:24","date_gmt":"2019-10-30T13:48:24","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=7036"},"modified":"2019-10-30T09:48:24","modified_gmt":"2019-10-30T13:48:24","slug":"para-onde-caminha-a-america-latina-o-brasil-e-a-universidade","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/30\/para-onde-caminha-a-america-latina-o-brasil-e-a-universidade\/","title":{"rendered":"PARA ONDE CAMINHA A AM\u00c9RICA LATINA, O BRASIL E A UNIVERSIDADE?"},"content":{"rendered":"<p>No Caf\u00e9 com Pol\u00edtica da quinta-feira, dia 31-10, vamos conversar sobre os protestos populares no Chile, Equador, a conjuntura das elei\u00e7\u00f5es na Bol\u00edvia, na Argentina e outros fatos que est\u00e3o ocorrendo em pa\u00edses da regi\u00e3o e menos veiculados no Brasil.<\/p>\n<p>Tamb\u00e9m ser\u00e1 debatido um balan\u00e7o dos dez primeiros meses do atual Governo brasileiro, incluindo a tentativa de reconfigura\u00e7\u00e3o das universidades federais por meio do Programa Future-se e sua nova proposta enviada pelo Ministro da Educa\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p>Como nos outros eventos, a conversa \u00e9 interdisciplinar, confira os convidados:<\/p>\n<p>&#8211; Professor Daniel Correa, Professor das \u00e1reas de Economia e Rela\u00e7\u00f5es Internacionais na Univali-SC e membro do Instituo de Estudos Latino Americanos \u2013 IELA\/UFSC.<\/p>\n<p>&#8211; Professor Thiago Araujo dos Santos, do Curso de Geografia do CPTL.<\/p>\n<div>&#8211; Professor Marco Aurelio Stefanes, da Faculdade de Computa\u00e7\u00e3o da UFMS \u2013 Campo Grande e Diretor da ADUFMS.<\/div>\n<div><\/div>\n<div dir=\"ltr\"><\/div>\n<div dir=\"ltr\">\n<div>Como nas outras edi\u00e7\u00f5es do Caf\u00e9 com Pol\u00edtica, a inscri\u00e7\u00e3o \u00e9 gratuita, no local e aberta \u00e0 toda a comunidade. Haver\u00e1 certifica\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p>O lanchinho \u00e9 colaborativo e importante trazer a caneca para o caf\u00e9.<\/p><\/div>\n<div class=\"yj6qo ajU\"><\/div>\n<\/div>\n<p><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>No Caf\u00e9 com Pol\u00edtica da quinta-feira, dia 31-10, vamos conversar sobre os protestos populares no Chile, Equador, a conjuntura das elei\u00e7\u00f5es na Bol\u00edvia, na Argentina e outros fatos que est\u00e3o ocorrendo em pa\u00edses da regi\u00e3o e menos veiculados no Brasil. Tamb\u00e9m ser\u00e1 debatido um balan\u00e7o dos dez primeiros meses do atual Governo brasileiro, incluindo a [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":7037,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>PARA ONDE CAMINHA A AM\u00c9RICA LATINA, O BRASIL E A UNIVERSIDADE? - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/30\/para-onde-caminha-a-america-latina-o-brasil-e-a-universidade\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb] PARA ONDE CAMINHA A AM\u00c9RICA LATINA, O BRASIL E A UNIVERSIDADE?[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"No Caf\u00e9 com Pol\u00edtica da quinta-feira, dia 31-10, vamos conversar sobre os protestos populares no Chile, Equador, a conjuntura das elei\u00e7\u00f5es na Bol\u00edvia, na Argentina e outros fatos que est\u00e3o ocorrendo em pa\u00edses da regi\u00e3o e menos veiculados no Brasil. Tamb\u00e9m ser\u00e1 debatido um balan\u00e7o dos dez primeiros meses do atual Governo brasileiro, incluindo a [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/30\/para-onde-caminha-a-america-latina-o-brasil-e-a-universidade\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-10-30T13:48:24+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/Novo-Cartaz-31-10-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"854\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"493\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/30\/para-onde-caminha-a-america-latina-o-brasil-e-a-universidade\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/30\/para-onde-caminha-a-america-latina-o-brasil-e-a-universidade\/\",\"name\":\"[:pb] PARA ONDE CAMINHA A AM\u00c9RICA LATINA, O BRASIL E A UNIVERSIDADE?[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-10-30T13:48:24+00:00\",\"dateModified\":\"2019-10-30T13:48:24+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/30\/para-onde-caminha-a-america-latina-o-brasil-e-a-universidade\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/30\/para-onde-caminha-a-america-latina-o-brasil-e-a-universidade\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/30\/para-onde-caminha-a-america-latina-o-brasil-e-a-universidade\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"PARA ONDE CAMINHA A AM\u00c9RICA LATINA, O BRASIL E A UNIVERSIDADE?\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb] PARA ONDE CAMINHA A AM\u00c9RICA LATINA, O BRASIL E A UNIVERSIDADE?[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/30\/para-onde-caminha-a-america-latina-o-brasil-e-a-universidade\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb] PARA ONDE CAMINHA A AM\u00c9RICA LATINA, O BRASIL E A UNIVERSIDADE?[:] - CPTL","og_description":"No Caf\u00e9 com Pol\u00edtica da quinta-feira, dia 31-10, vamos conversar sobre os protestos populares no Chile, Equador, a conjuntura das elei\u00e7\u00f5es na Bol\u00edvia, na Argentina e outros fatos que est\u00e3o ocorrendo em pa\u00edses da regi\u00e3o e menos veiculados no Brasil. Tamb\u00e9m ser\u00e1 debatido um balan\u00e7o dos dez primeiros meses do atual Governo brasileiro, incluindo a [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/30\/para-onde-caminha-a-america-latina-o-brasil-e-a-universidade\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2019-10-30T13:48:24+00:00","og_image":[{"width":854,"height":493,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/Novo-Cartaz-31-10-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/30\/para-onde-caminha-a-america-latina-o-brasil-e-a-universidade\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/30\/para-onde-caminha-a-america-latina-o-brasil-e-a-universidade\/","name":"[:pb] PARA ONDE CAMINHA A AM\u00c9RICA LATINA, O BRASIL E A UNIVERSIDADE?[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2019-10-30T13:48:24+00:00","dateModified":"2019-10-30T13:48:24+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/30\/para-onde-caminha-a-america-latina-o-brasil-e-a-universidade\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/30\/para-onde-caminha-a-america-latina-o-brasil-e-a-universidade\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/30\/para-onde-caminha-a-america-latina-o-brasil-e-a-universidade\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"PARA ONDE CAMINHA A AM\u00c9RICA LATINA, O BRASIL E A UNIVERSIDADE?"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7036"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7036"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7036\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7038,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7036\/revisions\/7038"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7037"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7036"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7036"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7036"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}