{"id":7039,"date":"2019-10-30T10:54:31","date_gmt":"2019-10-30T14:54:31","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=7039"},"modified":"2019-10-30T11:09:37","modified_gmt":"2019-10-30T15:09:37","slug":"inscricoes-prorrogadas-ate-o-dia-06-de-novembro-do-projeto-um-olhar-matematico-da-cidade-de-tres-lagoas","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/30\/inscricoes-prorrogadas-ate-o-dia-06-de-novembro-do-projeto-um-olhar-matematico-da-cidade-de-tres-lagoas\/","title":{"rendered":"Inscri\u00e7\u00f5es prorrogadas at\u00e9 o dia 06 de Novembro do projeto &#8220;UM OLHAR MATEM\u00c1TICO DA CIDADE DE TR\u00caS LAGOAS&#8221;"},"content":{"rendered":"<p>O Projeto &#8220;UM OLHAR MATEM\u00c1TICO DA CIDADE DE TR\u00caS LAGOAS&#8221;\u00a0 esta com as inscri\u00e7\u00f5es prorrogadas at\u00e9 o dia 06 de Novembro!<\/p>\n<p>O projeto busca contribuir para a divulga\u00e7\u00e3o e desmistifica\u00e7\u00e3o da Matem\u00e1tica, utilizando a fotografia como ferramenta de contextualiza\u00e7\u00e3o do conhecimento matem\u00e1tico de maneira natural e divertida, aproximando os alunos da disciplina e do professor.<\/p>\n<p>Haver\u00e1 premia\u00e7\u00f5es para as categorias : originalidade, t\u00e9cnica e \u00a0rela\u00e7\u00e3o com a Matem\u00e1tica e pertin\u00eancia do t\u00edtulo.<\/p>\n<p>-o primeiro colocado receber\u00e1 um certificado de primeiro colocado no concurso, a fotografia<br \/>\nimpressa em papel fotogr\u00e1fico tamanho 15&#215;21, um ensaio fotogr\u00e1fico e R$ 100,00.<\/p>\n<p>&#8211; o segundo colocado receber\u00e1 um certificado de segundo colocado no concurso, a fotografia<br \/>\nimpressa em papel fotogr\u00e1fico tamanho 15&#215;21 e R$ 50,00.<\/p>\n<p>&#8211; o terceiro colocado receber\u00e1 um certificado de terceiro colocado no concurso e a fotografia<br \/>\nimpressa em papel fotogr\u00e1fico tamanho 15&#215;21.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Regulamento e formul\u00e1rios para inscri\u00e7\u00e3o na\u00a0 p\u00e1gina: https:\/\/pcsmatcptl.wixsite.com\/ufms\/concurso-fotografia<br \/>\nMais informa\u00e7\u00f5es: pcsmat.cptl.ufms@gmail.com<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O Projeto &#8220;UM OLHAR MATEM\u00c1TICO DA CIDADE DE TR\u00caS LAGOAS&#8221;\u00a0 esta com as inscri\u00e7\u00f5es prorrogadas at\u00e9 o dia 06 de Novembro! O projeto busca contribuir para a divulga\u00e7\u00e3o e desmistifica\u00e7\u00e3o da Matem\u00e1tica, utilizando a fotografia como ferramenta de contextualiza\u00e7\u00e3o do conhecimento matem\u00e1tico de maneira natural e divertida, aproximando os alunos da disciplina e do professor. [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":7044,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Inscri\u00e7\u00f5es prorrogadas at\u00e9 o dia 06 de Novembro do projeto &quot;UM OLHAR MATEM\u00c1TICO DA CIDADE DE TR\u00caS LAGOAS&quot; - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/30\/inscricoes-prorrogadas-ate-o-dia-06-de-novembro-do-projeto-um-olhar-matematico-da-cidade-de-tres-lagoas\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Inscri\u00e7\u00f5es prorrogadas at\u00e9 o dia 06 de Novembro do projeto &quot;UM OLHAR MATEM\u00c1TICO DA CIDADE DE TR\u00caS LAGOAS&quot;[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O Projeto &#8220;UM OLHAR MATEM\u00c1TICO DA CIDADE DE TR\u00caS LAGOAS&#8221;\u00a0 esta com as inscri\u00e7\u00f5es prorrogadas at\u00e9 o dia 06 de Novembro! O projeto busca contribuir para a divulga\u00e7\u00e3o e desmistifica\u00e7\u00e3o da Matem\u00e1tica, utilizando a fotografia como ferramenta de contextualiza\u00e7\u00e3o do conhecimento matem\u00e1tico de maneira natural e divertida, aproximando os alunos da disciplina e do professor. [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/30\/inscricoes-prorrogadas-ate-o-dia-06-de-novembro-do-projeto-um-olhar-matematico-da-cidade-de-tres-lagoas\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-10-30T14:54:31+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-10-30T15:09:37+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/WhatsApp-Image-2019-10-30-at-10.06.37.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"850\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1197\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/30\/inscricoes-prorrogadas-ate-o-dia-06-de-novembro-do-projeto-um-olhar-matematico-da-cidade-de-tres-lagoas\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/30\/inscricoes-prorrogadas-ate-o-dia-06-de-novembro-do-projeto-um-olhar-matematico-da-cidade-de-tres-lagoas\/\",\"name\":\"[:pb]Inscri\u00e7\u00f5es prorrogadas at\u00e9 o dia 06 de Novembro do projeto \\\"UM OLHAR MATEM\u00c1TICO DA CIDADE DE TR\u00caS LAGOAS\\\"[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-10-30T14:54:31+00:00\",\"dateModified\":\"2019-10-30T15:09:37+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/30\/inscricoes-prorrogadas-ate-o-dia-06-de-novembro-do-projeto-um-olhar-matematico-da-cidade-de-tres-lagoas\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/30\/inscricoes-prorrogadas-ate-o-dia-06-de-novembro-do-projeto-um-olhar-matematico-da-cidade-de-tres-lagoas\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/30\/inscricoes-prorrogadas-ate-o-dia-06-de-novembro-do-projeto-um-olhar-matematico-da-cidade-de-tres-lagoas\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Inscri\u00e7\u00f5es prorrogadas at\u00e9 o dia 06 de Novembro do projeto &#8220;UM OLHAR MATEM\u00c1TICO DA CIDADE DE TR\u00caS LAGOAS&#8221;\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Inscri\u00e7\u00f5es prorrogadas at\u00e9 o dia 06 de Novembro do projeto \"UM OLHAR MATEM\u00c1TICO DA CIDADE DE TR\u00caS LAGOAS\"[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/30\/inscricoes-prorrogadas-ate-o-dia-06-de-novembro-do-projeto-um-olhar-matematico-da-cidade-de-tres-lagoas\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Inscri\u00e7\u00f5es prorrogadas at\u00e9 o dia 06 de Novembro do projeto \"UM OLHAR MATEM\u00c1TICO DA CIDADE DE TR\u00caS LAGOAS\"[:] - CPTL","og_description":"O Projeto &#8220;UM OLHAR MATEM\u00c1TICO DA CIDADE DE TR\u00caS LAGOAS&#8221;\u00a0 esta com as inscri\u00e7\u00f5es prorrogadas at\u00e9 o dia 06 de Novembro! O projeto busca contribuir para a divulga\u00e7\u00e3o e desmistifica\u00e7\u00e3o da Matem\u00e1tica, utilizando a fotografia como ferramenta de contextualiza\u00e7\u00e3o do conhecimento matem\u00e1tico de maneira natural e divertida, aproximando os alunos da disciplina e do professor. [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/30\/inscricoes-prorrogadas-ate-o-dia-06-de-novembro-do-projeto-um-olhar-matematico-da-cidade-de-tres-lagoas\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2019-10-30T14:54:31+00:00","article_modified_time":"2019-10-30T15:09:37+00:00","og_image":[{"width":850,"height":1197,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/WhatsApp-Image-2019-10-30-at-10.06.37.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/30\/inscricoes-prorrogadas-ate-o-dia-06-de-novembro-do-projeto-um-olhar-matematico-da-cidade-de-tres-lagoas\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/30\/inscricoes-prorrogadas-ate-o-dia-06-de-novembro-do-projeto-um-olhar-matematico-da-cidade-de-tres-lagoas\/","name":"[:pb]Inscri\u00e7\u00f5es prorrogadas at\u00e9 o dia 06 de Novembro do projeto \"UM OLHAR MATEM\u00c1TICO DA CIDADE DE TR\u00caS LAGOAS\"[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2019-10-30T14:54:31+00:00","dateModified":"2019-10-30T15:09:37+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/30\/inscricoes-prorrogadas-ate-o-dia-06-de-novembro-do-projeto-um-olhar-matematico-da-cidade-de-tres-lagoas\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/30\/inscricoes-prorrogadas-ate-o-dia-06-de-novembro-do-projeto-um-olhar-matematico-da-cidade-de-tres-lagoas\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/10\/30\/inscricoes-prorrogadas-ate-o-dia-06-de-novembro-do-projeto-um-olhar-matematico-da-cidade-de-tres-lagoas\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Inscri\u00e7\u00f5es prorrogadas at\u00e9 o dia 06 de Novembro do projeto &#8220;UM OLHAR MATEM\u00c1TICO DA CIDADE DE TR\u00caS LAGOAS&#8221;"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7039"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7039"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7039\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7043,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7039\/revisions\/7043"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7044"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7039"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7039"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7039"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}