{"id":706,"date":"2015-12-14T15:10:15","date_gmt":"2015-12-14T19:10:15","guid":{"rendered":"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/?p=706"},"modified":"2015-12-14T15:10:15","modified_gmt":"2015-12-14T19:10:15","slug":"reuniao-para-escolha-dos-representantes-discentes-de-comissoes-relacionadas-a-assistencia-academica","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/12\/14\/reuniao-para-escolha-dos-representantes-discentes-de-comissoes-relacionadas-a-assistencia-academica\/","title":{"rendered":"Reuni\u00e3o para escolha dos representantes discentes de comiss\u00f5es relacionadas \u00e0 Assist\u00eancia Acad\u00eamica"},"content":{"rendered":"<p><b>Prezados acad\u00eamicos,<\/b><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400\"> \u00a0\u00a0Convidamos a todos para a reuni\u00e3o que ser\u00e1 realizada no dia 14 de dezembro de 2015, \u00e0s 19h30min, no anfiteatro da Unidade VI, para escolha dos representantes discentes que participar\u00e3o de comiss\u00f5es propostas pela Preae, <a href=\"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/files\/2015\/12\/Carta-Convite-Comiss\u00f5es-CPACs-1.pdf\">conforme convite anexo (clique aqui para ver o convite).<\/a><\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400\"> \u00a0\u00a0Na oportunidade tamb\u00e9m ser\u00e3o escolhidos os discentes que far\u00e3o parte da Comiss\u00e3o Permanente de Apoio e Assist\u00eancia ao \u00a0\u00a0Acad\u00eamico (CPAC) e da Comiss\u00e3o referente ao restaurante universit\u00e1rio (RU), a ser criada posteriormente.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400\"> \u00a0\u00a0Solicitamos apoio para a divulga\u00e7\u00e3o junto aos Centros Acad\u00eamicos dos seus respectivos cursos e aos demais acad\u00eamicos.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400\"> \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Atte.<\/span><\/p>\n<p><b>Equipe CPAC\/CPTL<\/b><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Anexo:\u00a0<a href=\"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/files\/2015\/12\/Carta-Convite-Comiss\u00f5es-CPACs-1.pdf\">Carta Convite Comiss\u00f5es CPACs<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Prezados acad\u00eamicos, \u00a0\u00a0Convidamos a todos para a reuni\u00e3o que ser\u00e1 realizada no dia 14 de dezembro de 2015, \u00e0s 19h30min, no anfiteatro da Unidade VI, para escolha dos representantes discentes que participar\u00e3o de comiss\u00f5es propostas pela Preae, conforme convite anexo (clique aqui para ver o convite). \u00a0\u00a0Na oportunidade tamb\u00e9m ser\u00e3o escolhidos os discentes que far\u00e3o [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Reuni\u00e3o para escolha dos representantes discentes de comiss\u00f5es relacionadas \u00e0 Assist\u00eancia Acad\u00eamica - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/12\/14\/reuniao-para-escolha-dos-representantes-discentes-de-comissoes-relacionadas-a-assistencia-academica\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Reuni\u00e3o para escolha dos representantes discentes de comiss\u00f5es relacionadas \u00e0 Assist\u00eancia Acad\u00eamica - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Prezados acad\u00eamicos, \u00a0\u00a0Convidamos a todos para a reuni\u00e3o que ser\u00e1 realizada no dia 14 de dezembro de 2015, \u00e0s 19h30min, no anfiteatro da Unidade VI, para escolha dos representantes discentes que participar\u00e3o de comiss\u00f5es propostas pela Preae, conforme convite anexo (clique aqui para ver o convite). \u00a0\u00a0Na oportunidade tamb\u00e9m ser\u00e3o escolhidos os discentes que far\u00e3o [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/12\/14\/reuniao-para-escolha-dos-representantes-discentes-de-comissoes-relacionadas-a-assistencia-academica\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-12-14T19:10:15+00:00\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/12\/14\/reuniao-para-escolha-dos-representantes-discentes-de-comissoes-relacionadas-a-assistencia-academica\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/12\/14\/reuniao-para-escolha-dos-representantes-discentes-de-comissoes-relacionadas-a-assistencia-academica\/\",\"name\":\"Reuni\u00e3o para escolha dos representantes discentes de comiss\u00f5es relacionadas \u00e0 Assist\u00eancia Acad\u00eamica - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2015-12-14T19:10:15+00:00\",\"dateModified\":\"2015-12-14T19:10:15+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/12\/14\/reuniao-para-escolha-dos-representantes-discentes-de-comissoes-relacionadas-a-assistencia-academica\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/12\/14\/reuniao-para-escolha-dos-representantes-discentes-de-comissoes-relacionadas-a-assistencia-academica\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/12\/14\/reuniao-para-escolha-dos-representantes-discentes-de-comissoes-relacionadas-a-assistencia-academica\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Reuni\u00e3o para escolha dos representantes discentes de comiss\u00f5es relacionadas \u00e0 Assist\u00eancia Acad\u00eamica\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Reuni\u00e3o para escolha dos representantes discentes de comiss\u00f5es relacionadas \u00e0 Assist\u00eancia Acad\u00eamica - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/12\/14\/reuniao-para-escolha-dos-representantes-discentes-de-comissoes-relacionadas-a-assistencia-academica\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Reuni\u00e3o para escolha dos representantes discentes de comiss\u00f5es relacionadas \u00e0 Assist\u00eancia Acad\u00eamica - CPTL","og_description":"Prezados acad\u00eamicos, \u00a0\u00a0Convidamos a todos para a reuni\u00e3o que ser\u00e1 realizada no dia 14 de dezembro de 2015, \u00e0s 19h30min, no anfiteatro da Unidade VI, para escolha dos representantes discentes que participar\u00e3o de comiss\u00f5es propostas pela Preae, conforme convite anexo (clique aqui para ver o convite). \u00a0\u00a0Na oportunidade tamb\u00e9m ser\u00e3o escolhidos os discentes que far\u00e3o [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/12\/14\/reuniao-para-escolha-dos-representantes-discentes-de-comissoes-relacionadas-a-assistencia-academica\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2015-12-14T19:10:15+00:00","author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/12\/14\/reuniao-para-escolha-dos-representantes-discentes-de-comissoes-relacionadas-a-assistencia-academica\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/12\/14\/reuniao-para-escolha-dos-representantes-discentes-de-comissoes-relacionadas-a-assistencia-academica\/","name":"Reuni\u00e3o para escolha dos representantes discentes de comiss\u00f5es relacionadas \u00e0 Assist\u00eancia Acad\u00eamica - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2015-12-14T19:10:15+00:00","dateModified":"2015-12-14T19:10:15+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/12\/14\/reuniao-para-escolha-dos-representantes-discentes-de-comissoes-relacionadas-a-assistencia-academica\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/12\/14\/reuniao-para-escolha-dos-representantes-discentes-de-comissoes-relacionadas-a-assistencia-academica\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/12\/14\/reuniao-para-escolha-dos-representantes-discentes-de-comissoes-relacionadas-a-assistencia-academica\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Reuni\u00e3o para escolha dos representantes discentes de comiss\u00f5es relacionadas \u00e0 Assist\u00eancia Acad\u00eamica"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/706"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=706"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/706\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":708,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/706\/revisions\/708"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=706"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=706"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=706"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}