{"id":7067,"date":"2019-11-04T13:37:24","date_gmt":"2019-11-04T17:37:24","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=7067"},"modified":"2019-11-04T13:50:43","modified_gmt":"2019-11-04T17:50:43","slug":"resultado-preliminar-do-processo-seletivo-auxilio-permanencia","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/04\/resultado-preliminar-do-processo-seletivo-auxilio-permanencia\/","title":{"rendered":"RESULTADO PRELIMINAR DO PROCESSO SELETIVO &#8211;  AUX\u00cdLIO-PERMAN\u00caNCIA"},"content":{"rendered":"<p>Aten\u00e7\u00e3o acad\u00eamicos!<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Segue abaixo o link para acessar o resultado preliminar do processo seletivo de discentes dos cursos de gradua\u00e7\u00e3o presencial no AUX\u00cdLIO-PERMAN\u00caNCIA ( Programa de Assist\u00eancia\u00a0 estudantil da UFMS para 2019)<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/Edital-resultado-preliminar.pdf\">Edital resultado preliminar<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Para os interessados, os recursos podem ser enviados at\u00e9 o dia 04 de novembro<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/RECURSO.doc\">RECURSO\u00a0\u00a0<\/a><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Aten\u00e7\u00e3o acad\u00eamicos! &nbsp; Segue abaixo o link para acessar o resultado preliminar do processo seletivo de discentes dos cursos de gradua\u00e7\u00e3o presencial no AUX\u00cdLIO-PERMAN\u00caNCIA ( Programa de Assist\u00eancia\u00a0 estudantil da UFMS para 2019) Edital resultado preliminar &nbsp; Para os interessados, os recursos podem ser enviados at\u00e9 o dia 04 de novembro RECURSO\u00a0\u00a0<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":7071,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>RESULTADO PRELIMINAR DO PROCESSO SELETIVO - AUX\u00cdLIO-PERMAN\u00caNCIA - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/04\/resultado-preliminar-do-processo-seletivo-auxilio-permanencia\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]RESULTADO PRELIMINAR DO PROCESSO SELETIVO - AUX\u00cdLIO-PERMAN\u00caNCIA[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Aten\u00e7\u00e3o acad\u00eamicos! &nbsp; Segue abaixo o link para acessar o resultado preliminar do processo seletivo de discentes dos cursos de gradua\u00e7\u00e3o presencial no AUX\u00cdLIO-PERMAN\u00caNCIA ( Programa de Assist\u00eancia\u00a0 estudantil da UFMS para 2019) Edital resultado preliminar &nbsp; Para os interessados, os recursos podem ser enviados at\u00e9 o dia 04 de novembro RECURSO\u00a0\u00a0\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/04\/resultado-preliminar-do-processo-seletivo-auxilio-permanencia\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-11-04T17:37:24+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-11-04T17:50:43+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/Minha-publica\u00e7\u00e3o-5.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1640\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"624\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/04\/resultado-preliminar-do-processo-seletivo-auxilio-permanencia\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/04\/resultado-preliminar-do-processo-seletivo-auxilio-permanencia\/\",\"name\":\"[:pb]RESULTADO PRELIMINAR DO PROCESSO SELETIVO - AUX\u00cdLIO-PERMAN\u00caNCIA[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-11-04T17:37:24+00:00\",\"dateModified\":\"2019-11-04T17:50:43+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/04\/resultado-preliminar-do-processo-seletivo-auxilio-permanencia\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/04\/resultado-preliminar-do-processo-seletivo-auxilio-permanencia\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/04\/resultado-preliminar-do-processo-seletivo-auxilio-permanencia\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"RESULTADO PRELIMINAR DO PROCESSO SELETIVO &#8211; AUX\u00cdLIO-PERMAN\u00caNCIA\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]RESULTADO PRELIMINAR DO PROCESSO SELETIVO - AUX\u00cdLIO-PERMAN\u00caNCIA[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/04\/resultado-preliminar-do-processo-seletivo-auxilio-permanencia\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]RESULTADO PRELIMINAR DO PROCESSO SELETIVO - AUX\u00cdLIO-PERMAN\u00caNCIA[:] - CPTL","og_description":"Aten\u00e7\u00e3o acad\u00eamicos! &nbsp; Segue abaixo o link para acessar o resultado preliminar do processo seletivo de discentes dos cursos de gradua\u00e7\u00e3o presencial no AUX\u00cdLIO-PERMAN\u00caNCIA ( Programa de Assist\u00eancia\u00a0 estudantil da UFMS para 2019) Edital resultado preliminar &nbsp; Para os interessados, os recursos podem ser enviados at\u00e9 o dia 04 de novembro RECURSO\u00a0\u00a0","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/04\/resultado-preliminar-do-processo-seletivo-auxilio-permanencia\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2019-11-04T17:37:24+00:00","article_modified_time":"2019-11-04T17:50:43+00:00","og_image":[{"width":1640,"height":624,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/Minha-publica\u00e7\u00e3o-5.png","type":"image\/png"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/04\/resultado-preliminar-do-processo-seletivo-auxilio-permanencia\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/04\/resultado-preliminar-do-processo-seletivo-auxilio-permanencia\/","name":"[:pb]RESULTADO PRELIMINAR DO PROCESSO SELETIVO - AUX\u00cdLIO-PERMAN\u00caNCIA[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2019-11-04T17:37:24+00:00","dateModified":"2019-11-04T17:50:43+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/04\/resultado-preliminar-do-processo-seletivo-auxilio-permanencia\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/04\/resultado-preliminar-do-processo-seletivo-auxilio-permanencia\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/04\/resultado-preliminar-do-processo-seletivo-auxilio-permanencia\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"RESULTADO PRELIMINAR DO PROCESSO SELETIVO &#8211; AUX\u00cdLIO-PERMAN\u00caNCIA"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7067"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7067"}],"version-history":[{"count":6,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7067\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7076,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7067\/revisions\/7076"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7071"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7067"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7067"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7067"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}