{"id":7112,"date":"2019-11-06T10:15:59","date_gmt":"2019-11-06T14:15:59","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=7112"},"modified":"2019-11-06T10:16:56","modified_gmt":"2019-11-06T14:16:56","slug":"evento-da-factiva-consultoria-empresa-junior-do-campus-de-tres-lagoas-discute-tecnologia-e-inovacao","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/06\/evento-da-factiva-consultoria-empresa-junior-do-campus-de-tres-lagoas-discute-tecnologia-e-inovacao\/","title":{"rendered":"Evento da Factiva Consultoria, empresa j\u00fanior do Campus de Tr\u00eas Lagoas discute tecnologia e inova\u00e7\u00e3o"},"content":{"rendered":"<p>Na tarde de ontem (5), foi realizada a quinta edi\u00e7\u00e3o do \u201cFactiva Day\u201d, evento organizado pela Factiva, empresa j\u00fanior do curso de Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o, que realiza a\u00e7\u00f5es no Campus de Tr\u00eas Lagoas desde 2012. O evento, com a tem\u00e1tica voltada para a intera\u00e7\u00e3o entre tecnologia e inova\u00e7\u00e3o, contou com a participa\u00e7\u00e3o de Algemiro Munhoz, analista de mercado no Senai\/MS, Tiago Braz, gerente de planta da Amcor, Heron Nogueira, supervisor de manuten\u00e7\u00e3o da Amcor e Gustavo Amaral, fundador da Appedidos.<\/p>\n<p>O respons\u00e1vel pela organiza\u00e7\u00e3o do evento e representante da empresa j\u00fanior foi o acad\u00eamico de Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o, Paulo Scotti, consultor de projetos da Factiva. \u201cBuscamos alcan\u00e7ar com o evento a intera\u00e7\u00e3o entre os universit\u00e1rios e l\u00edderes que estar\u00e3o na roda de conversa, al\u00e9m do\u00a0<em>networking<\/em>; visamos disponibilizar um espa\u00e7o para tirar d\u00favidas e dialogar sobre o tema atual que ser\u00e1 debatido. O evento em si, \u00e9 muito importante pois conecta os l\u00edderes que j\u00e1 est\u00e3o no mercado com a Universidade, possibilitando a abordagem de temas que aprendemos na gradua\u00e7\u00e3o, mas n\u00e3o damos tanto valor\u201d explicou Paulo.<\/p>\n<p>Algemiro Munhoz, convidado que palestrou na tarde, explicou sobre o profissional 4.0, relacionando a tecnologia e a informa\u00e7\u00e3o. \u201cO Factiva Day \u00e9 importante para os alunos estarem antenados com as tecnologias e com aquilo que est\u00e1 acontecendo no mercado, e sobre o que \u00e9 previsto para um futuro bem breve. Al\u00e9m disso, \u00e9 muito legal a Universidade abrir espa\u00e7o para as empresas juniores, pois eu tive minha forma\u00e7\u00e3o acad\u00eamica h\u00e1 15 anos atr\u00e1s e sentia dificuldade em entender como era a din\u00e2mica p\u00f3s curso e o que acontecia efetivamente na empresa. Esta oportunidade de se conhecer a pr\u00e1tica aqui, com atividades, responsabilidades, hierarquias e processos deve ser valorizada\u201d, relatou o analista de mercado.<\/p>\n<p>Para os ouvintes, acad\u00eamicos interessados sobre o tema e que buscam contato com a parte pr\u00e1tica de seus estudos, foi uma grande experi\u00eancia, segundo a acad\u00eamica de Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o, do 9\u00ba semestre, Leticia Alc\u00e2ntara. \u201cGostei bastante de participar, foi um evento diferente e bem interativo, trazendo mais din\u00e2mica, pois assim ficou muito mais interessante! O tema tratado \u00e9 algo muito atual e necess\u00e1rio, \u00e9 o nosso futuro, ent\u00e3o falar dele mais vezes tamb\u00e9m \u00e9 muito importante. A Factiva est\u00e1 de parab\u00e9ns por esse evento e que ela continue assim nos pr\u00f3ximos\u201d, expressou Let\u00edcia.<\/p>\n<p>A Factiva Consultoria, filiada \u00e0 Federa\u00e7\u00e3o das Empresas Juniores do Estado do Mato Grosso do Sul (Fejems) e \u00e0 Brasil J\u00fanior (BJ), \u00e9 certificada como empresa j\u00fanior de alto crescimento nos anos de 2016, 2017 e 2018.<\/p>\n<p><em>Texto: Evelyn da Costa Souza (Estagi\u00e1ria do CPTL)<\/em><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/WhatsApp-Image-2019-11-06-at-10.05.31-2.jpeg\" rel=\"lightbox[7112]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-7114\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/WhatsApp-Image-2019-11-06-at-10.05.31-2-236x300.jpeg\" alt=\"\" width=\"236\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/WhatsApp-Image-2019-11-06-at-10.05.31-2-236x300.jpeg 236w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/WhatsApp-Image-2019-11-06-at-10.05.31-2-768x976.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/WhatsApp-Image-2019-11-06-at-10.05.31-2.jpeg 806w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/WhatsApp-Image-2019-11-06-at-10.05.31-2-252x320.jpeg 252w\" sizes=\"(max-width: 236px) 100vw, 236px\" \/><\/a> <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/WhatsApp-Image-2019-11-06-at-10.05.31-1.jpeg\" rel=\"lightbox[7112]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-7115\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/WhatsApp-Image-2019-11-06-at-10.05.31-1-225x300.jpeg\" alt=\"\" width=\"225\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/WhatsApp-Image-2019-11-06-at-10.05.31-1-225x300.jpeg 225w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/WhatsApp-Image-2019-11-06-at-10.05.31-1.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/WhatsApp-Image-2019-11-06-at-10.05.31-1-240x320.jpeg 240w\" sizes=\"(max-width: 225px) 100vw, 225px\" \/><\/a><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Na tarde de ontem (5), foi realizada a quinta edi\u00e7\u00e3o do \u201cFactiva Day\u201d, evento organizado pela Factiva, empresa j\u00fanior do curso de Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o, que realiza a\u00e7\u00f5es no Campus de Tr\u00eas Lagoas desde 2012. O evento, com a tem\u00e1tica voltada para a intera\u00e7\u00e3o entre tecnologia e inova\u00e7\u00e3o, contou com a participa\u00e7\u00e3o de Algemiro Munhoz, [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":7113,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Evento da Factiva Consultoria, empresa j\u00fanior do Campus de Tr\u00eas Lagoas discute tecnologia e inova\u00e7\u00e3o - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/06\/evento-da-factiva-consultoria-empresa-junior-do-campus-de-tres-lagoas-discute-tecnologia-e-inovacao\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Evento da Factiva Consultoria, empresa j\u00fanior do Campus de Tr\u00eas Lagoas discute tecnologia e inova\u00e7\u00e3o[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Na tarde de ontem (5), foi realizada a quinta edi\u00e7\u00e3o do \u201cFactiva Day\u201d, evento organizado pela Factiva, empresa j\u00fanior do curso de Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o, que realiza a\u00e7\u00f5es no Campus de Tr\u00eas Lagoas desde 2012. O evento, com a tem\u00e1tica voltada para a intera\u00e7\u00e3o entre tecnologia e inova\u00e7\u00e3o, contou com a participa\u00e7\u00e3o de Algemiro Munhoz, [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/06\/evento-da-factiva-consultoria-empresa-junior-do-campus-de-tres-lagoas-discute-tecnologia-e-inovacao\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-11-06T14:15:59+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-11-06T14:16:56+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/WhatsApp-Image-2019-11-06-at-10.05.31.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"445\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/06\/evento-da-factiva-consultoria-empresa-junior-do-campus-de-tres-lagoas-discute-tecnologia-e-inovacao\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/06\/evento-da-factiva-consultoria-empresa-junior-do-campus-de-tres-lagoas-discute-tecnologia-e-inovacao\/\",\"name\":\"[:pb]Evento da Factiva Consultoria, empresa j\u00fanior do Campus de Tr\u00eas Lagoas discute tecnologia e inova\u00e7\u00e3o[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-11-06T14:15:59+00:00\",\"dateModified\":\"2019-11-06T14:16:56+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/06\/evento-da-factiva-consultoria-empresa-junior-do-campus-de-tres-lagoas-discute-tecnologia-e-inovacao\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/06\/evento-da-factiva-consultoria-empresa-junior-do-campus-de-tres-lagoas-discute-tecnologia-e-inovacao\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/06\/evento-da-factiva-consultoria-empresa-junior-do-campus-de-tres-lagoas-discute-tecnologia-e-inovacao\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Evento da Factiva Consultoria, empresa j\u00fanior do Campus de Tr\u00eas Lagoas discute tecnologia e inova\u00e7\u00e3o\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Evento da Factiva Consultoria, empresa j\u00fanior do Campus de Tr\u00eas Lagoas discute tecnologia e inova\u00e7\u00e3o[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/06\/evento-da-factiva-consultoria-empresa-junior-do-campus-de-tres-lagoas-discute-tecnologia-e-inovacao\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Evento da Factiva Consultoria, empresa j\u00fanior do Campus de Tr\u00eas Lagoas discute tecnologia e inova\u00e7\u00e3o[:] - CPTL","og_description":"Na tarde de ontem (5), foi realizada a quinta edi\u00e7\u00e3o do \u201cFactiva Day\u201d, evento organizado pela Factiva, empresa j\u00fanior do curso de Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o, que realiza a\u00e7\u00f5es no Campus de Tr\u00eas Lagoas desde 2012. O evento, com a tem\u00e1tica voltada para a intera\u00e7\u00e3o entre tecnologia e inova\u00e7\u00e3o, contou com a participa\u00e7\u00e3o de Algemiro Munhoz, [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/06\/evento-da-factiva-consultoria-empresa-junior-do-campus-de-tres-lagoas-discute-tecnologia-e-inovacao\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2019-11-06T14:15:59+00:00","article_modified_time":"2019-11-06T14:16:56+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":445,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/WhatsApp-Image-2019-11-06-at-10.05.31.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/06\/evento-da-factiva-consultoria-empresa-junior-do-campus-de-tres-lagoas-discute-tecnologia-e-inovacao\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/06\/evento-da-factiva-consultoria-empresa-junior-do-campus-de-tres-lagoas-discute-tecnologia-e-inovacao\/","name":"[:pb]Evento da Factiva Consultoria, empresa j\u00fanior do Campus de Tr\u00eas Lagoas discute tecnologia e inova\u00e7\u00e3o[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2019-11-06T14:15:59+00:00","dateModified":"2019-11-06T14:16:56+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/06\/evento-da-factiva-consultoria-empresa-junior-do-campus-de-tres-lagoas-discute-tecnologia-e-inovacao\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/06\/evento-da-factiva-consultoria-empresa-junior-do-campus-de-tres-lagoas-discute-tecnologia-e-inovacao\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/06\/evento-da-factiva-consultoria-empresa-junior-do-campus-de-tres-lagoas-discute-tecnologia-e-inovacao\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Evento da Factiva Consultoria, empresa j\u00fanior do Campus de Tr\u00eas Lagoas discute tecnologia e inova\u00e7\u00e3o"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7112"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7112"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7112\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7117,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7112\/revisions\/7117"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7113"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7112"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7112"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7112"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}