{"id":7121,"date":"2019-11-06T22:14:58","date_gmt":"2019-11-07T02:14:58","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=7121"},"modified":"2019-11-06T22:16:48","modified_gmt":"2019-11-07T02:16:48","slug":"curso-de-verao-2020-mecanica-dos-solidos-computacional-unicamp","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/06\/curso-de-verao-2020-mecanica-dos-solidos-computacional-unicamp\/","title":{"rendered":"Curso de ver\u00e3o 2020 &#8211; Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos Computacional (Unicamp)"},"content":{"rendered":"<p>O\u00a0<b>Curso de Ver\u00e3o 2020 &#8211; Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos Computacional<\/b>\u00a0\u00e9\u00a0um programa de quatro cursos oferecidos pela Faculdade de Engenharia Mec\u00e2nica da Unicamp em janeiro e fevereiro de 2020. Todos os cursos s\u00e3o abertos e gratuitos a alunos de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o e profissionais da ind\u00fastria.<\/p>\n<p>Para detalhes e inscri\u00e7\u00e3o, clique <a href=\"http:\/\/bit.ly\/cursodeverao2020\">aqui<\/a><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O\u00a0Curso de Ver\u00e3o 2020 &#8211; Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos Computacional\u00a0\u00e9\u00a0um programa de quatro cursos oferecidos pela Faculdade de Engenharia Mec\u00e2nica da Unicamp em janeiro e fevereiro de 2020. Todos os cursos s\u00e3o abertos e gratuitos a alunos de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o e profissionais da ind\u00fastria. Para detalhes e inscri\u00e7\u00e3o, clique aqui<\/p>\n","protected":false},"author":2268,"featured_media":7122,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Curso de ver\u00e3o 2020 - Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos Computacional (Unicamp) - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/06\/curso-de-verao-2020-mecanica-dos-solidos-computacional-unicamp\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Curso de ver\u00e3o 2020 - Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos Computacional (Unicamp)[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O\u00a0Curso de Ver\u00e3o 2020 &#8211; Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos Computacional\u00a0\u00e9\u00a0um programa de quatro cursos oferecidos pela Faculdade de Engenharia Mec\u00e2nica da Unicamp em janeiro e fevereiro de 2020. Todos os cursos s\u00e3o abertos e gratuitos a alunos de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o e profissionais da ind\u00fastria. Para detalhes e inscri\u00e7\u00e3o, clique aqui\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/06\/curso-de-verao-2020-mecanica-dos-solidos-computacional-unicamp\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-11-07T02:14:58+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-11-07T02:16:48+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/Captura-de-tela-de-2019-11-06-22-10-15-e1573092672745.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1439\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"723\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"CPTL\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/06\/curso-de-verao-2020-mecanica-dos-solidos-computacional-unicamp\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/06\/curso-de-verao-2020-mecanica-dos-solidos-computacional-unicamp\/\",\"name\":\"[:pb]Curso de ver\u00e3o 2020 - Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos Computacional (Unicamp)[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-11-07T02:14:58+00:00\",\"dateModified\":\"2019-11-07T02:16:48+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/06\/curso-de-verao-2020-mecanica-dos-solidos-computacional-unicamp\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/06\/curso-de-verao-2020-mecanica-dos-solidos-computacional-unicamp\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/06\/curso-de-verao-2020-mecanica-dos-solidos-computacional-unicamp\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Curso de ver\u00e3o 2020 &#8211; Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos Computacional (Unicamp)\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340\",\"name\":\"CPTL\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"CPTL\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/juliano-yugoshi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Curso de ver\u00e3o 2020 - Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos Computacional (Unicamp)[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/06\/curso-de-verao-2020-mecanica-dos-solidos-computacional-unicamp\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Curso de ver\u00e3o 2020 - Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos Computacional (Unicamp)[:] - CPTL","og_description":"O\u00a0Curso de Ver\u00e3o 2020 &#8211; Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos Computacional\u00a0\u00e9\u00a0um programa de quatro cursos oferecidos pela Faculdade de Engenharia Mec\u00e2nica da Unicamp em janeiro e fevereiro de 2020. Todos os cursos s\u00e3o abertos e gratuitos a alunos de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o e profissionais da ind\u00fastria. Para detalhes e inscri\u00e7\u00e3o, clique aqui","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/06\/curso-de-verao-2020-mecanica-dos-solidos-computacional-unicamp\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2019-11-07T02:14:58+00:00","article_modified_time":"2019-11-07T02:16:48+00:00","og_image":[{"width":1439,"height":723,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/Captura-de-tela-de-2019-11-06-22-10-15-e1573092672745.png","type":"image\/png"}],"author":"CPTL","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"CPTL"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/06\/curso-de-verao-2020-mecanica-dos-solidos-computacional-unicamp\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/06\/curso-de-verao-2020-mecanica-dos-solidos-computacional-unicamp\/","name":"[:pb]Curso de ver\u00e3o 2020 - Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos Computacional (Unicamp)[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2019-11-07T02:14:58+00:00","dateModified":"2019-11-07T02:16:48+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/06\/curso-de-verao-2020-mecanica-dos-solidos-computacional-unicamp\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/06\/curso-de-verao-2020-mecanica-dos-solidos-computacional-unicamp\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/06\/curso-de-verao-2020-mecanica-dos-solidos-computacional-unicamp\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Curso de ver\u00e3o 2020 &#8211; Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos Computacional (Unicamp)"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340","name":"CPTL","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g","caption":"CPTL"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/juliano-yugoshi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7121"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2268"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7121"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7121\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7125,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7121\/revisions\/7125"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7122"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7121"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7121"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7121"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}