{"id":7126,"date":"2019-11-07T07:54:13","date_gmt":"2019-11-07T11:54:13","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=7126"},"modified":"2019-11-07T07:54:13","modified_gmt":"2019-11-07T11:54:13","slug":"assistencia-estudantil-atencao","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/07\/assistencia-estudantil-atencao\/","title":{"rendered":"Assist\u00eancia Estudantil &#8211; ATEN\u00c7\u00c3O"},"content":{"rendered":"<p>Segue abaixo, edital referente ao\u00a0 resultado dos recursos referentes ao processo seletivo da assist\u00eancia estudantil para aux\u00edlios perman\u00eancia e moradia :<\/p>\n<ul>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/Edital-RESULTADO-RECURSO.pdf\">Edital RESULTADO RECURSO<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<p>Seguem os editais referentes ao desligamento dos (as) estudantes benefici\u00e1rios (as) do aux\u00edlio perman\u00eancia e o e o formul\u00e1rio para interposi\u00e7\u00e3o de recurso. O prazo para interposi\u00e7\u00e3o\u00a0 \u00e9 de \u00a0dois dias \u00fateis ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o deste Edital, e esse dever\u00e1 ser entregue na antiga SECAE, das 8 \u00e0s 10 h, das 14 \u00e0s 16 h e das 19 \u00e0s 21 h.<\/p>\n<ul>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/SEI_UFMS-1602578-Edital.pdf\">SEI_UFMS &#8211; 1602578 &#8211; Edital<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/Formulario-recurso.doc\">Formulario recurso<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<p>Segue o edital referente ao\u00a0 resultado final do processo seletivo da assist\u00eancia estudantil para aux\u00edlios perman\u00eancia e moradia (Edital Proaes n\u00ba 64\/2019) do campus de Tr\u00eas Lagoas\u00a0 e o\u00a0 termo de compromisso para preenchimento, que deve ser entregue na \u00a0SECAE no prazo de dois dias \u00fateis ap\u00f3s divulga\u00e7\u00e3o do Edital.<\/p>\n<ul>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/SEI_UFMS-1605782-Edital-resultado-final-processo-seletivo-II-2019.pdf\">SEI_UFMS &#8211; 1605782 &#8211; Edital resultado final processo seletivo II 2019<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/TERMO-DE-COMPROMISSO-\u2013-AUX\u00cdLIOS-DA-ASSIST\u00caNCIA-ESTUDANTIL-1.docx\">TERMO-DE-COMPROMISSO-\u2013-AUX\u00cdLIOS-DA-ASSIST\u00caNCIA-ESTUDANTIL-1<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Segue abaixo, edital referente ao\u00a0 resultado dos recursos referentes ao processo seletivo da assist\u00eancia estudantil para aux\u00edlios perman\u00eancia e moradia : Edital RESULTADO RECURSO Seguem os editais referentes ao desligamento dos (as) estudantes benefici\u00e1rios (as) do aux\u00edlio perman\u00eancia e o e o formul\u00e1rio para interposi\u00e7\u00e3o de recurso. O prazo para interposi\u00e7\u00e3o\u00a0 \u00e9 de \u00a0dois dias [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":7132,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Assist\u00eancia Estudantil - ATEN\u00c7\u00c3O  - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/07\/assistencia-estudantil-atencao\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Assist\u00eancia Estudantil - ATEN\u00c7\u00c3O [:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Segue abaixo, edital referente ao\u00a0 resultado dos recursos referentes ao processo seletivo da assist\u00eancia estudantil para aux\u00edlios perman\u00eancia e moradia : Edital RESULTADO RECURSO Seguem os editais referentes ao desligamento dos (as) estudantes benefici\u00e1rios (as) do aux\u00edlio perman\u00eancia e o e o formul\u00e1rio para interposi\u00e7\u00e3o de recurso. O prazo para interposi\u00e7\u00e3o\u00a0 \u00e9 de \u00a0dois dias [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/07\/assistencia-estudantil-atencao\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-11-07T11:54:13+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/Minha-publica\u00e7\u00e3o-6.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1640\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"624\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/07\/assistencia-estudantil-atencao\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/07\/assistencia-estudantil-atencao\/\",\"name\":\"[:pb]Assist\u00eancia Estudantil - ATEN\u00c7\u00c3O [:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-11-07T11:54:13+00:00\",\"dateModified\":\"2019-11-07T11:54:13+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/07\/assistencia-estudantil-atencao\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/07\/assistencia-estudantil-atencao\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/07\/assistencia-estudantil-atencao\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Assist\u00eancia Estudantil &#8211; ATEN\u00c7\u00c3O\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Assist\u00eancia Estudantil - ATEN\u00c7\u00c3O [:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/07\/assistencia-estudantil-atencao\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Assist\u00eancia Estudantil - ATEN\u00c7\u00c3O [:] - CPTL","og_description":"Segue abaixo, edital referente ao\u00a0 resultado dos recursos referentes ao processo seletivo da assist\u00eancia estudantil para aux\u00edlios perman\u00eancia e moradia : Edital RESULTADO RECURSO Seguem os editais referentes ao desligamento dos (as) estudantes benefici\u00e1rios (as) do aux\u00edlio perman\u00eancia e o e o formul\u00e1rio para interposi\u00e7\u00e3o de recurso. O prazo para interposi\u00e7\u00e3o\u00a0 \u00e9 de \u00a0dois dias [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/07\/assistencia-estudantil-atencao\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2019-11-07T11:54:13+00:00","og_image":[{"width":1640,"height":624,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/Minha-publica\u00e7\u00e3o-6.png","type":"image\/png"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/07\/assistencia-estudantil-atencao\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/07\/assistencia-estudantil-atencao\/","name":"[:pb]Assist\u00eancia Estudantil - ATEN\u00c7\u00c3O [:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2019-11-07T11:54:13+00:00","dateModified":"2019-11-07T11:54:13+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/07\/assistencia-estudantil-atencao\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/07\/assistencia-estudantil-atencao\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/07\/assistencia-estudantil-atencao\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Assist\u00eancia Estudantil &#8211; ATEN\u00c7\u00c3O"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7126"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7126"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7126\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7133,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7126\/revisions\/7133"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7132"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7126"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7126"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7126"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}