{"id":7136,"date":"2019-11-11T11:24:44","date_gmt":"2019-11-11T15:24:44","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=7136"},"modified":"2019-11-11T11:24:44","modified_gmt":"2019-11-11T15:24:44","slug":"ii-medicina-de-portas-abertas-academicos-da-ufms-recebem-alunos-de-escolas-de-tres-lagoas","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/11\/ii-medicina-de-portas-abertas-academicos-da-ufms-recebem-alunos-de-escolas-de-tres-lagoas\/","title":{"rendered":"\u201cII Medicina de Portas Abertas\u201d: acad\u00eamicos da UFMS recebem alunos de escolas de Tr\u00eas Lagoas"},"content":{"rendered":"<p>No \u00faltimo dia 01 de novembro de 2019, no per\u00edodo vespertino, alunos do ensino m\u00e9dio e de um cursinho da cidade de Tr\u00eas Lagoas\/MS visitaram a Unidade VIII, pr\u00e9dio onde est\u00e1 instalada a estrutura de salas de aula e laborat\u00f3rios do curso de Gradua\u00e7\u00e3o em Medicina do Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL) da Universidade Federal de Mato Grosso do Sul (UFMS.<\/p>\n<p>A coordenadora do projeto, Profa Dra Bruna Moretti Luchesi conta que \u201co evento realizado em 2018 foi um sucesso, recebendo uma devolutiva positiva dos alunos que participaram\u201d. A ideia inicial era aproximar a Universidade da popula\u00e7\u00e3o de Tr\u00eas Lagoas, j\u00e1 que muitas pessoas da cidade n\u00e3o conhecem a UFMS, n\u00e3o sabem que oferece o curso de Medicina e nem que o ensino \u00e9 p\u00fablico e gratuito. Os alunos que organizaram a primeira edi\u00e7\u00e3o (Amanda Pimenta, Alyce Albuquerque, Camila Brito, Felipe Pacola, Gabriela Reis, Marisa Prado e Natalia Ferrareto) se reuniram para realizar a segunda, que contou com a colabora\u00e7\u00e3o das Ligas Acad\u00eamicas de Histologia e Embriologia Cl\u00ednica (LAHEC), de Anatomia Aplicada (LAAAP), de Infectologia (LAINF), de Cl\u00ednica M\u00e9dica (LACM) e de Patologia m\u00e9dica (LAPAM), al\u00e9m de alunos do projeto de extens\u00e3o EDUSaZ.<\/p>\n<p>Participaram do docentes, t\u00e9cnicos e acad\u00eamicos do 1\u00ba ao 4\u00ba ano da Gradua\u00e7\u00e3o em Medicina, para a recep\u00e7\u00e3o dos alunos em um anfiteatro, onde foi explicado um pouco sobre o funcionamento do curso, do vestibular e do CPTL. Em seguida os alunos foram encaminhados, em sistema de rod\u00edzio, a quatro laborat\u00f3rios (semiologia, histologia\/ embriologia, anatomia e parasitologia\/microbiologia), onde puderam aprender um pouco do que \u00e9 vivenciado pelos graduandos em Medicina.<\/p>\n<p>Os acad\u00eamicos envolvidos relataram que \u00e9 prazeroso e gratificante mostrar o curso e a UFMS para moradores da cidade, pois sempre h\u00e1 uma troca de experi\u00eancias e um aprendizado m\u00fatuo, o que refor\u00e7a a import\u00e2ncia da extens\u00e3o universit\u00e1ria.<\/p>\n<p>A ideia \u00e9 transformar o projeto em uma atividade anual, envolvendo cada vez mais ligas e escolas.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/2.png\" rel=\"lightbox[7136]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-full wp-image-7138\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/2.png\" alt=\"\" width=\"567\" height=\"303\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/2.png 567w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/2-300x160.png 300w\" sizes=\"(max-width: 567px) 100vw, 567px\" \/><\/a> <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/3.png\" rel=\"lightbox[7136]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-large wp-image-7139\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/3.png\" alt=\"\" width=\"439\" height=\"545\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/3.png 439w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/3-242x300.png 242w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/3-258x320.png 258w\" sizes=\"(max-width: 439px) 100vw, 439px\" \/><\/a> <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/4.png\" rel=\"lightbox[7136]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-large wp-image-7140\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/4.png\" alt=\"\" width=\"567\" height=\"332\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/4.png 567w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/4-300x176.png 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/4-547x320.png 547w\" sizes=\"(max-width: 567px) 100vw, 567px\" \/><\/a> <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/5.png\" rel=\"lightbox[7136]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-large wp-image-7141\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/5.png\" alt=\"\" width=\"544\" height=\"330\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/5.png 544w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/5-300x182.png 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/5-528x320.png 528w\" sizes=\"(max-width: 544px) 100vw, 544px\" \/><\/a> <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/6.png\" rel=\"lightbox[7136]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-large wp-image-7142\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/6.png\" alt=\"\" width=\"414\" height=\"445\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/6.png 414w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/6-279x300.png 279w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/6-298x320.png 298w\" sizes=\"(max-width: 414px) 100vw, 414px\" \/><\/a> <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/7.png\" rel=\"lightbox[7136]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-large wp-image-7143\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/7.png\" alt=\"\" width=\"554\" height=\"410\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/7.png 554w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/7-300x222.png 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/7-432x320.png 432w\" sizes=\"(max-width: 554px) 100vw, 554px\" \/><\/a> <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/8.png\" rel=\"lightbox[7136]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-large wp-image-7144\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/8.png\" alt=\"\" width=\"460\" height=\"476\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/8.png 460w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/8-290x300.png 290w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/8-309x320.png 309w\" sizes=\"(max-width: 460px) 100vw, 460px\" \/><\/a> <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/9.png\" rel=\"lightbox[7136]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-large wp-image-7145\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/9.png\" alt=\"\" width=\"553\" height=\"388\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/9.png 553w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/9-300x210.png 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/9-456x320.png 456w\" sizes=\"(max-width: 553px) 100vw, 553px\" \/><\/a> <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/10.png\" rel=\"lightbox[7136]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-large wp-image-7146\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/10.png\" alt=\"\" width=\"527\" height=\"352\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/10.png 527w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/10-300x200.png 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/10-479x320.png 479w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/10-350x233.png 350w\" sizes=\"(max-width: 527px) 100vw, 527px\" \/><\/a><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>No \u00faltimo dia 01 de novembro de 2019, no per\u00edodo vespertino, alunos do ensino m\u00e9dio e de um cursinho da cidade de Tr\u00eas Lagoas\/MS visitaram a Unidade VIII, pr\u00e9dio onde est\u00e1 instalada a estrutura de salas de aula e laborat\u00f3rios do curso de Gradua\u00e7\u00e3o em Medicina do Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL) da Universidade Federal [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":35239,"featured_media":7137,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u201cII Medicina de Portas Abertas\u201d: acad\u00eamicos da UFMS recebem alunos de escolas de Tr\u00eas Lagoas  - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/11\/ii-medicina-de-portas-abertas-academicos-da-ufms-recebem-alunos-de-escolas-de-tres-lagoas\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]\u201cII Medicina de Portas Abertas\u201d: acad\u00eamicos da UFMS recebem alunos de escolas de Tr\u00eas Lagoas [:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"No \u00faltimo dia 01 de novembro de 2019, no per\u00edodo vespertino, alunos do ensino m\u00e9dio e de um cursinho da cidade de Tr\u00eas Lagoas\/MS visitaram a Unidade VIII, pr\u00e9dio onde est\u00e1 instalada a estrutura de salas de aula e laborat\u00f3rios do curso de Gradua\u00e7\u00e3o em Medicina do Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL) da Universidade Federal [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/11\/ii-medicina-de-portas-abertas-academicos-da-ufms-recebem-alunos-de-escolas-de-tres-lagoas\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-11-11T15:24:44+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/1.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"567\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"304\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"tayloreto\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"tayloreto\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/11\/ii-medicina-de-portas-abertas-academicos-da-ufms-recebem-alunos-de-escolas-de-tres-lagoas\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/11\/ii-medicina-de-portas-abertas-academicos-da-ufms-recebem-alunos-de-escolas-de-tres-lagoas\/\",\"name\":\"[:pb]\u201cII Medicina de Portas Abertas\u201d: acad\u00eamicos da UFMS recebem alunos de escolas de Tr\u00eas Lagoas [:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-11-11T15:24:44+00:00\",\"dateModified\":\"2019-11-11T15:24:44+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8e51c66ca4e81437acc7e0eed3782cb3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/11\/ii-medicina-de-portas-abertas-academicos-da-ufms-recebem-alunos-de-escolas-de-tres-lagoas\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/11\/ii-medicina-de-portas-abertas-academicos-da-ufms-recebem-alunos-de-escolas-de-tres-lagoas\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/11\/ii-medicina-de-portas-abertas-academicos-da-ufms-recebem-alunos-de-escolas-de-tres-lagoas\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\u201cII Medicina de Portas Abertas\u201d: acad\u00eamicos da UFMS recebem alunos de escolas de Tr\u00eas Lagoas\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8e51c66ca4e81437acc7e0eed3782cb3\",\"name\":\"tayloreto\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/42522a57d34d4bd3d23af6ca10bdf5aa?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/42522a57d34d4bd3d23af6ca10bdf5aa?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"tayloreto\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/tayloreto\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]\u201cII Medicina de Portas Abertas\u201d: acad\u00eamicos da UFMS recebem alunos de escolas de Tr\u00eas Lagoas [:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/11\/ii-medicina-de-portas-abertas-academicos-da-ufms-recebem-alunos-de-escolas-de-tres-lagoas\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]\u201cII Medicina de Portas Abertas\u201d: acad\u00eamicos da UFMS recebem alunos de escolas de Tr\u00eas Lagoas [:] - CPTL","og_description":"No \u00faltimo dia 01 de novembro de 2019, no per\u00edodo vespertino, alunos do ensino m\u00e9dio e de um cursinho da cidade de Tr\u00eas Lagoas\/MS visitaram a Unidade VIII, pr\u00e9dio onde est\u00e1 instalada a estrutura de salas de aula e laborat\u00f3rios do curso de Gradua\u00e7\u00e3o em Medicina do Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL) da Universidade Federal [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/11\/ii-medicina-de-portas-abertas-academicos-da-ufms-recebem-alunos-de-escolas-de-tres-lagoas\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2019-11-11T15:24:44+00:00","og_image":[{"width":567,"height":304,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/1.png","type":"image\/png"}],"author":"tayloreto","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"tayloreto","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/11\/ii-medicina-de-portas-abertas-academicos-da-ufms-recebem-alunos-de-escolas-de-tres-lagoas\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/11\/ii-medicina-de-portas-abertas-academicos-da-ufms-recebem-alunos-de-escolas-de-tres-lagoas\/","name":"[:pb]\u201cII Medicina de Portas Abertas\u201d: acad\u00eamicos da UFMS recebem alunos de escolas de Tr\u00eas Lagoas [:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2019-11-11T15:24:44+00:00","dateModified":"2019-11-11T15:24:44+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8e51c66ca4e81437acc7e0eed3782cb3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/11\/ii-medicina-de-portas-abertas-academicos-da-ufms-recebem-alunos-de-escolas-de-tres-lagoas\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/11\/ii-medicina-de-portas-abertas-academicos-da-ufms-recebem-alunos-de-escolas-de-tres-lagoas\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/11\/ii-medicina-de-portas-abertas-academicos-da-ufms-recebem-alunos-de-escolas-de-tres-lagoas\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u201cII Medicina de Portas Abertas\u201d: acad\u00eamicos da UFMS recebem alunos de escolas de Tr\u00eas Lagoas"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8e51c66ca4e81437acc7e0eed3782cb3","name":"tayloreto","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/42522a57d34d4bd3d23af6ca10bdf5aa?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/42522a57d34d4bd3d23af6ca10bdf5aa?s=96&d=mm&r=g","caption":"tayloreto"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/tayloreto\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7136"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/35239"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7136"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7136\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7147,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7136\/revisions\/7147"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7137"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7136"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7136"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7136"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}