{"id":7150,"date":"2019-11-13T10:28:50","date_gmt":"2019-11-13T14:28:50","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=7150"},"modified":"2019-11-13T10:28:50","modified_gmt":"2019-11-13T14:28:50","slug":"workshop-gerenciamento-de-scrum-factiva-consultoria","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/13\/workshop-gerenciamento-de-scrum-factiva-consultoria\/","title":{"rendered":"WORKSHOP &#8211; GERENCIAMENTO DE SCRUM (FACTIVA CONSULTORIA)"},"content":{"rendered":"<p>No dia 30 de novembro (s\u00e1bado) a factiva consultoria e a CAP consultoria estar\u00e1 fornecendo um evento\u00a0 sobre Gest\u00e3o Scrum e voc\u00ea n\u00e3o pode ficar de fora!<\/p>\n<p>Iniciar\u00e1 \u00e0s 09h e ocorrer\u00e1 na UFMS &#8211; campus II<\/p>\n<p>O especialista em gest\u00e3o de projetos e an\u00e1lise de processos C\u00e9sar Augusto Pess\u00f4a\u00a0 ministrar\u00e1 o workshop.<\/p>\n<p>Para maiores informa\u00e7\u00f5es entre neste link: https:\/\/www.sympla.com.br\/workshop-seja-agil-e-entregue-mais-valor-ao-seu-cliente-com-o-scrum__706908<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>No dia 30 de novembro (s\u00e1bado) a factiva consultoria e a CAP consultoria estar\u00e1 fornecendo um evento\u00a0 sobre Gest\u00e3o Scrum e voc\u00ea n\u00e3o pode ficar de fora! Iniciar\u00e1 \u00e0s 09h e ocorrer\u00e1 na UFMS &#8211; campus II O especialista em gest\u00e3o de projetos e an\u00e1lise de processos C\u00e9sar Augusto Pess\u00f4a\u00a0 ministrar\u00e1 o workshop. Para maiores [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":7151,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>WORKSHOP - GERENCIAMENTO DE SCRUM (FACTIVA CONSULTORIA)  - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/13\/workshop-gerenciamento-de-scrum-factiva-consultoria\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]WORKSHOP - GERENCIAMENTO DE SCRUM (FACTIVA CONSULTORIA) [:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"No dia 30 de novembro (s\u00e1bado) a factiva consultoria e a CAP consultoria estar\u00e1 fornecendo um evento\u00a0 sobre Gest\u00e3o Scrum e voc\u00ea n\u00e3o pode ficar de fora! Iniciar\u00e1 \u00e0s 09h e ocorrer\u00e1 na UFMS &#8211; campus II O especialista em gest\u00e3o de projetos e an\u00e1lise de processos C\u00e9sar Augusto Pess\u00f4a\u00a0 ministrar\u00e1 o workshop. Para maiores [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/13\/workshop-gerenciamento-de-scrum-factiva-consultoria\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-11-13T14:28:50+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/WhatsApp-Image-2019-11-09-at-15.17.09.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"856\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"720\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/13\/workshop-gerenciamento-de-scrum-factiva-consultoria\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/13\/workshop-gerenciamento-de-scrum-factiva-consultoria\/\",\"name\":\"[:pb]WORKSHOP - GERENCIAMENTO DE SCRUM (FACTIVA CONSULTORIA) [:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-11-13T14:28:50+00:00\",\"dateModified\":\"2019-11-13T14:28:50+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/13\/workshop-gerenciamento-de-scrum-factiva-consultoria\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/13\/workshop-gerenciamento-de-scrum-factiva-consultoria\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/13\/workshop-gerenciamento-de-scrum-factiva-consultoria\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"WORKSHOP &#8211; GERENCIAMENTO DE SCRUM (FACTIVA CONSULTORIA)\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]WORKSHOP - GERENCIAMENTO DE SCRUM (FACTIVA CONSULTORIA) [:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/13\/workshop-gerenciamento-de-scrum-factiva-consultoria\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]WORKSHOP - GERENCIAMENTO DE SCRUM (FACTIVA CONSULTORIA) [:] - CPTL","og_description":"No dia 30 de novembro (s\u00e1bado) a factiva consultoria e a CAP consultoria estar\u00e1 fornecendo um evento\u00a0 sobre Gest\u00e3o Scrum e voc\u00ea n\u00e3o pode ficar de fora! Iniciar\u00e1 \u00e0s 09h e ocorrer\u00e1 na UFMS &#8211; campus II O especialista em gest\u00e3o de projetos e an\u00e1lise de processos C\u00e9sar Augusto Pess\u00f4a\u00a0 ministrar\u00e1 o workshop. Para maiores [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/13\/workshop-gerenciamento-de-scrum-factiva-consultoria\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2019-11-13T14:28:50+00:00","og_image":[{"width":856,"height":720,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/WhatsApp-Image-2019-11-09-at-15.17.09.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/13\/workshop-gerenciamento-de-scrum-factiva-consultoria\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/13\/workshop-gerenciamento-de-scrum-factiva-consultoria\/","name":"[:pb]WORKSHOP - GERENCIAMENTO DE SCRUM (FACTIVA CONSULTORIA) [:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2019-11-13T14:28:50+00:00","dateModified":"2019-11-13T14:28:50+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/13\/workshop-gerenciamento-de-scrum-factiva-consultoria\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/13\/workshop-gerenciamento-de-scrum-factiva-consultoria\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/13\/workshop-gerenciamento-de-scrum-factiva-consultoria\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"WORKSHOP &#8211; GERENCIAMENTO DE SCRUM (FACTIVA CONSULTORIA)"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7150"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7150"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7150\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7152,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7150\/revisions\/7152"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7151"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7150"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7150"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7150"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}