{"id":7203,"date":"2019-11-22T16:14:05","date_gmt":"2019-11-22T20:14:05","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=7203"},"modified":"2019-11-25T09:10:33","modified_gmt":"2019-11-25T13:10:33","slug":"simposio-sobre-relacoes-etnicas-debateu-racismo-educacao-e-sociedade","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/22\/simposio-sobre-relacoes-etnicas-debateu-racismo-educacao-e-sociedade\/","title":{"rendered":"Simp\u00f3sio sobre Rela\u00e7\u00f5es \u00c9tnicas debateu racismo, educa\u00e7\u00e3o e sociedade"},"content":{"rendered":"<p>O \u201cSimp\u00f3sio Multidisciplinar de Rela\u00e7\u00f5es \u00c9tnicas: racismo, educa\u00e7\u00e3o e sociedade\u201d, realizado nos dias 12 a 14 de novembro no Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL), contou com minicursos, exposi\u00e7\u00e3o de trabalhos, mostra de materiais did\u00e1ticos sobre a cultura africana, mesa-redonda, oficinas, minicursos, mostra de curtas, lan\u00e7amentos de livros e participa\u00e7\u00f5es de pesquisadores, professores, artistas e representantes do movimento negro e ind\u00edgena.<\/p>\n<p>\u201cO simp\u00f3sio \u00e9 importante por trazer uma tem\u00e1tica silenciada, as rela\u00e7\u00f5es \u00e9tnico-raciais e ind\u00edgenas, para o ensino superior, pois estamos trabalhando com a forma\u00e7\u00e3o de professores. Se conseguirmos ampliar esse senso cr\u00edtico e informar sobre a nossa pr\u00f3pria origem e hist\u00f3ria, o professor na sala de aula vai ter um discurso coerente com a pr\u00e1tica, sendo contr\u00e1rio as discrimina\u00e7\u00f5es e desrespeitos\u201d, explicou a professora Silvana Bispo do curso de Pedagogia.<\/p>\n<p>O simp\u00f3sio multidisciplinar foi uma constru\u00e7\u00e3o coletiva dos cursos de Hist\u00f3ria, Pedagogia e Geografia, contando com representantes do corpo discente e docente, al\u00e9m do apoio de diversos outros cursos do CPTL. \u201cNossa programa\u00e7\u00e3o \u00e9 de pretas, pretos e ind\u00edgenas, queremos o quanto mais empretejar e enegrecer a Universidade, descolonizando o curr\u00edculo acad\u00eamico e barrando qualquer tipo de retrocesso\u201d, declarou a professora Mariana Esteves, do curso de Hist\u00f3ria.<\/p>\n<p>Thiago Ara\u00fajo leciona cultura e rela\u00e7\u00f5es \u00e9tnico-raciais e tamb\u00e9m participou da organiza\u00e7\u00e3o do evento. \u201cO desafio proposto foi trazer efetivamente para o centro do debate a quest\u00e3o ind\u00edgena, o racismo e, ao mesmo tempo, evidenciar a diversidade \u00e9tnica e as manifesta\u00e7\u00f5es culturais dos diversos grupos \u00e9tnicos, apesar da conjuntura desfavor\u00e1vel para a discuss\u00e3o, e exatamente por isso, consideramos necess\u00e1rio o debate e o simp\u00f3sio\u201d.<\/p>\n<p>O acad\u00eamico do curso de Geografia, Paulo Lima, participou da comiss\u00e3o de divulga\u00e7\u00e3o e auxiliou em todo o processo de cria\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o do simp\u00f3sio. Para ele, tratar de quest\u00f5es raciais, no contexto universit\u00e1rio e social como um todo, \u00e9 muito natural. \u201cEu venho desse processo, venho dessa miscigena\u00e7\u00e3o e sofro o preconceito velado e estrutural desde a minha inf\u00e2ncia, por isso para mim a luta \u00e9 normal. O que est\u00e1 sendo colocado em reflex\u00e3o \u00e9 a exist\u00eancia do racismo e da discrimina\u00e7\u00e3o de forma estrutural no pa\u00eds, desde a coloniza\u00e7\u00e3o. Para mim, isso \u00e9 proveitoso e mostra para a sociedade que precisamos dialogar sobre o tema\u201d.<\/p>\n<p>Everton Campos, estudante do curso de Letras, prestigiou todos os dias de atividades do cronograma. \u201cPara mim, \u00e9 necess\u00e1rio que seja desconstru\u00edda a ideia de que a elite \u00e9 que sempre manda, pois hoje, gra\u00e7as as pol\u00edticas p\u00fablicas, os pobres est\u00e3o na universidade. Contudo, ainda existem receios da popula\u00e7\u00e3o de baixa renda no meio acad\u00eamico, ent\u00e3o essa discuss\u00e3o traz a reflex\u00e3o do nosso lugar quanto ser intelectual dentro da universidade\u201d, opinou.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/WhatsApp-Image-2019-11-21-at-18.10.36-2-Copia.jpeg\" rel=\"lightbox[7203]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-7204\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/WhatsApp-Image-2019-11-21-at-18.10.36-2-Copia-300x225.jpeg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/WhatsApp-Image-2019-11-21-at-18.10.36-2-Copia-300x225.jpeg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/WhatsApp-Image-2019-11-21-at-18.10.36-2-Copia-768x576.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/WhatsApp-Image-2019-11-21-at-18.10.36-2-Copia-1024x768.jpeg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/WhatsApp-Image-2019-11-21-at-18.10.36-2-Copia-427x320.jpeg 427w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/WhatsApp-Image-2019-11-21-at-18.10.36-2-Copia.jpeg 1280w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a> <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/WhatsApp-Image-2019-11-21-at-18.10.36-1-Copia.jpeg\" rel=\"lightbox[7203]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-7205\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/WhatsApp-Image-2019-11-21-at-18.10.36-1-Copia-300x225.jpeg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/WhatsApp-Image-2019-11-21-at-18.10.36-1-Copia-300x225.jpeg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/WhatsApp-Image-2019-11-21-at-18.10.36-1-Copia-768x576.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/WhatsApp-Image-2019-11-21-at-18.10.36-1-Copia-1024x768.jpeg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/WhatsApp-Image-2019-11-21-at-18.10.36-1-Copia-427x320.jpeg 427w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/WhatsApp-Image-2019-11-21-at-18.10.36-1-Copia.jpeg 1280w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a> <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/WhatsApp-Image-2019-11-21-at-18.10.36-Copia.jpeg\" rel=\"lightbox[7203]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-7206\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/WhatsApp-Image-2019-11-21-at-18.10.36-Copia-300x225.jpeg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/WhatsApp-Image-2019-11-21-at-18.10.36-Copia-300x225.jpeg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/WhatsApp-Image-2019-11-21-at-18.10.36-Copia-768x576.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/WhatsApp-Image-2019-11-21-at-18.10.36-Copia-1024x768.jpeg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/WhatsApp-Image-2019-11-21-at-18.10.36-Copia-427x320.jpeg 427w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/WhatsApp-Image-2019-11-21-at-18.10.36-Copia.jpeg 1280w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a> <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/WhatsApp-Image-2019-11-21-at-18.10.34-Copia.jpeg\" rel=\"lightbox[7203]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-7207\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/WhatsApp-Image-2019-11-21-at-18.10.34-Copia-300x225.jpeg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/WhatsApp-Image-2019-11-21-at-18.10.34-Copia-300x225.jpeg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/WhatsApp-Image-2019-11-21-at-18.10.34-Copia-768x576.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/WhatsApp-Image-2019-11-21-at-18.10.34-Copia-1024x768.jpeg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/WhatsApp-Image-2019-11-21-at-18.10.34-Copia-427x320.jpeg 427w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/WhatsApp-Image-2019-11-21-at-18.10.34-Copia.jpeg 1280w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O \u201cSimp\u00f3sio Multidisciplinar de Rela\u00e7\u00f5es \u00c9tnicas: racismo, educa\u00e7\u00e3o e sociedade\u201d, realizado nos dias 12 a 14 de novembro no Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL), contou com minicursos, exposi\u00e7\u00e3o de trabalhos, mostra de materiais did\u00e1ticos sobre a cultura africana, mesa-redonda, oficinas, minicursos, mostra de curtas, lan\u00e7amentos de livros e participa\u00e7\u00f5es de pesquisadores, professores, artistas e representantes [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":7208,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Simp\u00f3sio sobre Rela\u00e7\u00f5es \u00c9tnicas debateu racismo, educa\u00e7\u00e3o e sociedade - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/22\/simposio-sobre-relacoes-etnicas-debateu-racismo-educacao-e-sociedade\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Simp\u00f3sio sobre Rela\u00e7\u00f5es \u00c9tnicas debateu racismo, educa\u00e7\u00e3o e sociedade[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O \u201cSimp\u00f3sio Multidisciplinar de Rela\u00e7\u00f5es \u00c9tnicas: racismo, educa\u00e7\u00e3o e sociedade\u201d, realizado nos dias 12 a 14 de novembro no Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL), contou com minicursos, exposi\u00e7\u00e3o de trabalhos, mostra de materiais did\u00e1ticos sobre a cultura africana, mesa-redonda, oficinas, minicursos, mostra de curtas, lan\u00e7amentos de livros e participa\u00e7\u00f5es de pesquisadores, professores, artistas e representantes [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/22\/simposio-sobre-relacoes-etnicas-debateu-racismo-educacao-e-sociedade\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-11-22T20:14:05+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-11-25T13:10:33+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/WhatsApp-Image-2019-11-21-at-18.10.34-1.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/22\/simposio-sobre-relacoes-etnicas-debateu-racismo-educacao-e-sociedade\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/22\/simposio-sobre-relacoes-etnicas-debateu-racismo-educacao-e-sociedade\/\",\"name\":\"[:pb]Simp\u00f3sio sobre Rela\u00e7\u00f5es \u00c9tnicas debateu racismo, educa\u00e7\u00e3o e sociedade[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-11-22T20:14:05+00:00\",\"dateModified\":\"2019-11-25T13:10:33+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/22\/simposio-sobre-relacoes-etnicas-debateu-racismo-educacao-e-sociedade\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/22\/simposio-sobre-relacoes-etnicas-debateu-racismo-educacao-e-sociedade\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/22\/simposio-sobre-relacoes-etnicas-debateu-racismo-educacao-e-sociedade\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Simp\u00f3sio sobre Rela\u00e7\u00f5es \u00c9tnicas debateu racismo, educa\u00e7\u00e3o e sociedade\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Simp\u00f3sio sobre Rela\u00e7\u00f5es \u00c9tnicas debateu racismo, educa\u00e7\u00e3o e sociedade[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/22\/simposio-sobre-relacoes-etnicas-debateu-racismo-educacao-e-sociedade\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Simp\u00f3sio sobre Rela\u00e7\u00f5es \u00c9tnicas debateu racismo, educa\u00e7\u00e3o e sociedade[:] - CPTL","og_description":"O \u201cSimp\u00f3sio Multidisciplinar de Rela\u00e7\u00f5es \u00c9tnicas: racismo, educa\u00e7\u00e3o e sociedade\u201d, realizado nos dias 12 a 14 de novembro no Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL), contou com minicursos, exposi\u00e7\u00e3o de trabalhos, mostra de materiais did\u00e1ticos sobre a cultura africana, mesa-redonda, oficinas, minicursos, mostra de curtas, lan\u00e7amentos de livros e participa\u00e7\u00f5es de pesquisadores, professores, artistas e representantes [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/22\/simposio-sobre-relacoes-etnicas-debateu-racismo-educacao-e-sociedade\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2019-11-22T20:14:05+00:00","article_modified_time":"2019-11-25T13:10:33+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":1080,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/WhatsApp-Image-2019-11-21-at-18.10.34-1.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/22\/simposio-sobre-relacoes-etnicas-debateu-racismo-educacao-e-sociedade\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/22\/simposio-sobre-relacoes-etnicas-debateu-racismo-educacao-e-sociedade\/","name":"[:pb]Simp\u00f3sio sobre Rela\u00e7\u00f5es \u00c9tnicas debateu racismo, educa\u00e7\u00e3o e sociedade[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2019-11-22T20:14:05+00:00","dateModified":"2019-11-25T13:10:33+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/22\/simposio-sobre-relacoes-etnicas-debateu-racismo-educacao-e-sociedade\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/22\/simposio-sobre-relacoes-etnicas-debateu-racismo-educacao-e-sociedade\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/22\/simposio-sobre-relacoes-etnicas-debateu-racismo-educacao-e-sociedade\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Simp\u00f3sio sobre Rela\u00e7\u00f5es \u00c9tnicas debateu racismo, educa\u00e7\u00e3o e sociedade"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7203"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7203"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7203\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7228,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7203\/revisions\/7228"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7208"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7203"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7203"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7203"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}