{"id":7217,"date":"2019-11-23T09:28:06","date_gmt":"2019-11-23T13:28:06","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=7217"},"modified":"2019-11-23T09:28:06","modified_gmt":"2019-11-23T13:28:06","slug":"homenagem-ao-dia-da-consciencia-negra-no-cptl-20-11-2019","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/23\/homenagem-ao-dia-da-consciencia-negra-no-cptl-20-11-2019\/","title":{"rendered":"Homenagem ao dia da Consci\u00eancia Negra no CPTL (20\/11\/2019)"},"content":{"rendered":"<p>O Projeto <em>Identidade: Arte Educa\u00e7\u00e3o e Sa\u00fade no CPTL<\/em> realizou um cortejo no campus em homenagem ao dia da Consci\u00eancia Negra (20\/11). O evento contou com a participa\u00e7\u00e3o do Grupo de Capoeira Mem\u00f3ria, do Mestre Ricardo Lino e do cantor Maring\u00e1 Borget, e os alunos do Projeto declamaram a obra Navio Negreiro de Castro Alves e dan\u00e7aram aos sons de batuques afrobrasileiros. A est\u00e9tica da africanidade ressaltou a beleza do tema e deu visibilidade \u00e0s quest\u00f5es raciais no campus.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Seguem imagens do evento:<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/download-6.jpeg\" rel=\"lightbox[7217]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-7218\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/download-6-300x169.jpeg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"169\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/download-6-300x169.jpeg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/download-6-768x432.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/download-6-1024x576.jpeg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/download-6-568x320.jpeg 568w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/download-6.jpeg 1032w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a> <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/download-5.jpeg\" rel=\"lightbox[7217]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-7219\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/download-5-300x225.jpeg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/download-5-300x225.jpeg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/download-5-768x576.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/download-5-1024x768.jpeg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/download-5-427x320.jpeg 427w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/download-5.jpeg 1032w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a> <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/download-4.jpeg\" rel=\"lightbox[7217]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-7220\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/download-4-300x225.jpeg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/download-4-300x225.jpeg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/download-4-768x576.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/download-4-1024x768.jpeg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/download-4-427x320.jpeg 427w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/download-4.jpeg 1032w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a> <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/download-3.jpeg\" rel=\"lightbox[7217]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-7221\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/download-3-300x225.jpeg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/download-3-300x225.jpeg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/download-3-768x576.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/download-3-1024x768.jpeg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/download-3-427x320.jpeg 427w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/download-3.jpeg 1032w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a> <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/download-2.jpeg\" rel=\"lightbox[7217]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-7222\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/download-2-300x169.jpeg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"169\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/download-2-300x169.jpeg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/download-2-768x432.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/download-2-1024x576.jpeg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/download-2-568x320.jpeg 568w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/download-2.jpeg 1032w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a> <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/download-1.jpeg\" rel=\"lightbox[7217]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-7223\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/download-1-300x225.jpeg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/download-1-300x225.jpeg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/download-1-768x576.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/download-1-1024x768.jpeg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/download-1-427x320.jpeg 427w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/download-1.jpeg 1032w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a> <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/download.jpeg\" rel=\"lightbox[7217]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-7224\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/download-300x225.jpeg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/download-300x225.jpeg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/download-768x576.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/download-1024x768.jpeg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/download-427x320.jpeg 427w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/download.jpeg 1032w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O Projeto Identidade: Arte Educa\u00e7\u00e3o e Sa\u00fade no CPTL realizou um cortejo no campus em homenagem ao dia da Consci\u00eancia Negra (20\/11). O evento contou com a participa\u00e7\u00e3o do Grupo de Capoeira Mem\u00f3ria, do Mestre Ricardo Lino e do cantor Maring\u00e1 Borget, e os alunos do Projeto declamaram a obra Navio Negreiro de Castro Alves [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3396,"featured_media":7224,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Homenagem ao dia da Consci\u00eancia Negra no CPTL (20\/11\/2019) - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/23\/homenagem-ao-dia-da-consciencia-negra-no-cptl-20-11-2019\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Homenagem ao dia da Consci\u00eancia Negra no CPTL (20\/11\/2019)[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O Projeto Identidade: Arte Educa\u00e7\u00e3o e Sa\u00fade no CPTL realizou um cortejo no campus em homenagem ao dia da Consci\u00eancia Negra (20\/11). O evento contou com a participa\u00e7\u00e3o do Grupo de Capoeira Mem\u00f3ria, do Mestre Ricardo Lino e do cantor Maring\u00e1 Borget, e os alunos do Projeto declamaram a obra Navio Negreiro de Castro Alves [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/23\/homenagem-ao-dia-da-consciencia-negra-no-cptl-20-11-2019\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-11-23T13:28:06+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/download.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1032\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"774\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Rafael Rossi\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Rafael Rossi\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/23\/homenagem-ao-dia-da-consciencia-negra-no-cptl-20-11-2019\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/23\/homenagem-ao-dia-da-consciencia-negra-no-cptl-20-11-2019\/\",\"name\":\"[:pb]Homenagem ao dia da Consci\u00eancia Negra no CPTL (20\/11\/2019)[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-11-23T13:28:06+00:00\",\"dateModified\":\"2019-11-23T13:28:06+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/25c893a11d2687333724cc9f4c675e26\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/23\/homenagem-ao-dia-da-consciencia-negra-no-cptl-20-11-2019\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/23\/homenagem-ao-dia-da-consciencia-negra-no-cptl-20-11-2019\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/23\/homenagem-ao-dia-da-consciencia-negra-no-cptl-20-11-2019\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Homenagem ao dia da Consci\u00eancia Negra no CPTL (20\/11\/2019)\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/25c893a11d2687333724cc9f4c675e26\",\"name\":\"Rafael Rossi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/49bfc19d3bffcccfc1b5802cbe667039?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/49bfc19d3bffcccfc1b5802cbe667039?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Rafael Rossi\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/rafael-g-rossi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Homenagem ao dia da Consci\u00eancia Negra no CPTL (20\/11\/2019)[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/23\/homenagem-ao-dia-da-consciencia-negra-no-cptl-20-11-2019\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Homenagem ao dia da Consci\u00eancia Negra no CPTL (20\/11\/2019)[:] - CPTL","og_description":"O Projeto Identidade: Arte Educa\u00e7\u00e3o e Sa\u00fade no CPTL realizou um cortejo no campus em homenagem ao dia da Consci\u00eancia Negra (20\/11). O evento contou com a participa\u00e7\u00e3o do Grupo de Capoeira Mem\u00f3ria, do Mestre Ricardo Lino e do cantor Maring\u00e1 Borget, e os alunos do Projeto declamaram a obra Navio Negreiro de Castro Alves [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/23\/homenagem-ao-dia-da-consciencia-negra-no-cptl-20-11-2019\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2019-11-23T13:28:06+00:00","og_image":[{"width":1032,"height":774,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/download.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Rafael Rossi","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Rafael Rossi"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/23\/homenagem-ao-dia-da-consciencia-negra-no-cptl-20-11-2019\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/23\/homenagem-ao-dia-da-consciencia-negra-no-cptl-20-11-2019\/","name":"[:pb]Homenagem ao dia da Consci\u00eancia Negra no CPTL (20\/11\/2019)[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2019-11-23T13:28:06+00:00","dateModified":"2019-11-23T13:28:06+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/25c893a11d2687333724cc9f4c675e26"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/23\/homenagem-ao-dia-da-consciencia-negra-no-cptl-20-11-2019\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/23\/homenagem-ao-dia-da-consciencia-negra-no-cptl-20-11-2019\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/23\/homenagem-ao-dia-da-consciencia-negra-no-cptl-20-11-2019\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Homenagem ao dia da Consci\u00eancia Negra no CPTL (20\/11\/2019)"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/25c893a11d2687333724cc9f4c675e26","name":"Rafael Rossi","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/49bfc19d3bffcccfc1b5802cbe667039?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/49bfc19d3bffcccfc1b5802cbe667039?s=96&d=mm&r=g","caption":"Rafael Rossi"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/rafael-g-rossi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7217"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3396"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7217"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7217\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7225,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7217\/revisions\/7225"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7224"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7217"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7217"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7217"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}