{"id":7282,"date":"2019-12-05T13:38:34","date_gmt":"2019-12-05T17:38:34","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=7282"},"modified":"2019-12-05T13:38:34","modified_gmt":"2019-12-05T17:38:34","slug":"coordenador-da-pos-graduacao-em-educacao-discute-ideias-com-embaixador-do-congo","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/12\/05\/coordenador-da-pos-graduacao-em-educacao-discute-ideias-com-embaixador-do-congo\/","title":{"rendered":"Coordenador da P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Educa\u00e7\u00e3o discute ideias com embaixador do Congo"},"content":{"rendered":"<p>O professor Christian Muleka Mwewa, coordenador do Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Educa\u00e7\u00e3o do Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL), se encontrou com o embaixador da Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo, Mutombo Bakafwa Nsenda.<\/p>\n<p>Tal aproxima\u00e7\u00e3o \u00e9 um sinal positivo para o campus e para o programa, pois liga\u00e7\u00f5es com universidades internacionais t\u00eam se tornado o caminho escolhido pelos grandes centros acad\u00eamicos no contexto nacional. A inten\u00e7\u00e3o do professor \u00e9 de que possa ser estabelecida uma comunica\u00e7\u00e3o entre Brasil e a Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo, para que interc\u00e2mbios entre estudantes de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o possam ser realizados.<\/p>\n<p>\u201c\u00c9 importante perceber e compreender que a internacionaliza\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 apenas submiss\u00e3o a pa\u00edses ricos ou pa\u00edses com universidades de ponta. A internacionaliza\u00e7\u00e3o deve ser compreendida, tamb\u00e9m, como tornar-se refer\u00eancia para pa\u00edses terceiros, ou seja, outros pa\u00edses que n\u00e3o est\u00e3o na centralidade das universidades do mundo\u201d, afirmou Christian Muleka.<\/p>\n<p>O professor acrescentou ainda que esse \u00e9 apenas um primeiro passo do grande intento de ampliar as rela\u00e7\u00f5es internacionais da UFMS com institui\u00e7\u00f5es do ensino superior fora do Brasil, com o apoio e financiamento da Capes e do CNPq.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/12\/Congo-1.jpg\" rel=\"lightbox[7282]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-7283\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/12\/Congo-1-206x300.jpg\" alt=\"\" width=\"206\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/12\/Congo-1-206x300.jpg 206w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/12\/Congo-1-219x320.jpg 219w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/12\/Congo-1.jpg 603w\" sizes=\"(max-width: 206px) 100vw, 206px\" \/><\/a><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O professor Christian Muleka Mwewa, coordenador do Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Educa\u00e7\u00e3o do Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL), se encontrou com o embaixador da Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo, Mutombo Bakafwa Nsenda. Tal aproxima\u00e7\u00e3o \u00e9 um sinal positivo para o campus e para o programa, pois liga\u00e7\u00f5es com universidades internacionais t\u00eam se tornado o caminho escolhido [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":7284,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Coordenador da P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Educa\u00e7\u00e3o discute ideias com embaixador do Congo - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/12\/05\/coordenador-da-pos-graduacao-em-educacao-discute-ideias-com-embaixador-do-congo\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Coordenador da P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Educa\u00e7\u00e3o discute ideias com embaixador do Congo[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O professor Christian Muleka Mwewa, coordenador do Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Educa\u00e7\u00e3o do Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL), se encontrou com o embaixador da Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo, Mutombo Bakafwa Nsenda. Tal aproxima\u00e7\u00e3o \u00e9 um sinal positivo para o campus e para o programa, pois liga\u00e7\u00f5es com universidades internacionais t\u00eam se tornado o caminho escolhido [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/12\/05\/coordenador-da-pos-graduacao-em-educacao-discute-ideias-com-embaixador-do-congo\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-12-05T17:38:34+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/12\/Congo-2.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"858\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1003\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/12\/05\/coordenador-da-pos-graduacao-em-educacao-discute-ideias-com-embaixador-do-congo\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/12\/05\/coordenador-da-pos-graduacao-em-educacao-discute-ideias-com-embaixador-do-congo\/\",\"name\":\"[:pb]Coordenador da P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Educa\u00e7\u00e3o discute ideias com embaixador do Congo[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-12-05T17:38:34+00:00\",\"dateModified\":\"2019-12-05T17:38:34+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/12\/05\/coordenador-da-pos-graduacao-em-educacao-discute-ideias-com-embaixador-do-congo\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/12\/05\/coordenador-da-pos-graduacao-em-educacao-discute-ideias-com-embaixador-do-congo\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/12\/05\/coordenador-da-pos-graduacao-em-educacao-discute-ideias-com-embaixador-do-congo\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Coordenador da P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Educa\u00e7\u00e3o discute ideias com embaixador do Congo\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Coordenador da P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Educa\u00e7\u00e3o discute ideias com embaixador do Congo[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/12\/05\/coordenador-da-pos-graduacao-em-educacao-discute-ideias-com-embaixador-do-congo\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Coordenador da P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Educa\u00e7\u00e3o discute ideias com embaixador do Congo[:] - CPTL","og_description":"O professor Christian Muleka Mwewa, coordenador do Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Educa\u00e7\u00e3o do Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL), se encontrou com o embaixador da Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo, Mutombo Bakafwa Nsenda. Tal aproxima\u00e7\u00e3o \u00e9 um sinal positivo para o campus e para o programa, pois liga\u00e7\u00f5es com universidades internacionais t\u00eam se tornado o caminho escolhido [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/12\/05\/coordenador-da-pos-graduacao-em-educacao-discute-ideias-com-embaixador-do-congo\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2019-12-05T17:38:34+00:00","og_image":[{"width":858,"height":1003,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/12\/Congo-2.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/12\/05\/coordenador-da-pos-graduacao-em-educacao-discute-ideias-com-embaixador-do-congo\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/12\/05\/coordenador-da-pos-graduacao-em-educacao-discute-ideias-com-embaixador-do-congo\/","name":"[:pb]Coordenador da P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Educa\u00e7\u00e3o discute ideias com embaixador do Congo[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2019-12-05T17:38:34+00:00","dateModified":"2019-12-05T17:38:34+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/12\/05\/coordenador-da-pos-graduacao-em-educacao-discute-ideias-com-embaixador-do-congo\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/12\/05\/coordenador-da-pos-graduacao-em-educacao-discute-ideias-com-embaixador-do-congo\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/12\/05\/coordenador-da-pos-graduacao-em-educacao-discute-ideias-com-embaixador-do-congo\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Coordenador da P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Educa\u00e7\u00e3o discute ideias com embaixador do Congo"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7282"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7282"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7282\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7285,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7282\/revisions\/7285"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7284"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7282"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7282"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7282"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}