{"id":7331,"date":"2019-12-17T09:12:03","date_gmt":"2019-12-17T13:12:03","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=7331"},"modified":"2019-12-17T09:13:30","modified_gmt":"2019-12-17T13:13:30","slug":"17a-edicao-da-revista-trilhas-da-historia-esta-disponivel-online","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/12\/17\/17a-edicao-da-revista-trilhas-da-historia-esta-disponivel-online\/","title":{"rendered":"17\u00aa edi\u00e7\u00e3o da revista Trilhas da Hist\u00f3ria est\u00e1 dispon\u00edvel online"},"content":{"rendered":"<p>A 17\u00aa edi\u00e7\u00e3o, volume 9, da revista Trilhas da Hist\u00f3ria j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel para acesso em sua plataforma digital: <a href=\"https:\/\/trilhasdahistoria.ufms.br\/index.php\/RevTH\/\">trilhasdahistoria.ufms.br<\/a>. Desde 2011 a revista fomenta o debate cientifico e interdisciplinar de modo democr\u00e1tico em seus dossi\u00eas, artigos livres, ensaios de gradua\u00e7\u00e3o, resenhas e fontes.<\/p>\n<p>Esta edi\u00e7\u00e3o \u00e9 intitulada \u201cPol\u00edticas p\u00fablicas para a forma\u00e7\u00e3o de professores no Brasil: hist\u00f3ria e projetos em disputa\u201d e foi organizada por Michelle Fernandes Lima e Paulo Fioravante Giareta, sendo composta por cinco textos, artigo livre, ensaio de gradua\u00e7\u00e3o e resenha.<\/p>\n<p>Al\u00e9m disso, esta edi\u00e7\u00e3o inaugurou diversas novidades, tais como a nova plataforma de editora\u00e7\u00e3o OJS\/PKP, mais simples e com um design mais limpo, e a op\u00e7\u00e3o de realizar o download da revista completa em PDF, dispon\u00edvel abaixo.<\/p>\n<p>Os interessados em integrar o pr\u00f3ximo dossi\u00ea poder\u00e3o enviar suas produ\u00e7\u00f5es textuais at\u00e9 o dia 31 de mar\u00e7o de 2020 (<a href=\"https:\/\/trilhasdahistoria.ufms.br\/index.php\/RevTH\/about\/submissions\">https:\/\/trilhasdahistoria.ufms.br\/index.php\/RevTH\/about\/submissions<\/a> ) O tema ser\u00e1 \u201cA teoria da hist\u00f3ria e a hist\u00f3ria da historiografia ante os desafios contempor\u00e2neos: saber hist\u00f3rico, comprometimento \u00e9tico e ativismos pol\u00edticos\u201d. A edi\u00e7\u00e3o ser\u00e1 organizada pelos professores Luiz Carlos Bento, do CPTL, e Wagner Geminiano dos Santos, da Rede Municipais de Ensino de S\u00e3o Jos\u00e9 da Coroa Grande e \u00c1gua Preta\u00a0 em Pernambuco .<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/12\/Revista-Completa-1.pdf\">Revista Completa<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A 17\u00aa edi\u00e7\u00e3o, volume 9, da revista Trilhas da Hist\u00f3ria j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel para acesso em sua plataforma digital: trilhasdahistoria.ufms.br. Desde 2011 a revista fomenta o debate cientifico e interdisciplinar de modo democr\u00e1tico em seus dossi\u00eas, artigos livres, ensaios de gradua\u00e7\u00e3o, resenhas e fontes. Esta edi\u00e7\u00e3o \u00e9 intitulada \u201cPol\u00edticas p\u00fablicas para a forma\u00e7\u00e3o de professores [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":7334,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>17\u00aa edi\u00e7\u00e3o da revista Trilhas da Hist\u00f3ria est\u00e1 dispon\u00edvel online - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/12\/17\/17a-edicao-da-revista-trilhas-da-historia-esta-disponivel-online\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]17\u00aa edi\u00e7\u00e3o da revista Trilhas da Hist\u00f3ria est\u00e1 dispon\u00edvel online[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A 17\u00aa edi\u00e7\u00e3o, volume 9, da revista Trilhas da Hist\u00f3ria j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel para acesso em sua plataforma digital: trilhasdahistoria.ufms.br. Desde 2011 a revista fomenta o debate cientifico e interdisciplinar de modo democr\u00e1tico em seus dossi\u00eas, artigos livres, ensaios de gradua\u00e7\u00e3o, resenhas e fontes. Esta edi\u00e7\u00e3o \u00e9 intitulada \u201cPol\u00edticas p\u00fablicas para a forma\u00e7\u00e3o de professores [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/12\/17\/17a-edicao-da-revista-trilhas-da-historia-esta-disponivel-online\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-12-17T13:12:03+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-12-17T13:13:30+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/12\/Imagem1.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"660\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"936\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/12\/17\/17a-edicao-da-revista-trilhas-da-historia-esta-disponivel-online\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/12\/17\/17a-edicao-da-revista-trilhas-da-historia-esta-disponivel-online\/\",\"name\":\"[:pb]17\u00aa edi\u00e7\u00e3o da revista Trilhas da Hist\u00f3ria est\u00e1 dispon\u00edvel online[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-12-17T13:12:03+00:00\",\"dateModified\":\"2019-12-17T13:13:30+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/12\/17\/17a-edicao-da-revista-trilhas-da-historia-esta-disponivel-online\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/12\/17\/17a-edicao-da-revista-trilhas-da-historia-esta-disponivel-online\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/12\/17\/17a-edicao-da-revista-trilhas-da-historia-esta-disponivel-online\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"17\u00aa edi\u00e7\u00e3o da revista Trilhas da Hist\u00f3ria est\u00e1 dispon\u00edvel online\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]17\u00aa edi\u00e7\u00e3o da revista Trilhas da Hist\u00f3ria est\u00e1 dispon\u00edvel online[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/12\/17\/17a-edicao-da-revista-trilhas-da-historia-esta-disponivel-online\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]17\u00aa edi\u00e7\u00e3o da revista Trilhas da Hist\u00f3ria est\u00e1 dispon\u00edvel online[:] - CPTL","og_description":"A 17\u00aa edi\u00e7\u00e3o, volume 9, da revista Trilhas da Hist\u00f3ria j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel para acesso em sua plataforma digital: trilhasdahistoria.ufms.br. Desde 2011 a revista fomenta o debate cientifico e interdisciplinar de modo democr\u00e1tico em seus dossi\u00eas, artigos livres, ensaios de gradua\u00e7\u00e3o, resenhas e fontes. Esta edi\u00e7\u00e3o \u00e9 intitulada \u201cPol\u00edticas p\u00fablicas para a forma\u00e7\u00e3o de professores [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/12\/17\/17a-edicao-da-revista-trilhas-da-historia-esta-disponivel-online\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2019-12-17T13:12:03+00:00","article_modified_time":"2019-12-17T13:13:30+00:00","og_image":[{"width":660,"height":936,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/12\/Imagem1.png","type":"image\/png"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/12\/17\/17a-edicao-da-revista-trilhas-da-historia-esta-disponivel-online\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/12\/17\/17a-edicao-da-revista-trilhas-da-historia-esta-disponivel-online\/","name":"[:pb]17\u00aa edi\u00e7\u00e3o da revista Trilhas da Hist\u00f3ria est\u00e1 dispon\u00edvel online[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2019-12-17T13:12:03+00:00","dateModified":"2019-12-17T13:13:30+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/12\/17\/17a-edicao-da-revista-trilhas-da-historia-esta-disponivel-online\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/12\/17\/17a-edicao-da-revista-trilhas-da-historia-esta-disponivel-online\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/12\/17\/17a-edicao-da-revista-trilhas-da-historia-esta-disponivel-online\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"17\u00aa edi\u00e7\u00e3o da revista Trilhas da Hist\u00f3ria est\u00e1 dispon\u00edvel online"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7331"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7331"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7331\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7337,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7331\/revisions\/7337"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7334"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7331"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7331"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7331"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}