{"id":7344,"date":"2019-12-20T08:44:45","date_gmt":"2019-12-20T12:44:45","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=7344"},"modified":"2019-12-20T09:35:57","modified_gmt":"2019-12-20T13:35:57","slug":"concurso-um-olhar-matematico-da-cidade-de-tres-lagoas-premia-fotografias","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/12\/20\/concurso-um-olhar-matematico-da-cidade-de-tres-lagoas-premia-fotografias\/","title":{"rendered":"Concurso \u201cUm Olhar Matem\u00e1tico da Cidade de Tr\u00eas Lagoas\u201d premia fotografias"},"content":{"rendered":"<p>O grupo PET Conex\u00f5es de Saberes Matem\u00e1tica, do Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL), realizou no segundo semestre de 2019 o concurso \u201cUm Olhar Matem\u00e1tico da Cidade de Tr\u00eas Lagoas\u201d, como forma de contextualizar a matem\u00e1tica presente no dia a dia, aproximando alunos e professores, de maneira natural e divertida.<\/p>\n<p>O concurso abriu inscri\u00e7\u00f5es no m\u00eas de outubro e ao longo do processo de sele\u00e7\u00e3o e avalia\u00e7\u00e3o, mais de 30 fotografias foram homologadas. Acad\u00eamicos de diversos cursos e estudantes das escolas de Tr\u00eas Lagoas participaram.<\/p>\n<p>As premia\u00e7\u00f5es ocorreram no dia 6 de dezembro e contemplou duas modalidades: Pr\u00eamio do P\u00fablico e Pr\u00eamio Principal, sendo que o primeiro foi resultado da vota\u00e7\u00e3o online realizada na p\u00e1gina do grupo PET e o segundo foi escolhido pela comiss\u00e3o avaliadora, considerando a originalidade, t\u00e9cnica e rela\u00e7\u00e3o com a matem\u00e1tica.<\/p>\n<p>As fotografias escolhidas ganharam um certificado da classifica\u00e7\u00e3o e pr\u00eamio em dinheiro nos valores de R$100 e R$50 para o primeiro e segundo colocados no pr\u00eamio principal, respectivamente. J\u00e1 na categoria Pr\u00eamio do P\u00fablico, o vencedor recebeu a fotografia impressa, um certificado, pr\u00eamio surpresa e um caderno comemorativo aos 40 anos da UFMS.<\/p>\n<p>Confira abaixo as fotos vencedoras:<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>PR\u00caMIO DO P\u00daBLICO:<\/p>\n<p><strong>Primeiro lugar:\u00a0 <\/strong>Fotografia: &#8220;A grandeza de Deus e a do homem&#8221;.<\/p>\n<p>Autor: Dener Paulo Lima da Silva. Ci\u00eancias Cont\u00e1beis UFMS .<\/p>\n<p><strong>Segundo lugar: \u00a0<\/strong>Fotografia: &#8220;Matriz Geom\u00e9trica&#8221;<br \/>\nAutora: Thain\u00e1 do Nascimento. Curso de Matem\u00e1tica UFMS.<\/p>\n<p><strong>Terceiro lugar : <\/strong>Fotografia: &#8220;Atrav\u00e9s dos losangos&#8221;<br \/>\nAutora: Fernanda Loureiro Honorio. Curso de Matem\u00e1tica UFMS.<\/p>\n<p><strong>Quarto lugar : <\/strong>Fotografia: &#8220;Caminho de retas&#8221;.<\/p>\n<p>Autor: Jos\u00e9 Augusto da Costa Jacomeli. Curso de Matem\u00e1tica UFMS.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>PR\u00caMIO PRINCIPAL<\/p>\n<p><strong>Primeiro lugar. <\/strong>Fotografia: &#8220;A Matem\u00e1tica atrav\u00e9s de um click&#8221;<br \/>\nAutora: Maria Alice Nascimento Le\u00e3o. Escola Dom Bosco.<\/p>\n<p><strong>Segundo lugar. <\/strong>Fotografia: &#8220;Trilhos retos e paralelos se encontrando&#8221;<br \/>\nAutor: Allef J\u00fanior Chacarocci. EE Edwards Corr\u00eaa e Souza.<\/p>\n<p><strong>Terceiro lugar. <\/strong>Fotografia: &#8220;Mosaico da Arara&#8221;<br \/>\nAutora: T\u00e1ssila Caroline Nascimento Bezerra. Curso de Matem\u00e1tica UFMS.<\/p>\n<p><strong>Quarto lugar. <\/strong>Fotografia: &#8220;Rel\u00f3gio e Matem\u00e1tica&#8221;.<br \/>\nAutora: M\u00e1rcia Mayume Yamamoto Rios. Escola Dom Bosco.<\/p>\n<p><strong>Quinto lugar. <\/strong>Fotografia: \u201cCobertura em forma do gr\u00e1fico da fun\u00e7\u00e3o Trigonom\u00e9trica&#8221;<\/p>\n<p>Autor: Ritchard Matheus Santos Souza. Curso de Matem\u00e1tica UFMS.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Acesse a p\u00e1gina <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/pcsmatufmscptl\/?__xts__%5B0%5D=68.ARDabSjZ4PXsCFX8j8GbqPOfxDbcYfajtQo_T5FwfvD7AywhXFXWhIndlBHA6uODsJbUo4hEX7LnhwmL_7fpcu8uYeX-aT3JPJv-cOE6QyM9I1r7h39UrOVvvUwsh-FJdxqBNeMXhjXgP0F4Fr-h1dHwALHjzAKCfq_zkOol2VswK7QdwCLggQuZOHCIiAWis_XRJ0M6X_eQborDBb8ETYL8NBN9AXi9LTmNxBjkM2rwk4Kqh1uOOZh4YT3jVxddvWg0IbYAMfsessIWPLPuQOsyeKzJ7oMi0YFmCir3fgl5b_RxeSSQYu4vdGHTDXv-Z4huk8J-m8HlujjCTDP3pBTNfg\">Conex\u00f5es de Saberes &#8211; Matem\u00e1tica UFMS CPTL<\/a> e o site do grupo <a href=\"https:\/\/pcsmatcptl.wixsite.com\/ufms\">pcsmatcptl.wixsite.com\/ufms<\/a> para conferir os \u00e1lbuns referentes ao pr\u00eamio principal e ao pr\u00eamio do p\u00fablico, al\u00e9m de ficar por dentro dos pr\u00f3ximos eventos.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-7347\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/12\/78072341_2593086490747272_8807653558045376512_o-300x225.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/12\/78072341_2593086490747272_8807653558045376512_o-300x225.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/12\/78072341_2593086490747272_8807653558045376512_o-768x576.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/12\/78072341_2593086490747272_8807653558045376512_o-427x320.jpg 427w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/12\/78072341_2593086490747272_8807653558045376512_o.jpg 960w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/> <img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-7348\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/12\/78908838_2593090027413585_6002914006791094272_o-300x225.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/12\/78908838_2593090027413585_6002914006791094272_o-300x225.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/12\/78908838_2593090027413585_6002914006791094272_o-768x576.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/12\/78908838_2593090027413585_6002914006791094272_o-427x320.jpg 427w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/12\/78908838_2593090027413585_6002914006791094272_o.jpg 960w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/> <img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-7349\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/12\/80386786_2593090714080183_7425785110873505792_o-1-300x225.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/12\/80386786_2593090714080183_7425785110873505792_o-1-300x225.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/12\/80386786_2593090714080183_7425785110873505792_o-1-768x576.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/12\/80386786_2593090714080183_7425785110873505792_o-1-427x320.jpg 427w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/12\/80386786_2593090714080183_7425785110873505792_o-1.jpg 960w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/> <img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-7350\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/12\/79879044_2593089370746984_4787775571574652928_o-300x225.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/12\/79879044_2593089370746984_4787775571574652928_o-300x225.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/12\/79879044_2593089370746984_4787775571574652928_o-768x576.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/12\/79879044_2593089370746984_4787775571574652928_o-427x320.jpg 427w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/12\/79879044_2593089370746984_4787775571574652928_o.jpg 960w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/> <img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-7351\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/12\/79128230_2593117494077505_7316591421413130240_o-300x225.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/12\/79128230_2593117494077505_7316591421413130240_o-300x225.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/12\/79128230_2593117494077505_7316591421413130240_o-768x576.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/12\/79128230_2593117494077505_7316591421413130240_o-427x320.jpg 427w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/12\/79128230_2593117494077505_7316591421413130240_o.jpg 960w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/> <img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-7352\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/12\/78998081_2593118274077427_5174857587866206208_o-300x225.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/12\/78998081_2593118274077427_5174857587866206208_o-300x225.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/12\/78998081_2593118274077427_5174857587866206208_o-768x576.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/12\/78998081_2593118274077427_5174857587866206208_o-427x320.jpg 427w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/12\/78998081_2593118274077427_5174857587866206208_o.jpg 960w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/> <img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-7353\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/12\/78955020_2593117174077537_1846221293100204032_o-300x225.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/12\/78955020_2593117174077537_1846221293100204032_o-300x225.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/12\/78955020_2593117174077537_1846221293100204032_o-768x576.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/12\/78955020_2593117174077537_1846221293100204032_o-427x320.jpg 427w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/12\/78955020_2593117174077537_1846221293100204032_o.jpg 960w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/> <img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-7354\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/12\/79320390_2593111904078064_615238560320061440_o-300x225.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/12\/79320390_2593111904078064_615238560320061440_o-300x225.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/12\/79320390_2593111904078064_615238560320061440_o-768x576.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/12\/79320390_2593111904078064_615238560320061440_o-427x320.jpg 427w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/12\/79320390_2593111904078064_615238560320061440_o.jpg 960w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/> <img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-7355\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/12\/79129123_2593110994078155_7417110861778518016_o-300x225.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/12\/79129123_2593110994078155_7417110861778518016_o-300x225.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/12\/79129123_2593110994078155_7417110861778518016_o-768x576.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/12\/79129123_2593110994078155_7417110861778518016_o-427x320.jpg 427w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/12\/79129123_2593110994078155_7417110861778518016_o.jpg 960w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O grupo PET Conex\u00f5es de Saberes Matem\u00e1tica, do Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL), realizou no segundo semestre de 2019 o concurso \u201cUm Olhar Matem\u00e1tico da Cidade de Tr\u00eas Lagoas\u201d, como forma de contextualizar a matem\u00e1tica presente no dia a dia, aproximando alunos e professores, de maneira natural e divertida. O concurso abriu inscri\u00e7\u00f5es no m\u00eas [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":7345,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Concurso \u201cUm Olhar Matem\u00e1tico da Cidade de Tr\u00eas Lagoas\u201d premia fotografias - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/12\/20\/concurso-um-olhar-matematico-da-cidade-de-tres-lagoas-premia-fotografias\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Concurso \u201cUm Olhar Matem\u00e1tico da Cidade de Tr\u00eas Lagoas\u201d premia fotografias[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O grupo PET Conex\u00f5es de Saberes Matem\u00e1tica, do Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL), realizou no segundo semestre de 2019 o concurso \u201cUm Olhar Matem\u00e1tico da Cidade de Tr\u00eas Lagoas\u201d, como forma de contextualizar a matem\u00e1tica presente no dia a dia, aproximando alunos e professores, de maneira natural e divertida. O concurso abriu inscri\u00e7\u00f5es no m\u00eas [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/12\/20\/concurso-um-olhar-matematico-da-cidade-de-tres-lagoas-premia-fotografias\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-12-20T12:44:45+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-12-20T13:35:57+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/12\/80386786_2593090714080183_7425785110873505792_o.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"960\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/12\/20\/concurso-um-olhar-matematico-da-cidade-de-tres-lagoas-premia-fotografias\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/12\/20\/concurso-um-olhar-matematico-da-cidade-de-tres-lagoas-premia-fotografias\/\",\"name\":\"[:pb]Concurso \u201cUm Olhar Matem\u00e1tico da Cidade de Tr\u00eas Lagoas\u201d premia fotografias[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-12-20T12:44:45+00:00\",\"dateModified\":\"2019-12-20T13:35:57+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/12\/20\/concurso-um-olhar-matematico-da-cidade-de-tres-lagoas-premia-fotografias\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/12\/20\/concurso-um-olhar-matematico-da-cidade-de-tres-lagoas-premia-fotografias\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/12\/20\/concurso-um-olhar-matematico-da-cidade-de-tres-lagoas-premia-fotografias\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Concurso \u201cUm Olhar Matem\u00e1tico da Cidade de Tr\u00eas Lagoas\u201d premia fotografias\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Concurso \u201cUm Olhar Matem\u00e1tico da Cidade de Tr\u00eas Lagoas\u201d premia fotografias[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/12\/20\/concurso-um-olhar-matematico-da-cidade-de-tres-lagoas-premia-fotografias\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Concurso \u201cUm Olhar Matem\u00e1tico da Cidade de Tr\u00eas Lagoas\u201d premia fotografias[:] - CPTL","og_description":"O grupo PET Conex\u00f5es de Saberes Matem\u00e1tica, do Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL), realizou no segundo semestre de 2019 o concurso \u201cUm Olhar Matem\u00e1tico da Cidade de Tr\u00eas Lagoas\u201d, como forma de contextualizar a matem\u00e1tica presente no dia a dia, aproximando alunos e professores, de maneira natural e divertida. O concurso abriu inscri\u00e7\u00f5es no m\u00eas [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/12\/20\/concurso-um-olhar-matematico-da-cidade-de-tres-lagoas-premia-fotografias\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2019-12-20T12:44:45+00:00","article_modified_time":"2019-12-20T13:35:57+00:00","og_image":[{"width":1280,"height":960,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/12\/80386786_2593090714080183_7425785110873505792_o.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/12\/20\/concurso-um-olhar-matematico-da-cidade-de-tres-lagoas-premia-fotografias\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/12\/20\/concurso-um-olhar-matematico-da-cidade-de-tres-lagoas-premia-fotografias\/","name":"[:pb]Concurso \u201cUm Olhar Matem\u00e1tico da Cidade de Tr\u00eas Lagoas\u201d premia fotografias[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2019-12-20T12:44:45+00:00","dateModified":"2019-12-20T13:35:57+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/12\/20\/concurso-um-olhar-matematico-da-cidade-de-tres-lagoas-premia-fotografias\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/12\/20\/concurso-um-olhar-matematico-da-cidade-de-tres-lagoas-premia-fotografias\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/12\/20\/concurso-um-olhar-matematico-da-cidade-de-tres-lagoas-premia-fotografias\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Concurso \u201cUm Olhar Matem\u00e1tico da Cidade de Tr\u00eas Lagoas\u201d premia fotografias"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7344"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7344"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7344\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7356,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7344\/revisions\/7356"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7345"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7344"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7344"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7344"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}