{"id":7357,"date":"2019-12-20T10:33:07","date_gmt":"2019-12-20T14:33:07","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=7357"},"modified":"2019-12-20T10:33:07","modified_gmt":"2019-12-20T14:33:07","slug":"funcionamento-da-biblioteca-no-periodo-de-ferias","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/12\/20\/funcionamento-da-biblioteca-no-periodo-de-ferias\/","title":{"rendered":"Funcionamento da biblioteca no per\u00edodo de f\u00e9rias"},"content":{"rendered":"<p>Fechar\u00e1 nos dias:<\/p>\n<ul>\n<li>23\/12\/2019 a 03\/01\/2020<\/li>\n<\/ul>\n<p>Hor\u00e1rio de f\u00e9rias:<\/p>\n<ul>\n<li>09\/12\/2019 a 14\/02\/2020<\/li>\n<li>07:00 \u00e0s 11:00\/13:00 \u00e0s 17:00<\/li>\n<\/ul>\n<p><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Fechar\u00e1 nos dias: 23\/12\/2019 a 03\/01\/2020 Hor\u00e1rio de f\u00e9rias: 09\/12\/2019 a 14\/02\/2020 07:00 \u00e0s 11:00\/13:00 \u00e0s 17:00<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":7358,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Funcionamento da biblioteca no per\u00edodo de f\u00e9rias  - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/12\/20\/funcionamento-da-biblioteca-no-periodo-de-ferias\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Funcionamento da biblioteca no per\u00edodo de f\u00e9rias [:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Fechar\u00e1 nos dias: 23\/12\/2019 a 03\/01\/2020 Hor\u00e1rio de f\u00e9rias: 09\/12\/2019 a 14\/02\/2020 07:00 \u00e0s 11:00\/13:00 \u00e0s 17:00\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/12\/20\/funcionamento-da-biblioteca-no-periodo-de-ferias\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-12-20T14:33:07+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/12\/78749603_137221807712268_1115986787316006912_o.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"960\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"960\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/12\/20\/funcionamento-da-biblioteca-no-periodo-de-ferias\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/12\/20\/funcionamento-da-biblioteca-no-periodo-de-ferias\/\",\"name\":\"[:pb]Funcionamento da biblioteca no per\u00edodo de f\u00e9rias [:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-12-20T14:33:07+00:00\",\"dateModified\":\"2019-12-20T14:33:07+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/12\/20\/funcionamento-da-biblioteca-no-periodo-de-ferias\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/12\/20\/funcionamento-da-biblioteca-no-periodo-de-ferias\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/12\/20\/funcionamento-da-biblioteca-no-periodo-de-ferias\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Funcionamento da biblioteca no per\u00edodo de f\u00e9rias\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Funcionamento da biblioteca no per\u00edodo de f\u00e9rias [:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/12\/20\/funcionamento-da-biblioteca-no-periodo-de-ferias\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Funcionamento da biblioteca no per\u00edodo de f\u00e9rias [:] - CPTL","og_description":"Fechar\u00e1 nos dias: 23\/12\/2019 a 03\/01\/2020 Hor\u00e1rio de f\u00e9rias: 09\/12\/2019 a 14\/02\/2020 07:00 \u00e0s 11:00\/13:00 \u00e0s 17:00","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/12\/20\/funcionamento-da-biblioteca-no-periodo-de-ferias\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2019-12-20T14:33:07+00:00","og_image":[{"width":960,"height":960,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/12\/78749603_137221807712268_1115986787316006912_o.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/12\/20\/funcionamento-da-biblioteca-no-periodo-de-ferias\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/12\/20\/funcionamento-da-biblioteca-no-periodo-de-ferias\/","name":"[:pb]Funcionamento da biblioteca no per\u00edodo de f\u00e9rias [:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2019-12-20T14:33:07+00:00","dateModified":"2019-12-20T14:33:07+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/12\/20\/funcionamento-da-biblioteca-no-periodo-de-ferias\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/12\/20\/funcionamento-da-biblioteca-no-periodo-de-ferias\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/12\/20\/funcionamento-da-biblioteca-no-periodo-de-ferias\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Funcionamento da biblioteca no per\u00edodo de f\u00e9rias"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7357"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7357"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7357\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7359,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7357\/revisions\/7359"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7358"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7357"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7357"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7357"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}