{"id":7406,"date":"2020-01-23T10:40:24","date_gmt":"2020-01-23T14:40:24","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=7406"},"modified":"2020-01-24T07:32:08","modified_gmt":"2020-01-24T11:32:08","slug":"cronograma-de-ingresso-2020","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/23\/cronograma-de-ingresso-2020\/","title":{"rendered":"CRONOGRAMA DE INGRESSO &#8211; 2020"},"content":{"rendered":"<p>Divulgado pela Pr\u00f3-Reitoria de Gradua\u00e7\u00e3o (Prograd) , o cronograma de atividades referente ao processo de\u00a0 ingresso na UFMS no ano de 2020 est\u00e1 dispon\u00edvel para acesso, contendo as informa\u00e7\u00f5es essenciais para aqueles que concorrem a uma vaga na institui\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p>O documento traz os per\u00edodos de inscri\u00e7\u00e3o, lista de espera, bancas de verifica\u00e7\u00e3o de veracidade, datas de divulga\u00e7\u00e3o dos resultados finais e demais prazos\u00a0 importantes para os inscritos nos principais meios de ingresso: SISU, VESTIBULAR\u00a0 e PASSE . Todos os prazos est\u00e3o vinculados ao\u00a0 MEC ( hp:\/\/sisu.mec.gov.br\/) sendo que qualquer mudan\u00e7a realizada pelo site oficial resultar\u00e1 na altera\u00e7\u00e3o do cronograma da UFMS.<\/p>\n<p>A Universidade Federal de Mato Grosso do Sul\u00a0 est\u00e1 ofertando mais de 2.000 vagas , nos 111 cursos distribu\u00eddos pela\u00a0 Cidade Universit\u00e1ria e c\u00e2mpus de Aquidauana, Chapad\u00e3o do Sul, Coxim, Navira\u00ed, Nova Andradina, do Pantanal, de Parana\u00edba, Ponta Por\u00e3 e Tr\u00eas Lagoas.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-7409\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/01\/Imagem2-300x223.png\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"223\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/01\/Imagem2-300x223.png 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/01\/Imagem2-768x570.png 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/01\/Imagem2-1024x760.png 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/01\/Imagem2-431x320.png 431w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/01\/Imagem2.png 1153w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Acesse a tabela atualizada: <a href=\"http:\/\/ingresso.ufms.br\/\"><strong>ingresso.ufms.br<\/strong><\/a>.<\/p>\n<p>Acesse o Edital de Sele\u00e7\u00e3o (Prograd n\u00ba291\/2019): <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/01\/SEI_UFMS___1718338___Edital_291.2019_Prograd___Divulgacao_Sisu.pdf\">SEI_UFMS<\/a><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Divulgado pela Pr\u00f3-Reitoria de Gradua\u00e7\u00e3o (Prograd) , o cronograma de atividades referente ao processo de\u00a0 ingresso na UFMS no ano de 2020 est\u00e1 dispon\u00edvel para acesso, contendo as informa\u00e7\u00f5es essenciais para aqueles que concorrem a uma vaga na institui\u00e7\u00e3o. O documento traz os per\u00edodos de inscri\u00e7\u00e3o, lista de espera, bancas de verifica\u00e7\u00e3o de veracidade, datas [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":7411,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>CRONOGRAMA DE INGRESSO - 2020 - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/23\/cronograma-de-ingresso-2020\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]CRONOGRAMA DE INGRESSO - 2020[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Divulgado pela Pr\u00f3-Reitoria de Gradua\u00e7\u00e3o (Prograd) , o cronograma de atividades referente ao processo de\u00a0 ingresso na UFMS no ano de 2020 est\u00e1 dispon\u00edvel para acesso, contendo as informa\u00e7\u00f5es essenciais para aqueles que concorrem a uma vaga na institui\u00e7\u00e3o. O documento traz os per\u00edodos de inscri\u00e7\u00e3o, lista de espera, bancas de verifica\u00e7\u00e3o de veracidade, datas [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/23\/cronograma-de-ingresso-2020\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-01-23T14:40:24+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-01-24T11:32:08+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/01\/Blue-and-Yellow-Circles-Cricket-Game-Schedule-Instagram-Post-2.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/23\/cronograma-de-ingresso-2020\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/23\/cronograma-de-ingresso-2020\/\",\"name\":\"[:pb]CRONOGRAMA DE INGRESSO - 2020[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-01-23T14:40:24+00:00\",\"dateModified\":\"2020-01-24T11:32:08+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/23\/cronograma-de-ingresso-2020\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/23\/cronograma-de-ingresso-2020\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/23\/cronograma-de-ingresso-2020\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"CRONOGRAMA DE INGRESSO &#8211; 2020\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]CRONOGRAMA DE INGRESSO - 2020[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/23\/cronograma-de-ingresso-2020\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]CRONOGRAMA DE INGRESSO - 2020[:] - CPTL","og_description":"Divulgado pela Pr\u00f3-Reitoria de Gradua\u00e7\u00e3o (Prograd) , o cronograma de atividades referente ao processo de\u00a0 ingresso na UFMS no ano de 2020 est\u00e1 dispon\u00edvel para acesso, contendo as informa\u00e7\u00f5es essenciais para aqueles que concorrem a uma vaga na institui\u00e7\u00e3o. O documento traz os per\u00edodos de inscri\u00e7\u00e3o, lista de espera, bancas de verifica\u00e7\u00e3o de veracidade, datas [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/23\/cronograma-de-ingresso-2020\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-01-23T14:40:24+00:00","article_modified_time":"2020-01-24T11:32:08+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":1080,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/01\/Blue-and-Yellow-Circles-Cricket-Game-Schedule-Instagram-Post-2.png","type":"image\/png"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/23\/cronograma-de-ingresso-2020\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/23\/cronograma-de-ingresso-2020\/","name":"[:pb]CRONOGRAMA DE INGRESSO - 2020[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-01-23T14:40:24+00:00","dateModified":"2020-01-24T11:32:08+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/23\/cronograma-de-ingresso-2020\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/23\/cronograma-de-ingresso-2020\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/23\/cronograma-de-ingresso-2020\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"CRONOGRAMA DE INGRESSO &#8211; 2020"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7406"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7406"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7406\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7415,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7406\/revisions\/7415"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7411"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7406"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7406"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7406"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}