{"id":742,"date":"2015-12-15T15:34:16","date_gmt":"2015-12-15T19:34:16","guid":{"rendered":"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/?p=742"},"modified":"2015-12-15T15:34:16","modified_gmt":"2015-12-15T19:34:16","slug":"sorteio-de-premios-para-academicos-que-participaram-da-pesquisa-sobre-perfil-socioeconomico","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/12\/15\/sorteio-de-premios-para-academicos-que-participaram-da-pesquisa-sobre-perfil-socioeconomico\/","title":{"rendered":"Sorteio de pr\u00eamios para acad\u00eamicos que participaram da pesquisa sobre perfil socioecon\u00f4mico"},"content":{"rendered":"<p>Comunicamos que<strong> realizaremos o sorteio dos\u00a0pr\u00eamios<\/strong>\u00a0PARA OS ACAD\u00caMICOS QUE PREENCHERAM A PESQUISA SOBRE O PERFIL SOCIOECON\u00d4MICO DOS ESTUDANTES DE GRADUA\u00c7\u00c3O FONAPRACE, <strong>no dia 15\/12\/2015<\/strong> as 14hs no LAC na Cidade Universit\u00e1ria.<br \/>\nConvidamos todos os acad\u00eamicos para o sorteio onde estar\u00e3o presentes a equipe da CAE\/Preae, um auditor da Ouvidoria, e o DCE. Ser\u00e1 realizado por meio eletr\u00f4nico, e ser\u00e1 sorteado um tablet para cada\u00a0centro e c\u00e2mpus.<br \/>\nSolicitamos as CPACs que divulguem entre os acad\u00eamicos, foi colocada uma nota no site da PREAE.<br \/>\nAvisaremos por e-mail o acad\u00eamico contemplado de cada c\u00e2mpus e orientamos que a entrega do pr\u00eamio seja feita pela pr\u00f3pria CPAC e pelo Diretor do campus, registrado\u00a0com foto. Posteriormente enviar a foto para o e-mail da DIAA.<br \/>\nEncaminhamos em anexo o &#8220;Termo de Recebimento&#8221; a ser preenchido pelo acad\u00eamico sorteado e tamb\u00e9m ser posteriormente encaminhado para a Divis\u00e3o.<br \/>\nQualquer d\u00favida estamos a disposi\u00e7\u00e3o<\/p>\n<p>Att.<br \/>\nDIAA\/CAE\/PREAE<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/files\/2015\/12\/termo-de-recebimento-pr\u00eamio-sorteio.doc\">ANEXO: Termo de Recebimento de Pr\u00eamio &#8211; Sorteio<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Comunicamos que realizaremos o sorteio dos\u00a0pr\u00eamios\u00a0PARA OS ACAD\u00caMICOS QUE PREENCHERAM A PESQUISA SOBRE O PERFIL SOCIOECON\u00d4MICO DOS ESTUDANTES DE GRADUA\u00c7\u00c3O FONAPRACE, no dia 15\/12\/2015 as 14hs no LAC na Cidade Universit\u00e1ria. Convidamos todos os acad\u00eamicos para o sorteio onde estar\u00e3o presentes a equipe da CAE\/Preae, um auditor da Ouvidoria, e o DCE. Ser\u00e1 realizado por [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Sorteio de pr\u00eamios para acad\u00eamicos que participaram da pesquisa sobre perfil socioecon\u00f4mico - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/12\/15\/sorteio-de-premios-para-academicos-que-participaram-da-pesquisa-sobre-perfil-socioeconomico\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Sorteio de pr\u00eamios para acad\u00eamicos que participaram da pesquisa sobre perfil socioecon\u00f4mico - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Comunicamos que realizaremos o sorteio dos\u00a0pr\u00eamios\u00a0PARA OS ACAD\u00caMICOS QUE PREENCHERAM A PESQUISA SOBRE O PERFIL SOCIOECON\u00d4MICO DOS ESTUDANTES DE GRADUA\u00c7\u00c3O FONAPRACE, no dia 15\/12\/2015 as 14hs no LAC na Cidade Universit\u00e1ria. Convidamos todos os acad\u00eamicos para o sorteio onde estar\u00e3o presentes a equipe da CAE\/Preae, um auditor da Ouvidoria, e o DCE. Ser\u00e1 realizado por [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/12\/15\/sorteio-de-premios-para-academicos-que-participaram-da-pesquisa-sobre-perfil-socioeconomico\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-12-15T19:34:16+00:00\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/12\/15\/sorteio-de-premios-para-academicos-que-participaram-da-pesquisa-sobre-perfil-socioeconomico\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/12\/15\/sorteio-de-premios-para-academicos-que-participaram-da-pesquisa-sobre-perfil-socioeconomico\/\",\"name\":\"Sorteio de pr\u00eamios para acad\u00eamicos que participaram da pesquisa sobre perfil socioecon\u00f4mico - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2015-12-15T19:34:16+00:00\",\"dateModified\":\"2015-12-15T19:34:16+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/12\/15\/sorteio-de-premios-para-academicos-que-participaram-da-pesquisa-sobre-perfil-socioeconomico\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/12\/15\/sorteio-de-premios-para-academicos-que-participaram-da-pesquisa-sobre-perfil-socioeconomico\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/12\/15\/sorteio-de-premios-para-academicos-que-participaram-da-pesquisa-sobre-perfil-socioeconomico\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Sorteio de pr\u00eamios para acad\u00eamicos que participaram da pesquisa sobre perfil socioecon\u00f4mico\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Sorteio de pr\u00eamios para acad\u00eamicos que participaram da pesquisa sobre perfil socioecon\u00f4mico - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/12\/15\/sorteio-de-premios-para-academicos-que-participaram-da-pesquisa-sobre-perfil-socioeconomico\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Sorteio de pr\u00eamios para acad\u00eamicos que participaram da pesquisa sobre perfil socioecon\u00f4mico - CPTL","og_description":"Comunicamos que realizaremos o sorteio dos\u00a0pr\u00eamios\u00a0PARA OS ACAD\u00caMICOS QUE PREENCHERAM A PESQUISA SOBRE O PERFIL SOCIOECON\u00d4MICO DOS ESTUDANTES DE GRADUA\u00c7\u00c3O FONAPRACE, no dia 15\/12\/2015 as 14hs no LAC na Cidade Universit\u00e1ria. Convidamos todos os acad\u00eamicos para o sorteio onde estar\u00e3o presentes a equipe da CAE\/Preae, um auditor da Ouvidoria, e o DCE. Ser\u00e1 realizado por [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/12\/15\/sorteio-de-premios-para-academicos-que-participaram-da-pesquisa-sobre-perfil-socioeconomico\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2015-12-15T19:34:16+00:00","author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/12\/15\/sorteio-de-premios-para-academicos-que-participaram-da-pesquisa-sobre-perfil-socioeconomico\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/12\/15\/sorteio-de-premios-para-academicos-que-participaram-da-pesquisa-sobre-perfil-socioeconomico\/","name":"Sorteio de pr\u00eamios para acad\u00eamicos que participaram da pesquisa sobre perfil socioecon\u00f4mico - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2015-12-15T19:34:16+00:00","dateModified":"2015-12-15T19:34:16+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/12\/15\/sorteio-de-premios-para-academicos-que-participaram-da-pesquisa-sobre-perfil-socioeconomico\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/12\/15\/sorteio-de-premios-para-academicos-que-participaram-da-pesquisa-sobre-perfil-socioeconomico\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/12\/15\/sorteio-de-premios-para-academicos-que-participaram-da-pesquisa-sobre-perfil-socioeconomico\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Sorteio de pr\u00eamios para acad\u00eamicos que participaram da pesquisa sobre perfil socioecon\u00f4mico"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/742"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=742"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/742\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":744,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/742\/revisions\/744"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=742"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=742"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=742"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}