{"id":7425,"date":"2020-01-27T10:46:40","date_gmt":"2020-01-27T14:46:40","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=7425"},"modified":"2020-01-28T09:06:27","modified_gmt":"2020-01-28T13:06:27","slug":"periodo-para-matriculas-no-campus-de-tres-lagoas-iniciara-dia-29-de-janeiro","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/27\/periodo-para-matriculas-no-campus-de-tres-lagoas-iniciara-dia-29-de-janeiro\/","title":{"rendered":"Per\u00edodo para matr\u00edculas no campus de Tr\u00eas Lagoas iniciar\u00e1 dia 29 de janeiro"},"content":{"rendered":"<p>O processo de matr\u00edculas para ingressar na UFMS ocorrer\u00e1 do dia <strong>29 de janeiro at\u00e9 4 de fevereiro<\/strong>. O Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL) estar\u00e1 recebendo os estudantes e realizando as matr\u00edculas no anfiteatro Dercir Pedro de Oliveira, localizado na Unidade 2, na <strong>Avenida Ranulpho Marques Leal, 3484<\/strong>. O atendimento ser\u00e1 das <strong>7h30 \u00e0s 10h30 e das 13h30 \u00e0s 17h30<\/strong>.<\/p>\n<p>A chamada regular (1\u00aa chamada) do Sistema de Sele\u00e7\u00e3o Unificada (SiSU) ser\u00e1 divulgada no dia 28 de janeiro, enquanto que em rela\u00e7\u00e3o aos processos seletivos referente ao Programa de Avalia\u00e7\u00e3o Seriada (PASSE) e o Vestibular UFMS, a primeira chamada ser\u00e1 no dia 27 de janeiro.<\/p>\n<p>Os candidatos devem ficar atentos aos prazos referentes aos processos seletivos de 2020, bem como as datas dos resultados finais, listas de espera e prazos para as bancas de verifica\u00e7\u00e3o da autodeclara\u00e7\u00e3o daqueles autodeclarados pretos, pardos e pessoas com defici\u00eancia, para n\u00e3o perderem a oportunidade de ingressar na Universidade.<\/p>\n<p>A UFMS est\u00e1 ofertando mais de cinco mil vagas para os novos acad\u00eamicos. O CPTL ofertou 770\u00a0 vagas no ano de 2020 , distribu\u00eddos entre bacharelados e licenciaturas.<\/p>\n<p>D\u00favidas referentes a realiza\u00e7\u00e3o das matriculas podem ser esclarecidas ligando para os telefones (67) 3509-3812, (67) 3504-3813 e (67) 3504-3814.<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O processo de matr\u00edculas para ingressar na UFMS ocorrer\u00e1 do dia 29 de janeiro at\u00e9 4 de fevereiro. O Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL) estar\u00e1 recebendo os estudantes e realizando as matr\u00edculas no anfiteatro Dercir Pedro de Oliveira, localizado na Unidade 2, na Avenida Ranulpho Marques Leal, 3484. O atendimento ser\u00e1 das 7h30 \u00e0s 10h30 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":7426,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Per\u00edodo para matr\u00edculas no campus de Tr\u00eas Lagoas iniciar\u00e1 dia 29 de janeiro - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/27\/periodo-para-matriculas-no-campus-de-tres-lagoas-iniciara-dia-29-de-janeiro\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Per\u00edodo para matr\u00edculas no campus de Tr\u00eas Lagoas iniciar\u00e1 dia 29 de janeiro[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O processo de matr\u00edculas para ingressar na UFMS ocorrer\u00e1 do dia 29 de janeiro at\u00e9 4 de fevereiro. O Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL) estar\u00e1 recebendo os estudantes e realizando as matr\u00edculas no anfiteatro Dercir Pedro de Oliveira, localizado na Unidade 2, na Avenida Ranulpho Marques Leal, 3484. O atendimento ser\u00e1 das 7h30 \u00e0s 10h30 [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/27\/periodo-para-matriculas-no-campus-de-tres-lagoas-iniciara-dia-29-de-janeiro\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-01-27T14:46:40+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-01-28T13:06:27+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/01\/Green-and-Yellow-Bordered-Social-Media-Day-Social-Media-Graphic-4.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"800\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"800\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/27\/periodo-para-matriculas-no-campus-de-tres-lagoas-iniciara-dia-29-de-janeiro\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/27\/periodo-para-matriculas-no-campus-de-tres-lagoas-iniciara-dia-29-de-janeiro\/\",\"name\":\"[:pb]Per\u00edodo para matr\u00edculas no campus de Tr\u00eas Lagoas iniciar\u00e1 dia 29 de janeiro[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-01-27T14:46:40+00:00\",\"dateModified\":\"2020-01-28T13:06:27+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/27\/periodo-para-matriculas-no-campus-de-tres-lagoas-iniciara-dia-29-de-janeiro\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/27\/periodo-para-matriculas-no-campus-de-tres-lagoas-iniciara-dia-29-de-janeiro\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/27\/periodo-para-matriculas-no-campus-de-tres-lagoas-iniciara-dia-29-de-janeiro\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Per\u00edodo para matr\u00edculas no campus de Tr\u00eas Lagoas iniciar\u00e1 dia 29 de janeiro\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Per\u00edodo para matr\u00edculas no campus de Tr\u00eas Lagoas iniciar\u00e1 dia 29 de janeiro[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/27\/periodo-para-matriculas-no-campus-de-tres-lagoas-iniciara-dia-29-de-janeiro\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Per\u00edodo para matr\u00edculas no campus de Tr\u00eas Lagoas iniciar\u00e1 dia 29 de janeiro[:] - CPTL","og_description":"O processo de matr\u00edculas para ingressar na UFMS ocorrer\u00e1 do dia 29 de janeiro at\u00e9 4 de fevereiro. O Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL) estar\u00e1 recebendo os estudantes e realizando as matr\u00edculas no anfiteatro Dercir Pedro de Oliveira, localizado na Unidade 2, na Avenida Ranulpho Marques Leal, 3484. O atendimento ser\u00e1 das 7h30 \u00e0s 10h30 [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/27\/periodo-para-matriculas-no-campus-de-tres-lagoas-iniciara-dia-29-de-janeiro\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-01-27T14:46:40+00:00","article_modified_time":"2020-01-28T13:06:27+00:00","og_image":[{"width":800,"height":800,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/01\/Green-and-Yellow-Bordered-Social-Media-Day-Social-Media-Graphic-4.png","type":"image\/png"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/27\/periodo-para-matriculas-no-campus-de-tres-lagoas-iniciara-dia-29-de-janeiro\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/27\/periodo-para-matriculas-no-campus-de-tres-lagoas-iniciara-dia-29-de-janeiro\/","name":"[:pb]Per\u00edodo para matr\u00edculas no campus de Tr\u00eas Lagoas iniciar\u00e1 dia 29 de janeiro[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-01-27T14:46:40+00:00","dateModified":"2020-01-28T13:06:27+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/27\/periodo-para-matriculas-no-campus-de-tres-lagoas-iniciara-dia-29-de-janeiro\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/27\/periodo-para-matriculas-no-campus-de-tres-lagoas-iniciara-dia-29-de-janeiro\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/27\/periodo-para-matriculas-no-campus-de-tres-lagoas-iniciara-dia-29-de-janeiro\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Per\u00edodo para matr\u00edculas no campus de Tr\u00eas Lagoas iniciar\u00e1 dia 29 de janeiro"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7425"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7425"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7425\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7431,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7425\/revisions\/7431"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7426"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7425"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7425"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7425"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}