{"id":7432,"date":"2020-01-28T09:26:41","date_gmt":"2020-01-28T13:26:41","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=7432"},"modified":"2020-01-28T09:26:41","modified_gmt":"2020-01-28T13:26:41","slug":"confira-os-convocados-na-1a-chamada-do-vestibular-2020-e-3a-etapa-do-passe","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/28\/confira-os-convocados-na-1a-chamada-do-vestibular-2020-e-3a-etapa-do-passe\/","title":{"rendered":"Confira os convocados na 1\u00aa Chamada do Vestibular 2020 e 3\u00aa Etapa do PASSE."},"content":{"rendered":"<p>Foram publicadas , dia 27, as listas dos convocados para matr\u00edcula da primeira chamada dos cursos de gradua\u00e7\u00e3o dos processos seletivos Vestibular 2020 e Programa de Avalia\u00e7\u00e3o Seriada Seletiva \u2013 PASSE 3\u00aa Etapa.<\/p>\n<p>As matr\u00edculas ser\u00e3o realizadas de 29 de janeiro a 4 de fevereiro, das 7h30 \u00e0s 10h30 e das 13h30 \u00e0s 16h30, no hor\u00e1rio oficial de Mato Grosso do Sul. O processo ser\u00e1 efetuado na Secretaria Acad\u00eamica da unidade a qual o curso \u00e9 oferecido (Escola, Faculdade, Instituto e Campus).<\/p>\n<p><strong>N\u00e3o ser\u00e3o aceitas as matr\u00edculas dos candidatos que deixarem de entregar qualquer um dos documentos exigidos nos editais, perdendo o direito \u00e0 vaga.<\/strong>\u00a0Logo, recomenda-se que as matr\u00edculas sejam realizadas no per\u00edodo matutino para que, em caso de falta ou incorre\u00e7\u00e3o de algum documento, haja possibilidade de providenci\u00e1-lo para entrega at\u00e9 o encerramento do hor\u00e1rio.<\/p>\n<p>O candidato convocado para matr\u00edcula nas vagas reservadas \u00e0s pessoas pretas ou pardas ser\u00e1 avaliado\u00a0<u>presencialmente<\/u>\u00a0antes de realizar sua matr\u00edcula por uma Banca de Avalia\u00e7\u00e3o da Veracidade da Autodeclara\u00e7\u00e3o. J\u00e1 o candidato convocado para matr\u00edcula nas vagas reservadas \u00e0s pessoas com defici\u00eancia ser\u00e1 avaliado por meio de\u00a0<u>envio de documentos por e-mail,<\/u>\u00a0antes de realizar a sua matr\u00edcula, tamb\u00e9m por uma Banca de Avalia\u00e7\u00e3o da Veracidade da Autodeclara\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p><strong>Fique atento aos editais.<\/strong>\u00a0Neles est\u00e3o explicados o passo a passo do processo de matr\u00edcula e quais documentos s\u00e3o necess\u00e1rios, de acordo com cada modalidade de concorr\u00eancia, o endere\u00e7o para entrega dos documentos e o cronograma completo de convoca\u00e7\u00f5es.<\/p>\n<p>No caso de n\u00e3o preenchimento das vagas, as demais chamadas convocar\u00e3o os candidatos subsequentes da classifica\u00e7\u00e3o divulgada no\u00a0<a href=\"https:\/\/www.ufms.br\/disponivel-resultado-final-vestibular-2020-e-passe-3a-etapa\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">edital de resultados finais<\/a>. \u00c9 de responsabilidade exclusiva do candidato acompanhar a publica\u00e7\u00e3o e a divulga\u00e7\u00e3o dos editais no site\u00a0<a href=\"https:\/\/ingresso.ufms.br\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">ingresso.ufms.br<\/a>.<\/p>\n<p><strong>Recorde de inscri\u00e7\u00f5es \u2013<\/strong>\u00a0Este ano, 15.630 candidatos fizeram a prova do Vestibular, enquanto 7.331 conclu\u00edram uma das etapas do Passe, de acordo com a Rela\u00e7\u00e3o Preliminar de Candidatos Inscritos da Funda\u00e7\u00e3o de Apoio \u00e0 Pesquisa, ao Ensino e \u00e0 Cultura (Fapec), organizadora dos processos seletivos.<\/p>\n<p>Para o ingresso em 2020, est\u00e3o sendo ofertadas 5.220 vagas nos tr\u00eas processos de ingresso (Vestibular, Passe e Sisu), para os 114 cursos de gradua\u00e7\u00e3o distribu\u00eddos entre a Cidade Universit\u00e1ria e os nove c\u00e2mpus da UFMS. Todos os cursos de gradua\u00e7\u00e3o s\u00e3o gratuitos, ou seja, sem mensalidade.<\/p>\n<p>No Vestibular 2020 da UFMS foram aprovados 2.139 estudantes e na 3\u00aa Etapa do Passe, 1.027 candidatos entraram para a Universidade.<\/p>\n<p><strong>Per\u00edodo letivo 2020 \u2013\u00a0<\/strong>As aulas come\u00e7am no dia 17 de fevereiro e as atividades institucionais de recep\u00e7\u00e3o aos calouros ser\u00e3o realizadas no dia 19 de fevereiro (mais informa\u00e7\u00f5es ser\u00e3o divulgadas em breve).\u00a0A rematr\u00edcula dos veteranos ser\u00e1 nos dias 10 e 11 de fevereiro.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/01\/RESULTADO-VESTIBULAR-2020.pdf\">RESULTADO VESTIBULAR 2020<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/01\/RESULTADO-PASSE-3\u00aa-ETAPA-1.pdf\">RESULTADO PASSE 3\u00aa ETAPA<\/a><\/p>\n<p><em>Texto: Let\u00edcia Bueno<\/em><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Foram publicadas , dia 27, as listas dos convocados para matr\u00edcula da primeira chamada dos cursos de gradua\u00e7\u00e3o dos processos seletivos Vestibular 2020 e Programa de Avalia\u00e7\u00e3o Seriada Seletiva \u2013 PASSE 3\u00aa Etapa. As matr\u00edculas ser\u00e3o realizadas de 29 de janeiro a 4 de fevereiro, das 7h30 \u00e0s 10h30 e das 13h30 \u00e0s 16h30, no [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":7433,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Confira os convocados na 1\u00aa Chamada do Vestibular 2020 e 3\u00aa Etapa do PASSE. - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/28\/confira-os-convocados-na-1a-chamada-do-vestibular-2020-e-3a-etapa-do-passe\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Confira os convocados na 1\u00aa Chamada do Vestibular 2020 e 3\u00aa Etapa do PASSE.[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Foram publicadas , dia 27, as listas dos convocados para matr\u00edcula da primeira chamada dos cursos de gradua\u00e7\u00e3o dos processos seletivos Vestibular 2020 e Programa de Avalia\u00e7\u00e3o Seriada Seletiva \u2013 PASSE 3\u00aa Etapa. As matr\u00edculas ser\u00e3o realizadas de 29 de janeiro a 4 de fevereiro, das 7h30 \u00e0s 10h30 e das 13h30 \u00e0s 16h30, no [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/28\/confira-os-convocados-na-1a-chamada-do-vestibular-2020-e-3a-etapa-do-passe\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-01-28T13:26:41+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/01\/ok.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"300\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"300\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/28\/confira-os-convocados-na-1a-chamada-do-vestibular-2020-e-3a-etapa-do-passe\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/28\/confira-os-convocados-na-1a-chamada-do-vestibular-2020-e-3a-etapa-do-passe\/\",\"name\":\"[:pb]Confira os convocados na 1\u00aa Chamada do Vestibular 2020 e 3\u00aa Etapa do PASSE.[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-01-28T13:26:41+00:00\",\"dateModified\":\"2020-01-28T13:26:41+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/28\/confira-os-convocados-na-1a-chamada-do-vestibular-2020-e-3a-etapa-do-passe\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/28\/confira-os-convocados-na-1a-chamada-do-vestibular-2020-e-3a-etapa-do-passe\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/28\/confira-os-convocados-na-1a-chamada-do-vestibular-2020-e-3a-etapa-do-passe\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Confira os convocados na 1\u00aa Chamada do Vestibular 2020 e 3\u00aa Etapa do PASSE.\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Confira os convocados na 1\u00aa Chamada do Vestibular 2020 e 3\u00aa Etapa do PASSE.[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/28\/confira-os-convocados-na-1a-chamada-do-vestibular-2020-e-3a-etapa-do-passe\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Confira os convocados na 1\u00aa Chamada do Vestibular 2020 e 3\u00aa Etapa do PASSE.[:] - CPTL","og_description":"Foram publicadas , dia 27, as listas dos convocados para matr\u00edcula da primeira chamada dos cursos de gradua\u00e7\u00e3o dos processos seletivos Vestibular 2020 e Programa de Avalia\u00e7\u00e3o Seriada Seletiva \u2013 PASSE 3\u00aa Etapa. As matr\u00edculas ser\u00e3o realizadas de 29 de janeiro a 4 de fevereiro, das 7h30 \u00e0s 10h30 e das 13h30 \u00e0s 16h30, no [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/28\/confira-os-convocados-na-1a-chamada-do-vestibular-2020-e-3a-etapa-do-passe\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-01-28T13:26:41+00:00","og_image":[{"width":300,"height":300,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/01\/ok.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/28\/confira-os-convocados-na-1a-chamada-do-vestibular-2020-e-3a-etapa-do-passe\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/28\/confira-os-convocados-na-1a-chamada-do-vestibular-2020-e-3a-etapa-do-passe\/","name":"[:pb]Confira os convocados na 1\u00aa Chamada do Vestibular 2020 e 3\u00aa Etapa do PASSE.[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-01-28T13:26:41+00:00","dateModified":"2020-01-28T13:26:41+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/28\/confira-os-convocados-na-1a-chamada-do-vestibular-2020-e-3a-etapa-do-passe\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/28\/confira-os-convocados-na-1a-chamada-do-vestibular-2020-e-3a-etapa-do-passe\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/28\/confira-os-convocados-na-1a-chamada-do-vestibular-2020-e-3a-etapa-do-passe\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Confira os convocados na 1\u00aa Chamada do Vestibular 2020 e 3\u00aa Etapa do PASSE."}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7432"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7432"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7432\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7439,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7432\/revisions\/7439"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7433"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7432"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7432"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7432"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}