{"id":7444,"date":"2020-01-28T13:42:45","date_gmt":"2020-01-28T17:42:45","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=7444"},"modified":"2020-01-29T08:01:47","modified_gmt":"2020-01-29T12:01:47","slug":"colacao-de-grau-dos-formandos-de-2019-2-nas-datas-13-02-2020-e-14-02-2020","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/28\/colacao-de-grau-dos-formandos-de-2019-2-nas-datas-13-02-2020-e-14-02-2020\/","title":{"rendered":"Cola\u00e7\u00e3o de grau dos formandos de 2019 ser\u00e1 realizada em fevereiro"},"content":{"rendered":"<p><strong>A cola\u00e7\u00e3o de grau dos formandos de 2019 acontecer\u00e1 nos dias 13 e 14 de fevereiro<\/strong>, no anfiteatro Dercir Pedro de Oliveira, na Unidade 2 do Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL). A solenidade est\u00e1 prevista para iniciar \u00e0s 20h.<\/p>\n<p>Os estudantes dever\u00e3o participar do ensaio oficial que ser\u00e1 realizado no dia de sua cola\u00e7\u00e3o de grau, \u00e0s 8h, para receber as orienta\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias, al\u00e9m da beca, capelo e canudo, todos conforme os padr\u00f5es institucionais.<\/p>\n<p>Aqueles que anteciparam suas cola\u00e7\u00f5es e a realizaram na Dire\u00e7\u00e3o do campus, poder\u00e3o manifestar interesse em participar do evento oficial, para que possam registrar o momento na companhia dos familiares e amigos.<\/p>\n<p>O acad\u00eamico que n\u00e3o puder colar grau no dia agendado para seu curso deve acessar o site <a href=\"http:\/\/prograd.ufms.br\/\">prograd.ufms.br<\/a>, preencher o requerimento justificando o motivo da aus\u00eancia e solicitar a cola\u00e7\u00e3o de grau em momento posterior (com o diretor do CPTL).<\/p>\n<table style=\"height: 511px;width: 611px\" width=\"714\">\n<tbody>\n<tr style=\"height: 56px\">\n<td style=\"width: 308px;text-align: center;height: 56px\"><strong>Dia 13\/02<\/strong><\/td>\n<td style=\"width: 287px;text-align: center;height: 56px\"><strong>Dia 14\/02<\/strong><\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 56px\">\n<td style=\"width: 308px;text-align: center;height: 56px\"><strong>Administra\u00e7\u00e3o<\/strong><\/td>\n<td style=\"width: 287px;text-align: center;height: 56px\"><strong>Pedagogia<\/strong><\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 56px\">\n<td style=\"width: 308px;text-align: center;height: 56px\"><strong>Direito<\/strong><\/td>\n<td style=\"width: 287px;text-align: center;height: 56px\"><strong>Letras<\/strong><\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 56px\">\n<td style=\"width: 308px;text-align: center;height: 56px\"><strong>C.Cont\u00e1beis<\/strong><\/td>\n<td style=\"width: 287px;text-align: center;height: 56px\"><strong>Biologia<\/strong><\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 56px\">\n<td style=\"width: 308px;text-align: center;height: 56px\"><strong>Enfermagem<\/strong><\/td>\n<td style=\"width: 287px;text-align: center;height: 56px\"><strong>Geografia<\/strong><\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 56px\">\n<td style=\"width: 308px;text-align: center;height: 56px\"><strong>Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o<\/strong><\/td>\n<td style=\"width: 287px;text-align: center;height: 56px\"><strong>Matem\u00e1tica<\/strong><\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 56px\">\n<td style=\"width: 308px;text-align: center;height: 56px\"><strong>Hist\u00f3ria<\/strong><\/td>\n<td style=\"width: 287px;text-align: center;height: 56px\"><strong>Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o<\/strong><\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 96px\">\n<td style=\"width: 308px;text-align: center;height: 96px\">\n<p><strong>TOTAL DE FORMANDOS &#8211; 108<\/strong><\/p>\n<p><strong>\u00a0<\/strong><\/td>\n<td style=\"width: 287px;text-align: center;height: 96px\">\n<p><strong>TOTAL DE FORMANDOS\u00a0 \u00a0\u2013 108\u00a0<\/strong><\/p>\n<p><strong>\u00a0<\/strong><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<p>Confira a lista de itens que devem ser preenchidos pelas comiss\u00f5es de formatura e entregue at\u00e9 15 dias \u00fateis antes da cola\u00e7\u00e3o de grau:\u00a0<a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/01\/Chek-list-cola\u00e7\u00e3o-de-grau.pdf\">Chek list<\/a><\/p>\n<p>D\u00favidas e esclarecimentos, entre em contato com \u00a0Andr\u00e9 Lu\u00eds, Chefe do Cerimonial (<a href=\"mailto:ceromonial.rtr@ufms.br\">ceromonial.rtr@ufms.br<\/a>) 67 99216-5164 &#8211; 99951-9064<\/p>\n<p>As normas dos procedimentos\u00a0 referentes a cola\u00e7\u00e3o de grau est\u00e3o previstas na nova resolu\u00e7\u00e3o aprovada em 2018 (<a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/01\/130_Aprova-Normas-do-Cerimonial-da-UFMS.pdf\">RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba130\u00a0<\/a>).<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A cola\u00e7\u00e3o de grau dos formandos de 2019 acontecer\u00e1 nos dias 13 e 14 de fevereiro, no anfiteatro Dercir Pedro de Oliveira, na Unidade 2 do Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL). A solenidade est\u00e1 prevista para iniciar \u00e0s 20h. Os estudantes dever\u00e3o participar do ensaio oficial que ser\u00e1 realizado no dia de sua cola\u00e7\u00e3o de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2268,"featured_media":7468,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Cola\u00e7\u00e3o de grau dos formandos de 2019 ser\u00e1 realizada em fevereiro - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/28\/colacao-de-grau-dos-formandos-de-2019-2-nas-datas-13-02-2020-e-14-02-2020\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Cola\u00e7\u00e3o de grau dos formandos de 2019 ser\u00e1 realizada em fevereiro[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A cola\u00e7\u00e3o de grau dos formandos de 2019 acontecer\u00e1 nos dias 13 e 14 de fevereiro, no anfiteatro Dercir Pedro de Oliveira, na Unidade 2 do Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL). A solenidade est\u00e1 prevista para iniciar \u00e0s 20h. Os estudantes dever\u00e3o participar do ensaio oficial que ser\u00e1 realizado no dia de sua cola\u00e7\u00e3o de [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/28\/colacao-de-grau-dos-formandos-de-2019-2-nas-datas-13-02-2020-e-14-02-2020\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-01-28T17:42:45+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-01-29T12:01:47+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/01\/Graduation-Party-Invitation-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1654\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1654\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"CPTL\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/28\/colacao-de-grau-dos-formandos-de-2019-2-nas-datas-13-02-2020-e-14-02-2020\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/28\/colacao-de-grau-dos-formandos-de-2019-2-nas-datas-13-02-2020-e-14-02-2020\/\",\"name\":\"[:pb]Cola\u00e7\u00e3o de grau dos formandos de 2019 ser\u00e1 realizada em fevereiro[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-01-28T17:42:45+00:00\",\"dateModified\":\"2020-01-29T12:01:47+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/28\/colacao-de-grau-dos-formandos-de-2019-2-nas-datas-13-02-2020-e-14-02-2020\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/28\/colacao-de-grau-dos-formandos-de-2019-2-nas-datas-13-02-2020-e-14-02-2020\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/28\/colacao-de-grau-dos-formandos-de-2019-2-nas-datas-13-02-2020-e-14-02-2020\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Cola\u00e7\u00e3o de grau dos formandos de 2019 ser\u00e1 realizada em fevereiro\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340\",\"name\":\"CPTL\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"CPTL\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/juliano-yugoshi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Cola\u00e7\u00e3o de grau dos formandos de 2019 ser\u00e1 realizada em fevereiro[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/28\/colacao-de-grau-dos-formandos-de-2019-2-nas-datas-13-02-2020-e-14-02-2020\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Cola\u00e7\u00e3o de grau dos formandos de 2019 ser\u00e1 realizada em fevereiro[:] - CPTL","og_description":"A cola\u00e7\u00e3o de grau dos formandos de 2019 acontecer\u00e1 nos dias 13 e 14 de fevereiro, no anfiteatro Dercir Pedro de Oliveira, na Unidade 2 do Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL). A solenidade est\u00e1 prevista para iniciar \u00e0s 20h. Os estudantes dever\u00e3o participar do ensaio oficial que ser\u00e1 realizado no dia de sua cola\u00e7\u00e3o de [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/28\/colacao-de-grau-dos-formandos-de-2019-2-nas-datas-13-02-2020-e-14-02-2020\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-01-28T17:42:45+00:00","article_modified_time":"2020-01-29T12:01:47+00:00","og_image":[{"width":1654,"height":1654,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/01\/Graduation-Party-Invitation-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"CPTL","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"CPTL","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/28\/colacao-de-grau-dos-formandos-de-2019-2-nas-datas-13-02-2020-e-14-02-2020\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/28\/colacao-de-grau-dos-formandos-de-2019-2-nas-datas-13-02-2020-e-14-02-2020\/","name":"[:pb]Cola\u00e7\u00e3o de grau dos formandos de 2019 ser\u00e1 realizada em fevereiro[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-01-28T17:42:45+00:00","dateModified":"2020-01-29T12:01:47+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/28\/colacao-de-grau-dos-formandos-de-2019-2-nas-datas-13-02-2020-e-14-02-2020\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/28\/colacao-de-grau-dos-formandos-de-2019-2-nas-datas-13-02-2020-e-14-02-2020\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/28\/colacao-de-grau-dos-formandos-de-2019-2-nas-datas-13-02-2020-e-14-02-2020\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Cola\u00e7\u00e3o de grau dos formandos de 2019 ser\u00e1 realizada em fevereiro"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340","name":"CPTL","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g","caption":"CPTL"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/juliano-yugoshi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7444"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2268"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7444"}],"version-history":[{"count":13,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7444\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7466,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7444\/revisions\/7466"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7468"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7444"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7444"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7444"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}