{"id":7458,"date":"2020-01-29T07:12:35","date_gmt":"2020-01-29T11:12:35","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=7458"},"modified":"2020-01-29T07:16:26","modified_gmt":"2020-01-29T11:16:26","slug":"entenda-como-serao-as-bancas-de-avaliacao-de-candidatos-autodeclarados-pretos-pardos-e-com-deficiencia","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/29\/entenda-como-serao-as-bancas-de-avaliacao-de-candidatos-autodeclarados-pretos-pardos-e-com-deficiencia\/","title":{"rendered":"Entenda como ser\u00e3o as bancas de avalia\u00e7\u00e3o de candidatos autodeclarados pretos, pardos e com defici\u00eancia"},"content":{"rendered":"<p>As Bancas de Avalia\u00e7\u00e3o da Veracidade da Autodeclara\u00e7\u00e3o dos candidatos convocados para matr\u00edcula nas vagas reservadas \u00e0s pessoas pretas ou pardas e \u00e0s pessoas com defici\u00eancia ocorrer\u00e3o nos dias 29, 30 e 31 de janeiro.<\/p>\n<p><strong>Pretos e pardos<\/strong><\/p>\n<p>Nas vagas reservadas \u00e0s pessoas pretas e pardas, os convocados devem se apresentar nos anfiteatros 1 e 2 no Bloco 8, localizado na Unidade 2 do CPTL (Avenida Ranulpho Marques Leal, 3484).<\/p>\n<p>Ser\u00e3o distribu\u00eddas senhas para o atendimento no per\u00edodo da manh\u00e3, das 7h30 \u00e0s 9h, e no per\u00edodo da tarde, das 13h \u00e0s 14h30.<\/p>\n<p><strong>Aten\u00e7\u00e3o:<\/strong> <u>o candidato n\u00e3o ser\u00e1 atendido caso n\u00e3o retire a senha nos hor\u00e1rios estabelecidos<\/u>.<\/p>\n<p>O convocado dever\u00e1 apresentar um documento oficial de identidade\u00a0 para passar pela banca, pois a confirma\u00e7\u00e3o da veracidade da autodeclara\u00e7\u00e3o \u00e9 condi\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria para efetiva\u00e7\u00e3o da matricula. O n\u00e3o comparecimento do candidato no prazo definido ou o indeferimento resultar\u00e1 na perda da vaga.<\/p>\n<p>Aqueles candidatos que j\u00e1 passaram por Bancas de Avalia\u00e7\u00e3o da Veracidade da Autodeclara\u00e7\u00e3o para pretos e pardos na UFMS em anos anteriores <u>n\u00e3o precisar\u00e3o passar por uma nova avalia\u00e7\u00e3o<\/u>, pois permanece o resultado anterior, ainda que tenha sido indeferido.<\/p>\n<p><strong>Pessoas com defici\u00eancia<\/strong><\/p>\n<p>Os candidatos autodeclarados pessoas com defici\u00eancia dever\u00e3o enviar o laudo m\u00e9dico de defici\u00eancia e a documenta\u00e7\u00e3o complementar, ou seja, exames que comprovem sua defici\u00eancia, para o e-mail <a href=\"mailto:dips.prograd@ufms.br\">dips.prograd@ufms.br<\/a>. <strong>Os documentos enviados depois das 16h do dia 31 de janeiro de 2020 n\u00e3o ser\u00e3o verificados<\/strong>.<\/p>\n<p><strong>Aten\u00e7\u00e3o:<\/strong> <u>o laudo n\u00e3o pode estar rasurado e deve ter todas as p\u00e1ginas carimbadas e rubricadas pelo m\u00e9dico<\/u>.<\/p>\n<p>O resultado preliminar das Bancas de Avalia\u00e7\u00e3o da Veracidade da Autodeclara\u00e7\u00e3o dos candidatos convocados na primeira chamada ser\u00e1 divulgado no dia 31 de janeiro. Nos dias 1 e 2 de fevereiro poder\u00e1 ser realizada a interposi\u00e7\u00e3o de recursos. O resultado final ser\u00e1 publicado no dia 3 de fevereiro.<\/p>\n<p>Mais informa\u00e7\u00f5es podem ser acessadas nos editais<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/01\/SEI_UFMS-1755964-Edital-22.2020-Prograd-Convoca-Passe-2017-2019.pdf\">SEI_UFMS &#8211; 1755964 &#8211; Edital 22.2020-Prograd &#8211; Convoca Passe 2017-2019<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/01\/SEI_UFMS-1755912-Edital-21.2020-Prograd-Convoca-PSV-2020.pdf\">SEI_UFMS &#8211; 1755912 &#8211; Edital 21.2020-Prograd &#8211; Convoca PSV 2020<\/a><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>As Bancas de Avalia\u00e7\u00e3o da Veracidade da Autodeclara\u00e7\u00e3o dos candidatos convocados para matr\u00edcula nas vagas reservadas \u00e0s pessoas pretas ou pardas e \u00e0s pessoas com defici\u00eancia ocorrer\u00e3o nos dias 29, 30 e 31 de janeiro. Pretos e pardos Nas vagas reservadas \u00e0s pessoas pretas e pardas, os convocados devem se apresentar nos anfiteatros 1 e [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":7462,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Entenda como ser\u00e3o as bancas de avalia\u00e7\u00e3o de candidatos autodeclarados pretos, pardos e com defici\u00eancia - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/29\/entenda-como-serao-as-bancas-de-avaliacao-de-candidatos-autodeclarados-pretos-pardos-e-com-deficiencia\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Entenda como ser\u00e3o as bancas de avalia\u00e7\u00e3o de candidatos autodeclarados pretos, pardos e com defici\u00eancia[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"As Bancas de Avalia\u00e7\u00e3o da Veracidade da Autodeclara\u00e7\u00e3o dos candidatos convocados para matr\u00edcula nas vagas reservadas \u00e0s pessoas pretas ou pardas e \u00e0s pessoas com defici\u00eancia ocorrer\u00e3o nos dias 29, 30 e 31 de janeiro. Pretos e pardos Nas vagas reservadas \u00e0s pessoas pretas e pardas, os convocados devem se apresentar nos anfiteatros 1 e [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/29\/entenda-como-serao-as-bancas-de-avaliacao-de-candidatos-autodeclarados-pretos-pardos-e-com-deficiencia\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-01-29T11:12:35+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-01-29T11:16:26+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/01\/Minimalist-Blackboard-School-Lunch-Menu.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1545\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"2000\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/29\/entenda-como-serao-as-bancas-de-avaliacao-de-candidatos-autodeclarados-pretos-pardos-e-com-deficiencia\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/29\/entenda-como-serao-as-bancas-de-avaliacao-de-candidatos-autodeclarados-pretos-pardos-e-com-deficiencia\/\",\"name\":\"[:pb]Entenda como ser\u00e3o as bancas de avalia\u00e7\u00e3o de candidatos autodeclarados pretos, pardos e com defici\u00eancia[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-01-29T11:12:35+00:00\",\"dateModified\":\"2020-01-29T11:16:26+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/29\/entenda-como-serao-as-bancas-de-avaliacao-de-candidatos-autodeclarados-pretos-pardos-e-com-deficiencia\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/29\/entenda-como-serao-as-bancas-de-avaliacao-de-candidatos-autodeclarados-pretos-pardos-e-com-deficiencia\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/29\/entenda-como-serao-as-bancas-de-avaliacao-de-candidatos-autodeclarados-pretos-pardos-e-com-deficiencia\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Entenda como ser\u00e3o as bancas de avalia\u00e7\u00e3o de candidatos autodeclarados pretos, pardos e com defici\u00eancia\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Entenda como ser\u00e3o as bancas de avalia\u00e7\u00e3o de candidatos autodeclarados pretos, pardos e com defici\u00eancia[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/29\/entenda-como-serao-as-bancas-de-avaliacao-de-candidatos-autodeclarados-pretos-pardos-e-com-deficiencia\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Entenda como ser\u00e3o as bancas de avalia\u00e7\u00e3o de candidatos autodeclarados pretos, pardos e com defici\u00eancia[:] - CPTL","og_description":"As Bancas de Avalia\u00e7\u00e3o da Veracidade da Autodeclara\u00e7\u00e3o dos candidatos convocados para matr\u00edcula nas vagas reservadas \u00e0s pessoas pretas ou pardas e \u00e0s pessoas com defici\u00eancia ocorrer\u00e3o nos dias 29, 30 e 31 de janeiro. Pretos e pardos Nas vagas reservadas \u00e0s pessoas pretas e pardas, os convocados devem se apresentar nos anfiteatros 1 e [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/29\/entenda-como-serao-as-bancas-de-avaliacao-de-candidatos-autodeclarados-pretos-pardos-e-com-deficiencia\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-01-29T11:12:35+00:00","article_modified_time":"2020-01-29T11:16:26+00:00","og_image":[{"width":1545,"height":2000,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/01\/Minimalist-Blackboard-School-Lunch-Menu.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/29\/entenda-como-serao-as-bancas-de-avaliacao-de-candidatos-autodeclarados-pretos-pardos-e-com-deficiencia\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/29\/entenda-como-serao-as-bancas-de-avaliacao-de-candidatos-autodeclarados-pretos-pardos-e-com-deficiencia\/","name":"[:pb]Entenda como ser\u00e3o as bancas de avalia\u00e7\u00e3o de candidatos autodeclarados pretos, pardos e com defici\u00eancia[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-01-29T11:12:35+00:00","dateModified":"2020-01-29T11:16:26+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/29\/entenda-como-serao-as-bancas-de-avaliacao-de-candidatos-autodeclarados-pretos-pardos-e-com-deficiencia\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/29\/entenda-como-serao-as-bancas-de-avaliacao-de-candidatos-autodeclarados-pretos-pardos-e-com-deficiencia\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/29\/entenda-como-serao-as-bancas-de-avaliacao-de-candidatos-autodeclarados-pretos-pardos-e-com-deficiencia\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Entenda como ser\u00e3o as bancas de avalia\u00e7\u00e3o de candidatos autodeclarados pretos, pardos e com defici\u00eancia"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7458"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7458"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7458\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7464,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7458\/revisions\/7464"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7462"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7458"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7458"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7458"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}