{"id":7480,"date":"2020-01-31T07:34:37","date_gmt":"2020-01-31T11:34:37","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=7480"},"modified":"2020-02-10T09:26:09","modified_gmt":"2020-02-10T13:26:09","slug":"segunda-edicao-do-show-de-talentos-do-cptl-sera-realizada-em-fevereiro","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/31\/segunda-edicao-do-show-de-talentos-do-cptl-sera-realizada-em-fevereiro\/","title":{"rendered":"Segunda edi\u00e7\u00e3o do Show de Talentos do CPTL ser\u00e1 realizada em fevereiro"},"content":{"rendered":"<p>A semana de recep\u00e7\u00e3o dos calouros do Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL) ser\u00e1 dos dias 17 a 20 de fevereiro. Entre as diversas atividades preparadas, no dia 18 ser\u00e1 realizado o Show de Talentos do CPTL.<\/p>\n<p>As inscri\u00e7\u00f5es para as apresenta\u00e7\u00f5es culturais podem ser feitas at\u00e9 o dia 14 de fevereiro, por meio do <em><strong><a href=\"https:\/\/docs.google.com\/forms\/d\/e\/1FAIpQLScAtWCEdf7MNjxqPskfwmFgUTV1KnpDBbYYnPijZZ2C6JGTWA\/viewform\">formul\u00e1rio digital<\/a>.<\/strong><\/em> Ser\u00e3o aceitas express\u00f5es art\u00edsticas variadas, como dan\u00e7a, teatro, m\u00fasica, entre outros. No formul\u00e1rio os candidatos devem especificar o curso ou coletivo ao qual fazem parte, tempo da apresenta\u00e7\u00e3o e nome dos participantes.<\/p>\n<p>Segundo a int\u00e9rprete Priscila Keila de Mendonca, que est\u00e1 na organiza\u00e7\u00e3o do evento, o objetivo da segunda edi\u00e7\u00e3o do Show de Talentos \u00e9 repetir o sucesso da primeira e alcan\u00e7ar mais pessoas, tornando o evento parte integrante do calend\u00e1rio da semana de recep\u00e7\u00e3o aos calouros.<\/p>\n<p>\u201cQueremos receb\u00ea-los com grande alegria e da maneira mais calorosa poss\u00edvel. Entre as atra\u00e7\u00f5es, teremos alunos, professores e tamb\u00e9m egressos que nos dar\u00e3o alegria de recebe-los de volta \u00e0 casa. Estamos ansiosos por nossa noite cultural\u201d, afirma Priscila.<\/p>\n<p>\u00c9 necess\u00e1rio respeitar o prazo de inscri\u00e7\u00e3o, pois n\u00e3o haver\u00e1 ades\u00e3o no momento do evento. O Show de Talentos do CPTL ser\u00e1 realizado no anfiteatro Dercir Pedro de Oliveira, \u00e0s 19h30.<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A semana de recep\u00e7\u00e3o dos calouros do Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL) ser\u00e1 dos dias 17 a 20 de fevereiro. Entre as diversas atividades preparadas, no dia 18 ser\u00e1 realizado o Show de Talentos do CPTL. As inscri\u00e7\u00f5es para as apresenta\u00e7\u00f5es culturais podem ser feitas at\u00e9 o dia 14 de fevereiro, por meio do formul\u00e1rio [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":7481,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Segunda edi\u00e7\u00e3o do Show de Talentos do CPTL ser\u00e1 realizada em fevereiro - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/31\/segunda-edicao-do-show-de-talentos-do-cptl-sera-realizada-em-fevereiro\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Segunda edi\u00e7\u00e3o do Show de Talentos do CPTL ser\u00e1 realizada em fevereiro[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A semana de recep\u00e7\u00e3o dos calouros do Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL) ser\u00e1 dos dias 17 a 20 de fevereiro. Entre as diversas atividades preparadas, no dia 18 ser\u00e1 realizado o Show de Talentos do CPTL. As inscri\u00e7\u00f5es para as apresenta\u00e7\u00f5es culturais podem ser feitas at\u00e9 o dia 14 de fevereiro, por meio do formul\u00e1rio [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/31\/segunda-edicao-do-show-de-talentos-do-cptl-sera-realizada-em-fevereiro\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-01-31T11:34:37+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-02-10T13:26:09+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/01\/WhatsApp-Image-2020-01-29-at-13.52.54.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"905\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/31\/segunda-edicao-do-show-de-talentos-do-cptl-sera-realizada-em-fevereiro\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/31\/segunda-edicao-do-show-de-talentos-do-cptl-sera-realizada-em-fevereiro\/\",\"name\":\"[:pb]Segunda edi\u00e7\u00e3o do Show de Talentos do CPTL ser\u00e1 realizada em fevereiro[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-01-31T11:34:37+00:00\",\"dateModified\":\"2020-02-10T13:26:09+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/31\/segunda-edicao-do-show-de-talentos-do-cptl-sera-realizada-em-fevereiro\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/31\/segunda-edicao-do-show-de-talentos-do-cptl-sera-realizada-em-fevereiro\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/31\/segunda-edicao-do-show-de-talentos-do-cptl-sera-realizada-em-fevereiro\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Segunda edi\u00e7\u00e3o do Show de Talentos do CPTL ser\u00e1 realizada em fevereiro\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Segunda edi\u00e7\u00e3o do Show de Talentos do CPTL ser\u00e1 realizada em fevereiro[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/31\/segunda-edicao-do-show-de-talentos-do-cptl-sera-realizada-em-fevereiro\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Segunda edi\u00e7\u00e3o do Show de Talentos do CPTL ser\u00e1 realizada em fevereiro[:] - CPTL","og_description":"A semana de recep\u00e7\u00e3o dos calouros do Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL) ser\u00e1 dos dias 17 a 20 de fevereiro. Entre as diversas atividades preparadas, no dia 18 ser\u00e1 realizado o Show de Talentos do CPTL. As inscri\u00e7\u00f5es para as apresenta\u00e7\u00f5es culturais podem ser feitas at\u00e9 o dia 14 de fevereiro, por meio do formul\u00e1rio [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/31\/segunda-edicao-do-show-de-talentos-do-cptl-sera-realizada-em-fevereiro\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-01-31T11:34:37+00:00","article_modified_time":"2020-02-10T13:26:09+00:00","og_image":[{"width":905,"height":1280,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/01\/WhatsApp-Image-2020-01-29-at-13.52.54.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/31\/segunda-edicao-do-show-de-talentos-do-cptl-sera-realizada-em-fevereiro\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/31\/segunda-edicao-do-show-de-talentos-do-cptl-sera-realizada-em-fevereiro\/","name":"[:pb]Segunda edi\u00e7\u00e3o do Show de Talentos do CPTL ser\u00e1 realizada em fevereiro[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-01-31T11:34:37+00:00","dateModified":"2020-02-10T13:26:09+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/31\/segunda-edicao-do-show-de-talentos-do-cptl-sera-realizada-em-fevereiro\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/31\/segunda-edicao-do-show-de-talentos-do-cptl-sera-realizada-em-fevereiro\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/31\/segunda-edicao-do-show-de-talentos-do-cptl-sera-realizada-em-fevereiro\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Segunda edi\u00e7\u00e3o do Show de Talentos do CPTL ser\u00e1 realizada em fevereiro"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7480"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7480"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7480\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7588,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7480\/revisions\/7588"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7481"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7480"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7480"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7480"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}