{"id":7483,"date":"2020-01-31T07:39:43","date_gmt":"2020-01-31T11:39:43","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=7483"},"modified":"2020-01-31T07:39:43","modified_gmt":"2020-01-31T11:39:43","slug":"candidatos-convocados-para-matricula-sao-recepcionados-com-atividades-informativas-e-de-acolhimento","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/31\/candidatos-convocados-para-matricula-sao-recepcionados-com-atividades-informativas-e-de-acolhimento\/","title":{"rendered":"Candidatos convocados para matr\u00edcula s\u00e3o recepcionados com atividades informativas e de acolhimento"},"content":{"rendered":"<p>Entre os dias 29 de janeiro e 5 de fevereiro, estudantes de todo o Brasil estar\u00e3o se matriculando na UFMS. Para auxiliar os novos ingressantes, a Secretaria de Apoio para Assuntos Estudantis do Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL) organizou uma programa\u00e7\u00e3o para recep\u00e7\u00e3o e acolhimento dos estudantes e familiares neste primeiro momento.<\/p>\n<p>Durante o prazo para matr\u00edcula, os convocados na primeira chamada est\u00e3o recebendo as \u201cBoas-vindas da Assist\u00eancia Estudantil\u201d no anfiteatro Dercir Pedro de Oliveira, realizada das 7h30 \u00e0s 10h30 e das 13h30 \u00e0s 16h30 pelos servidores e veteranos do campus. O objetivo \u00e9 informar os estudantes sobre a matr\u00edcula, bancas de verifica\u00e7\u00e3o e cronograma de recep\u00e7\u00e3o dos calouros na gradua\u00e7\u00e3o, auxiliando neste processo de adapta\u00e7\u00e3o e reconhecimento do CPTL.<\/p>\n<p>O veterano Bruno Henrique cursa o sexto semestre de Geografia e est\u00e1 orientando calouros sobre as matr\u00edculas em frente ao anfiteatro. Segundo ele, o calouro tem dificuldades para se adaptar e compreender o que acontece na Universidade e cabe ao veterano direcionar e auxiliar neste processo. \u201c\u00c9 como se o veterano fosse parte da fam\u00edlia, pois traz a seguran\u00e7a para o calouro de que ele est\u00e1 em casa\u201d, afirma.<\/p>\n<p>Ao mesmo tempo, o \u201cAcolhimento \u00e0s fam\u00edlias\u201d \u00e9 realizado na sala 28002 do Bloco 8, das 9h \u00e0s 11h e das 15h \u00e0s 17h. A atividade, organizada pelo Servi\u00e7o Social e Servi\u00e7o de Psicologia do campus, j\u00e1 era realizada nos anos anteriores, contudo, em 2020 foi montada uma apresenta\u00e7\u00e3o pontual e detalhada para os pais dos novos ingressantes. Ser\u00e3o explicados temas essenciais, como o funcionamento do Restaurante Universit\u00e1rio, meio de transporte, bolsas de aux\u00edlio estudantil, est\u00e1gios, custo de vida e outras d\u00favidas frequentes.<\/p>\n<p>Segundo a assistente social do CPTL, Rosemaire Cristina Salom\u00e3o, \u00e9 tratado na atividade a import\u00e2ncia do suporte familiar ao estudante, para que ele possa compreender o ambiente universit\u00e1rio, considerando v\u00e1rios aspectos referentes ao ensino, pesquisa, extens\u00e3o e, ainda, de sa\u00fade mental, viv\u00eancias pessoais e acad\u00eamicas. \u201cEspera-se que o acolhimento familiar contribua para o fortalecimento do v\u00ednculo entre estudante e fam\u00edlia, minimizando problemas variados que possam prejudicar o desempenho acad\u00eamico\u201d, explicou.<\/p>\n<p>Ambas atividades acontecer\u00e3o novamente entre os dias 7 e 14 de fevereiro, para os convocados na 2\u00aa chamada. J\u00e1 para os candidatos que ingressarem a partir da 3\u00aa chamada, o acolhimento e recep\u00e7\u00e3o ser\u00e3o definidos mediante solicita\u00e7\u00e3o da coordena\u00e7\u00e3o dos cursos, no per\u00edodo de 16 a 31 de mar\u00e7o.<\/p>\n<p><u>Segue abaixo o calend\u00e1rio de atividades <\/u><\/p>\n<p><u>\u00a0<\/u><\/p>\n<table style=\"height: 723px\" width=\"629\">\n<tbody>\n<tr>\n<td style=\"width: 148px\">\n<p>29\/01 A 04\/02<\/p>\n<p>(1\u00aa CHAMADA)<\/p>\n<p>&nbsp;<\/td>\n<td style=\"width: 153px\">BOAS-VINDAS DA ASSIST\u00caNCIA ESTUDANTIL<\/td>\n<td style=\"width: 146px\">\n<p>07H30 \u00c0S 10H30<\/p>\n<p>13H30 \u00c0S 16H30<\/p>\n<p>&nbsp;<\/td>\n<td style=\"width: 154px\">ANFITEATRO \u201cDERCIR PEDRO DE OLIVEIRA\u201d<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td style=\"width: 148px\">\n<p>29\/01 A 04\/02<\/p>\n<p>(1\u00aa CHAMADA)<\/p>\n<p>&nbsp;<\/td>\n<td style=\"width: 153px\">ACOLHIMENTO \u00c0S FAM\u00cdLIAS<\/td>\n<td style=\"width: 146px\">\n<p>09H \u00c0S 11H<\/p>\n<p>15H \u00c0S 17H<\/p>\n<p>&nbsp;<\/td>\n<td style=\"width: 154px\">BLOCO 8 &#8211; SALA 28002 (PISO SUPERIOR)<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td style=\"width: 148px\">\n<p>07\/02 A 14\/02<\/p>\n<p>(2\u00aa CHAMADA)<\/p>\n<p>&nbsp;<\/td>\n<td style=\"width: 153px\">BOAS-VINDAS DA ASSIST\u00caNCIA ESTUDANTIL<\/td>\n<td style=\"width: 146px\">\n<p>07H30 \u00c0S 10H30<\/p>\n<p>13H30 \u00c0S 16H30<\/p>\n<p>&nbsp;<\/td>\n<td style=\"width: 154px\">ANFITEATRO \u201cDERCIR PEDRO DE OLIVEIRA\u201d<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td style=\"width: 148px\">\n<p>07\/02 A 14\/02<\/p>\n<p>(2\u00aa CHAMADA)<\/p>\n<p>&nbsp;<\/td>\n<td style=\"width: 153px\">ACOLHIMENTO \u00c0S FAM\u00cdLIAS<\/td>\n<td style=\"width: 146px\">\n<p>09H \u00c0S 11H<\/p>\n<p>15H \u00c0S 17H<\/p>\n<p>&nbsp;<\/td>\n<td style=\"width: 154px\">BLOCO 8 &#8211; SALA 28002 (PISO SUPERIOR)<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td style=\"width: 148px\">16 A 31\/03\/2019 (DEMAIS CHAMADAS)<\/td>\n<td style=\"width: 153px\">ACOLHIMENTO PARA ESTUDANTES QUE INGRESSAREM A PARTIR DA 3\u00aa CHAMADA<\/td>\n<td style=\"width: 146px\">A DEFINIR<\/td>\n<td style=\"width: 154px\">\n<p>A DEFINIR<\/p>\n<p>(MEDIANTE SOLICITA\u00c7\u00c3O DA COORDENA\u00c7\u00c3O DE CURSO)<\/p>\n<p>&nbsp;<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<p><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Entre os dias 29 de janeiro e 5 de fevereiro, estudantes de todo o Brasil estar\u00e3o se matriculando na UFMS. Para auxiliar os novos ingressantes, a Secretaria de Apoio para Assuntos Estudantis do Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL) organizou uma programa\u00e7\u00e3o para recep\u00e7\u00e3o e acolhimento dos estudantes e familiares neste primeiro momento. Durante o prazo [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":7484,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Candidatos convocados para matr\u00edcula s\u00e3o recepcionados com atividades informativas e de acolhimento - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/31\/candidatos-convocados-para-matricula-sao-recepcionados-com-atividades-informativas-e-de-acolhimento\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Candidatos convocados para matr\u00edcula s\u00e3o recepcionados com atividades informativas e de acolhimento[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Entre os dias 29 de janeiro e 5 de fevereiro, estudantes de todo o Brasil estar\u00e3o se matriculando na UFMS. Para auxiliar os novos ingressantes, a Secretaria de Apoio para Assuntos Estudantis do Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL) organizou uma programa\u00e7\u00e3o para recep\u00e7\u00e3o e acolhimento dos estudantes e familiares neste primeiro momento. Durante o prazo [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/31\/candidatos-convocados-para-matricula-sao-recepcionados-com-atividades-informativas-e-de-acolhimento\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-01-31T11:39:43+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/01\/WhatsApp-Image-2020-01-30-at-10.06.40.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1040\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"780\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/31\/candidatos-convocados-para-matricula-sao-recepcionados-com-atividades-informativas-e-de-acolhimento\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/31\/candidatos-convocados-para-matricula-sao-recepcionados-com-atividades-informativas-e-de-acolhimento\/\",\"name\":\"[:pb]Candidatos convocados para matr\u00edcula s\u00e3o recepcionados com atividades informativas e de acolhimento[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-01-31T11:39:43+00:00\",\"dateModified\":\"2020-01-31T11:39:43+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/31\/candidatos-convocados-para-matricula-sao-recepcionados-com-atividades-informativas-e-de-acolhimento\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/31\/candidatos-convocados-para-matricula-sao-recepcionados-com-atividades-informativas-e-de-acolhimento\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/31\/candidatos-convocados-para-matricula-sao-recepcionados-com-atividades-informativas-e-de-acolhimento\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Candidatos convocados para matr\u00edcula s\u00e3o recepcionados com atividades informativas e de acolhimento\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Candidatos convocados para matr\u00edcula s\u00e3o recepcionados com atividades informativas e de acolhimento[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/31\/candidatos-convocados-para-matricula-sao-recepcionados-com-atividades-informativas-e-de-acolhimento\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Candidatos convocados para matr\u00edcula s\u00e3o recepcionados com atividades informativas e de acolhimento[:] - CPTL","og_description":"Entre os dias 29 de janeiro e 5 de fevereiro, estudantes de todo o Brasil estar\u00e3o se matriculando na UFMS. Para auxiliar os novos ingressantes, a Secretaria de Apoio para Assuntos Estudantis do Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL) organizou uma programa\u00e7\u00e3o para recep\u00e7\u00e3o e acolhimento dos estudantes e familiares neste primeiro momento. Durante o prazo [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/31\/candidatos-convocados-para-matricula-sao-recepcionados-com-atividades-informativas-e-de-acolhimento\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-01-31T11:39:43+00:00","og_image":[{"width":1040,"height":780,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/01\/WhatsApp-Image-2020-01-30-at-10.06.40.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/31\/candidatos-convocados-para-matricula-sao-recepcionados-com-atividades-informativas-e-de-acolhimento\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/31\/candidatos-convocados-para-matricula-sao-recepcionados-com-atividades-informativas-e-de-acolhimento\/","name":"[:pb]Candidatos convocados para matr\u00edcula s\u00e3o recepcionados com atividades informativas e de acolhimento[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-01-31T11:39:43+00:00","dateModified":"2020-01-31T11:39:43+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/31\/candidatos-convocados-para-matricula-sao-recepcionados-com-atividades-informativas-e-de-acolhimento\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/31\/candidatos-convocados-para-matricula-sao-recepcionados-com-atividades-informativas-e-de-acolhimento\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/01\/31\/candidatos-convocados-para-matricula-sao-recepcionados-com-atividades-informativas-e-de-acolhimento\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Candidatos convocados para matr\u00edcula s\u00e3o recepcionados com atividades informativas e de acolhimento"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7483"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7483"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7483\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7485,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7483\/revisions\/7485"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7484"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7483"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7483"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7483"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}