{"id":7491,"date":"2020-02-03T07:45:11","date_gmt":"2020-02-03T11:45:11","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=7491"},"modified":"2020-02-03T07:45:11","modified_gmt":"2020-02-03T11:45:11","slug":"campus-de-tres-lagoas-completa-50-anos-de-historia-no-ensino-superior","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/03\/campus-de-tres-lagoas-completa-50-anos-de-historia-no-ensino-superior\/","title":{"rendered":"Campus de Tr\u00eas Lagoas completa 50 anos de hist\u00f3ria no Ensino Superior"},"content":{"rendered":"<p>No dia 30 de janeiro de 1970, \u00e0s 20h, \u00a0a ata de instala\u00e7\u00e3o do Centro Pedag\u00f3gico de Tr\u00eas Lagoas (C.P.L) foi escrita, descrevendo a reuni\u00e3o que teve como pautas principais dar conhecimento aos interessados da decis\u00e3o do Conselho Estadual de Educa\u00e7\u00e3o sobre o pedido de autoriza\u00e7\u00e3o para o funcionamento do C.P.L, eleger os chefes provis\u00f3rios dos departamentos e tratar sobre demais assuntos de interesses do C.P.L. Na data, foram instalados os cursos de Educa\u00e7\u00e3o, Geografia, Hist\u00f3ria, Letras e Matem\u00e1tica.<\/p>\n<p>Passados exatamente 50 anos, o Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL) oferece atualmente 17 cursos de gradua\u00e7\u00e3o, entre licenciaturas e bacharelados, e seis cursos de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o presentes nas duas unidades da cidade. S\u00e3o mais de 2.736 acad\u00eamicos, 183 docentes efetivos e 78 t\u00e9cnicos que se dedicam diariamente para o crescimento constante da institui\u00e7\u00e3o. O trabalho em conjunto da dire\u00e7\u00e3o do campus, servidores e acad\u00eamicos resultaram no desenvolvimento e expans\u00e3o do Ensino Superior no munic\u00edpio.<\/p>\n<p>Segundo o diretor do campus, professor Osmar Jesus Macedo, a UFMS impactou sua vida diretamente, pois ele ingressou na institui\u00e7\u00e3o em 1999 e teve participa\u00e7\u00e3o direta em diversos marcos importantes, como a implanta\u00e7\u00e3o dos cursos de Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o e Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o. Para ele, ap\u00f3s anos de empenho e crescimento, o anivers\u00e1rio de 50 anos traz a lembran\u00e7a muitas pessoas que passaram e deixaram sua contribui\u00e7\u00e3o no campus. \u201cCada um foi colocando um tijolinho, para chegar no estado em que estamos hoje\u201d.<\/p>\n<p>Os t\u00e9cnicos-administrativos que trabalham no campus possuem participa\u00e7\u00e3o fundamental no sucesso que o CPTL vem adquirindo ao longo dessas cinco d\u00e9cadas. O auxiliar administrativo Alexsander Rodrigues possui 36 anos de servi\u00e7os prestados a UFMS e considera o Campus de Tr\u00eas Lagoas seu ber\u00e7o. \u201cA Universidade \u00e9 um campo de saber, a gente aprende todos os dias e se dedica para que ela melhore ainda mais. Para mim, que cheguei com 14 anos de idade, digo que dediquei minha vida aqui e tenho gratid\u00e3o por tudo que o CPTL proporcionou\u201d, relata.<\/p>\n<p>Os mais de dois mil estudantes do campus tamb\u00e9m expressam gratid\u00e3o pela institui\u00e7\u00e3o, por poderem realizar seus sonhos em uma universidade p\u00fablica, gratuita e de qualidade. Para a acad\u00eamica do curso de Medicina, Rayssa Rodrigues, o CPTL possibilitou que ela realizasse o sonho de ser m\u00e9dica por uma universidade federal acolhedora e pr\u00f3xima a sua cidade natal. \u201cA estrutura da Universidade e como eles acolhem os estudantes \u00e9 muito importante para essa comunidade, fazendo com que todos os alunos estejam integrados e os cursos se comuniquem bem\u201d.<\/p>\n<p>A cidade de Tr\u00eas Lagoas e o CPTL cresceram em conjunto e t\u00eam muito o que comemorar, por isso o planejamento para 2020 \u00e9 homenagear, durante todo o ano letivo, o quinquag\u00e9simo anivers\u00e1rio da institui\u00e7\u00e3o, de forma que os eventos realizados pelos 17 cursos do campus lembrem a data comemorativa. Al\u00e9m disso, ao final do ano haver\u00e1 um evento espec\u00edfico para homenagear e festejar o anivers\u00e1rio.<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>No dia 30 de janeiro de 1970, \u00e0s 20h, \u00a0a ata de instala\u00e7\u00e3o do Centro Pedag\u00f3gico de Tr\u00eas Lagoas (C.P.L) foi escrita, descrevendo a reuni\u00e3o que teve como pautas principais dar conhecimento aos interessados da decis\u00e3o do Conselho Estadual de Educa\u00e7\u00e3o sobre o pedido de autoriza\u00e7\u00e3o para o funcionamento do C.P.L, eleger os chefes provis\u00f3rios [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":7492,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Campus de Tr\u00eas Lagoas completa 50 anos de hist\u00f3ria no Ensino Superior - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/03\/campus-de-tres-lagoas-completa-50-anos-de-historia-no-ensino-superior\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Campus de Tr\u00eas Lagoas completa 50 anos de hist\u00f3ria no Ensino Superior[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"No dia 30 de janeiro de 1970, \u00e0s 20h, \u00a0a ata de instala\u00e7\u00e3o do Centro Pedag\u00f3gico de Tr\u00eas Lagoas (C.P.L) foi escrita, descrevendo a reuni\u00e3o que teve como pautas principais dar conhecimento aos interessados da decis\u00e3o do Conselho Estadual de Educa\u00e7\u00e3o sobre o pedido de autoriza\u00e7\u00e3o para o funcionamento do C.P.L, eleger os chefes provis\u00f3rios [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/03\/campus-de-tres-lagoas-completa-50-anos-de-historia-no-ensino-superior\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-02-03T11:45:11+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/Post-Cinza-e-Rosa-de-Anivers\u00e1rio-para-Instagram.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/03\/campus-de-tres-lagoas-completa-50-anos-de-historia-no-ensino-superior\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/03\/campus-de-tres-lagoas-completa-50-anos-de-historia-no-ensino-superior\/\",\"name\":\"[:pb]Campus de Tr\u00eas Lagoas completa 50 anos de hist\u00f3ria no Ensino Superior[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-02-03T11:45:11+00:00\",\"dateModified\":\"2020-02-03T11:45:11+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/03\/campus-de-tres-lagoas-completa-50-anos-de-historia-no-ensino-superior\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/03\/campus-de-tres-lagoas-completa-50-anos-de-historia-no-ensino-superior\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/03\/campus-de-tres-lagoas-completa-50-anos-de-historia-no-ensino-superior\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas completa 50 anos de hist\u00f3ria no Ensino Superior\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Campus de Tr\u00eas Lagoas completa 50 anos de hist\u00f3ria no Ensino Superior[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/03\/campus-de-tres-lagoas-completa-50-anos-de-historia-no-ensino-superior\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Campus de Tr\u00eas Lagoas completa 50 anos de hist\u00f3ria no Ensino Superior[:] - CPTL","og_description":"No dia 30 de janeiro de 1970, \u00e0s 20h, \u00a0a ata de instala\u00e7\u00e3o do Centro Pedag\u00f3gico de Tr\u00eas Lagoas (C.P.L) foi escrita, descrevendo a reuni\u00e3o que teve como pautas principais dar conhecimento aos interessados da decis\u00e3o do Conselho Estadual de Educa\u00e7\u00e3o sobre o pedido de autoriza\u00e7\u00e3o para o funcionamento do C.P.L, eleger os chefes provis\u00f3rios [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/03\/campus-de-tres-lagoas-completa-50-anos-de-historia-no-ensino-superior\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-02-03T11:45:11+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":1080,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/Post-Cinza-e-Rosa-de-Anivers\u00e1rio-para-Instagram.png","type":"image\/png"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/03\/campus-de-tres-lagoas-completa-50-anos-de-historia-no-ensino-superior\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/03\/campus-de-tres-lagoas-completa-50-anos-de-historia-no-ensino-superior\/","name":"[:pb]Campus de Tr\u00eas Lagoas completa 50 anos de hist\u00f3ria no Ensino Superior[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-02-03T11:45:11+00:00","dateModified":"2020-02-03T11:45:11+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/03\/campus-de-tres-lagoas-completa-50-anos-de-historia-no-ensino-superior\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/03\/campus-de-tres-lagoas-completa-50-anos-de-historia-no-ensino-superior\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/03\/campus-de-tres-lagoas-completa-50-anos-de-historia-no-ensino-superior\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Campus de Tr\u00eas Lagoas completa 50 anos de hist\u00f3ria no Ensino Superior"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7491"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7491"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7491\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7493,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7491\/revisions\/7493"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7492"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7491"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7491"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7491"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}