{"id":754,"date":"2015-12-18T09:44:29","date_gmt":"2015-12-18T13:44:29","guid":{"rendered":"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/?p=754"},"modified":"2015-12-18T09:44:29","modified_gmt":"2015-12-18T13:44:29","slug":"preae-divulga-os-ganhadores-dos-24-tablets","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/12\/18\/preae-divulga-os-ganhadores-dos-24-tablets\/","title":{"rendered":"PREAE DIVULGA OS GANHADORES DOS 24 TABLETS!"},"content":{"rendered":"<p><span style=\"font-weight: 400\">A PREAE realizou no dia 15\/12\/2015 o sorteio dos <\/span><i><span style=\"font-weight: 400\">Tablets <\/span><\/i><span style=\"font-weight: 400\">para os acad\u00eamicos que preencheram a pesquisa sobre o <\/span><i><span style=\"font-weight: 400\">Perfil\u00a0Discente das Universidades Federais<\/span><\/i><span style=\"font-weight: 400\">, promovido pelo Fonaprace,\u00a0entre os meses de dezembro\/2014 a janeiro\/2015. 2515 estudantes preencheram o question\u00e1rio e concorreram aos pr\u00eamios.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400\">Foram vinte e quatro <\/span><i><span style=\"font-weight: 400\">Tablets<\/span><\/i><span style=\"font-weight: 400\"> sorteados. <\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400\">Os sortudos foram:<\/span><\/p>\n<ul>\n<li style=\"font-weight: 400\"><span style=\"font-weight: 400\">Centro de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas: Patr\u00edcia Concei\u00e7\u00e3o da Silva, do Curso de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas-bacharelado;<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400\"><span style=\"font-weight: 400\">Centro de Ci\u00eancias Humanas e Sociais: Felipe Diogo Possette, do curso de Ci\u00eancias Cont\u00e1beis;<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400\"><span style=\"font-weight: 400\">C\u00e2mpus do Pantanal: Raisa Ruiz de Barros, do curso de Psicologia;<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400\"><span style=\"font-weight: 400\">C\u00e2mpus de Aquidauana: Elenilde Santos da Silva, do Curso de Pedagogia;<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400\"><span style=\"font-weight: 400\">\u00a0C\u00e2mpus de Parana\u00edba: Jaqueline de Oliveira, do curso de Administra\u00e7\u00e3o;<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400\"><span style=\"font-weight: 400\">C\u00e2mpus de Bonito: Estela Zarza Manze, do curso de Administra\u00e7\u00e3o;<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400\"><span style=\"font-weight: 400\">C\u00e2mpus de Chapad\u00e3o do Sul: Yasser Alabi Oiole, do Curso de Engenharia Florestal;<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400\"><span style=\"font-weight: 400\">C\u00e2mpus de Coxim: Ericka Spiguel Costa, do curso de Hist\u00f3ria-licenciatura;<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400\"><span style=\"font-weight: 400\">C\u00e2mpus de Nova Andradina:\u00a0Sandra de Oliveira, do curso de Administra\u00e7\u00e3o;<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400\"><span style=\"font-weight: 400\">C\u00e2mpus de Navira\u00ed:\u00a0Bruna Mendes Muniz, do curso de Pedagogia;<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400\"><span style=\"font-weight: 400\">C\u00e2mpus de Ponta Por\u00e3:\u00a0Andr\u00e9ia Maria Antunes Steffen, do curso de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o;<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400\"><b>C\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas: Wesley Lopes da Silva, do curso de Medicina<\/b><span style=\"font-weight: 400\">;<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400\"><span style=\"font-weight: 400\">Faculdade de Computa\u00e7\u00e3o:\u00a0\u00a0Amanda da Cruz Miranda, foi Engenharia da Computa\u00e7\u00e3o;<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400\"><span style=\"font-weight: 400\">Faculdade de Direito:\u00a0William Costa Ferreira;<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400\"><span style=\"font-weight: 400\">Faculdade de Engenharia:\u00a0Lorrayne Dultra da Silva de Freitas;<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400\"><span style=\"font-weight: 400\">Faculdade de Medicina: Douglas Ricardo Carvalho Costa;<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400\"><span style=\"font-weight: 400\">Faculdade de Medicina Veterin\u00e1ria e Zootecnia:\u00a0Barbara Ortiz Mendes, do curso de Zootecnia;<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400\"><span style=\"font-weight: 400\">Faculdade de Odontologia:\u00a0Andr\u00e9 Luis Gr\u00e9gio Bezerra;<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400\"><span style=\"font-weight: 400\">Instituto de F\u00edsica:\u00a0Paula Santos Orofino, do curso de F\u00edsica- bacharelado;<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400\"><span style=\"font-weight: 400\">Instituto de Matem\u00e1tica:\u00a0Everton Luiz Pereira Brandao, do curso de Matem\u00e1tica-licenciatura;<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400\"><span style=\"font-weight: 400\">Instituto de Qu\u00edmica:\u00a0Karina Aparecida Silva Rodrigues, do curso de Quimica-licenciatura.<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400\">Os tr\u00eas sorteados da lista geral de acad\u00eamicos foram:<\/span><\/p>\n<ul>\n<li>Ana Luiza Castagnari da Silva do curso de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas \u2013 Licenciatura, do C\u00e2mpus do Pantanal;<\/li>\n<li><b><b>Nayara Firmino Guedes do curso de Pedagogia \u2013 Licenciatura, do C\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas;<\/b><\/b><\/li>\n<li>Felix Albernaz Miranda Keunecke, do curso de Direito \u2013 Bacharelado, da Fadir.<\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400\">Solicitamos aos acad\u00eamicos sorteados\u00a0no CPTL que procurem a CPAC para maiores informa\u00e7\u00f5es.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400\">Atenciosamente,<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><i><span style=\"font-weight: 400\">Equipe CPAC\/CPTL<\/span><\/i><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A PREAE realizou no dia 15\/12\/2015 o sorteio dos Tablets para os acad\u00eamicos que preencheram a pesquisa sobre o Perfil\u00a0Discente das Universidades Federais, promovido pelo Fonaprace,\u00a0entre os meses de dezembro\/2014 a janeiro\/2015. 2515 estudantes preencheram o question\u00e1rio e concorreram aos pr\u00eamios. Foram vinte e quatro Tablets sorteados. Os sortudos foram: Centro de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas: Patr\u00edcia [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>PREAE DIVULGA OS GANHADORES DOS 24 TABLETS! - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/12\/18\/preae-divulga-os-ganhadores-dos-24-tablets\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"PREAE DIVULGA OS GANHADORES DOS 24 TABLETS! - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A PREAE realizou no dia 15\/12\/2015 o sorteio dos Tablets para os acad\u00eamicos que preencheram a pesquisa sobre o Perfil\u00a0Discente das Universidades Federais, promovido pelo Fonaprace,\u00a0entre os meses de dezembro\/2014 a janeiro\/2015. 2515 estudantes preencheram o question\u00e1rio e concorreram aos pr\u00eamios. Foram vinte e quatro Tablets sorteados. Os sortudos foram: Centro de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas: Patr\u00edcia [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/12\/18\/preae-divulga-os-ganhadores-dos-24-tablets\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-12-18T13:44:29+00:00\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/12\/18\/preae-divulga-os-ganhadores-dos-24-tablets\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/12\/18\/preae-divulga-os-ganhadores-dos-24-tablets\/\",\"name\":\"PREAE DIVULGA OS GANHADORES DOS 24 TABLETS! - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2015-12-18T13:44:29+00:00\",\"dateModified\":\"2015-12-18T13:44:29+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/12\/18\/preae-divulga-os-ganhadores-dos-24-tablets\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/12\/18\/preae-divulga-os-ganhadores-dos-24-tablets\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/12\/18\/preae-divulga-os-ganhadores-dos-24-tablets\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"PREAE DIVULGA OS GANHADORES DOS 24 TABLETS!\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"PREAE DIVULGA OS GANHADORES DOS 24 TABLETS! - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/12\/18\/preae-divulga-os-ganhadores-dos-24-tablets\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"PREAE DIVULGA OS GANHADORES DOS 24 TABLETS! - CPTL","og_description":"A PREAE realizou no dia 15\/12\/2015 o sorteio dos Tablets para os acad\u00eamicos que preencheram a pesquisa sobre o Perfil\u00a0Discente das Universidades Federais, promovido pelo Fonaprace,\u00a0entre os meses de dezembro\/2014 a janeiro\/2015. 2515 estudantes preencheram o question\u00e1rio e concorreram aos pr\u00eamios. Foram vinte e quatro Tablets sorteados. Os sortudos foram: Centro de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas: Patr\u00edcia [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/12\/18\/preae-divulga-os-ganhadores-dos-24-tablets\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2015-12-18T13:44:29+00:00","author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/12\/18\/preae-divulga-os-ganhadores-dos-24-tablets\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/12\/18\/preae-divulga-os-ganhadores-dos-24-tablets\/","name":"PREAE DIVULGA OS GANHADORES DOS 24 TABLETS! - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2015-12-18T13:44:29+00:00","dateModified":"2015-12-18T13:44:29+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/12\/18\/preae-divulga-os-ganhadores-dos-24-tablets\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/12\/18\/preae-divulga-os-ganhadores-dos-24-tablets\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/12\/18\/preae-divulga-os-ganhadores-dos-24-tablets\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"PREAE DIVULGA OS GANHADORES DOS 24 TABLETS!"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/754"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=754"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/754\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":755,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/754\/revisions\/755"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=754"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=754"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=754"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}