{"id":7544,"date":"2020-02-05T08:34:38","date_gmt":"2020-02-05T12:34:38","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=7544"},"modified":"2020-02-05T08:34:38","modified_gmt":"2020-02-05T12:34:38","slug":"abertas-as-inscricoes-para-apoio-educacional-a-estudantes-com-deficiencia","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/05\/abertas-as-inscricoes-para-apoio-educacional-a-estudantes-com-deficiencia\/","title":{"rendered":"Abertas as inscri\u00e7\u00f5es para apoio educacional a estudantes com defici\u00eancia"},"content":{"rendered":"<p>Est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para a sele\u00e7\u00e3o de estudantes matriculados nos cursos presenciais da universidade, para atendimento e apoio ao Estudante com Defici\u00eancia (EcD), preferencialmente acad\u00eamicos de licenciatura e de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o stricto sensu da UFMS. O processo seletivo recebe inscri\u00e7\u00f5es at\u00e9 o dia 21 de fevereiro, exclusivamente on-line pelo portal do SIGProj.<\/p>\n<p>Est\u00e3o sendo disponibilizadas trinta vagas a serem distribu\u00eddas na Cidade Universit\u00e1ria e nos c\u00e2mpus da UFMS, sendo quatro vagas reservadas para o campus de Tr\u00eas Lagoas. O apoiador educacional selecionado receber\u00e1 um aux\u00edlio no valor de R$400,00 reais mensais, com vig\u00eancia durante o primeiro semestre letivo de 2020, podendo ser prorrogado at\u00e9 o fim do segundo semestre.<\/p>\n<p>S\u00e3o requisitos para a presente sele\u00e7\u00e3o, estar matriculado em curso presencial da UFMS, n\u00e3o estar cursando o \u00faltimo semestre no ato da inscri\u00e7\u00e3o, ter sido aprovado em <strong>disciplina da \u00e1rea da Educa\u00e7\u00e3o Especial<\/strong>, ter disponibilidade de <strong>16 horas semanais para as atividades programadas<\/strong> e n\u00e3o estra cumprindo san\u00e7\u00e3o disciplinar ou ter pend\u00eancias com a Universidade.<\/p>\n<p>O estudante selecionado deve acompanhar o acad\u00eamico EcD em sala de aula e nas disciplinas de est\u00e1gio obrigat\u00f3rio, auxiliar nas atividades \u201cextra classe\u201d e participar de reuni\u00f5es para orienta\u00e7\u00e3o, supervis\u00e3o e avalia\u00e7\u00e3o do estudante com defici\u00eancia.<\/p>\n<p>A sele\u00e7\u00e3o examina se o candidato se enquadra nos crit\u00e9rios apresentados pelo edital, por meio da elimina\u00e7\u00e3o e posteriormente analisa a carta de inten\u00e7\u00f5es do candidato, que deve ser anexada no per\u00edodo das inscri\u00e7\u00f5es e tem car\u00e1ter classificat\u00f3rio. O resultado final est\u00e1 previsto para ser divulgado no dia 02 de mar\u00e7o e o in\u00edcio das atividades no dia 04 de mar\u00e7o.<\/p>\n<p>Clique <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/Edital-Proaes-n\u00ba-4-2020-Apoio-Educacional-a-Estudantes-com-Deficie\u0302ncia.pdf\">aqui <\/a>e acesse o edital completo.<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para a sele\u00e7\u00e3o de estudantes matriculados nos cursos presenciais da universidade, para atendimento e apoio ao Estudante com Defici\u00eancia (EcD), preferencialmente acad\u00eamicos de licenciatura e de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o stricto sensu da UFMS. O processo seletivo recebe inscri\u00e7\u00f5es at\u00e9 o dia 21 de fevereiro, exclusivamente on-line pelo portal do SIGProj. Est\u00e3o sendo disponibilizadas [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":7549,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Abertas as inscri\u00e7\u00f5es para apoio educacional a estudantes com defici\u00eancia - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/05\/abertas-as-inscricoes-para-apoio-educacional-a-estudantes-com-deficiencia\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Abertas as inscri\u00e7\u00f5es para apoio educacional a estudantes com defici\u00eancia[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para a sele\u00e7\u00e3o de estudantes matriculados nos cursos presenciais da universidade, para atendimento e apoio ao Estudante com Defici\u00eancia (EcD), preferencialmente acad\u00eamicos de licenciatura e de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o stricto sensu da UFMS. O processo seletivo recebe inscri\u00e7\u00f5es at\u00e9 o dia 21 de fevereiro, exclusivamente on-line pelo portal do SIGProj. Est\u00e3o sendo disponibilizadas [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/05\/abertas-as-inscricoes-para-apoio-educacional-a-estudantes-com-deficiencia\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-02-05T12:34:38+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/Yellow-Mens-Grooming-Facebook-Post-3.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"788\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/05\/abertas-as-inscricoes-para-apoio-educacional-a-estudantes-com-deficiencia\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/05\/abertas-as-inscricoes-para-apoio-educacional-a-estudantes-com-deficiencia\/\",\"name\":\"[:pb]Abertas as inscri\u00e7\u00f5es para apoio educacional a estudantes com defici\u00eancia[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-02-05T12:34:38+00:00\",\"dateModified\":\"2020-02-05T12:34:38+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/05\/abertas-as-inscricoes-para-apoio-educacional-a-estudantes-com-deficiencia\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/05\/abertas-as-inscricoes-para-apoio-educacional-a-estudantes-com-deficiencia\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/05\/abertas-as-inscricoes-para-apoio-educacional-a-estudantes-com-deficiencia\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Abertas as inscri\u00e7\u00f5es para apoio educacional a estudantes com defici\u00eancia\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Abertas as inscri\u00e7\u00f5es para apoio educacional a estudantes com defici\u00eancia[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/05\/abertas-as-inscricoes-para-apoio-educacional-a-estudantes-com-deficiencia\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Abertas as inscri\u00e7\u00f5es para apoio educacional a estudantes com defici\u00eancia[:] - CPTL","og_description":"Est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para a sele\u00e7\u00e3o de estudantes matriculados nos cursos presenciais da universidade, para atendimento e apoio ao Estudante com Defici\u00eancia (EcD), preferencialmente acad\u00eamicos de licenciatura e de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o stricto sensu da UFMS. O processo seletivo recebe inscri\u00e7\u00f5es at\u00e9 o dia 21 de fevereiro, exclusivamente on-line pelo portal do SIGProj. Est\u00e3o sendo disponibilizadas [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/05\/abertas-as-inscricoes-para-apoio-educacional-a-estudantes-com-deficiencia\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-02-05T12:34:38+00:00","og_image":[{"width":940,"height":788,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/Yellow-Mens-Grooming-Facebook-Post-3.png","type":"image\/png"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/05\/abertas-as-inscricoes-para-apoio-educacional-a-estudantes-com-deficiencia\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/05\/abertas-as-inscricoes-para-apoio-educacional-a-estudantes-com-deficiencia\/","name":"[:pb]Abertas as inscri\u00e7\u00f5es para apoio educacional a estudantes com defici\u00eancia[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-02-05T12:34:38+00:00","dateModified":"2020-02-05T12:34:38+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/05\/abertas-as-inscricoes-para-apoio-educacional-a-estudantes-com-deficiencia\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/05\/abertas-as-inscricoes-para-apoio-educacional-a-estudantes-com-deficiencia\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/05\/abertas-as-inscricoes-para-apoio-educacional-a-estudantes-com-deficiencia\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Abertas as inscri\u00e7\u00f5es para apoio educacional a estudantes com defici\u00eancia"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7544"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7544"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7544\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7550,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7544\/revisions\/7550"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7549"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7544"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7544"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7544"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}