{"id":756,"date":"2015-12-18T09:50:06","date_gmt":"2015-12-18T13:50:06","guid":{"rendered":"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/?p=756"},"modified":"2016-01-25T11:42:46","modified_gmt":"2016-01-25T15:42:46","slug":"inscricoes-abertas-para-o-profmat-programa-de-mestrado-profissional-em-matematica","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/12\/18\/inscricoes-abertas-para-o-profmat-programa-de-mestrado-profissional-em-matematica\/","title":{"rendered":"Inscri\u00e7\u00f5es abertas para o PROFMAT (Programa de Mestrado Profissional em Matem\u00e1tica)"},"content":{"rendered":"<p>Encerram-se no dia 04\/01\/2016, atrav\u00e9s da p\u00e1gina\u00a0<a href=\"http:\/\/www.profmat-sbm.org.br\" target=\"_blank\">www.profmat-sbm.org.br<\/a>\u00a0as inscri\u00e7\u00f5es para o PROFMAT, um programa de mestrado gratuito, reconhecido pelo MEC\/CAPES, com aulas presenciais somente aos s\u00e1bados.<\/p>\n<p>As provas de admiss\u00e3o ser\u00e3o realizadas em Tr\u00eas Lagoas (MS), bem como nos diversos p\u00f3los que oferecem o programa em 2016.<\/p>\n<p>Exig\u00eancia m\u00ednima: Gradua\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea.<\/p>\n<p>Os alunos classificados que sejam professores de Matem\u00e1tica em escolas p\u00fablicas poder\u00e3o solicitar bolsas de estudos da CAPES (R$ 1500,00 por m\u00eas).<\/p>\n<p>Para o ano de 2016, a UFMS estar\u00e1 ofertando 35 vagas, 15 em Campo Grande e 20 em Tr\u00eas Lagoas.<\/p>\n<p>Maiores informa\u00e7\u00f5es podem ser encontradas neste mesmo endere\u00e7o, pelos telefones (67) 3509-3701 \/3509-3779 ou nos emails profmat.ufms.cptl@gmail.com e act.ufms@gmail.com<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-full wp-image-757\" src=\"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/files\/2015\/12\/profmat.png\" alt=\"CARTAZ DO PROFMAT\" width=\"529\" height=\"596\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/12\/profmat.png 529w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/12\/profmat-266x300.png 266w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/12\/profmat-284x320.png 284w\" sizes=\"(max-width: 529px) 100vw, 529px\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Encerram-se no dia 04\/01\/2016, atrav\u00e9s da p\u00e1gina\u00a0www.profmat-sbm.org.br\u00a0as inscri\u00e7\u00f5es para o PROFMAT, um programa de mestrado gratuito, reconhecido pelo MEC\/CAPES, com aulas presenciais somente aos s\u00e1bados. As provas de admiss\u00e3o ser\u00e3o realizadas em Tr\u00eas Lagoas (MS), bem como nos diversos p\u00f3los que oferecem o programa em 2016. Exig\u00eancia m\u00ednima: Gradua\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea. Os alunos classificados [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":360,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Inscri\u00e7\u00f5es abertas para o PROFMAT (Programa de Mestrado Profissional em Matem\u00e1tica) - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/12\/18\/inscricoes-abertas-para-o-profmat-programa-de-mestrado-profissional-em-matematica\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Inscri\u00e7\u00f5es abertas para o PROFMAT (Programa de Mestrado Profissional em Matem\u00e1tica) - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Encerram-se no dia 04\/01\/2016, atrav\u00e9s da p\u00e1gina\u00a0www.profmat-sbm.org.br\u00a0as inscri\u00e7\u00f5es para o PROFMAT, um programa de mestrado gratuito, reconhecido pelo MEC\/CAPES, com aulas presenciais somente aos s\u00e1bados. As provas de admiss\u00e3o ser\u00e3o realizadas em Tr\u00eas Lagoas (MS), bem como nos diversos p\u00f3los que oferecem o programa em 2016. Exig\u00eancia m\u00ednima: Gradua\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea. Os alunos classificados [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/12\/18\/inscricoes-abertas-para-o-profmat-programa-de-mestrado-profissional-em-matematica\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-12-18T13:50:06+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-01-25T15:42:46+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/09\/cptl-porta.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"738\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"330\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/12\/18\/inscricoes-abertas-para-o-profmat-programa-de-mestrado-profissional-em-matematica\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/12\/18\/inscricoes-abertas-para-o-profmat-programa-de-mestrado-profissional-em-matematica\/\",\"name\":\"Inscri\u00e7\u00f5es abertas para o PROFMAT (Programa de Mestrado Profissional em Matem\u00e1tica) - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2015-12-18T13:50:06+00:00\",\"dateModified\":\"2016-01-25T15:42:46+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/12\/18\/inscricoes-abertas-para-o-profmat-programa-de-mestrado-profissional-em-matematica\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/12\/18\/inscricoes-abertas-para-o-profmat-programa-de-mestrado-profissional-em-matematica\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/12\/18\/inscricoes-abertas-para-o-profmat-programa-de-mestrado-profissional-em-matematica\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Inscri\u00e7\u00f5es abertas para o PROFMAT (Programa de Mestrado Profissional em Matem\u00e1tica)\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Inscri\u00e7\u00f5es abertas para o PROFMAT (Programa de Mestrado Profissional em Matem\u00e1tica) - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/12\/18\/inscricoes-abertas-para-o-profmat-programa-de-mestrado-profissional-em-matematica\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Inscri\u00e7\u00f5es abertas para o PROFMAT (Programa de Mestrado Profissional em Matem\u00e1tica) - CPTL","og_description":"Encerram-se no dia 04\/01\/2016, atrav\u00e9s da p\u00e1gina\u00a0www.profmat-sbm.org.br\u00a0as inscri\u00e7\u00f5es para o PROFMAT, um programa de mestrado gratuito, reconhecido pelo MEC\/CAPES, com aulas presenciais somente aos s\u00e1bados. As provas de admiss\u00e3o ser\u00e3o realizadas em Tr\u00eas Lagoas (MS), bem como nos diversos p\u00f3los que oferecem o programa em 2016. Exig\u00eancia m\u00ednima: Gradua\u00e7\u00e3o em qualquer \u00e1rea. Os alunos classificados [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/12\/18\/inscricoes-abertas-para-o-profmat-programa-de-mestrado-profissional-em-matematica\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2015-12-18T13:50:06+00:00","article_modified_time":"2016-01-25T15:42:46+00:00","og_image":[{"width":738,"height":330,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/09\/cptl-porta.png","type":"image\/png"}],"author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/12\/18\/inscricoes-abertas-para-o-profmat-programa-de-mestrado-profissional-em-matematica\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/12\/18\/inscricoes-abertas-para-o-profmat-programa-de-mestrado-profissional-em-matematica\/","name":"Inscri\u00e7\u00f5es abertas para o PROFMAT (Programa de Mestrado Profissional em Matem\u00e1tica) - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2015-12-18T13:50:06+00:00","dateModified":"2016-01-25T15:42:46+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/12\/18\/inscricoes-abertas-para-o-profmat-programa-de-mestrado-profissional-em-matematica\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/12\/18\/inscricoes-abertas-para-o-profmat-programa-de-mestrado-profissional-em-matematica\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2015\/12\/18\/inscricoes-abertas-para-o-profmat-programa-de-mestrado-profissional-em-matematica\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Inscri\u00e7\u00f5es abertas para o PROFMAT (Programa de Mestrado Profissional em Matem\u00e1tica)"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/756"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=756"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/756\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":758,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/756\/revisions\/758"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/360"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=756"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=756"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=756"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}