{"id":7565,"date":"2020-02-07T07:57:42","date_gmt":"2020-02-07T11:57:42","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=7565"},"modified":"2020-02-07T07:57:42","modified_gmt":"2020-02-07T11:57:42","slug":"periodo-de-renovacao-das-matriculas-se-aproxima-para-estudantes-da-graduacao-e-pos-graduacao","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/07\/periodo-de-renovacao-das-matriculas-se-aproxima-para-estudantes-da-graduacao-e-pos-graduacao\/","title":{"rendered":"PER\u00cdODO DE RENOVA\u00c7\u00c3O DAS MATR\u00cdCULAS SE APROXIMA PARA ESTUDANTES DA GRADUA\u00c7\u00c3O E P\u00d3S-GRADUA\u00c7\u00c3O"},"content":{"rendered":"<p>O in\u00edcio do per\u00edodo letivo dos cursos de gradua\u00e7\u00e3o ser\u00e1 no dia 17 deste m\u00eas. Os dias 10 e 11 de fevereiro est\u00e3o reservados para a 1\u00aa etapa da renova\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula, exclusivamente on-line no site oficial (siscad.ufms.br) . Os poss\u00edveis ajustes ser\u00e3o feitos nos dias 17 e 18 do mesmo m\u00eas. Aos interessados em realizar o trancamento da matr\u00edcula, o per\u00edodo para a solicita\u00e7\u00e3o online ser\u00e1 entre os dias 10 de fevereiro e 6 de mar\u00e7o.<\/p>\n<p>Para os acad\u00eamicos que est\u00e3o cursando a P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o na UFMS as datas mudam, a solicita\u00e7\u00e3o de renova\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ser feita pelo <a href=\"http:\/\/posgraduacao.ufms.br\/portal\/cursos\/solicitar-matricula\">site oficial <\/a>\u00a0 at\u00e9 o dia 04 de mar\u00e7o. As matr\u00edculas\u00a0 on-line dos estudantes regulares poder\u00e3o ser feitas entre os dias 2 e 4 de mar\u00e7o . O per\u00edodo letivo da P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o ter\u00e1 in\u00edcio no dia 16 de mar\u00e7o.<\/p>\n<p>Para ambas modalidades, gradua\u00e7\u00e3o e P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o, o per\u00edodo letivo de 2020.1 termina no dia 4 de julho.<\/p>\n<p>Acesse <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/esse.pdf\">aqui <\/a>o Calend\u00e1rio Acad\u00eamico do ano letivo de 2020.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-7567\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/ok-2-300x300.png\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/ok-2-300x300.png 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/ok-2-150x150.png 150w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/ok-2-768x768.png 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/ok-2-1024x1024.png 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/ok-2-320x320.png 320w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/ok-2.png 1080w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-7568\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/ok-1-300x300.png\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/ok-1-300x300.png 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/ok-1-150x150.png 150w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/ok-1-768x768.png 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/ok-1-1024x1024.png 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/ok-1-320x320.png 320w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/ok-1.png 1080w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O in\u00edcio do per\u00edodo letivo dos cursos de gradua\u00e7\u00e3o ser\u00e1 no dia 17 deste m\u00eas. Os dias 10 e 11 de fevereiro est\u00e3o reservados para a 1\u00aa etapa da renova\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula, exclusivamente on-line no site oficial (siscad.ufms.br) . Os poss\u00edveis ajustes ser\u00e3o feitos nos dias 17 e 18 do mesmo m\u00eas. Aos interessados em [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":7569,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>PER\u00cdODO DE RENOVA\u00c7\u00c3O DAS MATR\u00cdCULAS SE APROXIMA PARA ESTUDANTES DA GRADUA\u00c7\u00c3O E P\u00d3S-GRADUA\u00c7\u00c3O  - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/07\/periodo-de-renovacao-das-matriculas-se-aproxima-para-estudantes-da-graduacao-e-pos-graduacao\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]PER\u00cdODO DE RENOVA\u00c7\u00c3O DAS MATR\u00cdCULAS SE APROXIMA PARA ESTUDANTES DA GRADUA\u00c7\u00c3O E P\u00d3S-GRADUA\u00c7\u00c3O [:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O in\u00edcio do per\u00edodo letivo dos cursos de gradua\u00e7\u00e3o ser\u00e1 no dia 17 deste m\u00eas. Os dias 10 e 11 de fevereiro est\u00e3o reservados para a 1\u00aa etapa da renova\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula, exclusivamente on-line no site oficial (siscad.ufms.br) . Os poss\u00edveis ajustes ser\u00e3o feitos nos dias 17 e 18 do mesmo m\u00eas. Aos interessados em [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/07\/periodo-de-renovacao-das-matriculas-se-aproxima-para-estudantes-da-graduacao-e-pos-graduacao\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-02-07T11:57:42+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/WhatsApp-Image-2020-02-06-at-18.34.01-1.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"409\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/07\/periodo-de-renovacao-das-matriculas-se-aproxima-para-estudantes-da-graduacao-e-pos-graduacao\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/07\/periodo-de-renovacao-das-matriculas-se-aproxima-para-estudantes-da-graduacao-e-pos-graduacao\/\",\"name\":\"[:pb]PER\u00cdODO DE RENOVA\u00c7\u00c3O DAS MATR\u00cdCULAS SE APROXIMA PARA ESTUDANTES DA GRADUA\u00c7\u00c3O E P\u00d3S-GRADUA\u00c7\u00c3O [:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-02-07T11:57:42+00:00\",\"dateModified\":\"2020-02-07T11:57:42+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/07\/periodo-de-renovacao-das-matriculas-se-aproxima-para-estudantes-da-graduacao-e-pos-graduacao\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/07\/periodo-de-renovacao-das-matriculas-se-aproxima-para-estudantes-da-graduacao-e-pos-graduacao\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/07\/periodo-de-renovacao-das-matriculas-se-aproxima-para-estudantes-da-graduacao-e-pos-graduacao\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"PER\u00cdODO DE RENOVA\u00c7\u00c3O DAS MATR\u00cdCULAS SE APROXIMA PARA ESTUDANTES DA GRADUA\u00c7\u00c3O E P\u00d3S-GRADUA\u00c7\u00c3O\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]PER\u00cdODO DE RENOVA\u00c7\u00c3O DAS MATR\u00cdCULAS SE APROXIMA PARA ESTUDANTES DA GRADUA\u00c7\u00c3O E P\u00d3S-GRADUA\u00c7\u00c3O [:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/07\/periodo-de-renovacao-das-matriculas-se-aproxima-para-estudantes-da-graduacao-e-pos-graduacao\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]PER\u00cdODO DE RENOVA\u00c7\u00c3O DAS MATR\u00cdCULAS SE APROXIMA PARA ESTUDANTES DA GRADUA\u00c7\u00c3O E P\u00d3S-GRADUA\u00c7\u00c3O [:] - CPTL","og_description":"O in\u00edcio do per\u00edodo letivo dos cursos de gradua\u00e7\u00e3o ser\u00e1 no dia 17 deste m\u00eas. Os dias 10 e 11 de fevereiro est\u00e3o reservados para a 1\u00aa etapa da renova\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula, exclusivamente on-line no site oficial (siscad.ufms.br) . Os poss\u00edveis ajustes ser\u00e3o feitos nos dias 17 e 18 do mesmo m\u00eas. Aos interessados em [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/07\/periodo-de-renovacao-das-matriculas-se-aproxima-para-estudantes-da-graduacao-e-pos-graduacao\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-02-07T11:57:42+00:00","og_image":[{"width":1280,"height":409,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/WhatsApp-Image-2020-02-06-at-18.34.01-1.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/07\/periodo-de-renovacao-das-matriculas-se-aproxima-para-estudantes-da-graduacao-e-pos-graduacao\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/07\/periodo-de-renovacao-das-matriculas-se-aproxima-para-estudantes-da-graduacao-e-pos-graduacao\/","name":"[:pb]PER\u00cdODO DE RENOVA\u00c7\u00c3O DAS MATR\u00cdCULAS SE APROXIMA PARA ESTUDANTES DA GRADUA\u00c7\u00c3O E P\u00d3S-GRADUA\u00c7\u00c3O [:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-02-07T11:57:42+00:00","dateModified":"2020-02-07T11:57:42+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/07\/periodo-de-renovacao-das-matriculas-se-aproxima-para-estudantes-da-graduacao-e-pos-graduacao\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/07\/periodo-de-renovacao-das-matriculas-se-aproxima-para-estudantes-da-graduacao-e-pos-graduacao\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/07\/periodo-de-renovacao-das-matriculas-se-aproxima-para-estudantes-da-graduacao-e-pos-graduacao\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"PER\u00cdODO DE RENOVA\u00c7\u00c3O DAS MATR\u00cdCULAS SE APROXIMA PARA ESTUDANTES DA GRADUA\u00c7\u00c3O E P\u00d3S-GRADUA\u00c7\u00c3O"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7565"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7565"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7565\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7570,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7565\/revisions\/7570"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7569"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7565"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7565"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7565"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}