{"id":7576,"date":"2020-02-07T13:17:36","date_gmt":"2020-02-07T17:17:36","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=7576"},"modified":"2020-02-10T08:07:19","modified_gmt":"2020-02-10T12:07:19","slug":"nota-de-falecimento-6","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/07\/nota-de-falecimento-6\/","title":{"rendered":"Nota de falecimento"},"content":{"rendered":"<p>A UFMS se solidariza com os familiares e amigos de Paulo Natal, faleceu hoje, pai do nosso Coordenador Administrativo Clodoaldo Natal.<\/p>\n<p>O vel\u00f3rio est\u00e1 sendo realizado na capela velat\u00f3ria da Cardassi, na\u00a0 Avenida Saudade &#8211; sem n\u00famero. O enterro ser\u00e1 hoje \u00e0s 16:30, no cemit\u00e9rio Municipal Santo Ant\u00f4nio de Tr\u00eas Lagoas, R. Angelina Tebet &#8211; sem n\u00famero.<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A UFMS se solidariza com os familiares e amigos de Paulo Natal, faleceu hoje, pai do nosso Coordenador Administrativo Clodoaldo Natal. O vel\u00f3rio est\u00e1 sendo realizado na capela velat\u00f3ria da Cardassi, na\u00a0 Avenida Saudade &#8211; sem n\u00famero. O enterro ser\u00e1 hoje \u00e0s 16:30, no cemit\u00e9rio Municipal Santo Ant\u00f4nio de Tr\u00eas Lagoas, R. Angelina Tebet &#8211; [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2268,"featured_media":7581,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Nota de falecimento - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/07\/nota-de-falecimento-6\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Nota de falecimento[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A UFMS se solidariza com os familiares e amigos de Paulo Natal, faleceu hoje, pai do nosso Coordenador Administrativo Clodoaldo Natal. O vel\u00f3rio est\u00e1 sendo realizado na capela velat\u00f3ria da Cardassi, na\u00a0 Avenida Saudade &#8211; sem n\u00famero. O enterro ser\u00e1 hoje \u00e0s 16:30, no cemit\u00e9rio Municipal Santo Ant\u00f4nio de Tr\u00eas Lagoas, R. Angelina Tebet &#8211; [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/07\/nota-de-falecimento-6\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-02-07T17:17:36+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-02-10T12:07:19+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/Mensagem-Preta-e-Branca-para-Saudade-e-Luto.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"CPTL\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/07\/nota-de-falecimento-6\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/07\/nota-de-falecimento-6\/\",\"name\":\"[:pb]Nota de falecimento[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-02-07T17:17:36+00:00\",\"dateModified\":\"2020-02-10T12:07:19+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/07\/nota-de-falecimento-6\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/07\/nota-de-falecimento-6\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/07\/nota-de-falecimento-6\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Nota de falecimento\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340\",\"name\":\"CPTL\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"CPTL\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/juliano-yugoshi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Nota de falecimento[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/07\/nota-de-falecimento-6\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Nota de falecimento[:] - CPTL","og_description":"A UFMS se solidariza com os familiares e amigos de Paulo Natal, faleceu hoje, pai do nosso Coordenador Administrativo Clodoaldo Natal. O vel\u00f3rio est\u00e1 sendo realizado na capela velat\u00f3ria da Cardassi, na\u00a0 Avenida Saudade &#8211; sem n\u00famero. O enterro ser\u00e1 hoje \u00e0s 16:30, no cemit\u00e9rio Municipal Santo Ant\u00f4nio de Tr\u00eas Lagoas, R. Angelina Tebet &#8211; [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/07\/nota-de-falecimento-6\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-02-07T17:17:36+00:00","article_modified_time":"2020-02-10T12:07:19+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":1080,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/Mensagem-Preta-e-Branca-para-Saudade-e-Luto.png","type":"image\/png"}],"author":"CPTL","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"CPTL"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/07\/nota-de-falecimento-6\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/07\/nota-de-falecimento-6\/","name":"[:pb]Nota de falecimento[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-02-07T17:17:36+00:00","dateModified":"2020-02-10T12:07:19+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/07\/nota-de-falecimento-6\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/07\/nota-de-falecimento-6\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/07\/nota-de-falecimento-6\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Nota de falecimento"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340","name":"CPTL","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g","caption":"CPTL"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/juliano-yugoshi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7576"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2268"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7576"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7576\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7577,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7576\/revisions\/7577"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7581"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7576"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7576"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7576"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}