{"id":7704,"date":"2020-02-17T14:30:16","date_gmt":"2020-02-17T18:30:16","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=7704"},"modified":"2020-02-17T14:30:16","modified_gmt":"2020-02-17T18:30:16","slug":"edital-final-do-auxilio-estudantil-esta-disponivel-para-consulta","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/17\/edital-final-do-auxilio-estudantil-esta-disponivel-para-consulta\/","title":{"rendered":"EDITAL FINAL DO AUX\u00cdLIO  ESTUDANTIL EST\u00c1 DISPON\u00cdVEL PARA CONSULTA"},"content":{"rendered":"<p>O edital com a rela\u00e7\u00e3o dos estudantes que tiveram a vig\u00eancia renovada dos aux\u00edlios Perman\u00eancia, Moradia e Creche em 2020 j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel para acesso. Os beneficiados devem se atentar aos prazos, pois o in\u00edcio do recebimento referente aos aux\u00edlios dos meses de janeiro e fevereiro ocorrer\u00e1 em mar\u00e7o.<\/p>\n<p>Os estudantes poder\u00e3o renovar os aux\u00edlios at\u00e9 o per\u00edodo m\u00ednimo de integraliza\u00e7\u00e3o curricular, com mais dois meses acrescidos. Al\u00e9m disso, aquele que teve o aux\u00edlio creche renovado, n\u00e3o receber\u00e1 as bolsas correspondentes aos meses de f\u00e9rias. Tais informa\u00e7\u00f5es, fazem parte das orienta\u00e7\u00f5es gerais do edital.<\/p>\n<p>No campus de Tr\u00eas Lagoas, 178 acad\u00eamicos tiveram seus aux\u00edlios perman\u00eancia renovados, 109 obtiveram a renova\u00e7\u00e3o dos aux\u00edlios moradia e quatro alunas v\u00e3o continuar recebendo o aux\u00edlio creche. Totalizando mais de 290 aux\u00edlios disponibilizados, al\u00e9m daquelas renova\u00e7\u00f5es condicionadas ao acompanhamento da equipe de assist\u00eancia estudantil.<\/p>\n<p>Tamb\u00e9m foi publicado o resultado da an\u00e1lise de recursos do edital de desligamento do programa de assist\u00eancia. Ambos os editais est\u00e3o anexados abaixo para consulta.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/Edital_13_renovacao_final.pdf\">Edital_13_RENOVA\u00c7\u00c3O FINAL\u00a0<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/SEI_UFMS-1791954-Edital_12_recursos-1.pdf\">Edital_12_RECURSOS<\/a><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O edital com a rela\u00e7\u00e3o dos estudantes que tiveram a vig\u00eancia renovada dos aux\u00edlios Perman\u00eancia, Moradia e Creche em 2020 j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel para acesso. Os beneficiados devem se atentar aos prazos, pois o in\u00edcio do recebimento referente aos aux\u00edlios dos meses de janeiro e fevereiro ocorrer\u00e1 em mar\u00e7o. Os estudantes poder\u00e3o renovar os aux\u00edlios [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":7707,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>EDITAL FINAL DO AUX\u00cdLIO ESTUDANTIL EST\u00c1 DISPON\u00cdVEL PARA CONSULTA - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/17\/edital-final-do-auxilio-estudantil-esta-disponivel-para-consulta\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]EDITAL FINAL DO AUX\u00cdLIO ESTUDANTIL EST\u00c1 DISPON\u00cdVEL PARA CONSULTA[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O edital com a rela\u00e7\u00e3o dos estudantes que tiveram a vig\u00eancia renovada dos aux\u00edlios Perman\u00eancia, Moradia e Creche em 2020 j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel para acesso. Os beneficiados devem se atentar aos prazos, pois o in\u00edcio do recebimento referente aos aux\u00edlios dos meses de janeiro e fevereiro ocorrer\u00e1 em mar\u00e7o. Os estudantes poder\u00e3o renovar os aux\u00edlios [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/17\/edital-final-do-auxilio-estudantil-esta-disponivel-para-consulta\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-02-17T18:30:16+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/Post-Amarelo-e-Marrom-de-Setembro-Amarelo-para-Redes-Sociais-1.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/17\/edital-final-do-auxilio-estudantil-esta-disponivel-para-consulta\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/17\/edital-final-do-auxilio-estudantil-esta-disponivel-para-consulta\/\",\"name\":\"[:pb]EDITAL FINAL DO AUX\u00cdLIO ESTUDANTIL EST\u00c1 DISPON\u00cdVEL PARA CONSULTA[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-02-17T18:30:16+00:00\",\"dateModified\":\"2020-02-17T18:30:16+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/17\/edital-final-do-auxilio-estudantil-esta-disponivel-para-consulta\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/17\/edital-final-do-auxilio-estudantil-esta-disponivel-para-consulta\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/17\/edital-final-do-auxilio-estudantil-esta-disponivel-para-consulta\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"EDITAL FINAL DO AUX\u00cdLIO ESTUDANTIL EST\u00c1 DISPON\u00cdVEL PARA CONSULTA\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]EDITAL FINAL DO AUX\u00cdLIO ESTUDANTIL EST\u00c1 DISPON\u00cdVEL PARA CONSULTA[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/17\/edital-final-do-auxilio-estudantil-esta-disponivel-para-consulta\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]EDITAL FINAL DO AUX\u00cdLIO ESTUDANTIL EST\u00c1 DISPON\u00cdVEL PARA CONSULTA[:] - CPTL","og_description":"O edital com a rela\u00e7\u00e3o dos estudantes que tiveram a vig\u00eancia renovada dos aux\u00edlios Perman\u00eancia, Moradia e Creche em 2020 j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel para acesso. Os beneficiados devem se atentar aos prazos, pois o in\u00edcio do recebimento referente aos aux\u00edlios dos meses de janeiro e fevereiro ocorrer\u00e1 em mar\u00e7o. Os estudantes poder\u00e3o renovar os aux\u00edlios [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/17\/edital-final-do-auxilio-estudantil-esta-disponivel-para-consulta\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-02-17T18:30:16+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":1080,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/Post-Amarelo-e-Marrom-de-Setembro-Amarelo-para-Redes-Sociais-1.png","type":"image\/png"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/17\/edital-final-do-auxilio-estudantil-esta-disponivel-para-consulta\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/17\/edital-final-do-auxilio-estudantil-esta-disponivel-para-consulta\/","name":"[:pb]EDITAL FINAL DO AUX\u00cdLIO ESTUDANTIL EST\u00c1 DISPON\u00cdVEL PARA CONSULTA[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-02-17T18:30:16+00:00","dateModified":"2020-02-17T18:30:16+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/17\/edital-final-do-auxilio-estudantil-esta-disponivel-para-consulta\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/17\/edital-final-do-auxilio-estudantil-esta-disponivel-para-consulta\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/17\/edital-final-do-auxilio-estudantil-esta-disponivel-para-consulta\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"EDITAL FINAL DO AUX\u00cdLIO ESTUDANTIL EST\u00c1 DISPON\u00cdVEL PARA CONSULTA"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7704"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7704"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7704\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7708,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7704\/revisions\/7708"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7707"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7704"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7704"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7704"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}