{"id":7709,"date":"2020-02-17T14:33:01","date_gmt":"2020-02-17T18:33:01","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=7709"},"modified":"2020-02-17T14:40:19","modified_gmt":"2020-02-17T18:40:19","slug":"portal-do-calouro-esta-disponivel-para-acesso-na-pagina-do-cptl","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/17\/portal-do-calouro-esta-disponivel-para-acesso-na-pagina-do-cptl\/","title":{"rendered":"PORTAL DO CALOURO EST\u00c1 DISPON\u00cdVEL PARA ACESSO NA P\u00c1GINA DO CPTL"},"content":{"rendered":"<p>O m\u00eas de fevereiro \u00e9 marcado pelo ingresso dos estudantes nas universidades. Sendo assim, para os mais novos acad\u00eamicos da UFMS, Campus de Tr\u00eas Lagoas, os 17 cursos de gradua\u00e7\u00e3o os aguardam. Para nortear o in\u00edcio dessa trajet\u00f3ria universit\u00e1ria, est\u00e1 dispon\u00edvel para acesso o \u201cPortal do Calouro\u201d do CPTL.<\/p>\n<p>O espa\u00e7o virtual conta com seis t\u00f3picos principais que re\u00fanem as informa\u00e7\u00f5es fundamentais para o in\u00edcio do semestre: Recep\u00e7\u00e3o aos Calouros; Sistemas Online; Apoio ao Acad\u00eamico; Servi\u00e7os Oferecidos e Saiba Mais. Al\u00e9m disso, \u00e9 poss\u00edvel acessar a Galeria de Fotos e conferir imagens da Unidade 2 do campus. A p\u00e1gina \u00e9 baseada no Portal dos Calouros idealizado pelo campus de Aquidauana para recepcionar os acad\u00eamicos.<\/p>\n<p>Os t\u00f3picos tamb\u00e9m apresentam a defini\u00e7\u00e3o e o link de acesso para Identidade Estudantil, Passaporte e Siscad, programas essenciais de cadastro e registro do acad\u00eamico. O intitulado \u201cApoio ao Acad\u00eamico\u201d informa sobre a Secretaria de Apoio para Assuntos Estudantis e a Secretaria Acad\u00eamica, com suas respectivas compet\u00eancias. O calouro ainda poder\u00e1 consultar hor\u00e1rios de funcionamento e o link para solicitar os subs\u00eddios do Restaurante Universit\u00e1rio.<\/p>\n<p>Informa\u00e7\u00f5es sobre o aplicativo \u201cSou UFMS\u201d, Calend\u00e1rio Acad\u00eamico e telefones para contato tamb\u00e9m foram inseridos na p\u00e1gina. Sendo assim, basta entrar no site do CPTL e conhecer o essencial para o processo de ingresso e reconhecimento da Universidade.<\/p>\n<p>Conhe\u00e7a j\u00e1! <em><strong><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/portal-do-calouro\/\">Portal do Calouro<\/a><\/strong><\/em><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O m\u00eas de fevereiro \u00e9 marcado pelo ingresso dos estudantes nas universidades. Sendo assim, para os mais novos acad\u00eamicos da UFMS, Campus de Tr\u00eas Lagoas, os 17 cursos de gradua\u00e7\u00e3o os aguardam. Para nortear o in\u00edcio dessa trajet\u00f3ria universit\u00e1ria, est\u00e1 dispon\u00edvel para acesso o \u201cPortal do Calouro\u201d do CPTL. O espa\u00e7o virtual conta com seis [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":7598,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>PORTAL DO CALOURO EST\u00c1 DISPON\u00cdVEL PARA ACESSO NA P\u00c1GINA DO CPTL - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/17\/portal-do-calouro-esta-disponivel-para-acesso-na-pagina-do-cptl\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]PORTAL DO CALOURO EST\u00c1 DISPON\u00cdVEL PARA ACESSO NA P\u00c1GINA DO CPTL[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O m\u00eas de fevereiro \u00e9 marcado pelo ingresso dos estudantes nas universidades. Sendo assim, para os mais novos acad\u00eamicos da UFMS, Campus de Tr\u00eas Lagoas, os 17 cursos de gradua\u00e7\u00e3o os aguardam. Para nortear o in\u00edcio dessa trajet\u00f3ria universit\u00e1ria, est\u00e1 dispon\u00edvel para acesso o \u201cPortal do Calouro\u201d do CPTL. O espa\u00e7o virtual conta com seis [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/17\/portal-do-calouro-esta-disponivel-para-acesso-na-pagina-do-cptl\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-02-17T18:33:01+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-02-17T18:40:19+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/Photo-Summer-Inspirational-Quote-Facebook-Cover-1.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"820\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"312\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/17\/portal-do-calouro-esta-disponivel-para-acesso-na-pagina-do-cptl\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/17\/portal-do-calouro-esta-disponivel-para-acesso-na-pagina-do-cptl\/\",\"name\":\"[:pb]PORTAL DO CALOURO EST\u00c1 DISPON\u00cdVEL PARA ACESSO NA P\u00c1GINA DO CPTL[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-02-17T18:33:01+00:00\",\"dateModified\":\"2020-02-17T18:40:19+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/17\/portal-do-calouro-esta-disponivel-para-acesso-na-pagina-do-cptl\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/17\/portal-do-calouro-esta-disponivel-para-acesso-na-pagina-do-cptl\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/17\/portal-do-calouro-esta-disponivel-para-acesso-na-pagina-do-cptl\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"PORTAL DO CALOURO EST\u00c1 DISPON\u00cdVEL PARA ACESSO NA P\u00c1GINA DO CPTL\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]PORTAL DO CALOURO EST\u00c1 DISPON\u00cdVEL PARA ACESSO NA P\u00c1GINA DO CPTL[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/17\/portal-do-calouro-esta-disponivel-para-acesso-na-pagina-do-cptl\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]PORTAL DO CALOURO EST\u00c1 DISPON\u00cdVEL PARA ACESSO NA P\u00c1GINA DO CPTL[:] - CPTL","og_description":"O m\u00eas de fevereiro \u00e9 marcado pelo ingresso dos estudantes nas universidades. Sendo assim, para os mais novos acad\u00eamicos da UFMS, Campus de Tr\u00eas Lagoas, os 17 cursos de gradua\u00e7\u00e3o os aguardam. Para nortear o in\u00edcio dessa trajet\u00f3ria universit\u00e1ria, est\u00e1 dispon\u00edvel para acesso o \u201cPortal do Calouro\u201d do CPTL. O espa\u00e7o virtual conta com seis [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/17\/portal-do-calouro-esta-disponivel-para-acesso-na-pagina-do-cptl\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-02-17T18:33:01+00:00","article_modified_time":"2020-02-17T18:40:19+00:00","og_image":[{"width":820,"height":312,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/Photo-Summer-Inspirational-Quote-Facebook-Cover-1.png","type":"image\/png"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/17\/portal-do-calouro-esta-disponivel-para-acesso-na-pagina-do-cptl\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/17\/portal-do-calouro-esta-disponivel-para-acesso-na-pagina-do-cptl\/","name":"[:pb]PORTAL DO CALOURO EST\u00c1 DISPON\u00cdVEL PARA ACESSO NA P\u00c1GINA DO CPTL[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-02-17T18:33:01+00:00","dateModified":"2020-02-17T18:40:19+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/17\/portal-do-calouro-esta-disponivel-para-acesso-na-pagina-do-cptl\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/17\/portal-do-calouro-esta-disponivel-para-acesso-na-pagina-do-cptl\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/17\/portal-do-calouro-esta-disponivel-para-acesso-na-pagina-do-cptl\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"PORTAL DO CALOURO EST\u00c1 DISPON\u00cdVEL PARA ACESSO NA P\u00c1GINA DO CPTL"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7709"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7709"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7709\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7711,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7709\/revisions\/7711"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7598"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7709"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7709"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7709"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}