{"id":7712,"date":"2020-02-17T14:58:05","date_gmt":"2020-02-17T18:58:05","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=7712"},"modified":"2020-02-17T15:06:00","modified_gmt":"2020-02-17T19:06:00","slug":"tres-lagoas-forma-mais-de-200-profissionais","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/17\/tres-lagoas-forma-mais-de-200-profissionais\/","title":{"rendered":"Tr\u00eas Lagoas forma mais de 200 profissionais"},"content":{"rendered":"<p>\u201cSejam felizes na profiss\u00e3o que voc\u00eas escolherem e tenham orgulho de terem estudado na UFMS!\u201d. Essa foi a mensagem do reitor Marcelo Turine aos mais novos profissionais que colaram grau no campus de Tr\u00eas Lagoas. As cerim\u00f4nias foram realizadas nos dias 13 e 14 de fevereiro no anfiteatro Dercir Pedro de Oliveiras. No total, colaram grau 216 estudantes dos cursos de Administra\u00e7\u00e3o, Direito, Ci\u00eancias Cont\u00e1beis, Enfermagem, Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o, Hist\u00f3ria, Pedagogia, Letras, Biologia, Geografia, Matem\u00e1tica e Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p>O reitor expressou felicidade e orgulho por estar presente na cerim\u00f4nia de consagra\u00e7\u00e3o dos formandos. \u201cTodas as cola\u00e7\u00f5es s\u00e3o momentos especiais, pois nelas \u00e9 outorgado grau para os estudantes que cumpriram toda a trajet\u00f3ria curricular. \u00c9 um momento de festa e testemunho da transforma\u00e7\u00e3o de meninos e meninas em profissionais qualificados e prontos para o mercado de trabalho\u201d, disse.\u00a0 Profissionais.<\/p>\n<p>De acordo com a vice-reitora Camila \u00cdtavo, foi a coroa\u00e7\u00e3o do trabalho de professores, t\u00e9cnicos e, principalmente, dos estudantes, que se dedicaram por um longo per\u00edodo de tempo e agora atuar\u00e3o como agentes transformadores da sociedade. \u201cOs alunos s\u00e3o o orgulho da Institui\u00e7\u00e3o, por isso fazemos quest\u00e3o de estarmos presentes neste momento\u201d, enfatizou.<\/p>\n<p>O diretor do campus de Tr\u00eas Lagoas Osmar Macedo tamb\u00e9m participou das cerim\u00f4nias. \u201cA sociedade espera muito desses novos profissionais, por isso \u00e9 necess\u00e1rio desenvolver a capacidade de dialogar, resolver problemas e interagir com todo o sistema, para se tornarem autores de novas ideias. Esses alunos confiaram na nossa Institui\u00e7\u00e3o, aqui estudaram e adquiriram conhecimento e, por isso, temos orgulho em contribuir para a realiza\u00e7\u00e3o dos sonhos de tantos jovens. Hoje \u00e9, sem d\u00favida, um dia de muita alegria!\u201d, destacou o diretor .<\/p>\n<p>Para os acad\u00eamicos, as noites foram repletas de emo\u00e7\u00e3o e alegria, por estarem cumprindo mais um ciclo em suas vidas. A formanda do curso de Direito Vera L\u00facia falou sobre a import\u00e2ncia da UFMS em sua trajet\u00f3ria de vida. \u201cSou faxineira e estou me formando no curso de Direito. Hoje \u00e9 uma data muito importante para mim e futuramente pretendo ser advogada ou professora da pr\u00f3pria universidade\u201d, comemorou.<\/p>\n<p>O licenciado em Matem\u00e1tica Gerson Farias definiu a noite como revolucion\u00e1ria. \u201cDentro do \u00f4nibus a caminho para c\u00e1, estava balan\u00e7ando muito. Minha m\u00e3e se lembrou de quando ela ia de caminh\u00e3o trabalhar como boia-fria. Hoje, ela estava indo para outro espa\u00e7o. Isso representa um salto muito grande na minha fam\u00edlia\u201d, disse o estudante que foi aprovado no programa de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Matem\u00e1tica, oferecido na Cidade Universit\u00e1ria.<\/p>\n<p>Texto e fotos: Evelyn Costa (estagi\u00e1ria da Agecom no CPTL)<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-7716\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0014-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0014-300x200.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0014-768x512.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0014-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0014-480x320.jpg 480w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0014-350x233.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/> <img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-7717\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0016-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0016-300x200.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0016-768x512.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0016-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0016-480x320.jpg 480w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0016-350x233.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/> <img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-7718\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0017-1-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0017-1-300x200.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0017-1-768x512.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0017-1-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0017-1-480x320.jpg 480w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0017-1-350x233.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/> <img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-7719\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0019-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0019-300x200.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0019-768x512.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0019-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0019-480x320.jpg 480w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0019-350x233.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/> <img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-7720\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0022-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0022-300x200.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0022-768x512.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0022-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0022-480x320.jpg 480w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0022-350x233.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/> <img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-7721\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0031-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0031-300x200.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0031-768x512.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0031-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0031-480x320.jpg 480w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0031-350x233.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/> <img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-7722\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0082-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0082-300x200.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0082-768x512.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0082-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0082-480x320.jpg 480w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0082-350x233.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/> <img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-7723\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0086-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0086-300x200.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0086-768x512.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0086-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0086-480x320.jpg 480w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0086-350x233.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/> <img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-7724\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0110-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0110-300x200.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0110-768x512.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0110-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0110-480x320.jpg 480w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0110-350x233.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/> <img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-7725\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0121-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0121-300x200.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0121-768x512.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0121-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0121-480x320.jpg 480w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0121-350x233.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/> <img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-7726\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0150-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0150-300x200.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0150-768x512.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0150-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0150-480x320.jpg 480w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0150-350x233.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u201cSejam felizes na profiss\u00e3o que voc\u00eas escolherem e tenham orgulho de terem estudado na UFMS!\u201d. Essa foi a mensagem do reitor Marcelo Turine aos mais novos profissionais que colaram grau no campus de Tr\u00eas Lagoas. As cerim\u00f4nias foram realizadas nos dias 13 e 14 de fevereiro no anfiteatro Dercir Pedro de Oliveiras. No total, colaram [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":7728,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Tr\u00eas Lagoas forma mais de 200 profissionais - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/17\/tres-lagoas-forma-mais-de-200-profissionais\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Tr\u00eas Lagoas forma mais de 200 profissionais[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"\u201cSejam felizes na profiss\u00e3o que voc\u00eas escolherem e tenham orgulho de terem estudado na UFMS!\u201d. Essa foi a mensagem do reitor Marcelo Turine aos mais novos profissionais que colaram grau no campus de Tr\u00eas Lagoas. As cerim\u00f4nias foram realizadas nos dias 13 e 14 de fevereiro no anfiteatro Dercir Pedro de Oliveiras. No total, colaram [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/17\/tres-lagoas-forma-mais-de-200-profissionais\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-02-17T18:58:05+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-02-17T19:06:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0078.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2469\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"2077\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/17\/tres-lagoas-forma-mais-de-200-profissionais\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/17\/tres-lagoas-forma-mais-de-200-profissionais\/\",\"name\":\"[:pb]Tr\u00eas Lagoas forma mais de 200 profissionais[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-02-17T18:58:05+00:00\",\"dateModified\":\"2020-02-17T19:06:00+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/17\/tres-lagoas-forma-mais-de-200-profissionais\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/17\/tres-lagoas-forma-mais-de-200-profissionais\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/17\/tres-lagoas-forma-mais-de-200-profissionais\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Tr\u00eas Lagoas forma mais de 200 profissionais\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Tr\u00eas Lagoas forma mais de 200 profissionais[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/17\/tres-lagoas-forma-mais-de-200-profissionais\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Tr\u00eas Lagoas forma mais de 200 profissionais[:] - CPTL","og_description":"\u201cSejam felizes na profiss\u00e3o que voc\u00eas escolherem e tenham orgulho de terem estudado na UFMS!\u201d. Essa foi a mensagem do reitor Marcelo Turine aos mais novos profissionais que colaram grau no campus de Tr\u00eas Lagoas. As cerim\u00f4nias foram realizadas nos dias 13 e 14 de fevereiro no anfiteatro Dercir Pedro de Oliveiras. No total, colaram [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/17\/tres-lagoas-forma-mais-de-200-profissionais\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-02-17T18:58:05+00:00","article_modified_time":"2020-02-17T19:06:00+00:00","og_image":[{"width":2469,"height":2077,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0078.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/17\/tres-lagoas-forma-mais-de-200-profissionais\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/17\/tres-lagoas-forma-mais-de-200-profissionais\/","name":"[:pb]Tr\u00eas Lagoas forma mais de 200 profissionais[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-02-17T18:58:05+00:00","dateModified":"2020-02-17T19:06:00+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/17\/tres-lagoas-forma-mais-de-200-profissionais\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/17\/tres-lagoas-forma-mais-de-200-profissionais\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/17\/tres-lagoas-forma-mais-de-200-profissionais\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Tr\u00eas Lagoas forma mais de 200 profissionais"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7712"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7712"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7712\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7727,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7712\/revisions\/7727"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7728"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7712"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7712"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7712"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}