{"id":7729,"date":"2020-02-17T18:17:37","date_gmt":"2020-02-17T22:17:37","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=7729"},"modified":"2020-02-17T18:17:37","modified_gmt":"2020-02-17T22:17:37","slug":"academicos-de-tres-lagoas-podem-se-candidatar-a-auxilios-de-assistencia-estudantil","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/17\/academicos-de-tres-lagoas-podem-se-candidatar-a-auxilios-de-assistencia-estudantil\/","title":{"rendered":"ACAD\u00caMICOS DE TR\u00caS LAGOAS PODEM SE CANDIDATAR A AUX\u00cdLIOS DE ASSIST\u00caNCIA ESTUDANTIL"},"content":{"rendered":"<p>A Universidade, por meio da Dire\u00e7\u00e3o do Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL), seleciona estudantes para as a\u00e7\u00f5es de assist\u00eancia estudantil. As inscri\u00e7\u00f5es e o envio de documentos podem ser feitos at\u00e9 o dia 27 de fevereiro. As convoca\u00e7\u00f5es e os resultados ser\u00e3o publicados em editais espec\u00edficos e divulgados em canais oficiais da UFMS.<\/p>\n<p>Ao todo, ser\u00e3o disponibilizadas 41 vagas para o CPTL, decorrentes dos desligamentos realizados no campus. S\u00e3o 29 vagas para Aux\u00edlio Perman\u00eancia, 9 para Aux\u00edlio Moradia e 3 para Aux\u00edlio Creche. Os estudantes n\u00e3o contemplados pelas vagas dispon\u00edveis constituem uma Lista de Espera \u00danica que ser\u00e1 reclassificada \u00e0 medida que ocorrerem novos processos seletivos.<\/p>\n<p>A primeira etapa \u00e9 realizada online, o candidato deve responder ou atualizar o question\u00e1rio dispon\u00edvel no site <a href=\"http:\/\/questionario.ufms.br\">questionario.ufms.br<\/a> e depois incluir os documentos digitalizados em <a href=\"http:\/\/selecao.ufms.br\">selecao.ufms.br<\/a>, com aten\u00e7\u00e3o para os dados e modalidades de auxilio que deseja concorrer. Entre os dias 2 e 13 de mar\u00e7o ser\u00e3o realizadas as entrevistas presenciais e o resultado final est\u00e1 previsto para 20 de mar\u00e7o, ap\u00f3s a entrega do Termo de Compromisso.<\/p>\n<p>Para se candidatar \u00e9 preciso ser aluno regularmente matriculado em uma gradua\u00e7\u00e3o presencial da UFMS, ter renda familiar per capita de at\u00e9 um sal\u00e1rio m\u00ednimo e meio e n\u00e3o ter conclu\u00eddo qualquer curso de gradua\u00e7\u00e3o. Os documentos para inscri\u00e7\u00e3o e demais informa\u00e7\u00f5es sobre os aux\u00edlios est\u00e3o dispon\u00edveis na <a href=\"https:\/\/proaes.ufms.br\/instrucao-normativa-proaes-ufms-no-2-de-29-de-janeiro-de-2020\/\"><u><strong><em>instru\u00e7\u00e3o normativa da Proaes<\/em><\/strong><\/u><\/a>, as vagas e o cronograma de sele\u00e7\u00e3o podem ser consultados no edital abaixo.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/SEI_UFMS-1794674-Edital.pdf\">EDITAL &#8211; SEI_UFMS &#8211; 1794674 &#8211;\u00a0<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A Universidade, por meio da Dire\u00e7\u00e3o do Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL), seleciona estudantes para as a\u00e7\u00f5es de assist\u00eancia estudantil. As inscri\u00e7\u00f5es e o envio de documentos podem ser feitos at\u00e9 o dia 27 de fevereiro. As convoca\u00e7\u00f5es e os resultados ser\u00e3o publicados em editais espec\u00edficos e divulgados em canais oficiais da UFMS. Ao todo, [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":7731,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>ACAD\u00caMICOS DE TR\u00caS LAGOAS PODEM SE CANDIDATAR A AUX\u00cdLIOS DE ASSIST\u00caNCIA ESTUDANTIL - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/17\/academicos-de-tres-lagoas-podem-se-candidatar-a-auxilios-de-assistencia-estudantil\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]ACAD\u00caMICOS DE TR\u00caS LAGOAS PODEM SE CANDIDATAR A AUX\u00cdLIOS DE ASSIST\u00caNCIA ESTUDANTIL[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A Universidade, por meio da Dire\u00e7\u00e3o do Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL), seleciona estudantes para as a\u00e7\u00f5es de assist\u00eancia estudantil. As inscri\u00e7\u00f5es e o envio de documentos podem ser feitos at\u00e9 o dia 27 de fevereiro. As convoca\u00e7\u00f5es e os resultados ser\u00e3o publicados em editais espec\u00edficos e divulgados em canais oficiais da UFMS. Ao todo, [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/17\/academicos-de-tres-lagoas-podem-se-candidatar-a-auxilios-de-assistencia-estudantil\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-02-17T22:17:37+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/WhatsApp-Image-2020-02-17-at-19.09.25.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/17\/academicos-de-tres-lagoas-podem-se-candidatar-a-auxilios-de-assistencia-estudantil\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/17\/academicos-de-tres-lagoas-podem-se-candidatar-a-auxilios-de-assistencia-estudantil\/\",\"name\":\"[:pb]ACAD\u00caMICOS DE TR\u00caS LAGOAS PODEM SE CANDIDATAR A AUX\u00cdLIOS DE ASSIST\u00caNCIA ESTUDANTIL[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-02-17T22:17:37+00:00\",\"dateModified\":\"2020-02-17T22:17:37+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/17\/academicos-de-tres-lagoas-podem-se-candidatar-a-auxilios-de-assistencia-estudantil\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/17\/academicos-de-tres-lagoas-podem-se-candidatar-a-auxilios-de-assistencia-estudantil\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/17\/academicos-de-tres-lagoas-podem-se-candidatar-a-auxilios-de-assistencia-estudantil\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"ACAD\u00caMICOS DE TR\u00caS LAGOAS PODEM SE CANDIDATAR A AUX\u00cdLIOS DE ASSIST\u00caNCIA ESTUDANTIL\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]ACAD\u00caMICOS DE TR\u00caS LAGOAS PODEM SE CANDIDATAR A AUX\u00cdLIOS DE ASSIST\u00caNCIA ESTUDANTIL[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/17\/academicos-de-tres-lagoas-podem-se-candidatar-a-auxilios-de-assistencia-estudantil\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]ACAD\u00caMICOS DE TR\u00caS LAGOAS PODEM SE CANDIDATAR A AUX\u00cdLIOS DE ASSIST\u00caNCIA ESTUDANTIL[:] - CPTL","og_description":"A Universidade, por meio da Dire\u00e7\u00e3o do Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL), seleciona estudantes para as a\u00e7\u00f5es de assist\u00eancia estudantil. As inscri\u00e7\u00f5es e o envio de documentos podem ser feitos at\u00e9 o dia 27 de fevereiro. As convoca\u00e7\u00f5es e os resultados ser\u00e3o publicados em editais espec\u00edficos e divulgados em canais oficiais da UFMS. Ao todo, [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/17\/academicos-de-tres-lagoas-podem-se-candidatar-a-auxilios-de-assistencia-estudantil\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-02-17T22:17:37+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":1080,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/WhatsApp-Image-2020-02-17-at-19.09.25.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/17\/academicos-de-tres-lagoas-podem-se-candidatar-a-auxilios-de-assistencia-estudantil\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/17\/academicos-de-tres-lagoas-podem-se-candidatar-a-auxilios-de-assistencia-estudantil\/","name":"[:pb]ACAD\u00caMICOS DE TR\u00caS LAGOAS PODEM SE CANDIDATAR A AUX\u00cdLIOS DE ASSIST\u00caNCIA ESTUDANTIL[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-02-17T22:17:37+00:00","dateModified":"2020-02-17T22:17:37+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/17\/academicos-de-tres-lagoas-podem-se-candidatar-a-auxilios-de-assistencia-estudantil\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/17\/academicos-de-tres-lagoas-podem-se-candidatar-a-auxilios-de-assistencia-estudantil\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/17\/academicos-de-tres-lagoas-podem-se-candidatar-a-auxilios-de-assistencia-estudantil\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"ACAD\u00caMICOS DE TR\u00caS LAGOAS PODEM SE CANDIDATAR A AUX\u00cdLIOS DE ASSIST\u00caNCIA ESTUDANTIL"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7729"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7729"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7729\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7732,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7729\/revisions\/7732"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7731"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7729"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7729"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7729"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}