{"id":7746,"date":"2020-02-19T07:13:32","date_gmt":"2020-02-19T11:13:32","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=7746"},"modified":"2020-03-02T19:03:59","modified_gmt":"2020-03-02T23:03:59","slug":"semana-de-acolhimento-aos-calouros-se-inicia-no-campus-de-tres-lagoas","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/19\/semana-de-acolhimento-aos-calouros-se-inicia-no-campus-de-tres-lagoas\/","title":{"rendered":"SEMANA DE ACOLHIMENTO AOS CALOUROS  INICIA NO CAMPUS DE TR\u00caS LAGOAS"},"content":{"rendered":"<p>Entre os dias 17 e 20 de fevereiro est\u00e1 acontecendo a\u00a0<strong><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/05\/programacao-especial-para-recepcao-dos-calouros-esta-em-andamento\/\">programa\u00e7\u00e3o especial <\/a>\u00a0\u00a0<\/strong>para recep\u00e7\u00e3o aos calouros ingressantes do ano de 2020 na UFMS, Campus de Tr\u00eas Lagoas. O cronograma teve in\u00edcio nesta segunda-feira e contou com o acolhimento da coordena\u00e7\u00e3o dos cursos e veteranos do CPTL. Foram realizadas diversas atividade, desde a apresenta\u00e7\u00e3o sobre as especificidades da gradua\u00e7\u00e3o, inicia\u00e7\u00e3o cientifica e apresenta\u00e7\u00e3o dos professores, at\u00e9 o tradicional elefantinho, trotes e brincadeiras com os novos acad\u00eamicos.<\/p>\n<p>Para o diretor do campus, Osmar de Jesus Macedo, receber os calouros \u00e9 uma etapa importante no processo educacional, para que possa ser reproduzido nesses jovens a din\u00e2mica da administra\u00e7\u00e3o, funcionamento dos cursos e o engajamento desses com aqueles que j\u00e1 estavam no campus. \u201cEste processo \u00e9 bastante oportuno, pois nesta etapa orientamos e passamos todas as informa\u00e7\u00f5es referentes as normas e setores, introduzindo esses jovens na nossa comunidade acad\u00eamica\u201d, ressaltou o professor Osmar.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-7750 alignleft\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0132-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0132-300x200.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0132-768x512.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0132-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0132-480x320.jpg 480w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0132-350x233.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/>Os veteranos cumprem papel fundamental nesta fase de adapta\u00e7\u00e3o e reconhecimento do espa\u00e7o universit\u00e1rio. \u201cQuando eu entrei ano passado eu me senti muito acolhida, ent\u00e3o passar a mesma coisa para eles \u00e9 muito importante. N\u00f3s (veteranos) estamos aqui para isso, para fazer eles se sentirem bem, gostarem do curso e dar apoio\u201d, disse a acad\u00eamica do segundo ano do curso de licenciatura em Geografia, Analice Rutemberg.<\/p>\n<p>Para os calouros do curso de medicina, foi realizada a Cerim\u00f4nia do Jaleco, que representa a primeira vez que esses novos acad\u00eamicos ir\u00e3o vestir o s\u00edmbolo de sua profiss\u00e3o. O veterano Victor Arruda comentou que os novos estudantes chegam de v\u00e1rios lugares do Brasil, muitas vezes desamparados e longe de seus familiares. \u201cN\u00f3s queremos mostrar que vamos estar juntos deles, agora e posteriormente, pois o curso de medicina est\u00e1 aqui para acolh\u00ea-los. Eles est\u00e3o aqui para realizar um sonho e n\u00e3o est\u00e3o sozinhos\u201d, explicou Victor.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-7754 alignright\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/WhatsApp-Image-2020-02-18-at-10.08.01-300x225.jpeg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/WhatsApp-Image-2020-02-18-at-10.08.01-300x225.jpeg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/WhatsApp-Image-2020-02-18-at-10.08.01-768x576.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/WhatsApp-Image-2020-02-18-at-10.08.01-1024x768.jpeg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/WhatsApp-Image-2020-02-18-at-10.08.01-427x320.jpeg 427w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/WhatsApp-Image-2020-02-18-at-10.08.01.jpeg 1040w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/p>\n<p>Aos novos acad\u00eamicos, as novidades n\u00e3o param de chegar, serem bem recebidos e se sentirem em casa \u00e9 o primeiro passo para a longa trajet\u00f3ria na UFMS. O ingressante do curso de Hist\u00f3ria, Matheus Medeiros, relatou ter altas expectativas para o curso e estar muito animado para come\u00e7ar os estudos. J\u00e1 para Pedro Guilherme, novo estudante do curso de Enfermagem, o primeiro dia como universit\u00e1rio foi emocionante. \u201cConheci os professores, coordenadores e gostei muito\u201d.<\/p>\n<p>Os (as) coordenadores (as) dos 17 cursos de gradua\u00e7\u00e3o do campus realizam pap\u00e9is importantes para apoio e suporte aos rec\u00e9m-chegados.<\/p>\n<p>Conforme as orienta\u00e7\u00f5es da coordenadora do curso de Administra\u00e7\u00e3o, professora Fabiana dos Santos, os calouros primeiramente passam pela recep\u00e7\u00e3o do curso para posteriormente seguir a programa\u00e7\u00e3o institucional. \u201cTemos a expectativa de que os calouros gostem do curso, cheguem ao final dele e sejam bons profissionais no futuro!\u201d, disse a professora.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-7752\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/WhatsApp-Image-2020-02-18-at-10.08.00-300x225.jpeg\" alt=\"\" width=\"263\" height=\"197\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/WhatsApp-Image-2020-02-18-at-10.08.00-300x225.jpeg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/WhatsApp-Image-2020-02-18-at-10.08.00-768x576.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/WhatsApp-Image-2020-02-18-at-10.08.00-1024x768.jpeg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/WhatsApp-Image-2020-02-18-at-10.08.00-427x320.jpeg 427w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/WhatsApp-Image-2020-02-18-at-10.08.00.jpeg 1040w\" sizes=\"(max-width: 263px) 100vw, 263px\" \/><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-7748\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0107-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"291\" height=\"194\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0107-300x200.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0107-768x512.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0107-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0107-480x320.jpg 480w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0107-350x233.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 291px) 100vw, 291px\" \/><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-7747\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0136-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"294\" height=\"196\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0136-300x200.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0136-768x512.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0136-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0136-480x320.jpg 480w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0136-350x233.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 294px) 100vw, 294px\" \/><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-7753\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/WhatsApp-Image-2020-02-18-at-10.08.00-5-300x270.jpeg\" alt=\"\" width=\"216\" height=\"195\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/WhatsApp-Image-2020-02-18-at-10.08.00-5-300x270.jpeg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/WhatsApp-Image-2020-02-18-at-10.08.00-5-768x691.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/WhatsApp-Image-2020-02-18-at-10.08.00-5-356x320.jpeg 356w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/WhatsApp-Image-2020-02-18-at-10.08.00-5.jpeg 857w\" sizes=\"(max-width: 216px) 100vw, 216px\" \/> \u00a0<img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-7755\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/WhatsApp-Image-2020-02-18-at-10.08.02-300x225.jpeg\" alt=\"\" width=\"260\" height=\"194\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/WhatsApp-Image-2020-02-18-at-10.08.02-300x225.jpeg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/WhatsApp-Image-2020-02-18-at-10.08.02-768x576.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/WhatsApp-Image-2020-02-18-at-10.08.02-1024x768.jpeg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/WhatsApp-Image-2020-02-18-at-10.08.02-427x320.jpeg 427w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/WhatsApp-Image-2020-02-18-at-10.08.02.jpeg 1040w\" sizes=\"(max-width: 260px) 100vw, 260px\" \/><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Entre os dias 17 e 20 de fevereiro est\u00e1 acontecendo a\u00a0programa\u00e7\u00e3o especial \u00a0\u00a0para recep\u00e7\u00e3o aos calouros ingressantes do ano de 2020 na UFMS, Campus de Tr\u00eas Lagoas. O cronograma teve in\u00edcio nesta segunda-feira e contou com o acolhimento da coordena\u00e7\u00e3o dos cursos e veteranos do CPTL. Foram realizadas diversas atividade, desde a apresenta\u00e7\u00e3o sobre as [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":7747,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>SEMANA DE ACOLHIMENTO AOS CALOUROS INICIA NO CAMPUS DE TR\u00caS LAGOAS - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/19\/semana-de-acolhimento-aos-calouros-se-inicia-no-campus-de-tres-lagoas\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]SEMANA DE ACOLHIMENTO AOS CALOUROS INICIA NO CAMPUS DE TR\u00caS LAGOAS[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Entre os dias 17 e 20 de fevereiro est\u00e1 acontecendo a\u00a0programa\u00e7\u00e3o especial \u00a0\u00a0para recep\u00e7\u00e3o aos calouros ingressantes do ano de 2020 na UFMS, Campus de Tr\u00eas Lagoas. O cronograma teve in\u00edcio nesta segunda-feira e contou com o acolhimento da coordena\u00e7\u00e3o dos cursos e veteranos do CPTL. Foram realizadas diversas atividade, desde a apresenta\u00e7\u00e3o sobre as [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/19\/semana-de-acolhimento-aos-calouros-se-inicia-no-campus-de-tres-lagoas\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-02-19T11:13:32+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-03-02T23:03:59+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0136-1024x683.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"683\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/19\/semana-de-acolhimento-aos-calouros-se-inicia-no-campus-de-tres-lagoas\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/19\/semana-de-acolhimento-aos-calouros-se-inicia-no-campus-de-tres-lagoas\/\",\"name\":\"[:pb]SEMANA DE ACOLHIMENTO AOS CALOUROS INICIA NO CAMPUS DE TR\u00caS LAGOAS[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-02-19T11:13:32+00:00\",\"dateModified\":\"2020-03-02T23:03:59+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/19\/semana-de-acolhimento-aos-calouros-se-inicia-no-campus-de-tres-lagoas\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/19\/semana-de-acolhimento-aos-calouros-se-inicia-no-campus-de-tres-lagoas\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/19\/semana-de-acolhimento-aos-calouros-se-inicia-no-campus-de-tres-lagoas\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"SEMANA DE ACOLHIMENTO AOS CALOUROS INICIA NO CAMPUS DE TR\u00caS LAGOAS\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]SEMANA DE ACOLHIMENTO AOS CALOUROS INICIA NO CAMPUS DE TR\u00caS LAGOAS[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/19\/semana-de-acolhimento-aos-calouros-se-inicia-no-campus-de-tres-lagoas\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]SEMANA DE ACOLHIMENTO AOS CALOUROS INICIA NO CAMPUS DE TR\u00caS LAGOAS[:] - CPTL","og_description":"Entre os dias 17 e 20 de fevereiro est\u00e1 acontecendo a\u00a0programa\u00e7\u00e3o especial \u00a0\u00a0para recep\u00e7\u00e3o aos calouros ingressantes do ano de 2020 na UFMS, Campus de Tr\u00eas Lagoas. O cronograma teve in\u00edcio nesta segunda-feira e contou com o acolhimento da coordena\u00e7\u00e3o dos cursos e veteranos do CPTL. Foram realizadas diversas atividade, desde a apresenta\u00e7\u00e3o sobre as [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/19\/semana-de-acolhimento-aos-calouros-se-inicia-no-campus-de-tres-lagoas\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-02-19T11:13:32+00:00","article_modified_time":"2020-03-02T23:03:59+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":683,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0136-1024x683.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/19\/semana-de-acolhimento-aos-calouros-se-inicia-no-campus-de-tres-lagoas\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/19\/semana-de-acolhimento-aos-calouros-se-inicia-no-campus-de-tres-lagoas\/","name":"[:pb]SEMANA DE ACOLHIMENTO AOS CALOUROS INICIA NO CAMPUS DE TR\u00caS LAGOAS[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-02-19T11:13:32+00:00","dateModified":"2020-03-02T23:03:59+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/19\/semana-de-acolhimento-aos-calouros-se-inicia-no-campus-de-tres-lagoas\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/19\/semana-de-acolhimento-aos-calouros-se-inicia-no-campus-de-tres-lagoas\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/19\/semana-de-acolhimento-aos-calouros-se-inicia-no-campus-de-tres-lagoas\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"SEMANA DE ACOLHIMENTO AOS CALOUROS INICIA NO CAMPUS DE TR\u00caS LAGOAS"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7746"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7746"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7746\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7758,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7746\/revisions\/7758"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7747"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7746"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7746"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7746"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}