{"id":7771,"date":"2020-02-21T13:11:27","date_gmt":"2020-02-21T17:11:27","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=7771"},"modified":"2020-02-21T13:42:08","modified_gmt":"2020-02-21T17:42:08","slug":"aula-inaugural-da-escola-superior-de-advocacia-acontecera-na-ufms","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/21\/aula-inaugural-da-escola-superior-de-advocacia-acontecera-na-ufms\/","title":{"rendered":"AULA INAUGURAL DA ESCOLA SUPERIOR DE ADVOCACIA ACONTECER\u00c1 NA UFMS"},"content":{"rendered":"<p>A Escola Superior de Advocacia de Mato Grosso do Sul (ESA-MS) realizar\u00e1 sua aula inaugural em Tr\u00eas Lagoas com o tema \u201cHonor\u00e1rios Advocat\u00edcios\u201d. O evento acontecer\u00e1 no dia 12 de mar\u00e7o, com in\u00edcio \u00e0s 19h, na unidade II do CPTL. Os palestrantes ser\u00e3o os advogados, Ary Raghiant Neto, membro da diretoria do Conselho Federal da OAB e Lu\u00eds Cl\u00e1udio Pereira Bito, vice-diretor da Escola Superior de Advocacia Nacional.<\/p>\n<p>O evento tem o apoio do Escrit\u00f3rio Modelo de Assist\u00eancia Judici\u00e1ria da UFMS, campus de Tr\u00eas Lagoas (EMAJ\/CPTL) e vincula-se ao projeto de extens\u00e3o do EMAJ: \u201cMedia\u00e7\u00e3o e Concilia\u00e7\u00e3o: caminhos para solu\u00e7\u00e3o de conflitos\u201d. Para o professor e coordenador do projeto de extens\u00e3o, Evandro Carlos Garcia, o tema da aula desperta o interesse para o EMAJ e para o projeto de extens\u00e3o, na medida que traz a oportunidade de abordar os honor\u00e1rios advocat\u00edcios nas hip\u00f3teses do sucesso ou n\u00e3o da media\u00e7\u00e3o ou da concilia\u00e7\u00e3o, ou mesmo na atua\u00e7\u00e3o litigiosa, informando com clareza eventuais custos relacionados ao processo, uma vez que, o EMAJ tem como p\u00fablico alvo a popula\u00e7\u00e3o de baixa renda.<\/p>\n<p>\u201cOs honor\u00e1rios advocat\u00edcios, inserido no C\u00f3digo Civil de 2015, em raz\u00e3o de um fort\u00edssimo trabalho realizado pelo Conselho federal da OAB trata-se de um tema de suma import\u00e2ncia para toda a sociedade jur\u00eddica, operadores do direito e acad\u00eamicos, para que tenham no\u00e7\u00e3o da relev\u00e2ncia que \u00e9 esse assunto e a necessidade do respeito que os ju\u00edzes devem ter na aplicabilidade dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios\u201d, comentou o presidente da OAB, subse\u00e7\u00e3o de Tr\u00eas Lagoas, Dr. Gustavo Gottardi.<\/p>\n<p>S\u00e3o grandes as expectativas para este evento, segundo a coordenadora da ESA no munic\u00edpio, professora\u00a0 Andriela Queiroz Aguirre. \u201cA aula inaugural da ESA \u00e9 sempre preparada com muito carinho, pois marca o in\u00edcio das atividades da Escola da Advocacia. Pensando nisso, foi escolhido um tema de grande relev\u00e2ncia, ao passo que os Honor\u00e1rios Advocat\u00edcios s\u00e3o a verba alimentar do advogado e por isso devem ser conhecidos, debatidos e respeitados por todos os operadores do direito\u201d, relatou a professora.<\/p>\n<p>O evento emitir\u00e1 certificados de participa\u00e7\u00e3o equivalente de 4 horas \/aula para aqueles que estiverem presentes. As inscri\u00e7\u00f5es s\u00e3o gratuitas e podem ser feitas no site <a href=\"http:\/\/www.esams.org.br\">www.esams.org.br<\/a>.<\/p>\n<p>Participe!<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A Escola Superior de Advocacia de Mato Grosso do Sul (ESA-MS) realizar\u00e1 sua aula inaugural em Tr\u00eas Lagoas com o tema \u201cHonor\u00e1rios Advocat\u00edcios\u201d. O evento acontecer\u00e1 no dia 12 de mar\u00e7o, com in\u00edcio \u00e0s 19h, na unidade II do CPTL. Os palestrantes ser\u00e3o os advogados, Ary Raghiant Neto, membro da diretoria do Conselho Federal da [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":7772,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>AULA INAUGURAL DA ESCOLA SUPERIOR DE ADVOCACIA ACONTECER\u00c1 NA UFMS - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/21\/aula-inaugural-da-escola-superior-de-advocacia-acontecera-na-ufms\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]AULA INAUGURAL DA ESCOLA SUPERIOR DE ADVOCACIA ACONTECER\u00c1 NA UFMS[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A Escola Superior de Advocacia de Mato Grosso do Sul (ESA-MS) realizar\u00e1 sua aula inaugural em Tr\u00eas Lagoas com o tema \u201cHonor\u00e1rios Advocat\u00edcios\u201d. O evento acontecer\u00e1 no dia 12 de mar\u00e7o, com in\u00edcio \u00e0s 19h, na unidade II do CPTL. Os palestrantes ser\u00e3o os advogados, Ary Raghiant Neto, membro da diretoria do Conselho Federal da [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/21\/aula-inaugural-da-escola-superior-de-advocacia-acontecera-na-ufms\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-02-21T17:11:27+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-02-21T17:42:08+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/WhatsApp-Image-2020-02-20-at-08.19.29.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/21\/aula-inaugural-da-escola-superior-de-advocacia-acontecera-na-ufms\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/21\/aula-inaugural-da-escola-superior-de-advocacia-acontecera-na-ufms\/\",\"name\":\"[:pb]AULA INAUGURAL DA ESCOLA SUPERIOR DE ADVOCACIA ACONTECER\u00c1 NA UFMS[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-02-21T17:11:27+00:00\",\"dateModified\":\"2020-02-21T17:42:08+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/21\/aula-inaugural-da-escola-superior-de-advocacia-acontecera-na-ufms\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/21\/aula-inaugural-da-escola-superior-de-advocacia-acontecera-na-ufms\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/21\/aula-inaugural-da-escola-superior-de-advocacia-acontecera-na-ufms\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"AULA INAUGURAL DA ESCOLA SUPERIOR DE ADVOCACIA ACONTECER\u00c1 NA UFMS\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]AULA INAUGURAL DA ESCOLA SUPERIOR DE ADVOCACIA ACONTECER\u00c1 NA UFMS[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/21\/aula-inaugural-da-escola-superior-de-advocacia-acontecera-na-ufms\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]AULA INAUGURAL DA ESCOLA SUPERIOR DE ADVOCACIA ACONTECER\u00c1 NA UFMS[:] - CPTL","og_description":"A Escola Superior de Advocacia de Mato Grosso do Sul (ESA-MS) realizar\u00e1 sua aula inaugural em Tr\u00eas Lagoas com o tema \u201cHonor\u00e1rios Advocat\u00edcios\u201d. O evento acontecer\u00e1 no dia 12 de mar\u00e7o, com in\u00edcio \u00e0s 19h, na unidade II do CPTL. Os palestrantes ser\u00e3o os advogados, Ary Raghiant Neto, membro da diretoria do Conselho Federal da [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/21\/aula-inaugural-da-escola-superior-de-advocacia-acontecera-na-ufms\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-02-21T17:11:27+00:00","article_modified_time":"2020-02-21T17:42:08+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":1080,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/WhatsApp-Image-2020-02-20-at-08.19.29.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/21\/aula-inaugural-da-escola-superior-de-advocacia-acontecera-na-ufms\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/21\/aula-inaugural-da-escola-superior-de-advocacia-acontecera-na-ufms\/","name":"[:pb]AULA INAUGURAL DA ESCOLA SUPERIOR DE ADVOCACIA ACONTECER\u00c1 NA UFMS[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-02-21T17:11:27+00:00","dateModified":"2020-02-21T17:42:08+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/21\/aula-inaugural-da-escola-superior-de-advocacia-acontecera-na-ufms\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/21\/aula-inaugural-da-escola-superior-de-advocacia-acontecera-na-ufms\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/21\/aula-inaugural-da-escola-superior-de-advocacia-acontecera-na-ufms\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"AULA INAUGURAL DA ESCOLA SUPERIOR DE ADVOCACIA ACONTECER\u00c1 NA UFMS"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7771"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7771"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7771\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7783,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7771\/revisions\/7783"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7772"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7771"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7771"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7771"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}