{"id":7775,"date":"2020-02-21T13:29:38","date_gmt":"2020-02-21T17:29:38","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=7775"},"modified":"2020-02-21T13:30:02","modified_gmt":"2020-02-21T17:30:02","slug":"biblioteca-do-cptl-recebe-computadores-para-pesquisa-e-treinamento","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/21\/biblioteca-do-cptl-recebe-computadores-para-pesquisa-e-treinamento\/","title":{"rendered":"BIBLIOTECA DO CPTL RECEBE COMPUTADORES PARA PESQUISA E TREINAMENTO"},"content":{"rendered":"<p>A biblioteca Dom Aquino Corr\u00eaa , localizada no campus da UFMS de Tr\u00eas Lagoas, recebeu nove computadores para uso da comunidade, visando oportunizar buscas pelos portais onlines e treinamentos sobre o funcionamento dos sistemas institucionais. Al\u00e9m disso, foram feitas readapta\u00e7\u00f5es de nove baias de estudo indiv\u00eddual inseridas em outras duas salas da biblioteca. A inclus\u00e3o dos computadores ocorreu ap\u00f3s o encerramento das atividades bibliotec\u00e1rias na unidade I do campus, no final do segundo semestre de 2018, resultando na realoca\u00e7\u00e3o das m\u00e1quinas.<\/p>\n<p>A bibliotec\u00e1ria respons\u00e1vel no campus do CPTL,\u00a0 Maria do Socorro Pereira, explicou que a sala de treinamentos agrega muito para biblioteca como um todo, uma vez que o aluno consegue realizar buscas, pesquisas e ainda \u00e9 poss\u00edvel promover capacita\u00e7\u00f5es para discentes, docentes e t\u00e9cnicos. \u201cO MEC v\u00ea com bons olhos a exist\u00eancia de um ambiente em que h\u00e1 disponibilidade para uso dos computadores, sendo assim, todos ganhamos!\u201d, disse Maria do Socorro.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-7777 alignright\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0194-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0194-300x200.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0194-768x512.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0194-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0194-480x320.jpg 480w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0194-350x233.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/>Os servidores da biblioteca, que participaram na organiza\u00e7\u00e3o das novas salas e formam a equipe de atendimento do espa\u00e7o se alegraram por mais essa conquista. \u201cA disponibilidade de computadores aos estudantes\u00a0 gera um melhor atendimento e facilita consultas e pesquisas na biblioteca, fornecendo a eles ferramentas para seus trabalhos e atividades acad\u00eamicas agregando valor no aprendizado\u201d, expressou o servidor Alex Queiroz.<\/p>\n<p>Samanta de Almeida, acad\u00eamica de Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o, relatou que os novos computadores v\u00e3o ajudar muito na rotina universit\u00e1ria de diversos estudantes, principalmente aqueles que cursam mat\u00e9rias voltadas para a tecnologia e programa\u00e7\u00e3o. Na opini\u00e3o de Samanta, a adequa\u00e7\u00e3o das duas salas e a inclus\u00e3o das maquinas\u00a0 contribu\u00edram para a acessibilidade no campus, pois muitos estudantes n\u00e3o tem acesso a computadores pessoais.<\/p>\n<p>O processo de moderniza\u00e7\u00e3o da biblioteca Dom Aquino Corr\u00eaa faz parte, segundo a bibliotec\u00e1ria respons\u00e1vel, de um olhar especial que a universidade e a gest\u00e3o atual tem direcionado ao setor. O diretor do CPTL, professor Osmar Macedo, define a biblioteca como essencial para os trabalhos no campus. \u201cA inten\u00e7\u00e3o \u00e9 melhorar ainda mais o espa\u00e7o da biblioteca, planejamos futuramente construir um mezanino e ampliar a \u00e1rea de atendimento para nossa comunidade acad\u00eamica\u201d, comentou o diretor.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-7778\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0192-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0192-300x200.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0192-768x512.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0192-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0192-480x320.jpg 480w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0192-350x233.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/> <img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-7779\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0193-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0193-300x200.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0193-768x512.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0193-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0193-480x320.jpg 480w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0193-350x233.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/> <img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-7780\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0195-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0195-300x200.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0195-768x512.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0195-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0195-480x320.jpg 480w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0195-350x233.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A biblioteca Dom Aquino Corr\u00eaa , localizada no campus da UFMS de Tr\u00eas Lagoas, recebeu nove computadores para uso da comunidade, visando oportunizar buscas pelos portais onlines e treinamentos sobre o funcionamento dos sistemas institucionais. Al\u00e9m disso, foram feitas readapta\u00e7\u00f5es de nove baias de estudo indiv\u00eddual inseridas em outras duas salas da biblioteca. A inclus\u00e3o [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":7776,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>BIBLIOTECA DO CPTL RECEBE COMPUTADORES PARA PESQUISA E TREINAMENTO - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/21\/biblioteca-do-cptl-recebe-computadores-para-pesquisa-e-treinamento\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]BIBLIOTECA DO CPTL RECEBE COMPUTADORES PARA PESQUISA E TREINAMENTO[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A biblioteca Dom Aquino Corr\u00eaa , localizada no campus da UFMS de Tr\u00eas Lagoas, recebeu nove computadores para uso da comunidade, visando oportunizar buscas pelos portais onlines e treinamentos sobre o funcionamento dos sistemas institucionais. Al\u00e9m disso, foram feitas readapta\u00e7\u00f5es de nove baias de estudo indiv\u00eddual inseridas em outras duas salas da biblioteca. A inclus\u00e3o [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/21\/biblioteca-do-cptl-recebe-computadores-para-pesquisa-e-treinamento\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-02-21T17:29:38+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-02-21T17:30:02+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0191-1024x683.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"683\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/21\/biblioteca-do-cptl-recebe-computadores-para-pesquisa-e-treinamento\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/21\/biblioteca-do-cptl-recebe-computadores-para-pesquisa-e-treinamento\/\",\"name\":\"[:pb]BIBLIOTECA DO CPTL RECEBE COMPUTADORES PARA PESQUISA E TREINAMENTO[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-02-21T17:29:38+00:00\",\"dateModified\":\"2020-02-21T17:30:02+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/21\/biblioteca-do-cptl-recebe-computadores-para-pesquisa-e-treinamento\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/21\/biblioteca-do-cptl-recebe-computadores-para-pesquisa-e-treinamento\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/21\/biblioteca-do-cptl-recebe-computadores-para-pesquisa-e-treinamento\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"BIBLIOTECA DO CPTL RECEBE COMPUTADORES PARA PESQUISA E TREINAMENTO\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]BIBLIOTECA DO CPTL RECEBE COMPUTADORES PARA PESQUISA E TREINAMENTO[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/21\/biblioteca-do-cptl-recebe-computadores-para-pesquisa-e-treinamento\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]BIBLIOTECA DO CPTL RECEBE COMPUTADORES PARA PESQUISA E TREINAMENTO[:] - CPTL","og_description":"A biblioteca Dom Aquino Corr\u00eaa , localizada no campus da UFMS de Tr\u00eas Lagoas, recebeu nove computadores para uso da comunidade, visando oportunizar buscas pelos portais onlines e treinamentos sobre o funcionamento dos sistemas institucionais. Al\u00e9m disso, foram feitas readapta\u00e7\u00f5es de nove baias de estudo indiv\u00eddual inseridas em outras duas salas da biblioteca. A inclus\u00e3o [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/21\/biblioteca-do-cptl-recebe-computadores-para-pesquisa-e-treinamento\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-02-21T17:29:38+00:00","article_modified_time":"2020-02-21T17:30:02+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":683,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0191-1024x683.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/21\/biblioteca-do-cptl-recebe-computadores-para-pesquisa-e-treinamento\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/21\/biblioteca-do-cptl-recebe-computadores-para-pesquisa-e-treinamento\/","name":"[:pb]BIBLIOTECA DO CPTL RECEBE COMPUTADORES PARA PESQUISA E TREINAMENTO[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-02-21T17:29:38+00:00","dateModified":"2020-02-21T17:30:02+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/21\/biblioteca-do-cptl-recebe-computadores-para-pesquisa-e-treinamento\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/21\/biblioteca-do-cptl-recebe-computadores-para-pesquisa-e-treinamento\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/21\/biblioteca-do-cptl-recebe-computadores-para-pesquisa-e-treinamento\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"BIBLIOTECA DO CPTL RECEBE COMPUTADORES PARA PESQUISA E TREINAMENTO"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7775"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7775"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7775\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7782,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7775\/revisions\/7782"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7776"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7775"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7775"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7775"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}