{"id":7815,"date":"2020-02-28T08:18:18","date_gmt":"2020-02-28T12:18:18","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=7815"},"modified":"2020-02-28T08:18:18","modified_gmt":"2020-02-28T12:18:18","slug":"inscricoes-para-instalacao-das-barracas-no-show-de-verao-foram-prorrogadas","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/28\/inscricoes-para-instalacao-das-barracas-no-show-de-verao-foram-prorrogadas\/","title":{"rendered":"INSCRI\u00c7\u00d5ES PARA INSTALA\u00c7\u00c3O DAS BARRACAS NO SHOW DE VER\u00c3O FORAM PRORROGADAS"},"content":{"rendered":"<p>O Show de Ver\u00e3o da UFMS faz parte da programa\u00e7\u00e3o de recep\u00e7\u00e3o dos calouros. Como marco cultural do in\u00edcio do ano letivo, ser\u00e3o realizadas apresenta\u00e7\u00f5es em todos os c\u00e2mpus da institui\u00e7\u00e3o, para que por meio da arte, a intera\u00e7\u00e3o e socializa\u00e7\u00e3o entre acad\u00eamicos possam ocorrer. No Campus de Tr\u00eas Lagoas, o show ocorrer\u00e1 no dia 6 de mar\u00e7o, com in\u00edcio \u00e0s 19h na Unidade II, a apresenta\u00e7\u00e3o ficar\u00e1 por conta de L\u00e9o Lopes &amp; banda e a entrada ser\u00e1 gratuita.<\/p>\n<p>As inscri\u00e7\u00f5es para utiliza\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o para instala\u00e7\u00e3o de barracas com produtos aliment\u00edcios durante o evento foram prorrogadas. Ainda restam quaro vagas para o campus. Podem se inscrever atl\u00e9ticas, representantes de cursos de gradua\u00e7\u00e3o e p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o, grupos de pesquisa, projetos de extens\u00e3o, unidades administrativas, associa\u00e7\u00f5es e sindicatos de servidores da UFMS, acesse o <strong><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/SEI_UFMS-1758172-Edital-2-1.pdf\">edital<\/a><\/strong>\u00a0e saiba mais.<\/p>\n<p>A comiss\u00e3o organizadora, \u00e9 constitu\u00edda por acad\u00eamicos e servidores. O membro Felippe Dias, acad\u00eamico de Administra\u00e7\u00e3o, espera que seja um evento brilhante, como foi a primeira edi\u00e7\u00e3o. \u201cAcredito que o show em si n\u00e3o s\u00f3 traz a mostra de grandes talentos escondidos pelos cursos, como tamb\u00e9m cria um momento de lazer e divers\u00e3o para todos envolvidos. S\u00e3o momentos assim que acabam firmando a intera\u00e7\u00e3o de culturas e g\u00eaneros vindos de todos os cantos do pa\u00eds!\u201d, disse Felippe.<\/p>\n<p>\u201cPara o Show de Ver\u00e3o 2020 foi convidado um talento local, o L\u00e9o Lopes e sua banda, valorizando nossa cidade e comunidade com isso. Esperamos que seja ainda melhor que o do ano passado, por ser a segunda edi\u00e7\u00e3o\u201d, comentou a int\u00e9rprete de libras, Priscila Mendon\u00e7a, que integra a comiss\u00e3o organizadora da edi\u00e7\u00e3o de 2020. Para ela ser\u00e1 uma noite muito especial por marcar a abertura do ano letivo com muito alto astral.<\/p>\n<p>Para o m\u00fasico L\u00e9o Dias, toda arte tem a inten\u00e7\u00e3o de emocionar pessoas e no dia 6 de mar\u00e7o isso n\u00e3o ser\u00e1 diferente. \u00a0\u201cEstou bastante ansioso para o Show de ver\u00e3o na UFMS, primeiro por ser a faculdade onde me formei e segundo pela oportunidade de apresentar meu trabalho de m\u00fasicas e poesias autorais em uma institui\u00e7\u00e3o que sempre fez quest\u00e3o de valorizar e promover os talentos do nosso estado\u201d.<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O Show de Ver\u00e3o da UFMS faz parte da programa\u00e7\u00e3o de recep\u00e7\u00e3o dos calouros. Como marco cultural do in\u00edcio do ano letivo, ser\u00e3o realizadas apresenta\u00e7\u00f5es em todos os c\u00e2mpus da institui\u00e7\u00e3o, para que por meio da arte, a intera\u00e7\u00e3o e socializa\u00e7\u00e3o entre acad\u00eamicos possam ocorrer. No Campus de Tr\u00eas Lagoas, o show ocorrer\u00e1 no dia [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":7817,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>INSCRI\u00c7\u00d5ES PARA INSTALA\u00c7\u00c3O DAS BARRACAS NO SHOW DE VER\u00c3O FORAM PRORROGADAS  - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/28\/inscricoes-para-instalacao-das-barracas-no-show-de-verao-foram-prorrogadas\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]INSCRI\u00c7\u00d5ES PARA INSTALA\u00c7\u00c3O DAS BARRACAS NO SHOW DE VER\u00c3O FORAM PRORROGADAS [:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O Show de Ver\u00e3o da UFMS faz parte da programa\u00e7\u00e3o de recep\u00e7\u00e3o dos calouros. Como marco cultural do in\u00edcio do ano letivo, ser\u00e3o realizadas apresenta\u00e7\u00f5es em todos os c\u00e2mpus da institui\u00e7\u00e3o, para que por meio da arte, a intera\u00e7\u00e3o e socializa\u00e7\u00e3o entre acad\u00eamicos possam ocorrer. No Campus de Tr\u00eas Lagoas, o show ocorrer\u00e1 no dia [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/28\/inscricoes-para-instalacao-das-barracas-no-show-de-verao-foram-prorrogadas\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-02-28T12:18:18+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/WhatsApp-Image-2020-02-21-at-15.32.13.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"827\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"278\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/28\/inscricoes-para-instalacao-das-barracas-no-show-de-verao-foram-prorrogadas\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/28\/inscricoes-para-instalacao-das-barracas-no-show-de-verao-foram-prorrogadas\/\",\"name\":\"[:pb]INSCRI\u00c7\u00d5ES PARA INSTALA\u00c7\u00c3O DAS BARRACAS NO SHOW DE VER\u00c3O FORAM PRORROGADAS [:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-02-28T12:18:18+00:00\",\"dateModified\":\"2020-02-28T12:18:18+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/28\/inscricoes-para-instalacao-das-barracas-no-show-de-verao-foram-prorrogadas\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/28\/inscricoes-para-instalacao-das-barracas-no-show-de-verao-foram-prorrogadas\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/28\/inscricoes-para-instalacao-das-barracas-no-show-de-verao-foram-prorrogadas\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"INSCRI\u00c7\u00d5ES PARA INSTALA\u00c7\u00c3O DAS BARRACAS NO SHOW DE VER\u00c3O FORAM PRORROGADAS\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]INSCRI\u00c7\u00d5ES PARA INSTALA\u00c7\u00c3O DAS BARRACAS NO SHOW DE VER\u00c3O FORAM PRORROGADAS [:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/28\/inscricoes-para-instalacao-das-barracas-no-show-de-verao-foram-prorrogadas\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]INSCRI\u00c7\u00d5ES PARA INSTALA\u00c7\u00c3O DAS BARRACAS NO SHOW DE VER\u00c3O FORAM PRORROGADAS [:] - CPTL","og_description":"O Show de Ver\u00e3o da UFMS faz parte da programa\u00e7\u00e3o de recep\u00e7\u00e3o dos calouros. Como marco cultural do in\u00edcio do ano letivo, ser\u00e3o realizadas apresenta\u00e7\u00f5es em todos os c\u00e2mpus da institui\u00e7\u00e3o, para que por meio da arte, a intera\u00e7\u00e3o e socializa\u00e7\u00e3o entre acad\u00eamicos possam ocorrer. No Campus de Tr\u00eas Lagoas, o show ocorrer\u00e1 no dia [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/28\/inscricoes-para-instalacao-das-barracas-no-show-de-verao-foram-prorrogadas\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-02-28T12:18:18+00:00","og_image":[{"width":827,"height":278,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/WhatsApp-Image-2020-02-21-at-15.32.13.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/28\/inscricoes-para-instalacao-das-barracas-no-show-de-verao-foram-prorrogadas\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/28\/inscricoes-para-instalacao-das-barracas-no-show-de-verao-foram-prorrogadas\/","name":"[:pb]INSCRI\u00c7\u00d5ES PARA INSTALA\u00c7\u00c3O DAS BARRACAS NO SHOW DE VER\u00c3O FORAM PRORROGADAS [:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-02-28T12:18:18+00:00","dateModified":"2020-02-28T12:18:18+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/28\/inscricoes-para-instalacao-das-barracas-no-show-de-verao-foram-prorrogadas\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/28\/inscricoes-para-instalacao-das-barracas-no-show-de-verao-foram-prorrogadas\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/02\/28\/inscricoes-para-instalacao-das-barracas-no-show-de-verao-foram-prorrogadas\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"INSCRI\u00c7\u00d5ES PARA INSTALA\u00c7\u00c3O DAS BARRACAS NO SHOW DE VER\u00c3O FORAM PRORROGADAS"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7815"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7815"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7815\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7818,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7815\/revisions\/7818"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7817"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7815"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7815"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7815"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}