{"id":7856,"date":"2020-03-03T11:26:23","date_gmt":"2020-03-03T15:26:23","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=7856"},"modified":"2020-03-03T11:26:23","modified_gmt":"2020-03-03T15:26:23","slug":"primeiro-cafe-com-politica-de-2020-exibe-documentario-privatizacoes-a-distopia-do-capital-do-cineasta-silvio-tendler","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/03\/primeiro-cafe-com-politica-de-2020-exibe-documentario-privatizacoes-a-distopia-do-capital-do-cineasta-silvio-tendler\/","title":{"rendered":"PRIMEIRO CAF\u00c9 COM POL\u00cdTICA DE 2020 EXIBE DOCUMENT\u00c1RIO \u201cPRIVATIZA\u00c7\u00d5ES: A DISTOPIA DO CAPITAL\u201d DO CINEASTA SILVIO TENDLER"},"content":{"rendered":"<p>O projeto de extens\u00e3o \u201cUniversidade Necess\u00e1ria\u201d iniciar\u00e1 suas atividades no ano de 2020 com a primeira edi\u00e7\u00e3o do Caf\u00e9 com Pol\u00edtica. Haver\u00e1 a exibi\u00e7\u00e3o do document\u00e1rio \u201cPrivatiza\u00e7\u00f5es: a distopia do capital\u201d, de Silvio Tendler, e uma mesa de debate com os trabalhadores da Petrobras em Tr\u00eas Lagoas. O evento acontecer\u00e1 no dia 5 de mar\u00e7o, \u00e0s 15h30 no anfiteatro do bloco VI, Unidade II do Campus de Tr\u00eas Lagoas.<\/p>\n<p>\u201cO document\u00e1rio traz diversos depoimentos de intelectuais, pol\u00edticos, t\u00e9cnicos e educadores, al\u00e9m de imagens de arquivo para discutir os temas da ideologia do estado m\u00ednimo, das privatiza\u00e7\u00f5es das riquezas nacionais e a constru\u00e7\u00e3o e a entrega de empresas estatais importantes, entre elas da Petrobr\u00e1s\u201d, relatou a arquivista Gleice Nogueira, servidora do campus.<\/p>\n<p>A acad\u00eamica do curso de Direito, Tatiane Basso, disse que se interessou pela Universidade Necess\u00e1ria\u00a0 porque o projeto trata de assuntos cr\u00edticos e indica leituras importantes, principalmente voltado aos pa\u00edses e pol\u00edticas da Am\u00e9rica Latina. \u201cEu me interessei pelo projeto por ser uma forma de dar acesso ao conhecimento cr\u00edtico\u201d, relatou a estudante.<\/p>\n<p>O evento \u00e9 aberto a comunidade e ser\u00e3o emitidas declara\u00e7\u00f5es de participa\u00e7\u00e3o. Al\u00e9m disso, haver\u00e1 um caf\u00e9 colaborativo entre os presentes, sendo assim, a organiza\u00e7\u00e3o do evento pede a colabora\u00e7\u00e3o de \u00a0comidas ou bebidas para serem compartilhadas \u00a0durante a atividade \u00a0e \u00a0canecas para uso pessoal.<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O projeto de extens\u00e3o \u201cUniversidade Necess\u00e1ria\u201d iniciar\u00e1 suas atividades no ano de 2020 com a primeira edi\u00e7\u00e3o do Caf\u00e9 com Pol\u00edtica. Haver\u00e1 a exibi\u00e7\u00e3o do document\u00e1rio \u201cPrivatiza\u00e7\u00f5es: a distopia do capital\u201d, de Silvio Tendler, e uma mesa de debate com os trabalhadores da Petrobras em Tr\u00eas Lagoas. O evento acontecer\u00e1 no dia 5 de mar\u00e7o, [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":7857,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>PRIMEIRO CAF\u00c9 COM POL\u00cdTICA DE 2020 EXIBE DOCUMENT\u00c1RIO \u201cPRIVATIZA\u00c7\u00d5ES: A DISTOPIA DO CAPITAL\u201d DO CINEASTA SILVIO TENDLER - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/03\/primeiro-cafe-com-politica-de-2020-exibe-documentario-privatizacoes-a-distopia-do-capital-do-cineasta-silvio-tendler\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]PRIMEIRO CAF\u00c9 COM POL\u00cdTICA DE 2020 EXIBE DOCUMENT\u00c1RIO \u201cPRIVATIZA\u00c7\u00d5ES: A DISTOPIA DO CAPITAL\u201d DO CINEASTA SILVIO TENDLER[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O projeto de extens\u00e3o \u201cUniversidade Necess\u00e1ria\u201d iniciar\u00e1 suas atividades no ano de 2020 com a primeira edi\u00e7\u00e3o do Caf\u00e9 com Pol\u00edtica. Haver\u00e1 a exibi\u00e7\u00e3o do document\u00e1rio \u201cPrivatiza\u00e7\u00f5es: a distopia do capital\u201d, de Silvio Tendler, e uma mesa de debate com os trabalhadores da Petrobras em Tr\u00eas Lagoas. O evento acontecer\u00e1 no dia 5 de mar\u00e7o, [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/03\/primeiro-cafe-com-politica-de-2020-exibe-documentario-privatizacoes-a-distopia-do-capital-do-cineasta-silvio-tendler\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-03-03T15:26:23+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/03\/WhatsApp-Image-2020-03-03-at-12.18.58.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"764\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"438\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/03\/primeiro-cafe-com-politica-de-2020-exibe-documentario-privatizacoes-a-distopia-do-capital-do-cineasta-silvio-tendler\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/03\/primeiro-cafe-com-politica-de-2020-exibe-documentario-privatizacoes-a-distopia-do-capital-do-cineasta-silvio-tendler\/\",\"name\":\"[:pb]PRIMEIRO CAF\u00c9 COM POL\u00cdTICA DE 2020 EXIBE DOCUMENT\u00c1RIO \u201cPRIVATIZA\u00c7\u00d5ES: A DISTOPIA DO CAPITAL\u201d DO CINEASTA SILVIO TENDLER[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-03-03T15:26:23+00:00\",\"dateModified\":\"2020-03-03T15:26:23+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/03\/primeiro-cafe-com-politica-de-2020-exibe-documentario-privatizacoes-a-distopia-do-capital-do-cineasta-silvio-tendler\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/03\/primeiro-cafe-com-politica-de-2020-exibe-documentario-privatizacoes-a-distopia-do-capital-do-cineasta-silvio-tendler\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/03\/primeiro-cafe-com-politica-de-2020-exibe-documentario-privatizacoes-a-distopia-do-capital-do-cineasta-silvio-tendler\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"PRIMEIRO CAF\u00c9 COM POL\u00cdTICA DE 2020 EXIBE DOCUMENT\u00c1RIO \u201cPRIVATIZA\u00c7\u00d5ES: A DISTOPIA DO CAPITAL\u201d DO CINEASTA SILVIO TENDLER\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]PRIMEIRO CAF\u00c9 COM POL\u00cdTICA DE 2020 EXIBE DOCUMENT\u00c1RIO \u201cPRIVATIZA\u00c7\u00d5ES: A DISTOPIA DO CAPITAL\u201d DO CINEASTA SILVIO TENDLER[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/03\/primeiro-cafe-com-politica-de-2020-exibe-documentario-privatizacoes-a-distopia-do-capital-do-cineasta-silvio-tendler\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]PRIMEIRO CAF\u00c9 COM POL\u00cdTICA DE 2020 EXIBE DOCUMENT\u00c1RIO \u201cPRIVATIZA\u00c7\u00d5ES: A DISTOPIA DO CAPITAL\u201d DO CINEASTA SILVIO TENDLER[:] - CPTL","og_description":"O projeto de extens\u00e3o \u201cUniversidade Necess\u00e1ria\u201d iniciar\u00e1 suas atividades no ano de 2020 com a primeira edi\u00e7\u00e3o do Caf\u00e9 com Pol\u00edtica. Haver\u00e1 a exibi\u00e7\u00e3o do document\u00e1rio \u201cPrivatiza\u00e7\u00f5es: a distopia do capital\u201d, de Silvio Tendler, e uma mesa de debate com os trabalhadores da Petrobras em Tr\u00eas Lagoas. O evento acontecer\u00e1 no dia 5 de mar\u00e7o, [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/03\/primeiro-cafe-com-politica-de-2020-exibe-documentario-privatizacoes-a-distopia-do-capital-do-cineasta-silvio-tendler\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-03-03T15:26:23+00:00","og_image":[{"width":764,"height":438,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/03\/WhatsApp-Image-2020-03-03-at-12.18.58.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/03\/primeiro-cafe-com-politica-de-2020-exibe-documentario-privatizacoes-a-distopia-do-capital-do-cineasta-silvio-tendler\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/03\/primeiro-cafe-com-politica-de-2020-exibe-documentario-privatizacoes-a-distopia-do-capital-do-cineasta-silvio-tendler\/","name":"[:pb]PRIMEIRO CAF\u00c9 COM POL\u00cdTICA DE 2020 EXIBE DOCUMENT\u00c1RIO \u201cPRIVATIZA\u00c7\u00d5ES: A DISTOPIA DO CAPITAL\u201d DO CINEASTA SILVIO TENDLER[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-03-03T15:26:23+00:00","dateModified":"2020-03-03T15:26:23+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/03\/primeiro-cafe-com-politica-de-2020-exibe-documentario-privatizacoes-a-distopia-do-capital-do-cineasta-silvio-tendler\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/03\/primeiro-cafe-com-politica-de-2020-exibe-documentario-privatizacoes-a-distopia-do-capital-do-cineasta-silvio-tendler\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/03\/primeiro-cafe-com-politica-de-2020-exibe-documentario-privatizacoes-a-distopia-do-capital-do-cineasta-silvio-tendler\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"PRIMEIRO CAF\u00c9 COM POL\u00cdTICA DE 2020 EXIBE DOCUMENT\u00c1RIO \u201cPRIVATIZA\u00c7\u00d5ES: A DISTOPIA DO CAPITAL\u201d DO CINEASTA SILVIO TENDLER"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7856"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7856"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7856\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7858,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7856\/revisions\/7858"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7857"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7856"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7856"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7856"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}