{"id":7873,"date":"2020-03-03T20:18:46","date_gmt":"2020-03-04T00:18:46","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=7873"},"modified":"2020-03-03T21:27:10","modified_gmt":"2020-03-04T01:27:10","slug":"curso-de-ciencias-contabeis-apresenta-irpf-2020-na-pratica-curso-de-extensao","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/03\/curso-de-ciencias-contabeis-apresenta-irpf-2020-na-pratica-curso-de-extensao\/","title":{"rendered":"O Curso de Ci\u00eancias Cont\u00e1beis apresenta IRPF 2020 na pr\u00e1tica!!! &#8211; Curso de Extens\u00e3o"},"content":{"rendered":"<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Os Professores e Alunos do curso de Ci\u00eancias Cont\u00e1beis \/ CPTL tirar\u00e3o d\u00favidas sobre o Imposto de Renda 2020 (IRPF2020). Os atendimentos ser\u00e3o no m\u00eas de abril. Venham esclarecer suas d\u00favidas!<\/p>\n<p>INSCRI\u00c7\u00d5ES: irpf2019ufms@gmail.com<\/p>\n<p>CRONOGRAMA:<\/p>\n<p>Treinamento: 21\/03\/2020 e 28\/03\/2020 das 14:00 \u00e0s 18:00.<\/p>\n<p>Atendimento ao p\u00fablico: 01\/04\/2020, 08\/04\/2020, 15\/04\/2020, 22\/04\/2020 e 29\/04\/2020.<\/p>\n<p>LOCAL: Bloco III \/ Laborat\u00f3rio de Inform\u00e1tica II.<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>&nbsp; Os Professores e Alunos do curso de Ci\u00eancias Cont\u00e1beis \/ CPTL tirar\u00e3o d\u00favidas sobre o Imposto de Renda 2020 (IRPF2020). Os atendimentos ser\u00e3o no m\u00eas de abril. Venham esclarecer suas d\u00favidas! INSCRI\u00c7\u00d5ES: irpf2019ufms@gmail.com CRONOGRAMA: Treinamento: 21\/03\/2020 e 28\/03\/2020 das 14:00 \u00e0s 18:00. Atendimento ao p\u00fablico: 01\/04\/2020, 08\/04\/2020, 15\/04\/2020, 22\/04\/2020 e 29\/04\/2020. LOCAL: Bloco III [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2268,"featured_media":7881,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>O Curso de Ci\u00eancias Cont\u00e1beis apresenta IRPF 2020 na pr\u00e1tica!!! - Curso de Extens\u00e3o - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/03\/curso-de-ciencias-contabeis-apresenta-irpf-2020-na-pratica-curso-de-extensao\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]O Curso de Ci\u00eancias Cont\u00e1beis apresenta IRPF 2020 na pr\u00e1tica!!! - Curso de Extens\u00e3o[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"&nbsp; Os Professores e Alunos do curso de Ci\u00eancias Cont\u00e1beis \/ CPTL tirar\u00e3o d\u00favidas sobre o Imposto de Renda 2020 (IRPF2020). Os atendimentos ser\u00e3o no m\u00eas de abril. Venham esclarecer suas d\u00favidas! INSCRI\u00c7\u00d5ES: irpf2019ufms@gmail.com CRONOGRAMA: Treinamento: 21\/03\/2020 e 28\/03\/2020 das 14:00 \u00e0s 18:00. Atendimento ao p\u00fablico: 01\/04\/2020, 08\/04\/2020, 15\/04\/2020, 22\/04\/2020 e 29\/04\/2020. LOCAL: Bloco III [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/03\/curso-de-ciencias-contabeis-apresenta-irpf-2020-na-pratica-curso-de-extensao\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-03-04T00:18:46+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-03-04T01:27:10+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/03\/WhatsApp-Image-2020-03-03-at-19.58.24-1.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"720\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1019\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"CPTL\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/03\/curso-de-ciencias-contabeis-apresenta-irpf-2020-na-pratica-curso-de-extensao\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/03\/curso-de-ciencias-contabeis-apresenta-irpf-2020-na-pratica-curso-de-extensao\/\",\"name\":\"[:pb]O Curso de Ci\u00eancias Cont\u00e1beis apresenta IRPF 2020 na pr\u00e1tica!!! - Curso de Extens\u00e3o[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-03-04T00:18:46+00:00\",\"dateModified\":\"2020-03-04T01:27:10+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/03\/curso-de-ciencias-contabeis-apresenta-irpf-2020-na-pratica-curso-de-extensao\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/03\/curso-de-ciencias-contabeis-apresenta-irpf-2020-na-pratica-curso-de-extensao\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/03\/curso-de-ciencias-contabeis-apresenta-irpf-2020-na-pratica-curso-de-extensao\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"O Curso de Ci\u00eancias Cont\u00e1beis apresenta IRPF 2020 na pr\u00e1tica!!! &#8211; Curso de Extens\u00e3o\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340\",\"name\":\"CPTL\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"CPTL\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/juliano-yugoshi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]O Curso de Ci\u00eancias Cont\u00e1beis apresenta IRPF 2020 na pr\u00e1tica!!! - Curso de Extens\u00e3o[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/03\/curso-de-ciencias-contabeis-apresenta-irpf-2020-na-pratica-curso-de-extensao\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]O Curso de Ci\u00eancias Cont\u00e1beis apresenta IRPF 2020 na pr\u00e1tica!!! - Curso de Extens\u00e3o[:] - CPTL","og_description":"&nbsp; Os Professores e Alunos do curso de Ci\u00eancias Cont\u00e1beis \/ CPTL tirar\u00e3o d\u00favidas sobre o Imposto de Renda 2020 (IRPF2020). Os atendimentos ser\u00e3o no m\u00eas de abril. Venham esclarecer suas d\u00favidas! INSCRI\u00c7\u00d5ES: irpf2019ufms@gmail.com CRONOGRAMA: Treinamento: 21\/03\/2020 e 28\/03\/2020 das 14:00 \u00e0s 18:00. Atendimento ao p\u00fablico: 01\/04\/2020, 08\/04\/2020, 15\/04\/2020, 22\/04\/2020 e 29\/04\/2020. LOCAL: Bloco III [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/03\/curso-de-ciencias-contabeis-apresenta-irpf-2020-na-pratica-curso-de-extensao\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-03-04T00:18:46+00:00","article_modified_time":"2020-03-04T01:27:10+00:00","og_image":[{"width":720,"height":1019,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/03\/WhatsApp-Image-2020-03-03-at-19.58.24-1.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"CPTL","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"CPTL"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/03\/curso-de-ciencias-contabeis-apresenta-irpf-2020-na-pratica-curso-de-extensao\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/03\/curso-de-ciencias-contabeis-apresenta-irpf-2020-na-pratica-curso-de-extensao\/","name":"[:pb]O Curso de Ci\u00eancias Cont\u00e1beis apresenta IRPF 2020 na pr\u00e1tica!!! - Curso de Extens\u00e3o[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-03-04T00:18:46+00:00","dateModified":"2020-03-04T01:27:10+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/03\/curso-de-ciencias-contabeis-apresenta-irpf-2020-na-pratica-curso-de-extensao\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/03\/curso-de-ciencias-contabeis-apresenta-irpf-2020-na-pratica-curso-de-extensao\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/03\/curso-de-ciencias-contabeis-apresenta-irpf-2020-na-pratica-curso-de-extensao\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"O Curso de Ci\u00eancias Cont\u00e1beis apresenta IRPF 2020 na pr\u00e1tica!!! &#8211; Curso de Extens\u00e3o"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340","name":"CPTL","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g","caption":"CPTL"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/juliano-yugoshi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7873"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2268"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7873"}],"version-history":[{"count":9,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7873\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7884,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7873\/revisions\/7884"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7881"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7873"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7873"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7873"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}