{"id":7913,"date":"2020-03-05T10:37:53","date_gmt":"2020-03-05T14:37:53","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=7913"},"modified":"2020-03-05T10:40:28","modified_gmt":"2020-03-05T14:40:28","slug":"estudantes-devem-atentar-para-fase-presencial-do-processo-seletivo-da-assistencia-estudantil","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/05\/estudantes-devem-atentar-para-fase-presencial-do-processo-seletivo-da-assistencia-estudantil\/","title":{"rendered":"ESTUDANTES DEVEM ATENTAR PARA FASE PRESENCIAL DO PROCESSO SELETIVO DA ASSIST\u00caNCIA ESTUDANTIL"},"content":{"rendered":"<p>&nbsp;<\/p>\n<p>No in\u00edcio deste ano, foram publicados os editais referentes ao processo de sele\u00e7\u00e3o dos estudantes que querem receber o benef\u00edcio dos aux\u00edlios estudantis (aux\u00edlio creche, aux\u00edlio perman\u00eancia e aux\u00edlio moradia) durante o ano letivo.<\/p>\n<p>A classifica\u00e7\u00e3o preliminar j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel para visualiza\u00e7\u00e3o, contendo a posi\u00e7\u00e3o, nome e pontua\u00e7\u00e3o dos acad\u00eamicos que tiveram suas inscri\u00e7\u00f5es homologadas. No documento \u00e9 poss\u00edvel verificar a coloca\u00e7\u00e3o de 239 candidatos ao aux\u00edlio perman\u00eancia, 128 estudantes inscritos na categoria do aux\u00edlio moradia e seis acad\u00eamicos que desejam obter o aux\u00edlio creche.<\/p>\n<p>Para a fase presencial, que contempla a apresenta\u00e7\u00e3o dos documentos, j\u00e1 em andamento, foram convocados o dobro de alunos em rela\u00e7\u00e3o ao n\u00famero de vagas oferecidas. As pontua\u00e7\u00f5es de corte s\u00e3o: 2,7 para aux\u00edlio creche, 4,68 para aux\u00edlio moradia e 4,52 para o aux\u00edlio perman\u00eancia.<\/p>\n<p>De acordo com a servidora Maria Auxiliadora \u00e9 muito importante que os estudantes convocados compare\u00e7am na Assist\u00eancia Estudantil do Campus no dia e hor\u00e1rio publicado, permitida a toler\u00e2ncia de dez minutos. \u201cOs estudantes tamb\u00e9m devem ficar atentos \u00e0s publica\u00e7\u00f5es na p\u00e1gina www.cptl.ufms.br e no mural da Assist\u00eancia Estudantil do CPTL\u201d, acrescentou Maria.<\/p>\n<p><iframe src=\"\/\/docs.google.com\/viewer?url=https%3A%2F%2Fcptl.ufms.br%2Ffiles%2F2020%2F03%2FEdital_CPTL_N17_Classificacao_preliminar-1.pdf&hl=pt_BR&embedded=true\" class=\"gde-frame\" style=\"width:100%; height:500px; border: none;\" scrolling=\"no\"><\/iframe>\n<p class=\"gde-text\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/03\/Edital_CPTL_N17_Classificacao_preliminar-1.pdf\" class=\"gde-link\">Download (PDF, 272KB)<\/a><\/p> <iframe src=\"\/\/docs.google.com\/viewer?url=https%3A%2F%2Fcptl.ufms.br%2Ffiles%2F2020%2F03%2FEdital_Edital_CPTL_N18_Agendamento_etapa_presencial.pdf&hl=pt_BR&embedded=true\" class=\"gde-frame\" style=\"width:100%; height:500px; border: none;\" scrolling=\"no\"><\/iframe>\n<p class=\"gde-text\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/03\/Edital_Edital_CPTL_N18_Agendamento_etapa_presencial.pdf\" class=\"gde-link\">Download (PDF, 233KB)<\/a><\/p><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>&nbsp; No in\u00edcio deste ano, foram publicados os editais referentes ao processo de sele\u00e7\u00e3o dos estudantes que querem receber o benef\u00edcio dos aux\u00edlios estudantis (aux\u00edlio creche, aux\u00edlio perman\u00eancia e aux\u00edlio moradia) durante o ano letivo. A classifica\u00e7\u00e3o preliminar j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel para visualiza\u00e7\u00e3o, contendo a posi\u00e7\u00e3o, nome e pontua\u00e7\u00e3o dos acad\u00eamicos que tiveram suas inscri\u00e7\u00f5es [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":7916,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>ESTUDANTES DEVEM ATENTAR PARA FASE PRESENCIAL DO PROCESSO SELETIVO DA ASSIST\u00caNCIA ESTUDANTIL - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/05\/estudantes-devem-atentar-para-fase-presencial-do-processo-seletivo-da-assistencia-estudantil\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]ESTUDANTES DEVEM ATENTAR PARA FASE PRESENCIAL DO PROCESSO SELETIVO DA ASSIST\u00caNCIA ESTUDANTIL[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"&nbsp; No in\u00edcio deste ano, foram publicados os editais referentes ao processo de sele\u00e7\u00e3o dos estudantes que querem receber o benef\u00edcio dos aux\u00edlios estudantis (aux\u00edlio creche, aux\u00edlio perman\u00eancia e aux\u00edlio moradia) durante o ano letivo. A classifica\u00e7\u00e3o preliminar j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel para visualiza\u00e7\u00e3o, contendo a posi\u00e7\u00e3o, nome e pontua\u00e7\u00e3o dos acad\u00eamicos que tiveram suas inscri\u00e7\u00f5es [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/05\/estudantes-devem-atentar-para-fase-presencial-do-processo-seletivo-da-assistencia-estudantil\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-03-05T14:37:53+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-03-05T14:40:28+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/03\/Carnaval-Mais-Latas-Menos-Vidros-Post-de-Instagram-1.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/05\/estudantes-devem-atentar-para-fase-presencial-do-processo-seletivo-da-assistencia-estudantil\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/05\/estudantes-devem-atentar-para-fase-presencial-do-processo-seletivo-da-assistencia-estudantil\/\",\"name\":\"[:pb]ESTUDANTES DEVEM ATENTAR PARA FASE PRESENCIAL DO PROCESSO SELETIVO DA ASSIST\u00caNCIA ESTUDANTIL[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-03-05T14:37:53+00:00\",\"dateModified\":\"2020-03-05T14:40:28+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/05\/estudantes-devem-atentar-para-fase-presencial-do-processo-seletivo-da-assistencia-estudantil\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/05\/estudantes-devem-atentar-para-fase-presencial-do-processo-seletivo-da-assistencia-estudantil\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/05\/estudantes-devem-atentar-para-fase-presencial-do-processo-seletivo-da-assistencia-estudantil\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"ESTUDANTES DEVEM ATENTAR PARA FASE PRESENCIAL DO PROCESSO SELETIVO DA ASSIST\u00caNCIA ESTUDANTIL\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]ESTUDANTES DEVEM ATENTAR PARA FASE PRESENCIAL DO PROCESSO SELETIVO DA ASSIST\u00caNCIA ESTUDANTIL[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/05\/estudantes-devem-atentar-para-fase-presencial-do-processo-seletivo-da-assistencia-estudantil\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]ESTUDANTES DEVEM ATENTAR PARA FASE PRESENCIAL DO PROCESSO SELETIVO DA ASSIST\u00caNCIA ESTUDANTIL[:] - CPTL","og_description":"&nbsp; No in\u00edcio deste ano, foram publicados os editais referentes ao processo de sele\u00e7\u00e3o dos estudantes que querem receber o benef\u00edcio dos aux\u00edlios estudantis (aux\u00edlio creche, aux\u00edlio perman\u00eancia e aux\u00edlio moradia) durante o ano letivo. A classifica\u00e7\u00e3o preliminar j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel para visualiza\u00e7\u00e3o, contendo a posi\u00e7\u00e3o, nome e pontua\u00e7\u00e3o dos acad\u00eamicos que tiveram suas inscri\u00e7\u00f5es [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/05\/estudantes-devem-atentar-para-fase-presencial-do-processo-seletivo-da-assistencia-estudantil\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-03-05T14:37:53+00:00","article_modified_time":"2020-03-05T14:40:28+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":1080,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/03\/Carnaval-Mais-Latas-Menos-Vidros-Post-de-Instagram-1.png","type":"image\/png"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/05\/estudantes-devem-atentar-para-fase-presencial-do-processo-seletivo-da-assistencia-estudantil\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/05\/estudantes-devem-atentar-para-fase-presencial-do-processo-seletivo-da-assistencia-estudantil\/","name":"[:pb]ESTUDANTES DEVEM ATENTAR PARA FASE PRESENCIAL DO PROCESSO SELETIVO DA ASSIST\u00caNCIA ESTUDANTIL[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-03-05T14:37:53+00:00","dateModified":"2020-03-05T14:40:28+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/05\/estudantes-devem-atentar-para-fase-presencial-do-processo-seletivo-da-assistencia-estudantil\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/05\/estudantes-devem-atentar-para-fase-presencial-do-processo-seletivo-da-assistencia-estudantil\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/05\/estudantes-devem-atentar-para-fase-presencial-do-processo-seletivo-da-assistencia-estudantil\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"ESTUDANTES DEVEM ATENTAR PARA FASE PRESENCIAL DO PROCESSO SELETIVO DA ASSIST\u00caNCIA ESTUDANTIL"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7913"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7913"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7913\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7921,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7913\/revisions\/7921"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7916"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7913"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7913"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7913"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}