{"id":7931,"date":"2020-03-06T13:14:07","date_gmt":"2020-03-06T17:14:07","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=7931"},"modified":"2020-03-06T13:17:10","modified_gmt":"2020-03-06T17:17:10","slug":"grupos-de-estudo-do-universidade-necessaria-retomam-atividades","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/06\/grupos-de-estudo-do-universidade-necessaria-retomam-atividades\/","title":{"rendered":"GRUPOS DE ESTUDO DO UNIVERSIDADE NECESS\u00c1RIA RETOMAM ATIVIDADES"},"content":{"rendered":"<p>O projeto de extens\u00e3o Universidade Necess\u00e1ria retoma neste m\u00eas de mar\u00e7o as atividades dos grupos de estudo.<\/p>\n<p>\u00c0s ter\u00e7as-feiras, das 15h30 \u00e0s 17h30, a crise econ\u00f4mica e o sistema da d\u00edvida p\u00fablica s\u00e3o temas tratados em encontros semanais. As atividades contam com v\u00eddeo-aulas, discuss\u00f5es e dicas de leitura. J\u00e1 \u00e0s quartas-feiras, das 15h \u00e0s 17h, \u00e9 realizada a leitura e discuss\u00e3o do livro de Darcy Ribeiro, \u201cA universidade necess\u00e1ria\u201d. Os encontros s\u00e3o quinzenais.<\/p>\n<p>Ambas as reuni\u00f5es ocorrem na sala de estudos do Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Geografia.<\/p>\n<p>Os grupos retomaram suas atividades durante o m\u00eas de mar\u00e7o, mas as inscri\u00e7\u00f5es ainda est\u00e3o abertas para a comunidade interna e externa. Para participar, basta enviar nome completo, curso\/entidade e motivo de interesse para o e-mail <a href=\"mailto:universidadenecessaria@gmail.com\">universidadenecessaria@gmail.com<\/a> ou se inscrever no local dos encontros.<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O projeto de extens\u00e3o Universidade Necess\u00e1ria retoma neste m\u00eas de mar\u00e7o as atividades dos grupos de estudo. \u00c0s ter\u00e7as-feiras, das 15h30 \u00e0s 17h30, a crise econ\u00f4mica e o sistema da d\u00edvida p\u00fablica s\u00e3o temas tratados em encontros semanais. As atividades contam com v\u00eddeo-aulas, discuss\u00f5es e dicas de leitura. J\u00e1 \u00e0s quartas-feiras, das 15h \u00e0s 17h, [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":7932,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>GRUPOS DE ESTUDO DO UNIVERSIDADE NECESS\u00c1RIA RETOMAM ATIVIDADES - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/06\/grupos-de-estudo-do-universidade-necessaria-retomam-atividades\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]GRUPOS DE ESTUDO DO UNIVERSIDADE NECESS\u00c1RIA RETOMAM ATIVIDADES[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O projeto de extens\u00e3o Universidade Necess\u00e1ria retoma neste m\u00eas de mar\u00e7o as atividades dos grupos de estudo. \u00c0s ter\u00e7as-feiras, das 15h30 \u00e0s 17h30, a crise econ\u00f4mica e o sistema da d\u00edvida p\u00fablica s\u00e3o temas tratados em encontros semanais. As atividades contam com v\u00eddeo-aulas, discuss\u00f5es e dicas de leitura. J\u00e1 \u00e0s quartas-feiras, das 15h \u00e0s 17h, [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/06\/grupos-de-estudo-do-universidade-necessaria-retomam-atividades\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-03-06T17:14:07+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-03-06T17:17:10+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/03\/Grupos-de-estudos-2020.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"468\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"673\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/06\/grupos-de-estudo-do-universidade-necessaria-retomam-atividades\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/06\/grupos-de-estudo-do-universidade-necessaria-retomam-atividades\/\",\"name\":\"[:pb]GRUPOS DE ESTUDO DO UNIVERSIDADE NECESS\u00c1RIA RETOMAM ATIVIDADES[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-03-06T17:14:07+00:00\",\"dateModified\":\"2020-03-06T17:17:10+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/06\/grupos-de-estudo-do-universidade-necessaria-retomam-atividades\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/06\/grupos-de-estudo-do-universidade-necessaria-retomam-atividades\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/06\/grupos-de-estudo-do-universidade-necessaria-retomam-atividades\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"GRUPOS DE ESTUDO DO UNIVERSIDADE NECESS\u00c1RIA RETOMAM ATIVIDADES\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]GRUPOS DE ESTUDO DO UNIVERSIDADE NECESS\u00c1RIA RETOMAM ATIVIDADES[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/06\/grupos-de-estudo-do-universidade-necessaria-retomam-atividades\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]GRUPOS DE ESTUDO DO UNIVERSIDADE NECESS\u00c1RIA RETOMAM ATIVIDADES[:] - CPTL","og_description":"O projeto de extens\u00e3o Universidade Necess\u00e1ria retoma neste m\u00eas de mar\u00e7o as atividades dos grupos de estudo. \u00c0s ter\u00e7as-feiras, das 15h30 \u00e0s 17h30, a crise econ\u00f4mica e o sistema da d\u00edvida p\u00fablica s\u00e3o temas tratados em encontros semanais. As atividades contam com v\u00eddeo-aulas, discuss\u00f5es e dicas de leitura. J\u00e1 \u00e0s quartas-feiras, das 15h \u00e0s 17h, [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/06\/grupos-de-estudo-do-universidade-necessaria-retomam-atividades\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-03-06T17:14:07+00:00","article_modified_time":"2020-03-06T17:17:10+00:00","og_image":[{"width":468,"height":673,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/03\/Grupos-de-estudos-2020.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/06\/grupos-de-estudo-do-universidade-necessaria-retomam-atividades\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/06\/grupos-de-estudo-do-universidade-necessaria-retomam-atividades\/","name":"[:pb]GRUPOS DE ESTUDO DO UNIVERSIDADE NECESS\u00c1RIA RETOMAM ATIVIDADES[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-03-06T17:14:07+00:00","dateModified":"2020-03-06T17:17:10+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/06\/grupos-de-estudo-do-universidade-necessaria-retomam-atividades\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/06\/grupos-de-estudo-do-universidade-necessaria-retomam-atividades\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/06\/grupos-de-estudo-do-universidade-necessaria-retomam-atividades\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"GRUPOS DE ESTUDO DO UNIVERSIDADE NECESS\u00c1RIA RETOMAM ATIVIDADES"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7931"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7931"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7931\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7933,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7931\/revisions\/7933"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7932"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7931"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7931"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7931"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}