{"id":797,"date":"2016-01-25T11:47:11","date_gmt":"2016-01-25T15:47:11","guid":{"rendered":"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/?p=797"},"modified":"2016-05-21T13:53:06","modified_gmt":"2016-05-21T17:53:06","slug":"cnpq-lanca-chamada-universal-2016","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/01\/25\/cnpq-lanca-chamada-universal-2016\/","title":{"rendered":"CNPq lan\u00e7a chamada Universal 2016"},"content":{"rendered":"<p>Os recursos disponibilizados para os projetos ser\u00e3o divididos em tr\u00eas n\u00edveis, com valores que variam de R$ 30 mil a R$ 120 mil.<\/p>\n<p>Os pesquisadores t\u00eam at\u00e9 26 de fevereiro de 2016 para apresentar suas propostas.<\/p>\n<p>Ser\u00e3o beneficiados projetos desenvolvidos em institui\u00e7\u00f5es de ensino superior ou institutos de pesquisa e desenvolvimento (P&amp;D), p\u00fablicos ou privados, sem fins lucrativos, al\u00e9m de projetos ligados a empresas p\u00fablicas nas \u00e1reas de ci\u00eancia, tecnologia e inova\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p>Para ter acesso aos recursos da Chamada Universal, a solicita\u00e7\u00e3o deve ser feita pelo coordenador do projeto, que obrigatoriamente, dever\u00e1 possuir t\u00edtulo de doutor e ter o curr\u00edculo cadastrado na Plataforma Lattes, atualizado at\u00e9 a data limite para submiss\u00e3o da documenta\u00e7\u00e3o. Al\u00e9m disso, deve possuir v\u00ednculo celetista ou estatu\u00e1rio com a manuten\u00e7\u00e3o de atividades acad\u00eamico-cientif\u00edcas na institui\u00e7\u00e3o de ensino a pesquisa. Por fim, n\u00e3o ter projeto vigente aprovado em Chamada Universal anterior.<\/p>\n<p>A chamada prev\u00ea a concess\u00e3o de 1.500 bolsas de Inicia\u00e7\u00e3o Cientif\u00edca (IC) e outras 1.000 bolsas de apoio t\u00e9cnico (AT), tamb\u00e9m com dura\u00e7\u00e3o de at\u00e9 36 meses.<\/p>\n<p>Fonte: <a href=\"http:\/\/www.cnpq.br\/web\/guest\/noticiasviews\/-\/journal_content\/56_INSTANCE_a6MO\/10157\/3021152\" target=\"_blank\">CNPq<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Os recursos disponibilizados para os projetos ser\u00e3o divididos em tr\u00eas n\u00edveis, com valores que variam de R$ 30 mil a R$ 120 mil. Os pesquisadores t\u00eam at\u00e9 26 de fevereiro de 2016 para apresentar suas propostas. Ser\u00e3o beneficiados projetos desenvolvidos em institui\u00e7\u00f5es de ensino superior ou institutos de pesquisa e desenvolvimento (P&amp;D), p\u00fablicos ou privados, [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":360,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>CNPq lan\u00e7a chamada Universal 2016 - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/01\/25\/cnpq-lanca-chamada-universal-2016\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"CNPq lan\u00e7a chamada Universal 2016 - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Os recursos disponibilizados para os projetos ser\u00e3o divididos em tr\u00eas n\u00edveis, com valores que variam de R$ 30 mil a R$ 120 mil. Os pesquisadores t\u00eam at\u00e9 26 de fevereiro de 2016 para apresentar suas propostas. Ser\u00e3o beneficiados projetos desenvolvidos em institui\u00e7\u00f5es de ensino superior ou institutos de pesquisa e desenvolvimento (P&amp;D), p\u00fablicos ou privados, [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/01\/25\/cnpq-lanca-chamada-universal-2016\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-01-25T15:47:11+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-05-21T17:53:06+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/09\/cptl-porta.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"738\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"330\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/01\/25\/cnpq-lanca-chamada-universal-2016\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/01\/25\/cnpq-lanca-chamada-universal-2016\/\",\"name\":\"CNPq lan\u00e7a chamada Universal 2016 - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2016-01-25T15:47:11+00:00\",\"dateModified\":\"2016-05-21T17:53:06+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/01\/25\/cnpq-lanca-chamada-universal-2016\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/01\/25\/cnpq-lanca-chamada-universal-2016\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/01\/25\/cnpq-lanca-chamada-universal-2016\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"CNPq lan\u00e7a chamada Universal 2016\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"CNPq lan\u00e7a chamada Universal 2016 - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/01\/25\/cnpq-lanca-chamada-universal-2016\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"CNPq lan\u00e7a chamada Universal 2016 - CPTL","og_description":"Os recursos disponibilizados para os projetos ser\u00e3o divididos em tr\u00eas n\u00edveis, com valores que variam de R$ 30 mil a R$ 120 mil. Os pesquisadores t\u00eam at\u00e9 26 de fevereiro de 2016 para apresentar suas propostas. Ser\u00e3o beneficiados projetos desenvolvidos em institui\u00e7\u00f5es de ensino superior ou institutos de pesquisa e desenvolvimento (P&amp;D), p\u00fablicos ou privados, [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/01\/25\/cnpq-lanca-chamada-universal-2016\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2016-01-25T15:47:11+00:00","article_modified_time":"2016-05-21T17:53:06+00:00","og_image":[{"width":738,"height":330,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/09\/cptl-porta.png","type":"image\/png"}],"author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/01\/25\/cnpq-lanca-chamada-universal-2016\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/01\/25\/cnpq-lanca-chamada-universal-2016\/","name":"CNPq lan\u00e7a chamada Universal 2016 - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2016-01-25T15:47:11+00:00","dateModified":"2016-05-21T17:53:06+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/01\/25\/cnpq-lanca-chamada-universal-2016\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/01\/25\/cnpq-lanca-chamada-universal-2016\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/01\/25\/cnpq-lanca-chamada-universal-2016\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"CNPq lan\u00e7a chamada Universal 2016"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/797"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=797"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/797\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":798,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/797\/revisions\/798"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/360"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=797"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=797"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=797"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}