{"id":7982,"date":"2020-03-12T07:02:05","date_gmt":"2020-03-12T11:02:05","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=7982"},"modified":"2020-03-12T07:02:05","modified_gmt":"2020-03-12T11:02:05","slug":"cafe-com-politica-desta-semana-tratara-sobre-a-seguranca-publica","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/12\/cafe-com-politica-desta-semana-tratara-sobre-a-seguranca-publica\/","title":{"rendered":"CAF\u00c9 COM POL\u00cdTICA DESTA SEMANA TRATAR\u00c1 SOBRE A SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA"},"content":{"rendered":"<p>No dia 12 de mar\u00e7o ser\u00e1 realizado o Caf\u00e9 com Politica desta semana, que abordar\u00e1 os temas \u201cSeguran\u00e7a p\u00fablica, direitos humanos, mil\u00edcias, Pacote Anticrime e militariza\u00e7\u00e3o; A possibilidade de fechamento do regime e dois anos do assassinato de Marielle Franco nesse contexto\u201d. O evento ser\u00e1 no anfiteatro da Unidade 6, \u00e0s 15h30.<\/p>\n<p>A palestra, por videoconfer\u00eancia, ser\u00e1 ministrada por Orlando Zaccone, delegado da Pol\u00edcia Civil no Rio de Janeiro, graduado e mestre em Direito e doutor em Ci\u00eancia Pol\u00edtica pela Universidade Federal Fluminense (UFF). \u00c9 tamb\u00e9m autor de diversos livros, um dos criadores do movimento \u201cPoliciais Antifascismo\u201d e trabalhou em diversas a\u00e7\u00f5es com a vereadora Marielle Franco.<\/p>\n<p>Segundo a coordenadora da atividade, a servidora Gleice Nogueira, esta semana lembra os dois anos do assassinato da vereadora Marielle Franco e do motorista Anderson Gomes. Sendo assim, o tema do Caf\u00e9 com Politica remete ao grande questionamento que ainda segue sem resposta: quem mandou matar a Marielle Franco?<\/p>\n<p>\u201cQueremos aproveitar este momento para discutir v\u00e1rios temas que a Marielle tratava e convivia, com um convidado tamb\u00e9m que era pr\u00f3ximo dela, por causa das lutas que os dois tinham em comum, o delegado Dr. Orlando Zaccone\u201d, afirmou Gleice, que enfatizou a import\u00e2ncia de discutir essas tem\u00e1ticas relevantes para a sociedade atual.<\/p>\n<p>O evento, integrado ao projeto de extens\u00e3o Universidade Necess\u00e1ria, \u00e9 gratuito e aberto a comunidade. As inscri\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser feitas no local e haver\u00e1 emiss\u00e3o de declara\u00e7\u00e3o de participa\u00e7\u00e3o para os presentes. \u00a0Faz parte da atividade um caf\u00e9 colaborativo durante os debates, por isso a organiza\u00e7\u00e3o do projeto pede que os participantes levem suas pr\u00f3prias canecas para consumo e compartilhem algo de comer ou beber.<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>No dia 12 de mar\u00e7o ser\u00e1 realizado o Caf\u00e9 com Politica desta semana, que abordar\u00e1 os temas \u201cSeguran\u00e7a p\u00fablica, direitos humanos, mil\u00edcias, Pacote Anticrime e militariza\u00e7\u00e3o; A possibilidade de fechamento do regime e dois anos do assassinato de Marielle Franco nesse contexto\u201d. O evento ser\u00e1 no anfiteatro da Unidade 6, \u00e0s 15h30. A palestra, por [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":7963,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>CAF\u00c9 COM POL\u00cdTICA DESTA SEMANA TRATAR\u00c1 SOBRE A SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA  - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/12\/cafe-com-politica-desta-semana-tratara-sobre-a-seguranca-publica\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]CAF\u00c9 COM POL\u00cdTICA DESTA SEMANA TRATAR\u00c1 SOBRE A SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA [:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"No dia 12 de mar\u00e7o ser\u00e1 realizado o Caf\u00e9 com Politica desta semana, que abordar\u00e1 os temas \u201cSeguran\u00e7a p\u00fablica, direitos humanos, mil\u00edcias, Pacote Anticrime e militariza\u00e7\u00e3o; A possibilidade de fechamento do regime e dois anos do assassinato de Marielle Franco nesse contexto\u201d. O evento ser\u00e1 no anfiteatro da Unidade 6, \u00e0s 15h30. A palestra, por [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/12\/cafe-com-politica-desta-semana-tratara-sobre-a-seguranca-publica\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-03-12T11:02:05+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/03\/87624932_548603379195968_1118239257144590336_o.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"670\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/12\/cafe-com-politica-desta-semana-tratara-sobre-a-seguranca-publica\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/12\/cafe-com-politica-desta-semana-tratara-sobre-a-seguranca-publica\/\",\"name\":\"[:pb]CAF\u00c9 COM POL\u00cdTICA DESTA SEMANA TRATAR\u00c1 SOBRE A SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA [:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-03-12T11:02:05+00:00\",\"dateModified\":\"2020-03-12T11:02:05+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/12\/cafe-com-politica-desta-semana-tratara-sobre-a-seguranca-publica\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/12\/cafe-com-politica-desta-semana-tratara-sobre-a-seguranca-publica\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/12\/cafe-com-politica-desta-semana-tratara-sobre-a-seguranca-publica\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"CAF\u00c9 COM POL\u00cdTICA DESTA SEMANA TRATAR\u00c1 SOBRE A SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]CAF\u00c9 COM POL\u00cdTICA DESTA SEMANA TRATAR\u00c1 SOBRE A SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA [:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/12\/cafe-com-politica-desta-semana-tratara-sobre-a-seguranca-publica\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]CAF\u00c9 COM POL\u00cdTICA DESTA SEMANA TRATAR\u00c1 SOBRE A SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA [:] - CPTL","og_description":"No dia 12 de mar\u00e7o ser\u00e1 realizado o Caf\u00e9 com Politica desta semana, que abordar\u00e1 os temas \u201cSeguran\u00e7a p\u00fablica, direitos humanos, mil\u00edcias, Pacote Anticrime e militariza\u00e7\u00e3o; A possibilidade de fechamento do regime e dois anos do assassinato de Marielle Franco nesse contexto\u201d. O evento ser\u00e1 no anfiteatro da Unidade 6, \u00e0s 15h30. A palestra, por [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/12\/cafe-com-politica-desta-semana-tratara-sobre-a-seguranca-publica\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-03-12T11:02:05+00:00","og_image":[{"width":1280,"height":670,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/03\/87624932_548603379195968_1118239257144590336_o.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/12\/cafe-com-politica-desta-semana-tratara-sobre-a-seguranca-publica\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/12\/cafe-com-politica-desta-semana-tratara-sobre-a-seguranca-publica\/","name":"[:pb]CAF\u00c9 COM POL\u00cdTICA DESTA SEMANA TRATAR\u00c1 SOBRE A SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA [:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-03-12T11:02:05+00:00","dateModified":"2020-03-12T11:02:05+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/12\/cafe-com-politica-desta-semana-tratara-sobre-a-seguranca-publica\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/12\/cafe-com-politica-desta-semana-tratara-sobre-a-seguranca-publica\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/12\/cafe-com-politica-desta-semana-tratara-sobre-a-seguranca-publica\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"CAF\u00c9 COM POL\u00cdTICA DESTA SEMANA TRATAR\u00c1 SOBRE A SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7982"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7982"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7982\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7983,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7982\/revisions\/7983"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7963"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7982"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7982"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7982"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}