{"id":8027,"date":"2020-03-19T07:07:05","date_gmt":"2020-03-19T11:07:05","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=8027"},"modified":"2020-03-19T07:10:08","modified_gmt":"2020-03-19T11:10:08","slug":"restaurantes-universitarios-interrompem-atendimento","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/19\/restaurantes-universitarios-interrompem-atendimento\/","title":{"rendered":"Restaurantes Universit\u00e1rios interrompem atendimento"},"content":{"rendered":"<p><em>Universidade deve lan\u00e7ar ainda hoje edital para Aux\u00edlio Emergencial de Alimenta\u00e7\u00e3o<\/em><\/p>\n<p>Observando as recomenda\u00e7\u00f5es das autoridades de sa\u00fade, especialmente evitando o deslocamento dos estudantes e a aglomera\u00e7\u00e3o nos Restaurantes Universit\u00e1rios de Campo Grande, Corumb\u00e1 e Tr\u00eas Lagoas, a Universidade decidiu interromper o fornecimento de refei\u00e7\u00f5es at\u00e9 o dia 17 de abril.<\/p>\n<p>Segundo a pr\u00f3-reitora de Assuntos Estudantis, Ana Rita Barbieri, a preocupa\u00e7\u00e3o da Universidade com as medidas protetivas se estende aos restaurantes universit\u00e1rios. Al\u00e9m disso, com a substitui\u00e7\u00e3o das aulas e atividades presenciais por estudos dirigidos, houve uma redu\u00e7\u00e3o significativa na m\u00e9dia de refei\u00e7\u00f5es servidas no in\u00edcio desta semana, o que foi sentido pelas empresas que administram os espa\u00e7os. Por exemplo, em Campo Grande, a m\u00e9dia caiu de duas mil para cerca de 170, inviabilizando a sua continuidade.<\/p>\n<p>Segundo a pr\u00f3-reitora, a Universidade deve publicar hoje um edital para Aux\u00edlio Emergencial de Alimenta\u00e7\u00e3o destinado a estudantes vulner\u00e1veis economicamente e que tinham como h\u00e1bito fazer suas refei\u00e7\u00f5es nos RUs. \u201cEstamos tomando essa medida de interrup\u00e7\u00e3o no atendimento para proteger nossos acad\u00eamicos, mas sem nos esquecer daqueles que t\u00eam como \u00fanica alternativa de alimenta\u00e7\u00e3o os RUs. O edital deve ser publicado hoje no site da Proaes e todas as fases de requerimento do aux\u00edlio ser\u00e3o feitas on-line\u201d, esclareceu Ana Rita.<\/p>\n<p>A pr\u00f3-reitora destacou tamb\u00e9m que todos os aux\u00edlios est\u00e3o mantidos. \u201cAs atividades de ensino continuam acontecendo por meio das tecnologias de informa\u00e7\u00e3o e comunica\u00e7\u00e3o, ent\u00e3o gostar\u00edamos de tranquilizar os estudantes que s\u00e3o beneficiados pelos aux\u00edlios que todos ser\u00e3o mantidos\u201d, explica.<\/p>\n<p>J\u00e1 em rela\u00e7\u00e3o aos acad\u00eamicos que contam com apoio pedag\u00f3gico, Ana Rita orienta a procurarem a Proaes para que sejam verificadas alternativas vi\u00e1veis. \u201cOs estudantes devem entrar em contato com a Divis\u00e3o de Acessibilidade e A\u00e7\u00f5es Afirmativas da Proaes pelo telefone 3345-7016 ou encaminhando um e-mail para\u00a0<a href=\"mailto:diaff.proaes@ufms.br\">diaff.proaes@ufms.br<\/a>. Vamos atend\u00ea-los da melhor forma poss\u00edvel\u201d.<\/p>\n<p>Mais informa\u00e7\u00f5es sobre os aux\u00edlios acesse o\u00a0<a href=\"https:\/\/proaes.ufms.br\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">site<\/a>\u00a0da Proaes. Para acompanhar as medidas tomadas pela Universidade em rela\u00e7\u00e3o a preven\u00e7\u00e3o contra o coronav\u00edrus acesse\u00a0<a href=\"https:\/\/www.ufms.br\/coronavirus\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">ufms.br\/coronav\u00edrus<\/a>.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><em>Texto: Vanessa Amin<\/em><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Universidade deve lan\u00e7ar ainda hoje edital para Aux\u00edlio Emergencial de Alimenta\u00e7\u00e3o Observando as recomenda\u00e7\u00f5es das autoridades de sa\u00fade, especialmente evitando o deslocamento dos estudantes e a aglomera\u00e7\u00e3o nos Restaurantes Universit\u00e1rios de Campo Grande, Corumb\u00e1 e Tr\u00eas Lagoas, a Universidade decidiu interromper o fornecimento de refei\u00e7\u00f5es at\u00e9 o dia 17 de abril. Segundo a pr\u00f3-reitora de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":8028,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Restaurantes Universit\u00e1rios interrompem atendimento - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/19\/restaurantes-universitarios-interrompem-atendimento\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Restaurantes Universit\u00e1rios interrompem atendimento[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Universidade deve lan\u00e7ar ainda hoje edital para Aux\u00edlio Emergencial de Alimenta\u00e7\u00e3o Observando as recomenda\u00e7\u00f5es das autoridades de sa\u00fade, especialmente evitando o deslocamento dos estudantes e a aglomera\u00e7\u00e3o nos Restaurantes Universit\u00e1rios de Campo Grande, Corumb\u00e1 e Tr\u00eas Lagoas, a Universidade decidiu interromper o fornecimento de refei\u00e7\u00f5es at\u00e9 o dia 17 de abril. Segundo a pr\u00f3-reitora de [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/19\/restaurantes-universitarios-interrompem-atendimento\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-03-19T11:07:05+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-03-19T11:10:08+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/03\/WhatsApp-Image-2020-03-18-at-11.21.28.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1182\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1182\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/19\/restaurantes-universitarios-interrompem-atendimento\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/19\/restaurantes-universitarios-interrompem-atendimento\/\",\"name\":\"[:pb]Restaurantes Universit\u00e1rios interrompem atendimento[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-03-19T11:07:05+00:00\",\"dateModified\":\"2020-03-19T11:10:08+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/19\/restaurantes-universitarios-interrompem-atendimento\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/19\/restaurantes-universitarios-interrompem-atendimento\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/19\/restaurantes-universitarios-interrompem-atendimento\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Restaurantes Universit\u00e1rios interrompem atendimento\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Restaurantes Universit\u00e1rios interrompem atendimento[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/19\/restaurantes-universitarios-interrompem-atendimento\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Restaurantes Universit\u00e1rios interrompem atendimento[:] - CPTL","og_description":"Universidade deve lan\u00e7ar ainda hoje edital para Aux\u00edlio Emergencial de Alimenta\u00e7\u00e3o Observando as recomenda\u00e7\u00f5es das autoridades de sa\u00fade, especialmente evitando o deslocamento dos estudantes e a aglomera\u00e7\u00e3o nos Restaurantes Universit\u00e1rios de Campo Grande, Corumb\u00e1 e Tr\u00eas Lagoas, a Universidade decidiu interromper o fornecimento de refei\u00e7\u00f5es at\u00e9 o dia 17 de abril. Segundo a pr\u00f3-reitora de [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/19\/restaurantes-universitarios-interrompem-atendimento\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-03-19T11:07:05+00:00","article_modified_time":"2020-03-19T11:10:08+00:00","og_image":[{"width":1182,"height":1182,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/03\/WhatsApp-Image-2020-03-18-at-11.21.28.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/19\/restaurantes-universitarios-interrompem-atendimento\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/19\/restaurantes-universitarios-interrompem-atendimento\/","name":"[:pb]Restaurantes Universit\u00e1rios interrompem atendimento[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-03-19T11:07:05+00:00","dateModified":"2020-03-19T11:10:08+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/19\/restaurantes-universitarios-interrompem-atendimento\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/19\/restaurantes-universitarios-interrompem-atendimento\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/19\/restaurantes-universitarios-interrompem-atendimento\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Restaurantes Universit\u00e1rios interrompem atendimento"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8027"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8027"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8027\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":8029,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8027\/revisions\/8029"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8028"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8027"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8027"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8027"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}