{"id":8044,"date":"2020-03-23T11:54:03","date_gmt":"2020-03-23T15:54:03","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=8044"},"modified":"2020-03-23T11:54:03","modified_gmt":"2020-03-23T15:54:03","slug":"carta-aberta-a-comunidade-universitaria-da-ufms","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/23\/carta-aberta-a-comunidade-universitaria-da-ufms\/","title":{"rendered":"Carta Aberta \u00e0 Comunidade Universit\u00e1ria da UFMS"},"content":{"rendered":"<p>A Universidade Federal de Mato Grosso do Sul monitora de perto a pandemia do coronav\u00edrus (Covid-19). A situa\u00e7\u00e3o continua mudando rapidamente e nossa principal prioridade continua sendo a sa\u00fade, a seguran\u00e7a e o bem-estar de nossa comunidade, dentro e fora do campus.<\/p>\n<p>A cada dia, v\u00e1rios cen\u00e1rios de conting\u00eancia s\u00e3o estudados e temos tomado a\u00e7\u00f5es decisivas, que s\u00e3o divulgadas em tempo real para limitar a dissemina\u00e7\u00e3o da Covid-19, garantindo a continuidade de nossa miss\u00e3o institucional. A Universidade permanece aberta e operacional, com medidas apropriadas para proteger a sa\u00fade da comunidade, que ser\u00e1 sempre comunicada em todas as medidas adicionais.<\/p>\n<p>Com o aumento consider\u00e1vel das possibilidades de difus\u00e3o do coronav\u00edrus no Brasil e no Mato Grosso do Sul, precisamos demonstrar nossa capacidade de solidariedade, articula\u00e7\u00e3o, serenidade e de comprometimento. Comprometimento que consiste em seguir \u00e0 risca o que chamamos de isolamento social. \u00c9 preciso que levemos a s\u00e9rio as medidas de restri\u00e7\u00e3o de mobilidade e aglomera\u00e7\u00f5es, para que nossas equipes de controle epidemiol\u00f3gico e de atendimento hospitalar possam atuar com seguran\u00e7a.<\/p>\n<p>Nessa perspectiva, assumindo um compromisso institucional, conclamo toda a comunidade universit\u00e1ria a ser porta-voz desta medida dr\u00e1stica, mas vital. Precisamos do esvaziamento dos espa\u00e7os coletivos. \u00c9 importante que cada um de n\u00f3s ou\u00e7a com seriedade e acolha as recomenda\u00e7\u00f5es das autoridades sanit\u00e1rias. Precisamos FICAR EM NOSSAS CASAS. \u00c9 nosso dever e prova de cidadania e de respeito \u00e0 vida. A partir desta segunda, com a substitui\u00e7\u00e3o das atividades presenciais por estudos dirigidos de forma remota utilizando meios e ferramentas de tecnologias de informa\u00e7\u00e3o e comunica\u00e7\u00e3o e 100% dos nossos servidores em teletrabalho, com suspens\u00e3o do atendimento presencial das Bibliotecas, nossa Universidade ser\u00e1 esvaziada, mantendo-se apenas as atividades de enfrentamento da pandemia e as essenciais e emergenciais.<\/p>\n<p>A UFMS assume o protagonismo estrat\u00e9gico no enfrentamento da Covid-19. Por meio de nossos pesquisadores somos capazes de gerar conhecimento cient\u00edfico e de inova\u00e7\u00e3o para o enfrentamento de solu\u00e7\u00f5es para a \u00e1rea de sa\u00fade, economia e sobreviv\u00eancia do ser humano.<\/p>\n<p>Estamos trabalhando, em parceria com outros \u00f3rg\u00e3os e entidades, na produ\u00e7\u00e3o de equipamentos de prote\u00e7\u00e3o para equipes de sa\u00fade, na produ\u00e7\u00e3o de \u00e1lcool glicerinado, no diagn\u00f3stico laboratorial, na orienta\u00e7\u00e3o \u00e0 comunidade, no apoio assistencial, e no apoio \u00e0s equipes de sa\u00fade, dentre outros. Temos condi\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas de organizar frentes de apoio, orienta\u00e7\u00e3o e trabalho em diversos campos de atua\u00e7\u00e3o, diante da pandemia.<\/p>\n<p>Todo conhecimento tem uma fun\u00e7\u00e3o importante e estrat\u00e9gica, de modo que precisamos nos manter unidos, sobretudo, neste momento de distanciamento social. Precisamos estabelecer e fortalecer uma rede colaborativa capaz de ouvir, orientar e compartilhar os anseios e as estrat\u00e9gias a serem criadas para superarmos os desafios que, com certeza, ir\u00e3o surgir.<\/p>\n<p>Administrativamente, estamos mantendo o funcionamento de maneira remota, visando atender aos prazos e \u00e0s demandas que, se n\u00e3o fossem atendidas, colocariam em risco nossa Universidade.<\/p>\n<p>No que diz respeito a nossa miss\u00e3o no ensino, entramos na semana passada na fase de planejamento e organiza\u00e7\u00e3o da nova metodologia acad\u00eamica baseada em estudo dirigido, onde os estudantes trocaram o ambiente presencial pelo virtual e dever\u00e3o ocupar seu tempo nos pr\u00f3ximos meses com videoaulas, chats, mensagens por whatsapp, troca de experi\u00eancias, leituras, filmes, document\u00e1rios e outras atividades que est\u00e3o sendo estimuladas pelos professores.<\/p>\n<p>Este cen\u00e1rio, quando comparado \u00e0 suspens\u00e3o do Calend\u00e1rio Acad\u00eamico 2020, propicia a legalidade na manuten\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es de incentivo ao ensino, pesquisa e extens\u00e3o, os aux\u00edlios aos estudantes e as bolsas de gradua\u00e7\u00e3o e de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o, contribuindo para minimiza\u00e7\u00e3o de preju\u00edzos em um contexto que n\u00e3o se sabe precisar a dura\u00e7\u00e3o da pandemia, e acima de tudo contribui para que os estudantes estejam ativos e focados no estudo, permanecendo em suas resid\u00eancias. Isso \u00e9 contribuir para a sa\u00fade p\u00fablica e sa\u00fade mental coletiva.<\/p>\n<p>Mas, acima de tudo \u00e9 preciso calma. Podemos dizer que estamos em um momento de adapta\u00e7\u00e3o. Em um momento de planejamento acad\u00eamico e administrativo. Um momento de ajuste, entre professores e estudantes, unidos para o bem comum, para a constru\u00e7\u00e3o do conhecimento. Tamb\u00e9m estamos em um momento de reclus\u00e3o, de deixarmos a pressa e as preocupa\u00e7\u00f5es com prazos e calend\u00e1rios de lado. Um momento de se colocar no lugar do outro.<\/p>\n<p>A decis\u00e3o pela transi\u00e7\u00e3o para estudos remotos est\u00e1 alinhada ao nosso objetivo de reduzir o n\u00famero de intera\u00e7\u00f5es, diminuir a taxa de transmiss\u00e3o e proteger nossa comunidade universit\u00e1ria. \u00c9 claro que h\u00e1 desafios pedag\u00f3gicos, log\u00edsticos e tecnol\u00f3gicos para essas medidas extraordin\u00e1rias, mas com toda certeza as lideran\u00e7as da Universidade e das unidades acad\u00eamicas est\u00e3o aqui para apoiar sempre.<\/p>\n<p>Neste momento, estamos mapeando os estudantes que necessitar\u00e3o utilizar computadores e internet. Estes estudantes receber\u00e3o instru\u00e7\u00f5es remotamente e dever\u00e3o se preparar para atividades e intera\u00e7\u00f5es severamente limitadas no campus. Estamos mapeando a situa\u00e7\u00e3o de cada curso, de cada estudante, de cada professor, para que possamos em breve programar o nosso t\u00e3o almejado retorno \u00e0s atividades.<\/p>\n<p>Estamos enfrentando um inimigo pouco conhecido. O isolamento e a ansiedade pelo mal invis\u00edvel muitas vezes geram sofrimentos ps\u00edquicos, que devem dar espa\u00e7o a atitudes que levem \u00e0 positividade. A pergunta que fica \u00e9: Como vamos lidar com a situa\u00e7\u00e3o? A primeira quest\u00e3o \u00e9 lembrarmos que nenhuma atividade administrativa, de ensino, de pesquisa, de extens\u00e3o e de inova\u00e7\u00e3o \u00e9 maior do que nossa responsabilidade para com a vida, em especial para com a sa\u00fade f\u00edsica e mental de nossa comunidade. Precisamos de momentos para cuidar do nosso emocional.<\/p>\n<p>Que n\u00f3s saibamos proteger as nossas vidas, as vidas de nossos amores e amigos, a vida de todos os membros dos nossos munic\u00edpios, estado, pa\u00eds e do mundo: todos somos um. Deixemos de lado nossa individualidade e trabalhemos no sentido da interdepend\u00eancia da vida. Esta atitude depende de voc\u00ea, depende de mim, depende n\u00f3s. E por isso, mais uma vez, reafirmo que cada um de n\u00f3s deve fazer a sua parte: FIQUE EM CASA!<\/p>\n<p><strong>Marcelo Turine<\/strong><\/p>\n<p><strong>Reitor<\/strong><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A Universidade Federal de Mato Grosso do Sul monitora de perto a pandemia do coronav\u00edrus (Covid-19). A situa\u00e7\u00e3o continua mudando rapidamente e nossa principal prioridade continua sendo a sa\u00fade, a seguran\u00e7a e o bem-estar de nossa comunidade, dentro e fora do campus. A cada dia, v\u00e1rios cen\u00e1rios de conting\u00eancia s\u00e3o estudados e temos tomado a\u00e7\u00f5es [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":8013,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Carta Aberta \u00e0 Comunidade Universit\u00e1ria da UFMS - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/23\/carta-aberta-a-comunidade-universitaria-da-ufms\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Carta Aberta \u00e0 Comunidade Universit\u00e1ria da UFMS - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A Universidade Federal de Mato Grosso do Sul monitora de perto a pandemia do coronav\u00edrus (Covid-19). A situa\u00e7\u00e3o continua mudando rapidamente e nossa principal prioridade continua sendo a sa\u00fade, a seguran\u00e7a e o bem-estar de nossa comunidade, dentro e fora do campus. A cada dia, v\u00e1rios cen\u00e1rios de conting\u00eancia s\u00e3o estudados e temos tomado a\u00e7\u00f5es [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/23\/carta-aberta-a-comunidade-universitaria-da-ufms\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-03-23T15:54:03+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/03\/ufms_corona.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2306\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1014\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"5 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/23\/carta-aberta-a-comunidade-universitaria-da-ufms\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/23\/carta-aberta-a-comunidade-universitaria-da-ufms\/\",\"name\":\"Carta Aberta \u00e0 Comunidade Universit\u00e1ria da UFMS - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-03-23T15:54:03+00:00\",\"dateModified\":\"2020-03-23T15:54:03+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/23\/carta-aberta-a-comunidade-universitaria-da-ufms\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/23\/carta-aberta-a-comunidade-universitaria-da-ufms\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/23\/carta-aberta-a-comunidade-universitaria-da-ufms\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Carta Aberta \u00e0 Comunidade Universit\u00e1ria da UFMS\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Carta Aberta \u00e0 Comunidade Universit\u00e1ria da UFMS - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/23\/carta-aberta-a-comunidade-universitaria-da-ufms\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Carta Aberta \u00e0 Comunidade Universit\u00e1ria da UFMS - CPTL","og_description":"A Universidade Federal de Mato Grosso do Sul monitora de perto a pandemia do coronav\u00edrus (Covid-19). A situa\u00e7\u00e3o continua mudando rapidamente e nossa principal prioridade continua sendo a sa\u00fade, a seguran\u00e7a e o bem-estar de nossa comunidade, dentro e fora do campus. A cada dia, v\u00e1rios cen\u00e1rios de conting\u00eancia s\u00e3o estudados e temos tomado a\u00e7\u00f5es [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/23\/carta-aberta-a-comunidade-universitaria-da-ufms\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-03-23T15:54:03+00:00","og_image":[{"width":2306,"height":1014,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/03\/ufms_corona.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"5 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/23\/carta-aberta-a-comunidade-universitaria-da-ufms\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/23\/carta-aberta-a-comunidade-universitaria-da-ufms\/","name":"Carta Aberta \u00e0 Comunidade Universit\u00e1ria da UFMS - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-03-23T15:54:03+00:00","dateModified":"2020-03-23T15:54:03+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/23\/carta-aberta-a-comunidade-universitaria-da-ufms\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/23\/carta-aberta-a-comunidade-universitaria-da-ufms\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/23\/carta-aberta-a-comunidade-universitaria-da-ufms\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Carta Aberta \u00e0 Comunidade Universit\u00e1ria da UFMS"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8044"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8044"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8044\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":8045,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8044\/revisions\/8045"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8013"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8044"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8044"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8044"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}