{"id":8046,"date":"2020-03-23T12:03:07","date_gmt":"2020-03-23T16:03:07","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=8046"},"modified":"2020-03-23T12:03:07","modified_gmt":"2020-03-23T16:03:07","slug":"universidade-concede-auxilio-alimentacao-emergencial-a-estudantes-de-graduacao","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/23\/universidade-concede-auxilio-alimentacao-emergencial-a-estudantes-de-graduacao\/","title":{"rendered":"Universidade concede aux\u00edlio alimenta\u00e7\u00e3o emergencial a estudantes de gradua\u00e7\u00e3o"},"content":{"rendered":"<p>No combate ao avan\u00e7o do Coronav\u00edrus (Covid-19) e em fun\u00e7\u00e3o da\u00a0<a href=\"https:\/\/www.ufms.br\/restaurantes-universitarios-interrompem-atendimento\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">suspens\u00e3o do atendimento dos Restaurantes Universit\u00e1rios<\/a>, a UFMS ir\u00e1 conceder aux\u00edlio alimenta\u00e7\u00e3o emergencial aos estudantes de gradua\u00e7\u00e3o presencial. A a\u00e7\u00e3o \u00e9 voltada a acad\u00eamicos vulner\u00e1veis economicamente e que tinham como h\u00e1bito fazer suas refei\u00e7\u00f5es nos RUs de Tr\u00eas Lagoas, Corumb\u00e1 e Campo Grande.<\/p>\n<p>Ao todo 730 estudantes ir\u00e3o receber o aux\u00edlio enquanto as atividades da Universidade continuarem vigentes por estudos dirigidos com o uso de ferramentas de tecnologias da informa\u00e7\u00e3o e comunica\u00e7\u00e3o ou at\u00e9 o retorno do funcionamento dos Restaurantes Universit\u00e1rios.<\/p>\n<p>A Pr\u00f3-reitora de Assuntos Estudantis Ana Rita Barbieri Filgueiras explica que a distribui\u00e7\u00e3o das oportunidades foi feita por c\u00e2mpus seguindo a frequ\u00eancia de uso dos RUs por alunos com vulnerabilidade em 2020. E refor\u00e7a que \u201ctodas as medidas s\u00e3o para proteger nossos acad\u00eamicos, sem nos esquecermos daqueles que t\u00eam como \u00fanica alternativa de alimenta\u00e7\u00e3o os RUs\u201d, disse.<\/p>\n<p>Para se inscrever \u00e9 preciso estar regularmente matriculado em curso presencial da UFMS, possuir renda\u00a0<em>per capita<\/em>\u00a0de at\u00e9 um sal\u00e1rio m\u00ednimo e meio nacional vigente e em 2020 ter utilizado o RU no campus em que est\u00e1 matriculado.<\/p>\n<p>As inscri\u00e7\u00f5es podem ser feitas at\u00e9 31 de mar\u00e7o e ser\u00e3o compostas por duas etapas: primeiro o interessado deve atualizar o perfil do estudante no site\u00a0<a href=\"https:\/\/questionario.ufms.br\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">questionario.ufms.br<\/a>, depois, acessar o site\u00a0<a href=\"https:\/\/selecao.ufms.br\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">selecao.ufms.br<\/a>\u00a0e anexar os documentos indicados no edital, dispon\u00edvel a seguir:<\/p>\n<iframe src=\"\/\/docs.google.com\/viewer?url=https%3A%2F%2Fcptl.ufms.br%2Ffiles%2F2020%2F03%2FEdital-n%C2%BA-182020-Auxilio-Alimentacao-Emergencial.pdf&hl=pt_BR&embedded=true\" class=\"gde-frame\" style=\"width:100%; height:500px; border: none;\" scrolling=\"no\"><\/iframe>\n<p class=\"gde-text\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/03\/Edital-n\u00ba-182020-Auxilio-Alimentacao-Emergencial.pdf\" class=\"gde-link\">Download (PDF, 131KB)<\/a><\/p>\n<p><em>Texto: Ariane Comineti<\/em><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>No combate ao avan\u00e7o do Coronav\u00edrus (Covid-19) e em fun\u00e7\u00e3o da\u00a0suspens\u00e3o do atendimento dos Restaurantes Universit\u00e1rios, a UFMS ir\u00e1 conceder aux\u00edlio alimenta\u00e7\u00e3o emergencial aos estudantes de gradua\u00e7\u00e3o presencial. A a\u00e7\u00e3o \u00e9 voltada a acad\u00eamicos vulner\u00e1veis economicamente e que tinham como h\u00e1bito fazer suas refei\u00e7\u00f5es nos RUs de Tr\u00eas Lagoas, Corumb\u00e1 e Campo Grande. Ao todo [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":8048,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Universidade concede aux\u00edlio alimenta\u00e7\u00e3o emergencial a estudantes de gradua\u00e7\u00e3o - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/23\/universidade-concede-auxilio-alimentacao-emergencial-a-estudantes-de-graduacao\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Universidade concede aux\u00edlio alimenta\u00e7\u00e3o emergencial a estudantes de gradua\u00e7\u00e3o[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"No combate ao avan\u00e7o do Coronav\u00edrus (Covid-19) e em fun\u00e7\u00e3o da\u00a0suspens\u00e3o do atendimento dos Restaurantes Universit\u00e1rios, a UFMS ir\u00e1 conceder aux\u00edlio alimenta\u00e7\u00e3o emergencial aos estudantes de gradua\u00e7\u00e3o presencial. A a\u00e7\u00e3o \u00e9 voltada a acad\u00eamicos vulner\u00e1veis economicamente e que tinham como h\u00e1bito fazer suas refei\u00e7\u00f5es nos RUs de Tr\u00eas Lagoas, Corumb\u00e1 e Campo Grande. Ao todo [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/23\/universidade-concede-auxilio-alimentacao-emergencial-a-estudantes-de-graduacao\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-03-23T16:03:07+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/03\/WhatsApp-Image-2020-03-23-at-08.26.26.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1182\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1182\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/23\/universidade-concede-auxilio-alimentacao-emergencial-a-estudantes-de-graduacao\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/23\/universidade-concede-auxilio-alimentacao-emergencial-a-estudantes-de-graduacao\/\",\"name\":\"[:pb]Universidade concede aux\u00edlio alimenta\u00e7\u00e3o emergencial a estudantes de gradua\u00e7\u00e3o[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-03-23T16:03:07+00:00\",\"dateModified\":\"2020-03-23T16:03:07+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/23\/universidade-concede-auxilio-alimentacao-emergencial-a-estudantes-de-graduacao\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/23\/universidade-concede-auxilio-alimentacao-emergencial-a-estudantes-de-graduacao\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/23\/universidade-concede-auxilio-alimentacao-emergencial-a-estudantes-de-graduacao\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Universidade concede aux\u00edlio alimenta\u00e7\u00e3o emergencial a estudantes de gradua\u00e7\u00e3o\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Universidade concede aux\u00edlio alimenta\u00e7\u00e3o emergencial a estudantes de gradua\u00e7\u00e3o[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/23\/universidade-concede-auxilio-alimentacao-emergencial-a-estudantes-de-graduacao\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Universidade concede aux\u00edlio alimenta\u00e7\u00e3o emergencial a estudantes de gradua\u00e7\u00e3o[:] - CPTL","og_description":"No combate ao avan\u00e7o do Coronav\u00edrus (Covid-19) e em fun\u00e7\u00e3o da\u00a0suspens\u00e3o do atendimento dos Restaurantes Universit\u00e1rios, a UFMS ir\u00e1 conceder aux\u00edlio alimenta\u00e7\u00e3o emergencial aos estudantes de gradua\u00e7\u00e3o presencial. A a\u00e7\u00e3o \u00e9 voltada a acad\u00eamicos vulner\u00e1veis economicamente e que tinham como h\u00e1bito fazer suas refei\u00e7\u00f5es nos RUs de Tr\u00eas Lagoas, Corumb\u00e1 e Campo Grande. Ao todo [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/23\/universidade-concede-auxilio-alimentacao-emergencial-a-estudantes-de-graduacao\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-03-23T16:03:07+00:00","og_image":[{"width":1182,"height":1182,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/03\/WhatsApp-Image-2020-03-23-at-08.26.26.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/23\/universidade-concede-auxilio-alimentacao-emergencial-a-estudantes-de-graduacao\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/23\/universidade-concede-auxilio-alimentacao-emergencial-a-estudantes-de-graduacao\/","name":"[:pb]Universidade concede aux\u00edlio alimenta\u00e7\u00e3o emergencial a estudantes de gradua\u00e7\u00e3o[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-03-23T16:03:07+00:00","dateModified":"2020-03-23T16:03:07+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/23\/universidade-concede-auxilio-alimentacao-emergencial-a-estudantes-de-graduacao\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/23\/universidade-concede-auxilio-alimentacao-emergencial-a-estudantes-de-graduacao\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/23\/universidade-concede-auxilio-alimentacao-emergencial-a-estudantes-de-graduacao\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Universidade concede aux\u00edlio alimenta\u00e7\u00e3o emergencial a estudantes de gradua\u00e7\u00e3o"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8046"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8046"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8046\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":8049,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8046\/revisions\/8049"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8048"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8046"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8046"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8046"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}