{"id":8051,"date":"2020-03-23T13:34:20","date_gmt":"2020-03-23T17:34:20","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=8051"},"modified":"2020-03-23T13:34:20","modified_gmt":"2020-03-23T17:34:20","slug":"cursinho-adapte-resultado-do-processo-seletivo-para-bolsistas","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/23\/cursinho-adapte-resultado-do-processo-seletivo-para-bolsistas\/","title":{"rendered":"Cursinho Adapte &#8211; Resultado do processo seletivo para bolsistas"},"content":{"rendered":"<p>Com a divulga\u00e7\u00e3o do resultado do processo seletivo para bolsistas do Cursinho Adapte (<a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/03\/resultado-cursinh-2020-edital-direcao.pdf\">vide edital em anexo<\/a>), os tr\u00eas primeiros classificados receber\u00e3o um e-mail solicitando a documenta\u00e7\u00e3o exigida no edital, que dever\u00e1 ser providenciada at\u00e9 as 13h do dia 23\/03.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Maiores informa\u00e7\u00f5es com Prof\u00aa. Kaelly Virginia de Oliveira Saraiva pelo email kaelly.virginia@ufms.br<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><iframe src=\"\/\/docs.google.com\/viewer?url=https%3A%2F%2Fcptl.ufms.br%2Ffiles%2F2020%2F03%2Fresultado-cursinh-2020-edital-direcao.pdf&hl=pt_BR&embedded=true\" class=\"gde-frame\" style=\"width:100%; height:500px; border: none;\" scrolling=\"no\"><\/iframe>\n<p class=\"gde-text\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/03\/resultado-cursinh-2020-edital-direcao.pdf\" class=\"gde-link\">Download (PDF, 155KB)<\/a><\/p><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Com a divulga\u00e7\u00e3o do resultado do processo seletivo para bolsistas do Cursinho Adapte (vide edital em anexo), os tr\u00eas primeiros classificados receber\u00e3o um e-mail solicitando a documenta\u00e7\u00e3o exigida no edital, que dever\u00e1 ser providenciada at\u00e9 as 13h do dia 23\/03. &nbsp; Maiores informa\u00e7\u00f5es com Prof\u00aa. Kaelly Virginia de Oliveira Saraiva pelo email kaelly.virginia@ufms.br &nbsp;<\/p>\n","protected":false},"author":38855,"featured_media":6888,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Cursinho Adapte - Resultado do processo seletivo para bolsistas - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/23\/cursinho-adapte-resultado-do-processo-seletivo-para-bolsistas\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Cursinho Adapte - Resultado do processo seletivo para bolsistas[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Com a divulga\u00e7\u00e3o do resultado do processo seletivo para bolsistas do Cursinho Adapte (vide edital em anexo), os tr\u00eas primeiros classificados receber\u00e3o um e-mail solicitando a documenta\u00e7\u00e3o exigida no edital, que dever\u00e1 ser providenciada at\u00e9 as 13h do dia 23\/03. &nbsp; Maiores informa\u00e7\u00f5es com Prof\u00aa. Kaelly Virginia de Oliveira Saraiva pelo email kaelly.virginia@ufms.br &nbsp;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/23\/cursinho-adapte-resultado-do-processo-seletivo-para-bolsistas\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-03-23T17:34:20+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/entrada_campus.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"644\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"rafaelbispo\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"rafaelbispo\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/23\/cursinho-adapte-resultado-do-processo-seletivo-para-bolsistas\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/23\/cursinho-adapte-resultado-do-processo-seletivo-para-bolsistas\/\",\"name\":\"[:pb]Cursinho Adapte - Resultado do processo seletivo para bolsistas[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-03-23T17:34:20+00:00\",\"dateModified\":\"2020-03-23T17:34:20+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/26d25be3e83d0ae7cdf07c2fca87fcce\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/23\/cursinho-adapte-resultado-do-processo-seletivo-para-bolsistas\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/23\/cursinho-adapte-resultado-do-processo-seletivo-para-bolsistas\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/23\/cursinho-adapte-resultado-do-processo-seletivo-para-bolsistas\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Cursinho Adapte &#8211; Resultado do processo seletivo para bolsistas\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/26d25be3e83d0ae7cdf07c2fca87fcce\",\"name\":\"rafaelbispo\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d6d9a1ceb5f0d8cd24f4af88aaafc02e?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d6d9a1ceb5f0d8cd24f4af88aaafc02e?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"rafaelbispo\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/rafaelbispo\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Cursinho Adapte - Resultado do processo seletivo para bolsistas[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/23\/cursinho-adapte-resultado-do-processo-seletivo-para-bolsistas\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Cursinho Adapte - Resultado do processo seletivo para bolsistas[:] - CPTL","og_description":"Com a divulga\u00e7\u00e3o do resultado do processo seletivo para bolsistas do Cursinho Adapte (vide edital em anexo), os tr\u00eas primeiros classificados receber\u00e3o um e-mail solicitando a documenta\u00e7\u00e3o exigida no edital, que dever\u00e1 ser providenciada at\u00e9 as 13h do dia 23\/03. &nbsp; Maiores informa\u00e7\u00f5es com Prof\u00aa. Kaelly Virginia de Oliveira Saraiva pelo email kaelly.virginia@ufms.br &nbsp;","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/23\/cursinho-adapte-resultado-do-processo-seletivo-para-bolsistas\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-03-23T17:34:20+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":644,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/entrada_campus.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"rafaelbispo","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"rafaelbispo"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/23\/cursinho-adapte-resultado-do-processo-seletivo-para-bolsistas\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/23\/cursinho-adapte-resultado-do-processo-seletivo-para-bolsistas\/","name":"[:pb]Cursinho Adapte - Resultado do processo seletivo para bolsistas[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-03-23T17:34:20+00:00","dateModified":"2020-03-23T17:34:20+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/26d25be3e83d0ae7cdf07c2fca87fcce"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/23\/cursinho-adapte-resultado-do-processo-seletivo-para-bolsistas\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/23\/cursinho-adapte-resultado-do-processo-seletivo-para-bolsistas\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/23\/cursinho-adapte-resultado-do-processo-seletivo-para-bolsistas\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Cursinho Adapte &#8211; Resultado do processo seletivo para bolsistas"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/26d25be3e83d0ae7cdf07c2fca87fcce","name":"rafaelbispo","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d6d9a1ceb5f0d8cd24f4af88aaafc02e?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d6d9a1ceb5f0d8cd24f4af88aaafc02e?s=96&d=mm&r=g","caption":"rafaelbispo"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/rafaelbispo\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8051"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/38855"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8051"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8051\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":8056,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8051\/revisions\/8056"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6888"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8051"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8051"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8051"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}