{"id":8080,"date":"2020-03-26T16:20:45","date_gmt":"2020-03-26T20:20:45","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=8080"},"modified":"2020-03-26T16:20:45","modified_gmt":"2020-03-26T20:20:45","slug":"atendimento-psicologico-e-social-remoto-para-todos-os-campus","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/26\/atendimento-psicologico-e-social-remoto-para-todos-os-campus\/","title":{"rendered":"Atendimento psicol\u00f3gico e social remoto para todos os c\u00e2mpus"},"content":{"rendered":"<p>Uma das ferramentas de enfrentamento e combate ao coronav\u00edrus \u00e9 a quarentena volunt\u00e1ria, ou seja, permanecer em casa o m\u00e1ximo poss\u00edvel, para evitar o poss\u00edvel cont\u00e1gio e propaga\u00e7\u00e3o da doen\u00e7a. A UFMS adotou essa medida, substituindo aulas presenciais por estudos dirigidos e implementando teletrabalho para os servidores.<\/p>\n<p>Por\u00e9m, al\u00e9m da manuten\u00e7\u00e3o da sa\u00fade f\u00edsica, a institui\u00e7\u00e3o se preocupa tamb\u00e9m com a sa\u00fade mental da comunidade. Pensando nisso, duas a\u00e7\u00f5es de atendimento psicol\u00f3gico e social remotos est\u00e3o sendo lan\u00e7adas para atender estudantes e servidores de todos os c\u00e2mpus.<\/p>\n<p>\u201cS\u00e3o duas a\u00e7\u00f5es muito voltadas para a comunidade, v\u00e3o atender estudantes e servidores em geral, e \u00e9 uma forma de apoio nesse momento um pouco mais dif\u00edcil de isolamento\u201d, conta a pr\u00f3-reitora de Assuntos Estudantis, Ana Rita Barbieri.<\/p>\n<p><b>Atendimento psicol\u00f3gico remoto<\/b><\/p>\n<p>Ser\u00e3o realizados plant\u00f5es psicol\u00f3gicos para atendimento remoto dos acad\u00eamicos e servidores que necessitarem. O objetivo \u00e9 contribuir para o bem-estar da comunidade acad\u00eamica ao longo da viv\u00eancia desse per\u00edodo de quarentena e isolamento social.<\/p>\n<p>\u201cDiante do momento de inseguran\u00e7as e de riscos \u00e0 sa\u00fade mental que a gente est\u00e1 enfrentando agora, o plant\u00e3o psicol\u00f3gico, como uma estrat\u00e9gia de atendimento \u00e0 comunidade acad\u00eamica, \u00e9 uma alternativa vi\u00e1vel diante dos desafios que est\u00e3o sendo colocados tanto aos servidores quanto aos nossos estudantes\u201d, explica a psic\u00f3loga Ana L\u00facia de Souza.<\/p>\n<p>Os atendimentos ser\u00e3o realizados\u00a0<b>a partir do dia 30 de mar\u00e7o<\/b>\u00a0e devem ser solicitados pelo\u00a0<a href=\"https:\/\/docs.google.com\/forms\/d\/e\/1FAIpQLSeUA4B5zkhJQLSvSkSU_5a4zVFvp42A21qza4VtDq4gSWG3Kw\/viewform\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">formul\u00e1rio on-line<\/a>. As sess\u00f5es ter\u00e3o dura\u00e7\u00e3o de 45 minutos e ser\u00e3o feitas pela plataforma on-line que o profissional do servi\u00e7o de Psicologia e o usu\u00e1rio do servi\u00e7o acordarem entre si.<\/p>\n<p>\u201cO nosso objetivo fundamental com o plant\u00e3o psicol\u00f3gico \u00e9 o atendimento de car\u00e1ter preventivo, precoce e eficiente\u201d, finaliza a psic\u00f3loga.\u00a0A a\u00e7\u00e3o \u00e9 voltada para acad\u00eamicos e servidores de todos os c\u00e2mpus.<\/p>\n<p><b>Grupo liter\u00e1rio<\/b><\/p>\n<p>O projeto \u201cQuarenTEMA: (sobre)vivendo ao Isolamento por meio da Literatura\u201d foi proposto com o objetivo de promover discuss\u00f5es mediadas por textos liter\u00e1rios que forne\u00e7am a possibilidade de abordar o momento atual e os sentimentos e afetos que ele gera, favorecendo a simboliza\u00e7\u00e3o da situa\u00e7\u00e3o de confinamento imposta pela emerg\u00eancia em sa\u00fade e os cuidados com a prolifera\u00e7\u00e3o da covid-19.<\/p>\n<p>Podem se inscrever acad\u00eamicos e servidores que estejam em situa\u00e7\u00e3o de isolamento social ou quarentena. Os interessados devem se inscrever pelo\u00a0<a href=\"https:\/\/forms.gle\/HrbQkT9KLgV1a4yU6\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">formul\u00e1rio on-line<\/a>\u00a0dispon\u00edvel de\u00a0<b>26 a 30 de mar\u00e7o<\/b>.\u00a0A a\u00e7\u00e3o \u00e9 voltada para acad\u00eamicos e servidores de todos os c\u00e2mpus.<\/p>\n<p>Est\u00e3o programadas as leituras de quatro obras: Uma Esperan\u00e7a, de Clarice Lispector; As Formigas, de Lygia Fagundes Telles; A Igreja do Diabo, de Machado de Assis e Conto Ayoluwa. A alegria do nosso povo, de Concei\u00e7\u00e3o Evaristo. Elas abordam tem\u00e1ticas de esperan\u00e7a no cotidiano, isolamento, tend\u00eancia humana de praticar contradi\u00e7\u00f5es diante de regras e esperan\u00e7a, respectivamente.<\/p>\n<p>Os encontros ser\u00e3o realizados pelas plataformas Google Classroom e Google Hangouts Meet, onde os textos ser\u00e3o disponibilizados no formato PDF. Inicialmente, ser\u00e3o duas turmas de at\u00e9 13 participantes cada: nas ter\u00e7as-feiras, das 9h \u00e0s 10h30, e nas quintas-feiras, das 14h \u00e0s 15h30.<\/p>\n<p>\u201cA Universidade est\u00e1 bastante preocupada com a sua comunidade e estamos desenvolvendo as estrat\u00e9gias poss\u00edveis e contamos bastante tamb\u00e9m com o apoio que as pessoas se comuniquem, conversem, se ajudem. Temos que trabalhar bastante com a solidariedade neste momento\u201d, afirma Ana Rita.<\/p>\n<p><i>Texto: Leticia Bueno<\/i><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Uma das ferramentas de enfrentamento e combate ao coronav\u00edrus \u00e9 a quarentena volunt\u00e1ria, ou seja, permanecer em casa o m\u00e1ximo poss\u00edvel, para evitar o poss\u00edvel cont\u00e1gio e propaga\u00e7\u00e3o da doen\u00e7a. A UFMS adotou essa medida, substituindo aulas presenciais por estudos dirigidos e implementando teletrabalho para os servidores. Por\u00e9m, al\u00e9m da manuten\u00e7\u00e3o da sa\u00fade f\u00edsica, a [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":7999,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Atendimento psicol\u00f3gico e social remoto para todos os c\u00e2mpus - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/26\/atendimento-psicologico-e-social-remoto-para-todos-os-campus\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Atendimento psicol\u00f3gico e social remoto para todos os c\u00e2mpus[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Uma das ferramentas de enfrentamento e combate ao coronav\u00edrus \u00e9 a quarentena volunt\u00e1ria, ou seja, permanecer em casa o m\u00e1ximo poss\u00edvel, para evitar o poss\u00edvel cont\u00e1gio e propaga\u00e7\u00e3o da doen\u00e7a. A UFMS adotou essa medida, substituindo aulas presenciais por estudos dirigidos e implementando teletrabalho para os servidores. Por\u00e9m, al\u00e9m da manuten\u00e7\u00e3o da sa\u00fade f\u00edsica, a [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/26\/atendimento-psicologico-e-social-remoto-para-todos-os-campus\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-03-26T20:20:45+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/03\/Destac\u00e3o1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1584\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"508\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/26\/atendimento-psicologico-e-social-remoto-para-todos-os-campus\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/26\/atendimento-psicologico-e-social-remoto-para-todos-os-campus\/\",\"name\":\"[:pb]Atendimento psicol\u00f3gico e social remoto para todos os c\u00e2mpus[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-03-26T20:20:45+00:00\",\"dateModified\":\"2020-03-26T20:20:45+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/26\/atendimento-psicologico-e-social-remoto-para-todos-os-campus\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/26\/atendimento-psicologico-e-social-remoto-para-todos-os-campus\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/26\/atendimento-psicologico-e-social-remoto-para-todos-os-campus\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Atendimento psicol\u00f3gico e social remoto para todos os c\u00e2mpus\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Atendimento psicol\u00f3gico e social remoto para todos os c\u00e2mpus[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/26\/atendimento-psicologico-e-social-remoto-para-todos-os-campus\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Atendimento psicol\u00f3gico e social remoto para todos os c\u00e2mpus[:] - CPTL","og_description":"Uma das ferramentas de enfrentamento e combate ao coronav\u00edrus \u00e9 a quarentena volunt\u00e1ria, ou seja, permanecer em casa o m\u00e1ximo poss\u00edvel, para evitar o poss\u00edvel cont\u00e1gio e propaga\u00e7\u00e3o da doen\u00e7a. A UFMS adotou essa medida, substituindo aulas presenciais por estudos dirigidos e implementando teletrabalho para os servidores. Por\u00e9m, al\u00e9m da manuten\u00e7\u00e3o da sa\u00fade f\u00edsica, a [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/26\/atendimento-psicologico-e-social-remoto-para-todos-os-campus\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-03-26T20:20:45+00:00","og_image":[{"width":1584,"height":508,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/03\/Destac\u00e3o1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/26\/atendimento-psicologico-e-social-remoto-para-todos-os-campus\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/26\/atendimento-psicologico-e-social-remoto-para-todos-os-campus\/","name":"[:pb]Atendimento psicol\u00f3gico e social remoto para todos os c\u00e2mpus[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-03-26T20:20:45+00:00","dateModified":"2020-03-26T20:20:45+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/26\/atendimento-psicologico-e-social-remoto-para-todos-os-campus\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/26\/atendimento-psicologico-e-social-remoto-para-todos-os-campus\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/26\/atendimento-psicologico-e-social-remoto-para-todos-os-campus\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Atendimento psicol\u00f3gico e social remoto para todos os c\u00e2mpus"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8080"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8080"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8080\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":8081,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8080\/revisions\/8081"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7999"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8080"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8080"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8080"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}