{"id":8097,"date":"2020-03-27T16:25:14","date_gmt":"2020-03-27T20:25:14","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=8097"},"modified":"2020-03-27T16:25:14","modified_gmt":"2020-03-27T20:25:14","slug":"feira-agroecologica-do-campus-de-tres-lagoas-inicia-entrega-domiciliar-de-produtos","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/27\/feira-agroecologica-do-campus-de-tres-lagoas-inicia-entrega-domiciliar-de-produtos\/","title":{"rendered":"Feira Agroecol\u00f3gica do Campus de Tr\u00eas Lagoas inicia entrega domiciliar de produtos"},"content":{"rendered":"<p>Com a substitui\u00e7\u00e3o das aulas presenciais por estudos dirigidos e a implanta\u00e7\u00e3o do teletrabalho aos servidores, a feira agroecol\u00f3gica do Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL) se adaptou e iniciou atividades de <em>delivery<\/em> como forma de contornar a situa\u00e7\u00e3o e se manter ativa.<\/p>\n<p>Primeiramente, foi realizado o cadastramento dos consumidores com interesse em receber cestas com produtos em suas casas. Ap\u00f3s esse cadastro, foi montado um grupo no WhatsApp para ser o meio de comunica\u00e7\u00e3o que conecta consumidores e agricultores. Neste grupo, os respons\u00e1veis informam os produtos dispon\u00edveis na semana para compra e os pre\u00e7os, os consumidores mandam a lista com os alimentos, a soma com comprovante de pagamento e o endere\u00e7o para entrega.<\/p>\n<p>Segundo a professora Rosemeire Aparecida de Almeida, coordenadora do projeto, o objetivo maior \u00e9 evitar a aglomera\u00e7\u00e3o e a contamina\u00e7\u00e3o, pois o controle da propaga\u00e7\u00e3o do COVID19 \u00e9 fundamental para impedir novos casos. \u201cComo se trata de um projeto de extens\u00e3o e estamos nesse per\u00edodo de atividades a dist\u00e2ncia, a extens\u00e3o tamb\u00e9m teve que ser pensada e reinventada\u201d, explica.<\/p>\n<p>A professora Maria Celma Borges, benefici\u00e1ria da entrega dos produtos em casa, acredita ser uma \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0medida necess\u00e1ria, principalmente pela import\u00e2ncia de se respeitar as recomenda\u00e7\u00f5es institucionais e evitar ao m\u00e1ximo sair de casa. \u201c\u00c9 muito interessante para gente ter alimentos saud\u00e1veis, como tamb\u00e9m \u00e9 para os pr\u00f3prios produtores, j\u00e1 que eles continuam com sua economia de autoconsumo e a venda dos excedentes, ent\u00e3o \u00e9 uma experi\u00eancia muito bacana\u201d.<\/p>\n<p>Conforme relato dos administradores do grupo, atualmente est\u00e3o cadastrados 72 consumidores. Posteriormente, ap\u00f3s avalia\u00e7\u00e3o dos primeiros resultados dessa experi\u00eancia inovadora de entregas a domicilio, ser\u00e1 divulgada abertura do grupo de consumo para novos integrantes, pois j\u00e1 existe pessoas aguardando na lista de espera.<\/p>\n<p>A feira integra o projeto de extens\u00e3o \u201cAgroecologia e Organiza\u00e7\u00e3o do Consumo: feiras e grupos de consumo em Tr\u00eas Lagoas\/MS\u201d e est\u00e1 presente semanalmente na Unidade 2 do CPTL, comercializando os produtos produzidos pelos agricultores do assentamento de reforma agr\u00e1ria 20 de mar\u00e7o.<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Com a substitui\u00e7\u00e3o das aulas presenciais por estudos dirigidos e a implanta\u00e7\u00e3o do teletrabalho aos servidores, a feira agroecol\u00f3gica do Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL) se adaptou e iniciou atividades de delivery como forma de contornar a situa\u00e7\u00e3o e se manter ativa. Primeiramente, foi realizado o cadastramento dos consumidores com interesse em receber cestas com [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":8098,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Feira Agroecol\u00f3gica do Campus de Tr\u00eas Lagoas inicia entrega domiciliar de produtos  - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/27\/feira-agroecologica-do-campus-de-tres-lagoas-inicia-entrega-domiciliar-de-produtos\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Feira Agroecol\u00f3gica do Campus de Tr\u00eas Lagoas inicia entrega domiciliar de produtos [:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Com a substitui\u00e7\u00e3o das aulas presenciais por estudos dirigidos e a implanta\u00e7\u00e3o do teletrabalho aos servidores, a feira agroecol\u00f3gica do Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL) se adaptou e iniciou atividades de delivery como forma de contornar a situa\u00e7\u00e3o e se manter ativa. Primeiramente, foi realizado o cadastramento dos consumidores com interesse em receber cestas com [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/27\/feira-agroecologica-do-campus-de-tres-lagoas-inicia-entrega-domiciliar-de-produtos\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-03-27T20:25:14+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/03\/WhatsApp-Image-2020-03-27-at-17.21.22.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"640\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"640\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/27\/feira-agroecologica-do-campus-de-tres-lagoas-inicia-entrega-domiciliar-de-produtos\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/27\/feira-agroecologica-do-campus-de-tres-lagoas-inicia-entrega-domiciliar-de-produtos\/\",\"name\":\"[:pb]Feira Agroecol\u00f3gica do Campus de Tr\u00eas Lagoas inicia entrega domiciliar de produtos [:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-03-27T20:25:14+00:00\",\"dateModified\":\"2020-03-27T20:25:14+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/27\/feira-agroecologica-do-campus-de-tres-lagoas-inicia-entrega-domiciliar-de-produtos\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/27\/feira-agroecologica-do-campus-de-tres-lagoas-inicia-entrega-domiciliar-de-produtos\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/27\/feira-agroecologica-do-campus-de-tres-lagoas-inicia-entrega-domiciliar-de-produtos\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Feira Agroecol\u00f3gica do Campus de Tr\u00eas Lagoas inicia entrega domiciliar de produtos\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Feira Agroecol\u00f3gica do Campus de Tr\u00eas Lagoas inicia entrega domiciliar de produtos [:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/27\/feira-agroecologica-do-campus-de-tres-lagoas-inicia-entrega-domiciliar-de-produtos\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Feira Agroecol\u00f3gica do Campus de Tr\u00eas Lagoas inicia entrega domiciliar de produtos [:] - CPTL","og_description":"Com a substitui\u00e7\u00e3o das aulas presenciais por estudos dirigidos e a implanta\u00e7\u00e3o do teletrabalho aos servidores, a feira agroecol\u00f3gica do Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL) se adaptou e iniciou atividades de delivery como forma de contornar a situa\u00e7\u00e3o e se manter ativa. Primeiramente, foi realizado o cadastramento dos consumidores com interesse em receber cestas com [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/27\/feira-agroecologica-do-campus-de-tres-lagoas-inicia-entrega-domiciliar-de-produtos\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-03-27T20:25:14+00:00","og_image":[{"width":640,"height":640,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/03\/WhatsApp-Image-2020-03-27-at-17.21.22.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/27\/feira-agroecologica-do-campus-de-tres-lagoas-inicia-entrega-domiciliar-de-produtos\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/27\/feira-agroecologica-do-campus-de-tres-lagoas-inicia-entrega-domiciliar-de-produtos\/","name":"[:pb]Feira Agroecol\u00f3gica do Campus de Tr\u00eas Lagoas inicia entrega domiciliar de produtos [:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-03-27T20:25:14+00:00","dateModified":"2020-03-27T20:25:14+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/27\/feira-agroecologica-do-campus-de-tres-lagoas-inicia-entrega-domiciliar-de-produtos\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/27\/feira-agroecologica-do-campus-de-tres-lagoas-inicia-entrega-domiciliar-de-produtos\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/27\/feira-agroecologica-do-campus-de-tres-lagoas-inicia-entrega-domiciliar-de-produtos\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Feira Agroecol\u00f3gica do Campus de Tr\u00eas Lagoas inicia entrega domiciliar de produtos"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8097"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8097"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8097\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":8099,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8097\/revisions\/8099"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8098"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8097"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8097"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8097"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}