{"id":8117,"date":"2020-03-31T10:45:44","date_gmt":"2020-03-31T14:45:44","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=8117"},"modified":"2020-03-31T10:45:44","modified_gmt":"2020-03-31T14:45:44","slug":"resultado-final-processo-seletivo-da-assistencia-estudantil","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/31\/resultado-final-processo-seletivo-da-assistencia-estudantil\/","title":{"rendered":"RESULTADO FINAL &#8211;  PROCESSO SELETIVO DA ASSIST\u00caNCIA ESTUDANTIL"},"content":{"rendered":"<p>&#8221;Edital de resultado de recursos e edital de resultado final referente ao processo seletivo da assist\u00eancia estudantil para participa\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es aux\u00edlio creche, aux\u00edlio perman\u00eancia e aux\u00edlio moradia do campus de Tr\u00eas Lagoas. O <b>termo de compromisso<\/b> deve ser enviado pelos estudantes que\u00a0 est\u00e3o no grupo de quem ficou dentro do n\u00famero de vagas (considerando pontua\u00e7\u00e3o de corte) e conforme o prazo previsto no edital de resultado final.&#8221;<\/p>\n<p><b><i>Equipe de Assist\u00eancia Estudantil &#8211; COAC\/CPTL<\/i><\/b><\/p>\n<div><\/div>\n<div><iframe src=\"\/\/docs.google.com\/viewer?url=https%3A%2F%2Fcptl.ufms.br%2Ffiles%2F2020%2F03%2FSEI_UFMS-1883736-Edital-resultado-final.pdf&hl=pt_BR&embedded=true\" class=\"gde-frame\" style=\"width:100%; height:500px; border: none;\" scrolling=\"no\"><\/iframe>\n<p class=\"gde-text\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/03\/SEI_UFMS-1883736-Edital-resultado-final.pdf\" class=\"gde-link\">Download (PDF, 243KB)<\/a><\/p><\/div>\n<div><\/div>\n<div><iframe src=\"\/\/docs.google.com\/viewer?url=https%3A%2F%2Fcptl.ufms.br%2Ffiles%2F2020%2F03%2FSEI_UFMS-1883623-Edital-resultado-recurso.pdf&hl=pt_BR&embedded=true\" class=\"gde-frame\" style=\"width:100%; height:500px; border: none;\" scrolling=\"no\"><\/iframe>\n<p class=\"gde-text\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/03\/SEI_UFMS-1883623-Edital-resultado-recurso.pdf\" class=\"gde-link\">Download (PDF, 209KB)<\/a><\/p><\/div>\n<p><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>&#8221;Edital de resultado de recursos e edital de resultado final referente ao processo seletivo da assist\u00eancia estudantil para participa\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es aux\u00edlio creche, aux\u00edlio perman\u00eancia e aux\u00edlio moradia do campus de Tr\u00eas Lagoas. O termo de compromisso deve ser enviado pelos estudantes que\u00a0 est\u00e3o no grupo de quem ficou dentro do n\u00famero de vagas (considerando [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":8120,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>RESULTADO FINAL - PROCESSO SELETIVO DA ASSIST\u00caNCIA ESTUDANTIL  - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/31\/resultado-final-processo-seletivo-da-assistencia-estudantil\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]RESULTADO FINAL - PROCESSO SELETIVO DA ASSIST\u00caNCIA ESTUDANTIL [:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"&#8221;Edital de resultado de recursos e edital de resultado final referente ao processo seletivo da assist\u00eancia estudantil para participa\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es aux\u00edlio creche, aux\u00edlio perman\u00eancia e aux\u00edlio moradia do campus de Tr\u00eas Lagoas. O termo de compromisso deve ser enviado pelos estudantes que\u00a0 est\u00e3o no grupo de quem ficou dentro do n\u00famero de vagas (considerando [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/31\/resultado-final-processo-seletivo-da-assistencia-estudantil\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-03-31T14:45:44+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/03\/Azul-C\u00e2mera-Me-Siga-Post-para-Facebook.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"788\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/31\/resultado-final-processo-seletivo-da-assistencia-estudantil\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/31\/resultado-final-processo-seletivo-da-assistencia-estudantil\/\",\"name\":\"[:pb]RESULTADO FINAL - PROCESSO SELETIVO DA ASSIST\u00caNCIA ESTUDANTIL [:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-03-31T14:45:44+00:00\",\"dateModified\":\"2020-03-31T14:45:44+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/31\/resultado-final-processo-seletivo-da-assistencia-estudantil\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/31\/resultado-final-processo-seletivo-da-assistencia-estudantil\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/31\/resultado-final-processo-seletivo-da-assistencia-estudantil\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"RESULTADO FINAL &#8211; PROCESSO SELETIVO DA ASSIST\u00caNCIA ESTUDANTIL\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]RESULTADO FINAL - PROCESSO SELETIVO DA ASSIST\u00caNCIA ESTUDANTIL [:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/31\/resultado-final-processo-seletivo-da-assistencia-estudantil\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]RESULTADO FINAL - PROCESSO SELETIVO DA ASSIST\u00caNCIA ESTUDANTIL [:] - CPTL","og_description":"&#8221;Edital de resultado de recursos e edital de resultado final referente ao processo seletivo da assist\u00eancia estudantil para participa\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es aux\u00edlio creche, aux\u00edlio perman\u00eancia e aux\u00edlio moradia do campus de Tr\u00eas Lagoas. O termo de compromisso deve ser enviado pelos estudantes que\u00a0 est\u00e3o no grupo de quem ficou dentro do n\u00famero de vagas (considerando [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/31\/resultado-final-processo-seletivo-da-assistencia-estudantil\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-03-31T14:45:44+00:00","og_image":[{"width":940,"height":788,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/03\/Azul-C\u00e2mera-Me-Siga-Post-para-Facebook.png","type":"image\/png"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/31\/resultado-final-processo-seletivo-da-assistencia-estudantil\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/31\/resultado-final-processo-seletivo-da-assistencia-estudantil\/","name":"[:pb]RESULTADO FINAL - PROCESSO SELETIVO DA ASSIST\u00caNCIA ESTUDANTIL [:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-03-31T14:45:44+00:00","dateModified":"2020-03-31T14:45:44+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/31\/resultado-final-processo-seletivo-da-assistencia-estudantil\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/31\/resultado-final-processo-seletivo-da-assistencia-estudantil\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/03\/31\/resultado-final-processo-seletivo-da-assistencia-estudantil\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"RESULTADO FINAL &#8211; PROCESSO SELETIVO DA ASSIST\u00caNCIA ESTUDANTIL"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8117"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8117"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8117\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":8121,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8117\/revisions\/8121"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8120"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8117"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8117"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8117"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}