{"id":817,"date":"2016-02-02T16:59:36","date_gmt":"2016-02-02T20:59:36","guid":{"rendered":"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/?p=817"},"modified":"2016-02-23T18:58:16","modified_gmt":"2016-02-23T22:58:16","slug":"avaliacao-institucional","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/02\/02\/avaliacao-institucional\/","title":{"rendered":"Avalia\u00e7\u00e3o Institucional! Fa\u00e7a sua parte."},"content":{"rendered":"<div><\/div>\n<div>J\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel, no SISCAD, o instrumento para que voc\u00eas avaliem a\u00a0UFMS, os professores e as disciplinas do segundo semestre de 2015.<\/div>\n<div><\/div>\n<div>A avalia\u00e7\u00e3o institucional \u00e9 um processo muito importante para a\u00a0Universidade, para podermos detectar pontos fortes e fragilidades,\u00a0 e\u00a0assim, promover melhoria de qualidade.<\/div>\n<div><\/div>\n<div>\u00c9 tamb\u00e9m o momento de todos os membros da comunidade acad\u00eamica\u00a0(alunos, professores e t\u00e9cnicos) contribu\u00edrem com sua opini\u00e3o sobre\u00a0todos os aspectos da Institui\u00e7\u00e3o.<\/div>\n<div><\/div>\n<div><b>O prazo para responder os question\u00e1rios \u00e9 at\u00e9 o dia 19 de fevereiro de 2016.<\/b><\/div>\n<div><\/div>\n<div>Fa\u00e7a a diferen\u00e7a! Participe! A avalia\u00e7\u00e3o \u00e9 r\u00e1pida e n\u00e3o h\u00e1\u00a0identifica\u00e7\u00e3o individual.<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>J\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel, no SISCAD, o instrumento para que voc\u00eas avaliem a\u00a0UFMS, os professores e as disciplinas do segundo semestre de 2015. A avalia\u00e7\u00e3o institucional \u00e9 um processo muito importante para a\u00a0Universidade, para podermos detectar pontos fortes e fragilidades,\u00a0 e\u00a0assim, promover melhoria de qualidade. \u00c9 tamb\u00e9m o momento de todos os membros da comunidade acad\u00eamica\u00a0(alunos, [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":360,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Avalia\u00e7\u00e3o Institucional! Fa\u00e7a sua parte. - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/02\/02\/avaliacao-institucional\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Avalia\u00e7\u00e3o Institucional! Fa\u00e7a sua parte. - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"J\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel, no SISCAD, o instrumento para que voc\u00eas avaliem a\u00a0UFMS, os professores e as disciplinas do segundo semestre de 2015. A avalia\u00e7\u00e3o institucional \u00e9 um processo muito importante para a\u00a0Universidade, para podermos detectar pontos fortes e fragilidades,\u00a0 e\u00a0assim, promover melhoria de qualidade. \u00c9 tamb\u00e9m o momento de todos os membros da comunidade acad\u00eamica\u00a0(alunos, [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/02\/02\/avaliacao-institucional\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-02-02T20:59:36+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-02-23T22:58:16+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/09\/cptl-porta.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"738\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"330\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Gestor do Site\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/02\/02\/avaliacao-institucional\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/02\/02\/avaliacao-institucional\/\",\"name\":\"Avalia\u00e7\u00e3o Institucional! Fa\u00e7a sua parte. - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2016-02-02T20:59:36+00:00\",\"dateModified\":\"2016-02-23T22:58:16+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/02\/02\/avaliacao-institucional\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/02\/02\/avaliacao-institucional\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/02\/02\/avaliacao-institucional\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Avalia\u00e7\u00e3o Institucional! Fa\u00e7a sua parte.\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813\",\"name\":\"Gestor do Site\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Gestor do Site\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Avalia\u00e7\u00e3o Institucional! Fa\u00e7a sua parte. - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/02\/02\/avaliacao-institucional\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Avalia\u00e7\u00e3o Institucional! Fa\u00e7a sua parte. - CPTL","og_description":"J\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel, no SISCAD, o instrumento para que voc\u00eas avaliem a\u00a0UFMS, os professores e as disciplinas do segundo semestre de 2015. A avalia\u00e7\u00e3o institucional \u00e9 um processo muito importante para a\u00a0Universidade, para podermos detectar pontos fortes e fragilidades,\u00a0 e\u00a0assim, promover melhoria de qualidade. \u00c9 tamb\u00e9m o momento de todos os membros da comunidade acad\u00eamica\u00a0(alunos, [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/02\/02\/avaliacao-institucional\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2016-02-02T20:59:36+00:00","article_modified_time":"2016-02-23T22:58:16+00:00","og_image":[{"width":738,"height":330,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/09\/cptl-porta.png","type":"image\/png"}],"author":"Gestor do Site","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Gestor do Site","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/02\/02\/avaliacao-institucional\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/02\/02\/avaliacao-institucional\/","name":"Avalia\u00e7\u00e3o Institucional! Fa\u00e7a sua parte. - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2016-02-02T20:59:36+00:00","dateModified":"2016-02-23T22:58:16+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/02\/02\/avaliacao-institucional\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/02\/02\/avaliacao-institucional\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2016\/02\/02\/avaliacao-institucional\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Avalia\u00e7\u00e3o Institucional! Fa\u00e7a sua parte."}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/ef58825ea1696ba329084ae0db6ab813","name":"Gestor do Site","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/519b4be44d9e7a46d9697078a4b7df99?s=96&d=mm&r=g","caption":"Gestor do Site"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/ricardo-marcacini\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/817"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=817"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/817\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":852,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/817\/revisions\/852"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/360"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=817"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=817"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=817"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}