{"id":8171,"date":"2020-04-14T17:47:26","date_gmt":"2020-04-14T21:47:26","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=8171"},"modified":"2020-04-15T14:17:23","modified_gmt":"2020-04-15T18:17:23","slug":"divulgado-resultado-final-do-auxilio-alimentacao-em-carater-emergencial","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/14\/divulgado-resultado-final-do-auxilio-alimentacao-em-carater-emergencial\/","title":{"rendered":"Divulgado resultado final do aux\u00edlio alimenta\u00e7\u00e3o em car\u00e1ter emergencial"},"content":{"rendered":"<p>Foi divulgado o resultado final do processo de sele\u00e7\u00e3o para concess\u00e3o dos aux\u00edlios alimenta\u00e7\u00e3o em car\u00e1ter emergencial, devido a suspens\u00e3o do funcionamento dos restaurantes universit\u00e1rios, em raz\u00e3o da dissemina\u00e7\u00e3o da Covid-19 no pa\u00eds.<\/p>\n<p>Os estudantes selecionados devem enviar o Termo de Compromisso, via sistema de sele\u00e7\u00e3o, para a efetividade do benef\u00edcio entre os dias <strong>14 e 15 de abril<\/strong>. \u201cFiquem atentos \u00e0s orienta\u00e7\u00f5es e prazo que constam neste edital para o envio do Termo de Compromisso\u201d, alerta a assistente social Rosemaire Fernandes.<\/p>\n<p>No Campus de Tr\u00eas Lagoas, 79 estudantes ser\u00e3o benefici\u00e1rios do aux\u00edlio, que ter\u00e1 in\u00edcio de vig\u00eancia em abril e realizar\u00e1 os pagamentos a partir de maio.<\/p>\n<p>A medida emergencial ter\u00e1 dura\u00e7\u00e3o proporcional ao per\u00edodo de suspens\u00e3o das atividades presenciais, como forma de conter o avan\u00e7o do coronav\u00edrus e seguir as orienta\u00e7\u00f5es propostas pela portaria da UFMS N\u00ba 405\/2020.<\/p>\n<p>Confira abaixo o edital completo e o Termo de Compromisso:<\/p>\n<iframe src=\"\/\/docs.google.com\/viewer?url=https%3A%2F%2Fcptl.ufms.br%2Ffiles%2F2020%2F04%2FTERMO-DE-COMPROMISSO-AUX%C3%8DLIO-ALIMENTA%C3%87%C3%83O.docx&hl=pt_BR&embedded=true\" class=\"gde-frame\" style=\"width:100%; height:500px; border: none;\" scrolling=\"no\"><\/iframe>\n<p class=\"gde-text\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/04\/TERMO-DE-COMPROMISSO-AUX\u00cdLIO-ALIMENTA\u00c7\u00c3O.docx\" class=\"gde-link\">Download (DOCX, 445KB)<\/a><\/p>\n<p><iframe src=\"\/\/docs.google.com\/viewer?url=https%3A%2F%2Fcptl.ufms.br%2Ffiles%2F2020%2F04%2Fedital23-1.pdf&hl=pt_BR&embedded=true\" class=\"gde-frame\" style=\"width:100%; height:500px; border: none;\" scrolling=\"no\"><\/iframe>\n<p class=\"gde-text\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/04\/edital23-1.pdf\" class=\"gde-link\">Download (PDF, 197KB)<\/a><\/p><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Foi divulgado o resultado final do processo de sele\u00e7\u00e3o para concess\u00e3o dos aux\u00edlios alimenta\u00e7\u00e3o em car\u00e1ter emergencial, devido a suspens\u00e3o do funcionamento dos restaurantes universit\u00e1rios, em raz\u00e3o da dissemina\u00e7\u00e3o da Covid-19 no pa\u00eds. Os estudantes selecionados devem enviar o Termo de Compromisso, via sistema de sele\u00e7\u00e3o, para a efetividade do benef\u00edcio entre os dias 14 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":8048,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Divulgado resultado final do aux\u00edlio alimenta\u00e7\u00e3o em car\u00e1ter emergencial - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/14\/divulgado-resultado-final-do-auxilio-alimentacao-em-carater-emergencial\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Divulgado resultado final do aux\u00edlio alimenta\u00e7\u00e3o em car\u00e1ter emergencial[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Foi divulgado o resultado final do processo de sele\u00e7\u00e3o para concess\u00e3o dos aux\u00edlios alimenta\u00e7\u00e3o em car\u00e1ter emergencial, devido a suspens\u00e3o do funcionamento dos restaurantes universit\u00e1rios, em raz\u00e3o da dissemina\u00e7\u00e3o da Covid-19 no pa\u00eds. Os estudantes selecionados devem enviar o Termo de Compromisso, via sistema de sele\u00e7\u00e3o, para a efetividade do benef\u00edcio entre os dias 14 [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/14\/divulgado-resultado-final-do-auxilio-alimentacao-em-carater-emergencial\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-04-14T21:47:26+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-04-15T18:17:23+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/03\/WhatsApp-Image-2020-03-23-at-08.26.26.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1182\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1182\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/14\/divulgado-resultado-final-do-auxilio-alimentacao-em-carater-emergencial\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/14\/divulgado-resultado-final-do-auxilio-alimentacao-em-carater-emergencial\/\",\"name\":\"[:pb]Divulgado resultado final do aux\u00edlio alimenta\u00e7\u00e3o em car\u00e1ter emergencial[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-04-14T21:47:26+00:00\",\"dateModified\":\"2020-04-15T18:17:23+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/14\/divulgado-resultado-final-do-auxilio-alimentacao-em-carater-emergencial\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/14\/divulgado-resultado-final-do-auxilio-alimentacao-em-carater-emergencial\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/14\/divulgado-resultado-final-do-auxilio-alimentacao-em-carater-emergencial\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Divulgado resultado final do aux\u00edlio alimenta\u00e7\u00e3o em car\u00e1ter emergencial\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Divulgado resultado final do aux\u00edlio alimenta\u00e7\u00e3o em car\u00e1ter emergencial[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/14\/divulgado-resultado-final-do-auxilio-alimentacao-em-carater-emergencial\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Divulgado resultado final do aux\u00edlio alimenta\u00e7\u00e3o em car\u00e1ter emergencial[:] - CPTL","og_description":"Foi divulgado o resultado final do processo de sele\u00e7\u00e3o para concess\u00e3o dos aux\u00edlios alimenta\u00e7\u00e3o em car\u00e1ter emergencial, devido a suspens\u00e3o do funcionamento dos restaurantes universit\u00e1rios, em raz\u00e3o da dissemina\u00e7\u00e3o da Covid-19 no pa\u00eds. Os estudantes selecionados devem enviar o Termo de Compromisso, via sistema de sele\u00e7\u00e3o, para a efetividade do benef\u00edcio entre os dias 14 [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/14\/divulgado-resultado-final-do-auxilio-alimentacao-em-carater-emergencial\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-04-14T21:47:26+00:00","article_modified_time":"2020-04-15T18:17:23+00:00","og_image":[{"width":1182,"height":1182,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/03\/WhatsApp-Image-2020-03-23-at-08.26.26.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/14\/divulgado-resultado-final-do-auxilio-alimentacao-em-carater-emergencial\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/14\/divulgado-resultado-final-do-auxilio-alimentacao-em-carater-emergencial\/","name":"[:pb]Divulgado resultado final do aux\u00edlio alimenta\u00e7\u00e3o em car\u00e1ter emergencial[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-04-14T21:47:26+00:00","dateModified":"2020-04-15T18:17:23+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/14\/divulgado-resultado-final-do-auxilio-alimentacao-em-carater-emergencial\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/14\/divulgado-resultado-final-do-auxilio-alimentacao-em-carater-emergencial\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/14\/divulgado-resultado-final-do-auxilio-alimentacao-em-carater-emergencial\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Divulgado resultado final do aux\u00edlio alimenta\u00e7\u00e3o em car\u00e1ter emergencial"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8171"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8171"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8171\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":8183,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8171\/revisions\/8183"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8048"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8171"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8171"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8171"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}