{"id":8205,"date":"2020-04-23T17:05:24","date_gmt":"2020-04-23T21:05:24","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=8205"},"modified":"2020-04-23T17:05:24","modified_gmt":"2020-04-23T21:05:24","slug":"edital-referente-ao-auxilio-alimentacao-emergencial-e-republicado","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/23\/edital-referente-ao-auxilio-alimentacao-emergencial-e-republicado\/","title":{"rendered":"Edital referente ao aux\u00edlio alimenta\u00e7\u00e3o emergencial \u00e9 republicado"},"content":{"rendered":"<p>Foi republicado o edital de aux\u00edlio alimenta\u00e7\u00e3o emergencial com o resultado da an\u00e1lise dos recursos, o resultado final e a convoca\u00e7\u00e3o para o envio do termo de compromisso.<\/p>\n<p>A assistente social Rosemaire Cristina Salom\u00e3o Fernandes alerta que os estudantes precisam ficar atentos \u00e0s orienta\u00e7\u00f5es que constam no edital republicado. \u201cQuem j\u00e1 enviou termo de compromisso e teve certeza de que foi recebido, n\u00e3o deve enviar novamente\u201d.<\/p>\n<p>No Campus de Tr\u00eas Lagoas mais de 80 estudantes tiverem a solicita\u00e7\u00e3o aceita e receber\u00e3o o benef\u00edcio durante o per\u00edodo de suspens\u00e3o das atividades presenciais, devido as medidas preventivas e emergenciais contra a dissemina\u00e7\u00e3o da Covid-19 no pa\u00eds. Os selecionados devem enviar o termo de compromisso digitado e em PDF por meio do site sele\u00e7\u00e3o.ufms.br.<\/p>\n<p>Para aqueles que tiverem sua solicita\u00e7\u00e3o indeferida, as justificativas podem ser consultadas no Sistema de Sele\u00e7\u00e3o. Basta clicar na op\u00e7\u00e3o \u201ceditar\u201d da inscri\u00e7\u00e3o \u201cRecursos para Aux. Alimenta\u00e7\u00e3o\u201d.<\/p>\n<p>Acesse o documento completo:<\/p>\n<p><iframe src=\"\/\/docs.google.com\/viewer?url=https%3A%2F%2Fcptl.ufms.br%2Ffiles%2F2020%2F04%2FRepublica%C3%A7%C3%A3o-edital-n-23.pdf&hl=pt_BR&embedded=true\" class=\"gde-frame\" style=\"width:100%; height:500px; border: none;\" scrolling=\"no\"><\/iframe>\n<p class=\"gde-text\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/04\/Republica\u00e7\u00e3o-edital-n-23.pdf\" class=\"gde-link\">Download (PDF, 227KB)<\/a><\/p><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Foi republicado o edital de aux\u00edlio alimenta\u00e7\u00e3o emergencial com o resultado da an\u00e1lise dos recursos, o resultado final e a convoca\u00e7\u00e3o para o envio do termo de compromisso. A assistente social Rosemaire Cristina Salom\u00e3o Fernandes alerta que os estudantes precisam ficar atentos \u00e0s orienta\u00e7\u00f5es que constam no edital republicado. \u201cQuem j\u00e1 enviou termo de compromisso [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":8164,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Edital referente ao aux\u00edlio alimenta\u00e7\u00e3o emergencial \u00e9 republicado - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/23\/edital-referente-ao-auxilio-alimentacao-emergencial-e-republicado\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Edital referente ao aux\u00edlio alimenta\u00e7\u00e3o emergencial \u00e9 republicado[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Foi republicado o edital de aux\u00edlio alimenta\u00e7\u00e3o emergencial com o resultado da an\u00e1lise dos recursos, o resultado final e a convoca\u00e7\u00e3o para o envio do termo de compromisso. A assistente social Rosemaire Cristina Salom\u00e3o Fernandes alerta que os estudantes precisam ficar atentos \u00e0s orienta\u00e7\u00f5es que constam no edital republicado. \u201cQuem j\u00e1 enviou termo de compromisso [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/23\/edital-referente-ao-auxilio-alimentacao-emergencial-e-republicado\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-04-23T21:05:24+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/04\/ufms_corona-1024x450.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"450\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/23\/edital-referente-ao-auxilio-alimentacao-emergencial-e-republicado\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/23\/edital-referente-ao-auxilio-alimentacao-emergencial-e-republicado\/\",\"name\":\"[:pb]Edital referente ao aux\u00edlio alimenta\u00e7\u00e3o emergencial \u00e9 republicado[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-04-23T21:05:24+00:00\",\"dateModified\":\"2020-04-23T21:05:24+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/23\/edital-referente-ao-auxilio-alimentacao-emergencial-e-republicado\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/23\/edital-referente-ao-auxilio-alimentacao-emergencial-e-republicado\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/23\/edital-referente-ao-auxilio-alimentacao-emergencial-e-republicado\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Edital referente ao aux\u00edlio alimenta\u00e7\u00e3o emergencial \u00e9 republicado\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Edital referente ao aux\u00edlio alimenta\u00e7\u00e3o emergencial \u00e9 republicado[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/23\/edital-referente-ao-auxilio-alimentacao-emergencial-e-republicado\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Edital referente ao aux\u00edlio alimenta\u00e7\u00e3o emergencial \u00e9 republicado[:] - CPTL","og_description":"Foi republicado o edital de aux\u00edlio alimenta\u00e7\u00e3o emergencial com o resultado da an\u00e1lise dos recursos, o resultado final e a convoca\u00e7\u00e3o para o envio do termo de compromisso. A assistente social Rosemaire Cristina Salom\u00e3o Fernandes alerta que os estudantes precisam ficar atentos \u00e0s orienta\u00e7\u00f5es que constam no edital republicado. \u201cQuem j\u00e1 enviou termo de compromisso [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/23\/edital-referente-ao-auxilio-alimentacao-emergencial-e-republicado\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-04-23T21:05:24+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":450,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/04\/ufms_corona-1024x450.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/23\/edital-referente-ao-auxilio-alimentacao-emergencial-e-republicado\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/23\/edital-referente-ao-auxilio-alimentacao-emergencial-e-republicado\/","name":"[:pb]Edital referente ao aux\u00edlio alimenta\u00e7\u00e3o emergencial \u00e9 republicado[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-04-23T21:05:24+00:00","dateModified":"2020-04-23T21:05:24+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/23\/edital-referente-ao-auxilio-alimentacao-emergencial-e-republicado\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/23\/edital-referente-ao-auxilio-alimentacao-emergencial-e-republicado\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/23\/edital-referente-ao-auxilio-alimentacao-emergencial-e-republicado\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Edital referente ao aux\u00edlio alimenta\u00e7\u00e3o emergencial \u00e9 republicado"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8205"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8205"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8205\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":8207,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8205\/revisions\/8207"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8164"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8205"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8205"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8205"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}