{"id":8209,"date":"2020-04-24T10:05:19","date_gmt":"2020-04-24T14:05:19","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=8209"},"modified":"2020-07-10T14:58:43","modified_gmt":"2020-07-10T18:58:43","slug":"campanha-de-arrecadacao-de-alimentos-entrega-mais-de-60-cestas-basicas","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/24\/campanha-de-arrecadacao-de-alimentos-entrega-mais-de-60-cestas-basicas\/","title":{"rendered":"Campanha de arrecada\u00e7\u00e3o de alimentos entrega mais de 60 cestas b\u00e1sicas"},"content":{"rendered":"<p>A campanha de arrecada\u00e7\u00e3o de alimentos realizada no Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL) doou 67 cestas b\u00e1sicas para a Secretaria Municipal de A\u00e7\u00e3o Social, unidade respons\u00e1vel pelo cadastro e distribui\u00e7\u00e3o dos alimentos a fam\u00edlias carentes que est\u00e3o\u00a0 sofrendo com a falta de alimentos no per\u00edodo de enfrentamento a Covid-19.<\/p>\n<p>Segundo o diretor do CPTL, Osmar de Jesus Macedo, coordenador da a\u00e7\u00e3o, a entrega significa miss\u00e3o cumprida com rela\u00e7\u00e3o ao m\u00eas de abril, pois a meta de 50 cestas foi alcan\u00e7ada.\u00a0 \u201cConseguimos entregar na segunda-feira, junto a Secretaria de Assist\u00eancia Social do munic\u00edpio de Tr\u00eas Lagoas, 67 cestas que ser\u00e3o distribu\u00eddas para as fam\u00edlias cadastradas que mais necessitam neste momento. \u00c9 uma contribui\u00e7\u00e3o, n\u00e3o \u00e9 a nossa atividade fim, mas nos sentimos na necessidade de colaborar\u201d.<\/p>\n<p>A campanha conta com docentes, discentes e t\u00e9cnicos-administrativos da UFMS, representantes do Instituto Federal de Mato Grosso do Sul (IFMS), do Sindicato dos Trabalhadores da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica de Tr\u00eas Lagoas e Selv\u00edria, do Sindicato dos trabalhadores em Educa\u00e7\u00e3o da Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul e Institutos Federais de Ensino de Mato Grosso do Sul e da ADUFMS.<\/p>\n<p>Walterisio Gon\u00e7alves, diretor do IFMS que contribui com a campanha, expressou sua felicidade com a comunh\u00e3o estabelecida entre as institui\u00e7\u00f5es e sindicatos participantes. \u201cA gente sabe que a quantidade n\u00e3o foi t\u00e3o expressiva, mas a gente pensa que mesmo sendo pouco, o importante \u00e9 estar ajudando e movimentando as nossas institui\u00e7\u00f5es nesse sentido, que \u00e9 apoiar os mais carentes e aqueles que est\u00e3o em uma situa\u00e7\u00e3o de maior dificuldade, como consequ\u00eancia do isolamento social\u201d.<\/p>\n<p>A arrecada\u00e7\u00e3o de alimentos continua at\u00e9 o m\u00eas de junho. Caixas de coletas de doa\u00e7\u00e3o foram alocadas em supermercados da cidade e a campanha cont\u00e9m dois pontos de arrecada\u00e7\u00e3o fixos: o IFMS (Rua \u00c2ngelo Mel\u00e3o, 790 &#8211; Jardim das Palmeiras) e a Unidade 2 da UFMS (Avenida Ranulpho Marques Leal, 3484).<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-8210\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/04\/WhatsApp-Image-2020-04-20-at-10.48.10-300x225.jpeg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/04\/WhatsApp-Image-2020-04-20-at-10.48.10-300x225.jpeg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/04\/WhatsApp-Image-2020-04-20-at-10.48.10-768x576.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/04\/WhatsApp-Image-2020-04-20-at-10.48.10-1024x768.jpeg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/04\/WhatsApp-Image-2020-04-20-at-10.48.10-427x320.jpeg 427w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/04\/WhatsApp-Image-2020-04-20-at-10.48.10.jpeg 1280w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/> <img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-8211\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/04\/WhatsApp-Image-2020-04-20-at-10.32.30-300x225.jpeg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/04\/WhatsApp-Image-2020-04-20-at-10.32.30-300x225.jpeg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/04\/WhatsApp-Image-2020-04-20-at-10.32.30-768x576.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/04\/WhatsApp-Image-2020-04-20-at-10.32.30-1024x768.jpeg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/04\/WhatsApp-Image-2020-04-20-at-10.32.30-427x320.jpeg 427w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/04\/WhatsApp-Image-2020-04-20-at-10.32.30.jpeg 1032w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/> <img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-8212\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/04\/WhatsApp-Image-2020-04-20-at-10.10.07-300x146.jpeg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"146\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/04\/WhatsApp-Image-2020-04-20-at-10.10.07-300x146.jpeg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/04\/WhatsApp-Image-2020-04-20-at-10.10.07-768x373.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/04\/WhatsApp-Image-2020-04-20-at-10.10.07-1024x498.jpeg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/04\/WhatsApp-Image-2020-04-20-at-10.10.07-658x320.jpeg 658w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/04\/WhatsApp-Image-2020-04-20-at-10.10.07.jpeg 1152w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/> <img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-8213\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/04\/WhatsApp-Image-2020-04-20-at-10.48.09-300x225.jpeg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/04\/WhatsApp-Image-2020-04-20-at-10.48.09-300x225.jpeg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/04\/WhatsApp-Image-2020-04-20-at-10.48.09-768x576.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/04\/WhatsApp-Image-2020-04-20-at-10.48.09-1024x768.jpeg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/04\/WhatsApp-Image-2020-04-20-at-10.48.09-427x320.jpeg 427w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/04\/WhatsApp-Image-2020-04-20-at-10.48.09.jpeg 1280w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A campanha de arrecada\u00e7\u00e3o de alimentos realizada no Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL) doou 67 cestas b\u00e1sicas para a Secretaria Municipal de A\u00e7\u00e3o Social, unidade respons\u00e1vel pelo cadastro e distribui\u00e7\u00e3o dos alimentos a fam\u00edlias carentes que est\u00e3o\u00a0 sofrendo com a falta de alimentos no per\u00edodo de enfrentamento a Covid-19. Segundo o diretor do CPTL, Osmar [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":8214,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Campanha de arrecada\u00e7\u00e3o de alimentos entrega mais de 60 cestas b\u00e1sicas - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/24\/campanha-de-arrecadacao-de-alimentos-entrega-mais-de-60-cestas-basicas\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Campanha de arrecada\u00e7\u00e3o de alimentos entrega mais de 60 cestas b\u00e1sicas[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A campanha de arrecada\u00e7\u00e3o de alimentos realizada no Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL) doou 67 cestas b\u00e1sicas para a Secretaria Municipal de A\u00e7\u00e3o Social, unidade respons\u00e1vel pelo cadastro e distribui\u00e7\u00e3o dos alimentos a fam\u00edlias carentes que est\u00e3o\u00a0 sofrendo com a falta de alimentos no per\u00edodo de enfrentamento a Covid-19. Segundo o diretor do CPTL, Osmar [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/24\/campanha-de-arrecadacao-de-alimentos-entrega-mais-de-60-cestas-basicas\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-04-24T14:05:19+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-07-10T18:58:43+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/04\/FOLDER-1.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1176\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1568\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/24\/campanha-de-arrecadacao-de-alimentos-entrega-mais-de-60-cestas-basicas\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/24\/campanha-de-arrecadacao-de-alimentos-entrega-mais-de-60-cestas-basicas\/\",\"name\":\"[:pb]Campanha de arrecada\u00e7\u00e3o de alimentos entrega mais de 60 cestas b\u00e1sicas[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-04-24T14:05:19+00:00\",\"dateModified\":\"2020-07-10T18:58:43+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/24\/campanha-de-arrecadacao-de-alimentos-entrega-mais-de-60-cestas-basicas\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/24\/campanha-de-arrecadacao-de-alimentos-entrega-mais-de-60-cestas-basicas\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/24\/campanha-de-arrecadacao-de-alimentos-entrega-mais-de-60-cestas-basicas\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Campanha de arrecada\u00e7\u00e3o de alimentos entrega mais de 60 cestas b\u00e1sicas\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Campanha de arrecada\u00e7\u00e3o de alimentos entrega mais de 60 cestas b\u00e1sicas[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/24\/campanha-de-arrecadacao-de-alimentos-entrega-mais-de-60-cestas-basicas\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Campanha de arrecada\u00e7\u00e3o de alimentos entrega mais de 60 cestas b\u00e1sicas[:] - CPTL","og_description":"A campanha de arrecada\u00e7\u00e3o de alimentos realizada no Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL) doou 67 cestas b\u00e1sicas para a Secretaria Municipal de A\u00e7\u00e3o Social, unidade respons\u00e1vel pelo cadastro e distribui\u00e7\u00e3o dos alimentos a fam\u00edlias carentes que est\u00e3o\u00a0 sofrendo com a falta de alimentos no per\u00edodo de enfrentamento a Covid-19. Segundo o diretor do CPTL, Osmar [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/24\/campanha-de-arrecadacao-de-alimentos-entrega-mais-de-60-cestas-basicas\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-04-24T14:05:19+00:00","article_modified_time":"2020-07-10T18:58:43+00:00","og_image":[{"width":1176,"height":1568,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/04\/FOLDER-1.png","type":"image\/png"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/24\/campanha-de-arrecadacao-de-alimentos-entrega-mais-de-60-cestas-basicas\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/24\/campanha-de-arrecadacao-de-alimentos-entrega-mais-de-60-cestas-basicas\/","name":"[:pb]Campanha de arrecada\u00e7\u00e3o de alimentos entrega mais de 60 cestas b\u00e1sicas[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-04-24T14:05:19+00:00","dateModified":"2020-07-10T18:58:43+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/24\/campanha-de-arrecadacao-de-alimentos-entrega-mais-de-60-cestas-basicas\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/24\/campanha-de-arrecadacao-de-alimentos-entrega-mais-de-60-cestas-basicas\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/24\/campanha-de-arrecadacao-de-alimentos-entrega-mais-de-60-cestas-basicas\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Campanha de arrecada\u00e7\u00e3o de alimentos entrega mais de 60 cestas b\u00e1sicas"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8209"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8209"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8209\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":8812,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8209\/revisions\/8812"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8214"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8209"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8209"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8209"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}