{"id":8221,"date":"2020-04-27T17:16:52","date_gmt":"2020-04-27T21:16:52","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=8221"},"modified":"2020-04-27T17:16:52","modified_gmt":"2020-04-27T21:16:52","slug":"marcha-virtual-ressalta-importancia-da-ciencia-com-programacao-on-line","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/27\/marcha-virtual-ressalta-importancia-da-ciencia-com-programacao-on-line\/","title":{"rendered":"Marcha virtual ressalta import\u00e2ncia da ci\u00eancia com programa\u00e7\u00e3o on-line"},"content":{"rendered":"<p>A Sociedade Brasileira para o Progresso da Ci\u00eancia (SBPC) est\u00e1 promovendo a\u00a0<b>Marcha Virtual pela Ci\u00eancia no Brasil<\/b>, que ser\u00e1 realizada no dia\u00a0<b>7 de maio<\/b>\u00a0com atividades transmitidas pelas redes sociais da institui\u00e7\u00e3o ao longo do dia.<\/p>\n<p>O objetivo da manifesta\u00e7\u00e3o \u00e9 chamar a aten\u00e7\u00e3o para a import\u00e2ncia da ci\u00eancia no enfrentamento da pandemia do novo coronav\u00edrus e suas implica\u00e7\u00f5es sociais, econ\u00f4micas e para a sa\u00fade das pessoas. Ter\u00e3o destaque os seguintes t\u00f3picos:<\/p>\n<ul>\n<li>a import\u00e2ncia do isolamento social, recomendado pela OMS, sociedades cient\u00edficas e da \u00e1rea da sa\u00fade, cientistas, m\u00e9dicos e especialistas;<\/li>\n<li>a crise da ci\u00eancia no Brasil e a redu\u00e7\u00e3o dr\u00e1stica dos recursos para CT&amp;I, em particular recursos que ajudem no enfrentamento da grave crise sanit\u00e1ria e econ\u00f4mica;<\/li>\n<li>o desmonte dos sistemas p\u00fablicos de educa\u00e7\u00e3o e sa\u00fade, em particular pela a\u00e7\u00e3o da Emenda Constitucional 95, e as amea\u00e7as antidemocr\u00e1ticas \u00e0 liberdade de ensino e pesquisa;<\/li>\n<li>e a necessidade de enfrentar a crise econ\u00f4mica com medidas emergenciais e de longo prazo, que apoiem, em particular, as camadas mais pobres e vulner\u00e1veis da popula\u00e7\u00e3o e reduzam a desigualdade social e econ\u00f4mica do Pa\u00eds.<\/li>\n<\/ul>\n<p>A SBPC convida a fazer parte da manifesta\u00e7\u00e3o nacional enviando depoimentos em v\u00eddeo ou texto, participando dos dois \u201ctuita\u00e7os\u201d que ser\u00e3o realizados no dia e dos pain\u00e9is online, e pede tamb\u00e9m ampla divulga\u00e7\u00e3o do movimento nas redes sociais, com o uso dos motes #paCTopelavida,\u00a0 #fiqueemcasacomaaciencia e #MarchaVirtualpelaCiencia.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/portal.sbpcnet.org.br\/noticias\/veja-como-voce-pode-participar-da-marcha-virtual-pela-ciencia-no-brasil\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Acesse o site<\/a>\u00a0da institui\u00e7\u00e3o para saber mais sobre o evento e como participar da Marcha Virtual pela Ci\u00eancia no Brasil.<\/p>\n<p><i>Texto: Leticia Bueno<\/i><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A Sociedade Brasileira para o Progresso da Ci\u00eancia (SBPC) est\u00e1 promovendo a\u00a0Marcha Virtual pela Ci\u00eancia no Brasil, que ser\u00e1 realizada no dia\u00a07 de maio\u00a0com atividades transmitidas pelas redes sociais da institui\u00e7\u00e3o ao longo do dia. O objetivo da manifesta\u00e7\u00e3o \u00e9 chamar a aten\u00e7\u00e3o para a import\u00e2ncia da ci\u00eancia no enfrentamento da pandemia do novo coronav\u00edrus [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":8222,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Marcha virtual ressalta import\u00e2ncia da ci\u00eancia com programa\u00e7\u00e3o on-line - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/27\/marcha-virtual-ressalta-importancia-da-ciencia-com-programacao-on-line\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Marcha virtual ressalta import\u00e2ncia da ci\u00eancia com programa\u00e7\u00e3o on-line[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A Sociedade Brasileira para o Progresso da Ci\u00eancia (SBPC) est\u00e1 promovendo a\u00a0Marcha Virtual pela Ci\u00eancia no Brasil, que ser\u00e1 realizada no dia\u00a07 de maio\u00a0com atividades transmitidas pelas redes sociais da institui\u00e7\u00e3o ao longo do dia. O objetivo da manifesta\u00e7\u00e3o \u00e9 chamar a aten\u00e7\u00e3o para a import\u00e2ncia da ci\u00eancia no enfrentamento da pandemia do novo coronav\u00edrus [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/27\/marcha-virtual-ressalta-importancia-da-ciencia-com-programacao-on-line\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-04-27T21:16:52+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/04\/SBPC_MarchaVirtualPelaCie\u0302ncia-2020_03_facebook.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1004\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"886\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/27\/marcha-virtual-ressalta-importancia-da-ciencia-com-programacao-on-line\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/27\/marcha-virtual-ressalta-importancia-da-ciencia-com-programacao-on-line\/\",\"name\":\"[:pb]Marcha virtual ressalta import\u00e2ncia da ci\u00eancia com programa\u00e7\u00e3o on-line[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-04-27T21:16:52+00:00\",\"dateModified\":\"2020-04-27T21:16:52+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/27\/marcha-virtual-ressalta-importancia-da-ciencia-com-programacao-on-line\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/27\/marcha-virtual-ressalta-importancia-da-ciencia-com-programacao-on-line\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/27\/marcha-virtual-ressalta-importancia-da-ciencia-com-programacao-on-line\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Marcha virtual ressalta import\u00e2ncia da ci\u00eancia com programa\u00e7\u00e3o on-line\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Marcha virtual ressalta import\u00e2ncia da ci\u00eancia com programa\u00e7\u00e3o on-line[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/27\/marcha-virtual-ressalta-importancia-da-ciencia-com-programacao-on-line\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Marcha virtual ressalta import\u00e2ncia da ci\u00eancia com programa\u00e7\u00e3o on-line[:] - CPTL","og_description":"A Sociedade Brasileira para o Progresso da Ci\u00eancia (SBPC) est\u00e1 promovendo a\u00a0Marcha Virtual pela Ci\u00eancia no Brasil, que ser\u00e1 realizada no dia\u00a07 de maio\u00a0com atividades transmitidas pelas redes sociais da institui\u00e7\u00e3o ao longo do dia. O objetivo da manifesta\u00e7\u00e3o \u00e9 chamar a aten\u00e7\u00e3o para a import\u00e2ncia da ci\u00eancia no enfrentamento da pandemia do novo coronav\u00edrus [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/27\/marcha-virtual-ressalta-importancia-da-ciencia-com-programacao-on-line\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-04-27T21:16:52+00:00","og_image":[{"width":1004,"height":886,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/04\/SBPC_MarchaVirtualPelaCie\u0302ncia-2020_03_facebook.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/27\/marcha-virtual-ressalta-importancia-da-ciencia-com-programacao-on-line\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/27\/marcha-virtual-ressalta-importancia-da-ciencia-com-programacao-on-line\/","name":"[:pb]Marcha virtual ressalta import\u00e2ncia da ci\u00eancia com programa\u00e7\u00e3o on-line[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-04-27T21:16:52+00:00","dateModified":"2020-04-27T21:16:52+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/27\/marcha-virtual-ressalta-importancia-da-ciencia-com-programacao-on-line\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/27\/marcha-virtual-ressalta-importancia-da-ciencia-com-programacao-on-line\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/27\/marcha-virtual-ressalta-importancia-da-ciencia-com-programacao-on-line\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Marcha virtual ressalta import\u00e2ncia da ci\u00eancia com programa\u00e7\u00e3o on-line"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8221"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8221"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8221\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":8223,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8221\/revisions\/8223"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8222"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8221"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8221"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8221"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}