{"id":8228,"date":"2020-04-28T18:17:17","date_gmt":"2020-04-28T22:17:17","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=8228"},"modified":"2020-04-28T18:17:17","modified_gmt":"2020-04-28T22:17:17","slug":"em-canal-on-line-pesquisadores-tiram-duvidas-sobre-covid-19","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/28\/em-canal-on-line-pesquisadores-tiram-duvidas-sobre-covid-19\/","title":{"rendered":"Em canal on-line pesquisadores tiram d\u00favidas sobre Covid-19"},"content":{"rendered":"<p>Docentes da p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Doen\u00e7as Infecciosas e Parasit\u00e1rias da UFMS abriram um canal de comunica\u00e7\u00e3o on-line para responderem d\u00favidas da popula\u00e7\u00e3o sobre o coronavirus. O objetivo, segundo a coordenadora da a\u00e7\u00e3o professora Alessandra Gutierrez de Oliveira, \u00e9 oferecer informa\u00e7\u00f5es corretas e fundadas em estudos cient\u00edficos, de maneira simples e acess\u00edvel.<\/p>\n<p>O envio das d\u00favidas pode ser feito no site da p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o:\u00a0<a href=\"https:\/\/ppgdip.ufms.br\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">ppgdip.ufms.br\/<\/a>, com o preenchimento de um formul\u00e1rio. O interessado ir\u00e1 receber a resposta no e-mail informado no contato.<\/p>\n<p>\u201cTemos um corpo docente bastante qualificado e temos nos esfor\u00e7ado para responder rapidamente e da forma mais clara poss\u00edvel. \u00c9 extremamente importante oferecer essa ferramenta para a popula\u00e7\u00e3o porque hoje as pessoas s\u00e3o bombardeadas com muitas informa\u00e7\u00f5es. A m\u00eddia de modo geral tem informado bem, mas infelizmente ainda tem muitas\u00a0<em>fake news<\/em>\u00a0que circulam nas redes de compartilhamento. Isso nos preocupa e o que podemos oferecer \u00e9 essa informa\u00e7\u00e3o com qualidade\u201d, explicou a coordenadora.<\/p>\n<p>O formul\u00e1rio j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel h\u00e1 cerca de 10 dias e os professores t\u00eam recebido em m\u00e9dia tr\u00eas a quatro contatos di\u00e1rios. \u201cS\u00e3o as mais diferentes d\u00favidas poss\u00edveis, desde quest\u00f5es sobre o dia a dia, preven\u00e7\u00e3o e at\u00e9 relacionadas ao tratamento da doen\u00e7a. Conforme o conte\u00fado nos reunimos virtualmente para formularmos a resposta em conjunto. Pessoas at\u00e9 de outros estados j\u00e1 nos escreveram e para n\u00f3s \u00e9 gratificante perceber o alcance e a import\u00e2ncia desse canal de comunica\u00e7\u00e3o\u201d, disse.<\/p>\n<p>Ainda segundo a professora os participantes do projeto perceberam que a acolhida \u00e9 tamb\u00e9m bastante importante. \u201cSabemos o quanto est\u00e1 sendo dif\u00edcil para as pessoas ficarem na quarentena, permanecerem nas suas casas, muitas passando por dificuldades e percebemos que muitas precisam conversar e de uma forma ou outra nos encontraram. Ent\u00e3o fazemos tamb\u00e9m essa acolhida e o que queremos \u00e9 que estejam e fiquem bem\u201d, finalizou.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.ufms.br\/coronavirus\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><strong>UFMS Contra o Coronav\u00edrus<\/strong><\/a><\/p>\n<p>O projeto \u201cCoronavirus: Voc\u00ea tem alguma d\u00favida?\u201d foi aprovado no\u00a0<a href=\"https:\/\/www.ufms.br\/instituicao-cria-plataforma-de-acoes-ideias-e-projetos-para-combate-a-covid-19\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">edital lan\u00e7ado pela Universidade para ideias e a\u00e7\u00f5es contra a Covid-19<\/a>. As submiss\u00f5es de propostas seguem abertas no\u00a0<a href=\"https:\/\/sigproj.ufms.br\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Sistema de Gest\u00e3o de Projetos (Sigproj)<\/a>\u00a0at\u00e9 30 de junho. Podem participar servidores, estudantes e colaboradores cadastrados nos programas de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o da Universidade que tenham curr\u00edculo cadastrado na\u00a0<a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">plataforma Lattes<\/a>.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><em>Texto: Ariane Comineti<\/em><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Docentes da p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Doen\u00e7as Infecciosas e Parasit\u00e1rias da UFMS abriram um canal de comunica\u00e7\u00e3o on-line para responderem d\u00favidas da popula\u00e7\u00e3o sobre o coronavirus. O objetivo, segundo a coordenadora da a\u00e7\u00e3o professora Alessandra Gutierrez de Oliveira, \u00e9 oferecer informa\u00e7\u00f5es corretas e fundadas em estudos cient\u00edficos, de maneira simples e acess\u00edvel. O envio das d\u00favidas pode [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":8229,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Em canal on-line pesquisadores tiram d\u00favidas sobre Covid-19 - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/28\/em-canal-on-line-pesquisadores-tiram-duvidas-sobre-covid-19\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Em canal on-line pesquisadores tiram d\u00favidas sobre Covid-19[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Docentes da p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Doen\u00e7as Infecciosas e Parasit\u00e1rias da UFMS abriram um canal de comunica\u00e7\u00e3o on-line para responderem d\u00favidas da popula\u00e7\u00e3o sobre o coronavirus. O objetivo, segundo a coordenadora da a\u00e7\u00e3o professora Alessandra Gutierrez de Oliveira, \u00e9 oferecer informa\u00e7\u00f5es corretas e fundadas em estudos cient\u00edficos, de maneira simples e acess\u00edvel. O envio das d\u00favidas pode [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/28\/em-canal-on-line-pesquisadores-tiram-duvidas-sobre-covid-19\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-04-28T22:17:17+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/04\/d\u00favida.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1182\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1182\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/28\/em-canal-on-line-pesquisadores-tiram-duvidas-sobre-covid-19\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/28\/em-canal-on-line-pesquisadores-tiram-duvidas-sobre-covid-19\/\",\"name\":\"[:pb]Em canal on-line pesquisadores tiram d\u00favidas sobre Covid-19[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-04-28T22:17:17+00:00\",\"dateModified\":\"2020-04-28T22:17:17+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/28\/em-canal-on-line-pesquisadores-tiram-duvidas-sobre-covid-19\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/28\/em-canal-on-line-pesquisadores-tiram-duvidas-sobre-covid-19\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/28\/em-canal-on-line-pesquisadores-tiram-duvidas-sobre-covid-19\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Em canal on-line pesquisadores tiram d\u00favidas sobre Covid-19\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Em canal on-line pesquisadores tiram d\u00favidas sobre Covid-19[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/28\/em-canal-on-line-pesquisadores-tiram-duvidas-sobre-covid-19\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Em canal on-line pesquisadores tiram d\u00favidas sobre Covid-19[:] - CPTL","og_description":"Docentes da p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Doen\u00e7as Infecciosas e Parasit\u00e1rias da UFMS abriram um canal de comunica\u00e7\u00e3o on-line para responderem d\u00favidas da popula\u00e7\u00e3o sobre o coronavirus. O objetivo, segundo a coordenadora da a\u00e7\u00e3o professora Alessandra Gutierrez de Oliveira, \u00e9 oferecer informa\u00e7\u00f5es corretas e fundadas em estudos cient\u00edficos, de maneira simples e acess\u00edvel. O envio das d\u00favidas pode [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/28\/em-canal-on-line-pesquisadores-tiram-duvidas-sobre-covid-19\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-04-28T22:17:17+00:00","og_image":[{"width":1182,"height":1182,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/04\/d\u00favida.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/28\/em-canal-on-line-pesquisadores-tiram-duvidas-sobre-covid-19\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/28\/em-canal-on-line-pesquisadores-tiram-duvidas-sobre-covid-19\/","name":"[:pb]Em canal on-line pesquisadores tiram d\u00favidas sobre Covid-19[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-04-28T22:17:17+00:00","dateModified":"2020-04-28T22:17:17+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/28\/em-canal-on-line-pesquisadores-tiram-duvidas-sobre-covid-19\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/28\/em-canal-on-line-pesquisadores-tiram-duvidas-sobre-covid-19\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/28\/em-canal-on-line-pesquisadores-tiram-duvidas-sobre-covid-19\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Em canal on-line pesquisadores tiram d\u00favidas sobre Covid-19"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8228"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8228"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8228\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":8230,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8228\/revisions\/8230"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8229"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8228"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8228"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8228"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}