{"id":8231,"date":"2020-04-28T18:30:33","date_gmt":"2020-04-28T22:30:33","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=8231"},"modified":"2020-04-28T18:30:33","modified_gmt":"2020-04-28T22:30:33","slug":"projeto-coleta-dados-sociodemograficos-para-mensurar-impacto-do-isolamento-social","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/28\/projeto-coleta-dados-sociodemograficos-para-mensurar-impacto-do-isolamento-social\/","title":{"rendered":"Projeto coleta dados sociodemogr\u00e1ficos para mensurar impacto do isolamento social"},"content":{"rendered":"<p>O edital de projetos, a\u00e7\u00f5es e ideias \u201cUFMS Contra o Coronav\u00edrus\u201d tem captado diversas propostas de enfrentamento \u00e0 Covid-19, desde sua publica\u00e7\u00e3o, em 24 de mar\u00e7o. Um dos projetos aprovados \u00e9 o que ir\u00e1 estudar os \u201cEfeitos do distanciamento social decorrentes da pandemia de Covid-19 na sa\u00fade mental de estudantes, t\u00e9cnicos e docentes de uma universidade p\u00fablica federal: estudo de corte e a\u00e7\u00f5es de extens\u00e3o\u201d, do Campus de Coxim.<\/p>\n<p>A inciativa \u00e9 um projeto de Pesquisa e Extens\u00e3o, que ser\u00e1 realizado de maneira conjunta entre o curso de enfermagem e o curso de psicologia, com o objetivo de oferecer acolhimento e assist\u00eancia psicossocial remota e avaliar os efeitos do distanciamento social com o trabalho semipresencial e os estudos dirigidos por meio de TICs na sa\u00fade mental de toda a comunidade universit\u00e1ria da UFMS.<\/p>\n<p>De acordo com o coordenador do projeto, professor Cremildo Jo\u00e3o Baptista, a proposta atuar\u00e1 em duas frentes diferentes. \u201cNa parte da extens\u00e3o, queremos oferecer acolhimento e assist\u00eancia psicossocial remota (via telefone, WhatsApp, Google Meet etc) \u00e0 nossa comunidade universit\u00e1ria de Coxim e de Campo Grande. Paralelo a isso, na pesquisa, queremos avaliar os efeitos do distanciamento social\u201d, explica Cremildo.<\/p>\n<p>O professor ainda comenta que o que se espera com o projeto \u00e9 \u201creduzir os efeitos nocivos do isolamento ou distanciamento social na comunidade universit\u00e1ria, e compreender como essas medidas, teletrabalho, estudos dirigidos, afetam o bem-estar psicol\u00f3gico\u201d.<\/p>\n<p>Para mensurar os efeitos do isolamento social h\u00e1\u00a0<a href=\"http:\/\/lnk.ufms.br\/TBV8Q\"><strong>um formul\u00e1rio<\/strong><\/a>\u00a0para toda a comunidade universit\u00e1ria, com o objetivo de coletar os dados sociodemogr\u00e1ficos e escalas de avalia\u00e7\u00e3o de estresse, depress\u00e3o, bem-estar psicol\u00f3gico. Os dados servir\u00e3o de indicadores para que a\u00e7\u00f5es preventivas sejam adotadas em futuros cen\u00e1rios semelhantes.<\/p>\n<p>Na vis\u00e3o da diretora do campus de Coxim, Eliene Dias de Oliveira, inciativas como a do projeto s\u00e3o muito importantes nesse per\u00edodo.<\/p>\n<p>\u201cCertamente precisamos, mais do que nunca, num momento como esse, colocar nossos conhecimentos a servi\u00e7o de um bem maior. S\u00e3o iniciativas como essa que nos ajudar\u00e3o a passar por essa crise com um saldo positivo de aprendizagens e a\u00e7\u00f5es preventivas\u201d, defende a Eliene.<\/p>\n<p><em>Texto: Jo\u00e3o Costa<\/em><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O edital de projetos, a\u00e7\u00f5es e ideias \u201cUFMS Contra o Coronav\u00edrus\u201d tem captado diversas propostas de enfrentamento \u00e0 Covid-19, desde sua publica\u00e7\u00e3o, em 24 de mar\u00e7o. Um dos projetos aprovados \u00e9 o que ir\u00e1 estudar os \u201cEfeitos do distanciamento social decorrentes da pandemia de Covid-19 na sa\u00fade mental de estudantes, t\u00e9cnicos e docentes de uma [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":8233,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Projeto coleta dados sociodemogr\u00e1ficos para mensurar impacto do isolamento social - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/28\/projeto-coleta-dados-sociodemograficos-para-mensurar-impacto-do-isolamento-social\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Projeto coleta dados sociodemogr\u00e1ficos para mensurar impacto do isolamento social[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O edital de projetos, a\u00e7\u00f5es e ideias \u201cUFMS Contra o Coronav\u00edrus\u201d tem captado diversas propostas de enfrentamento \u00e0 Covid-19, desde sua publica\u00e7\u00e3o, em 24 de mar\u00e7o. Um dos projetos aprovados \u00e9 o que ir\u00e1 estudar os \u201cEfeitos do distanciamento social decorrentes da pandemia de Covid-19 na sa\u00fade mental de estudantes, t\u00e9cnicos e docentes de uma [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/28\/projeto-coleta-dados-sociodemograficos-para-mensurar-impacto-do-isolamento-social\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-04-28T22:30:33+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/04\/Isolamento.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1182\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1182\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/28\/projeto-coleta-dados-sociodemograficos-para-mensurar-impacto-do-isolamento-social\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/28\/projeto-coleta-dados-sociodemograficos-para-mensurar-impacto-do-isolamento-social\/\",\"name\":\"[:pb]Projeto coleta dados sociodemogr\u00e1ficos para mensurar impacto do isolamento social[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-04-28T22:30:33+00:00\",\"dateModified\":\"2020-04-28T22:30:33+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/28\/projeto-coleta-dados-sociodemograficos-para-mensurar-impacto-do-isolamento-social\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/28\/projeto-coleta-dados-sociodemograficos-para-mensurar-impacto-do-isolamento-social\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/28\/projeto-coleta-dados-sociodemograficos-para-mensurar-impacto-do-isolamento-social\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Projeto coleta dados sociodemogr\u00e1ficos para mensurar impacto do isolamento social\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Projeto coleta dados sociodemogr\u00e1ficos para mensurar impacto do isolamento social[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/28\/projeto-coleta-dados-sociodemograficos-para-mensurar-impacto-do-isolamento-social\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Projeto coleta dados sociodemogr\u00e1ficos para mensurar impacto do isolamento social[:] - CPTL","og_description":"O edital de projetos, a\u00e7\u00f5es e ideias \u201cUFMS Contra o Coronav\u00edrus\u201d tem captado diversas propostas de enfrentamento \u00e0 Covid-19, desde sua publica\u00e7\u00e3o, em 24 de mar\u00e7o. Um dos projetos aprovados \u00e9 o que ir\u00e1 estudar os \u201cEfeitos do distanciamento social decorrentes da pandemia de Covid-19 na sa\u00fade mental de estudantes, t\u00e9cnicos e docentes de uma [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/28\/projeto-coleta-dados-sociodemograficos-para-mensurar-impacto-do-isolamento-social\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-04-28T22:30:33+00:00","og_image":[{"width":1182,"height":1182,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/04\/Isolamento.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/28\/projeto-coleta-dados-sociodemograficos-para-mensurar-impacto-do-isolamento-social\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/28\/projeto-coleta-dados-sociodemograficos-para-mensurar-impacto-do-isolamento-social\/","name":"[:pb]Projeto coleta dados sociodemogr\u00e1ficos para mensurar impacto do isolamento social[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-04-28T22:30:33+00:00","dateModified":"2020-04-28T22:30:33+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/28\/projeto-coleta-dados-sociodemograficos-para-mensurar-impacto-do-isolamento-social\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/28\/projeto-coleta-dados-sociodemograficos-para-mensurar-impacto-do-isolamento-social\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/28\/projeto-coleta-dados-sociodemograficos-para-mensurar-impacto-do-isolamento-social\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Projeto coleta dados sociodemogr\u00e1ficos para mensurar impacto do isolamento social"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8231"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8231"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8231\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":8234,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8231\/revisions\/8234"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8233"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8231"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8231"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8231"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}