{"id":8240,"date":"2020-04-29T10:55:18","date_gmt":"2020-04-29T14:55:18","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=8240"},"modified":"2020-04-29T10:58:14","modified_gmt":"2020-04-29T14:58:14","slug":"estudantes-com-dificuldades-de-acesso-a-internet-serao-beneficiados-com-auxilio-emergencial","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/29\/estudantes-com-dificuldades-de-acesso-a-internet-serao-beneficiados-com-auxilio-emergencial\/","title":{"rendered":"Estudantes com dificuldades de acesso \u00e0 internet ser\u00e3o beneficiados com aux\u00edlio emergencial"},"content":{"rendered":"<p>A partir desta quarta-feira, 29, acad\u00eamicos de gradua\u00e7\u00e3o de todos os c\u00e2mpus que apresentam dificuldades para acessar a Internet podem se inscrever no processo seletivo para aux\u00edlio emergencial de inclus\u00e3o digital. As inscri\u00e7\u00f5es v\u00e3o at\u00e9 dia 18 de maio e ser\u00e3o beneficiados at\u00e9 3 mil estudantes.<\/p>\n<p>Mais informa\u00e7\u00f5es podem ser obtidas no edital abaixo. Caso o estudante tenha alguma d\u00favida, basta enviar um e-mail para\u00a0<a href=\"mailto:diase.proaes@ufms.br\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">diase.proaes@ufms.br<\/a>\u00a0com o assunto Inclus\u00e3o Digital.<\/p>\n<p><iframe src=\"\/\/docs.google.com\/viewer?url=https%3A%2F%2Fcptl.ufms.br%2Ffiles%2F2020%2F04%2FEDITAL_PROAES_AGETIC_SEAD_UFMS_N_4_DE_28_DE_ABRIL_DE_2020.-1.pdf&hl=pt_BR&embedded=true\" class=\"gde-frame\" style=\"width:100%; height:500px; border: none;\" scrolling=\"no\"><\/iframe>\n<p class=\"gde-text\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/04\/EDITAL_PROAES_AGETIC_SEAD_UFMS_N_4_DE_28_DE_ABRIL_DE_2020.-1.pdf\" class=\"gde-link\">Download (PDF, 459KB)<\/a><\/p><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A partir desta quarta-feira, 29, acad\u00eamicos de gradua\u00e7\u00e3o de todos os c\u00e2mpus que apresentam dificuldades para acessar a Internet podem se inscrever no processo seletivo para aux\u00edlio emergencial de inclus\u00e3o digital. As inscri\u00e7\u00f5es v\u00e3o at\u00e9 dia 18 de maio e ser\u00e3o beneficiados at\u00e9 3 mil estudantes. Mais informa\u00e7\u00f5es podem ser obtidas no edital abaixo. Caso [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":8241,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Estudantes com dificuldades de acesso \u00e0 internet ser\u00e3o beneficiados com aux\u00edlio emergencial - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/29\/estudantes-com-dificuldades-de-acesso-a-internet-serao-beneficiados-com-auxilio-emergencial\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb] Estudantes com dificuldades de acesso \u00e0 internet ser\u00e3o beneficiados com aux\u00edlio emergencial[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A partir desta quarta-feira, 29, acad\u00eamicos de gradua\u00e7\u00e3o de todos os c\u00e2mpus que apresentam dificuldades para acessar a Internet podem se inscrever no processo seletivo para aux\u00edlio emergencial de inclus\u00e3o digital. As inscri\u00e7\u00f5es v\u00e3o at\u00e9 dia 18 de maio e ser\u00e3o beneficiados at\u00e9 3 mil estudantes. Mais informa\u00e7\u00f5es podem ser obtidas no edital abaixo. Caso [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/29\/estudantes-com-dificuldades-de-acesso-a-internet-serao-beneficiados-com-auxilio-emergencial\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-04-29T14:55:18+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-04-29T14:58:14+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/04\/editalinclusaodigital.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1182\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1182\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/29\/estudantes-com-dificuldades-de-acesso-a-internet-serao-beneficiados-com-auxilio-emergencial\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/29\/estudantes-com-dificuldades-de-acesso-a-internet-serao-beneficiados-com-auxilio-emergencial\/\",\"name\":\"[:pb] Estudantes com dificuldades de acesso \u00e0 internet ser\u00e3o beneficiados com aux\u00edlio emergencial[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-04-29T14:55:18+00:00\",\"dateModified\":\"2020-04-29T14:58:14+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/29\/estudantes-com-dificuldades-de-acesso-a-internet-serao-beneficiados-com-auxilio-emergencial\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/29\/estudantes-com-dificuldades-de-acesso-a-internet-serao-beneficiados-com-auxilio-emergencial\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/29\/estudantes-com-dificuldades-de-acesso-a-internet-serao-beneficiados-com-auxilio-emergencial\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Estudantes com dificuldades de acesso \u00e0 internet ser\u00e3o beneficiados com aux\u00edlio emergencial\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb] Estudantes com dificuldades de acesso \u00e0 internet ser\u00e3o beneficiados com aux\u00edlio emergencial[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/29\/estudantes-com-dificuldades-de-acesso-a-internet-serao-beneficiados-com-auxilio-emergencial\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb] Estudantes com dificuldades de acesso \u00e0 internet ser\u00e3o beneficiados com aux\u00edlio emergencial[:] - CPTL","og_description":"A partir desta quarta-feira, 29, acad\u00eamicos de gradua\u00e7\u00e3o de todos os c\u00e2mpus que apresentam dificuldades para acessar a Internet podem se inscrever no processo seletivo para aux\u00edlio emergencial de inclus\u00e3o digital. As inscri\u00e7\u00f5es v\u00e3o at\u00e9 dia 18 de maio e ser\u00e3o beneficiados at\u00e9 3 mil estudantes. Mais informa\u00e7\u00f5es podem ser obtidas no edital abaixo. Caso [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/29\/estudantes-com-dificuldades-de-acesso-a-internet-serao-beneficiados-com-auxilio-emergencial\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-04-29T14:55:18+00:00","article_modified_time":"2020-04-29T14:58:14+00:00","og_image":[{"width":1182,"height":1182,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/04\/editalinclusaodigital.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/29\/estudantes-com-dificuldades-de-acesso-a-internet-serao-beneficiados-com-auxilio-emergencial\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/29\/estudantes-com-dificuldades-de-acesso-a-internet-serao-beneficiados-com-auxilio-emergencial\/","name":"[:pb] Estudantes com dificuldades de acesso \u00e0 internet ser\u00e3o beneficiados com aux\u00edlio emergencial[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-04-29T14:55:18+00:00","dateModified":"2020-04-29T14:58:14+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/29\/estudantes-com-dificuldades-de-acesso-a-internet-serao-beneficiados-com-auxilio-emergencial\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/29\/estudantes-com-dificuldades-de-acesso-a-internet-serao-beneficiados-com-auxilio-emergencial\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/04\/29\/estudantes-com-dificuldades-de-acesso-a-internet-serao-beneficiados-com-auxilio-emergencial\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Estudantes com dificuldades de acesso \u00e0 internet ser\u00e3o beneficiados com aux\u00edlio emergencial"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8240"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8240"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8240\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":8245,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8240\/revisions\/8245"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8241"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8240"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8240"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8240"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}