{"id":8257,"date":"2020-05-04T11:10:31","date_gmt":"2020-05-04T15:10:31","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=8257"},"modified":"2020-05-04T11:10:31","modified_gmt":"2020-05-04T15:10:31","slug":"primeira-turma-de-medicina-de-tres-lagoas-tem-colacao-de-grau-antecipada","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/04\/primeira-turma-de-medicina-de-tres-lagoas-tem-colacao-de-grau-antecipada\/","title":{"rendered":"Primeira turma de Medicina de Tr\u00eas Lagoas tem cola\u00e7\u00e3o de grau antecipada"},"content":{"rendered":"<p>Em meio \u00e0 pandemia da Covid-19 e seguindo todas as precau\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias, como uso de m\u00e1scaras, distanciamento entre pessoas e n\u00famero de participantes reduzido, a primeira turma de Medicina do Campus de Tr\u00eas Lagoas, com 36 formandos, colou grau nesta quinta-feira, 30. Participaram remotamente da solenidade o reitor Marcelo Turine, a vice-reitora Camila \u00cdtavo, o pr\u00f3-reitor de Gradua\u00e7\u00e3o, Ruy Alberto Caetano Correa Filho, e demais autoridades institucionais, conectados pela plataforma Google Meet, transmitida em um tel\u00e3o para os formandos. Mais de 400 familiares e amigos dos formandos acompanharam o evento pela transmiss\u00e3o ao vivo da TV UFMS.<\/p>\n<p>Presidindo a cerim\u00f4nia, o reitor desejou muito sucesso aos novos m\u00e9dicos e valorizou a trajet\u00f3ria da turma, que cumpriu todos os procedimentos do curso e est\u00e1 apta a contribuir com a sociedade sul-mato-grossense e o Brasil. \u201c\u00c9 uma emo\u00e7\u00e3o muito grande ver esses jovens formados e prontos para servir ao nosso pa\u00eds\u201d, disse.<\/p>\n<p>O diretor do Campus de Tr\u00eas Lagoas, Osmar Jesus Macedo, falou da fun\u00e7\u00e3o social cumprida pela Universidade, que enviou para o mercado de trabalho profissionais capazes de ajudar e fazer a diferen\u00e7a no combate \u00e0 Covid-19. \u201cAgradecemos aos professores que formaram esses acad\u00eamicos. Ressalto aqui o quanto a fun\u00e7\u00e3o dos profissionais de sa\u00fade hoje \u00e9 de fundamental import\u00e2ncia. Todos n\u00f3s estamos necessitando e confiando nesses profissionais\u201d disse.<\/p>\n<p>Para o coordenador do curso de Medicina, Carlos Eduardo Macedo, o dia de ontem foi a celebra\u00e7\u00e3o da conquista de todos, a primeira turma de Medicina representa os anos de luta que todos passaram para que o curso se efetivasse. \u201cEstamos em um momento bastante particular do pa\u00eds e do mundo, estamos vivendo um momento de pandemia, quando as pessoas est\u00e3o buscando esperan\u00e7a e hoje a UFMS de Tr\u00eas Lagoas vem trazer de certa forma esperan\u00e7a, m\u00e9dicos capacitados e humanos para poder ajudar na luta contra essa pandemia\u201d ressaltou.<\/p>\n<p>A iniciativa da UFMS de fazer a cola\u00e7\u00e3o de grau on-line e antecipada permitiu que estudantes, como Sarah Campos, entrassem no mercado de trabalho e auxiliassem nesse contexto de crise que se instalou. Na opini\u00e3o da formanda foi uma cola\u00e7\u00e3o diferente, que mesmo prezando pelo distanciamento, conseguiu aproximar a todos. \u201cEssa cola\u00e7\u00e3o de grau foi uma iniciativa da Universidade em ajudar a gente a abreviar esse curso, ajudaram e agilizaram com toda a documenta\u00e7\u00e3o. Foi muito positivo poder contar com a Universidade para agilizar e ajudar a gente, para que possamos ajudar todo mundo\u201d, elogiou.<\/p>\n<p><strong>Cola\u00e7\u00e3o de Grau de Enfermagem<\/strong><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/WhatsApp-Image-2020-04-30-at-15.32.07-1.jpeg\" rel=\"lightbox[51437]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-51469 alignright\" src=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/WhatsApp-Image-2020-04-30-at-15.32.07-1.jpeg\" alt=\"\" width=\"471\" height=\"197\" \/><\/a>Na tarde de quinta-feira tamb\u00e9m foi realizada a cola\u00e7\u00e3o de grau do estudante de Enfermagem Luiz Daniel Teno Toledo, no Campus de Tr\u00eas Lagoas. Em respeito \u00e0s medidas preventivas contra a dissemina\u00e7\u00e3o da Covid-19, a cerim\u00f4nia foi realizada por meio de videoconfer\u00eancia e com n\u00famero limitado de participantes.<\/p>\n<p>Estavam conectados o reitor Marcelo Turine, a vice-reitora Camila \u00cdtavo e o pr\u00f3-reitor de Gradua\u00e7\u00e3o, Ruy Alberto Caetano Correa Filho. Na cidade de Tr\u00eas Lagoas estavam presentes o diretor do campus Osmar Jesus Macedo, a coordenadora do curso de Enfermagem, Larissa da Silva, e o secret\u00e1rio acad\u00eamico, Daniel Linhares. A professora Larissa registrou em uma rede social o orgulho de participar da cerim\u00f4nia. \u201cOntem participei de um momento que, para mim, \u00e9 emocionante e estimulante\u2026ouso dizer que acompanhar a cola\u00e7\u00e3o de grau de um aluno \u00e9 um momento sublime na carreira docente\u2026momentos como este nos fazem ir al\u00e9m e encarar os desafios di\u00e1rios com dedica\u00e7\u00e3o e esperan\u00e7a que tudo dar\u00e1 certo!! Parab\u00e9ns Luiz Daniel pela cola\u00e7\u00e3o de grau\u2026desejo que seja imensamente feliz com a enfermagem\u2026tenho certeza que honrar\u00e1 nossa profiss\u00e3o\u201d, escreveu.<\/p>\n<p>O ato pr\u00e9vio foi autorizado pela portaria n\u00ba 374\/2020, do dia 3 de abril, que permitiu a antecipa\u00e7\u00e3o dos cursos Medicina, Enfermagem, Farm\u00e1cia e Fisioterapia, neste per\u00edodo emergencial, desde que cumpram o requisito estabelecido, terem cumprido\u00a0 75% da carga, referente \u00e0 grade curricular obrigat\u00f3ria do curso.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/WhatsApp-Image-2020-04-30-at-20.38.31-1.jpeg\" rel=\"lightbox[51437]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-51475\" src=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/WhatsApp-Image-2020-04-30-at-20.38.31-1.jpeg\" alt=\"\" width=\"326\" height=\"172\" \/><\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/WhatsApp-Image-2020-04-30-at-20.38.33.jpeg\" rel=\"lightbox[51437]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-51466\" src=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/WhatsApp-Image-2020-04-30-at-20.38.33.jpeg\" alt=\"\" width=\"331\" height=\"248\" \/><\/a><\/p>\n<p><em>Texto e Fotos: Evelyn Souza (estagi\u00e1ria da Agecom no CPTL)<\/em><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Em meio \u00e0 pandemia da Covid-19 e seguindo todas as precau\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias, como uso de m\u00e1scaras, distanciamento entre pessoas e n\u00famero de participantes reduzido, a primeira turma de Medicina do Campus de Tr\u00eas Lagoas, com 36 formandos, colou grau nesta quinta-feira, 30. Participaram remotamente da solenidade o reitor Marcelo Turine, a vice-reitora Camila \u00cdtavo, o [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":8258,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Primeira turma de Medicina de Tr\u00eas Lagoas tem cola\u00e7\u00e3o de grau antecipada - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/04\/primeira-turma-de-medicina-de-tres-lagoas-tem-colacao-de-grau-antecipada\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Primeira turma de Medicina de Tr\u00eas Lagoas tem cola\u00e7\u00e3o de grau antecipada - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Em meio \u00e0 pandemia da Covid-19 e seguindo todas as precau\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias, como uso de m\u00e1scaras, distanciamento entre pessoas e n\u00famero de participantes reduzido, a primeira turma de Medicina do Campus de Tr\u00eas Lagoas, com 36 formandos, colou grau nesta quinta-feira, 30. Participaram remotamente da solenidade o reitor Marcelo Turine, a vice-reitora Camila \u00cdtavo, o [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/04\/primeira-turma-de-medicina-de-tres-lagoas-tem-colacao-de-grau-antecipada\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-05-04T15:10:31+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/05\/cola\u00e7\u00e3o-2.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1040\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"780\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/04\/primeira-turma-de-medicina-de-tres-lagoas-tem-colacao-de-grau-antecipada\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/04\/primeira-turma-de-medicina-de-tres-lagoas-tem-colacao-de-grau-antecipada\/\",\"name\":\"Primeira turma de Medicina de Tr\u00eas Lagoas tem cola\u00e7\u00e3o de grau antecipada - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-05-04T15:10:31+00:00\",\"dateModified\":\"2020-05-04T15:10:31+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/04\/primeira-turma-de-medicina-de-tres-lagoas-tem-colacao-de-grau-antecipada\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/04\/primeira-turma-de-medicina-de-tres-lagoas-tem-colacao-de-grau-antecipada\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/04\/primeira-turma-de-medicina-de-tres-lagoas-tem-colacao-de-grau-antecipada\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Primeira turma de Medicina de Tr\u00eas Lagoas tem cola\u00e7\u00e3o de grau antecipada\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Primeira turma de Medicina de Tr\u00eas Lagoas tem cola\u00e7\u00e3o de grau antecipada - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/04\/primeira-turma-de-medicina-de-tres-lagoas-tem-colacao-de-grau-antecipada\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Primeira turma de Medicina de Tr\u00eas Lagoas tem cola\u00e7\u00e3o de grau antecipada - CPTL","og_description":"Em meio \u00e0 pandemia da Covid-19 e seguindo todas as precau\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias, como uso de m\u00e1scaras, distanciamento entre pessoas e n\u00famero de participantes reduzido, a primeira turma de Medicina do Campus de Tr\u00eas Lagoas, com 36 formandos, colou grau nesta quinta-feira, 30. Participaram remotamente da solenidade o reitor Marcelo Turine, a vice-reitora Camila \u00cdtavo, o [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/04\/primeira-turma-de-medicina-de-tres-lagoas-tem-colacao-de-grau-antecipada\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-05-04T15:10:31+00:00","og_image":[{"width":1040,"height":780,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/05\/cola\u00e7\u00e3o-2.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/04\/primeira-turma-de-medicina-de-tres-lagoas-tem-colacao-de-grau-antecipada\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/04\/primeira-turma-de-medicina-de-tres-lagoas-tem-colacao-de-grau-antecipada\/","name":"Primeira turma de Medicina de Tr\u00eas Lagoas tem cola\u00e7\u00e3o de grau antecipada - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-05-04T15:10:31+00:00","dateModified":"2020-05-04T15:10:31+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/04\/primeira-turma-de-medicina-de-tres-lagoas-tem-colacao-de-grau-antecipada\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/04\/primeira-turma-de-medicina-de-tres-lagoas-tem-colacao-de-grau-antecipada\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/04\/primeira-turma-de-medicina-de-tres-lagoas-tem-colacao-de-grau-antecipada\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Primeira turma de Medicina de Tr\u00eas Lagoas tem cola\u00e7\u00e3o de grau antecipada"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8257"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8257"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8257\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":8259,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8257\/revisions\/8259"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8258"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8257"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8257"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8257"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}