{"id":8262,"date":"2020-05-04T11:20:18","date_gmt":"2020-05-04T15:20:18","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=8262"},"modified":"2020-05-04T11:40:10","modified_gmt":"2020-05-04T15:40:10","slug":"8262","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/04\/8262\/","title":{"rendered":"UFMS abre 129 vagas para est\u00e1gio em diversas \u00e1reas"},"content":{"rendered":"<p>Estudantes da gradua\u00e7\u00e3o presencial da UFMS poder\u00e3o se candidatar a uma das 129 vagas de est\u00e1gio abertas no programa Pr\u00f3-est\u00e1gio. As oportunidades est\u00e3o distribu\u00eddas na Cidade Universit\u00e1ria e em todos os c\u00e2mpus, com reserva de vagas para negros e pessoas com defici\u00eancia.<\/p>\n<p>As inscri\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser feitas de 6 a 29 de maio no\u00a0<a href=\"https:\/\/proestagio.ufms.br\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">site do Pr\u00f3-est\u00e1gio<\/a>. O acesso ser\u00e1 com o Passaporte UFMS. A sele\u00e7\u00e3o ser\u00e1 baseada no hist\u00f3rico escolar e nos resultados obtidos em uma prova on-line de L\u00edngua Portuguesa, que ser\u00e1 disponibilizada no pr\u00f3prio site do programa no dia 26 de junho.<\/p>\n<p>Os estagi\u00e1rios receber\u00e3o uma bolsa mensal de R$520 e aux\u00edlio-transporte. As atividades ser\u00e3o desenvolvidas em 20 horas semanais, em per\u00edodos n\u00e3o conflitantes com os de aula e a previs\u00e3o de in\u00edcio \u00e9 3 de agosto.<\/p>\n<p>O Pr\u00f3-est\u00e1gio visa a fortalecer a forma\u00e7\u00e3o dos estudantes com conhecimentos da atividade profissional, da realidade institucional da UFMS e do funcionamento interno dos \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos respons\u00e1veis pelos servi\u00e7os educacionais.<\/p>\n<p><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n<p><strong>Experi\u00eancia<\/strong><\/p>\n<figure id=\"attachment_51378\" class=\"thumbnail wp-caption alignright\"><a href=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/MG_5174-1.jpg\" rel=\"lightbox[51359]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-51378 size-medium\" src=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/MG_5174-1-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"200\" \/><\/a><figcaption class=\"caption wp-caption-text\">Para Gustavo est\u00e1gio propiciou mais sonhos<\/figcaption><\/figure>\n<p>Para Gustavo Gorki Scandarolli da gradua\u00e7\u00e3o em Ci\u00eancias Econ\u00f4micas o Pr\u00f3-est\u00e1gio permite ao mesmo tempo o desenvolvimento profissional e a participa\u00e7\u00e3o ativa na vida acad\u00eamica. \u201cDesde quando entrei na Universidade, vindo de fora do estado, busquei fontes de renda alternativas para ter uma vida saud\u00e1vel como estudante. O est\u00e1gio me proporcionou isso e sonhar tamb\u00e9m mais alto, e hoje assumi o cargo de presidente executivo da Federa\u00e7\u00e3o de Empresas Juniores do estado (Fejems). A participa\u00e7\u00e3o no programa trouxe \u00e0 minha forma\u00e7\u00e3o conhecimentos na \u00e1rea de Administra\u00e7\u00e3o, melhorias em\u00a0<em>soft skills<\/em>\u00a0e um excelente\u00a0<em>networking<\/em>\u201d<em>.\u00a0<\/em>Gustavo atua na Divis\u00e3o de Empreendedorismo, Inova\u00e7\u00e3o e Propriedade Intelectual da Ag\u00eancia de Desenvolvimento, Inova\u00e7\u00e3o e Rela\u00e7\u00f5es Internacionais (Aginova) h\u00e1 um ano e oito meses.<\/p>\n<p>Matheus Viegas de Campos Camacho, que cursa Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o, afirmou que a experi\u00eancia no programa Pr\u00f3-est\u00e1gio est\u00e1 sendo positiva. Ele atua h\u00e1 um ano e meio na Pantanal Incubadora Mista de Empresas (PIME) tamb\u00e9m da Aginova. \u201cO Pr\u00f3-est\u00e1gio \u00e9 uma \u00f3tima iniciativa em uma etapa t\u00e3o importante para o estudante que \u00e9 ganhar experi\u00eancia por meio de est\u00e1gio. O programa abriu portas para caminhos que eu n\u00e3o imaginava que iria, como a \u00e1rea de ambientes de inova\u00e7\u00e3o,\u00a0<em>startups\u00a0<\/em>e empreendedorismo. Permitiu acesso a experi\u00eancias que serei grato eternamente, al\u00e9m dos conhecimentos do curso que puderam ser aplicados\u201d.<\/p>\n<p>A assistente em administra\u00e7\u00e3o da Aginova Mariana Klein Marcondes\u00a0 acompanha os estagi\u00e1rios Matheus e Gustavo e j\u00e1 acompanhou anteriormente outros dois estudantes no est\u00e1gio, Caio Neves Kaspary e Mariana Barreira Bertolucci. \u201cTanto os estagi\u00e1rios que j\u00e1 se formaram quanto os que ainda est\u00e3o com a gente s\u00e3o comprometidos com suas tarefas e foram essenciais nos projetos desenvolvidos na divis\u00e3o. Eles aproveitaram as oportunidades de desenvolvimento e amadureceram em seus pap\u00e9is, tomando a frente de muitas tarefas. Acompanhar o crescimento e o amadurecimento deles foi um privil\u00e9gio para todos que trabalharam ao lado deles. Por trabalharmos com o empreendedorismo, inova\u00e7\u00e3o e propriedade intelectual, \u00e9 importante que os membros da equipe sejam de diversas \u00e1reas, contribuindo para a multidisciplinariedade da divis\u00e3o, e nossos estagi\u00e1rios, por exemplo, cursavam Economia, Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o, Engenharia Qu\u00edmica e Artes Visuais. Cada um deles trouxe um ponto de vista diferente e aplicou o aprendizado de seu curso \u00e0s rotinas da divis\u00e3o, aprimorando os processos e a din\u00e2mica da equipe\u201d.<\/p>\n<p>Eliza do Prado Francisco \u00e9 formada em Tecnologia em Alimentos pela UFMS e por meio do Pr\u00f3-est\u00e1gio teve tr\u00eas atua\u00e7\u00f5es diferentes. Esteve na Pr\u00f3-reitoria de Extens\u00e3o, Cultura e Esportes (Proece) onde estagiou no Integra 2018, na SBPC em 2019 e na Escola de Extens\u00e3o. \u201cNo Pr\u00f3-est\u00e1gio, particularmente, absorvi, observei e compreendi muito do universo da UFMS. A experi\u00eancia em ambos os eventos me proporcionou um contato direto tanto com os docentes que atuam nas reitorias e pr\u00f3-reitorias, como com aqueles que lecionam e est\u00e3o envolvidos com pesquisa e extens\u00e3o. Tamb\u00e9m com estudantes de v\u00e1rios cursos de gradua\u00e7\u00e3o e p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o com realidades, sonhos, perspectivas e talentos dos mais diversos. A troca de experi\u00eancia e o aprendizado foram muito gratificantes. A SBPC foi um universo a parte, ver o envolvimento, a uni\u00e3o que fez dar certo cada detalhe, receber tanta gente de tantos lugares e principalmente saber onde estava cada espacinho e o que acontecia ali e poder orientar as pessoas foi a minha maior satisfa\u00e7\u00e3o. E por fim, mas n\u00e3o menos importante, na Escola de Extens\u00e3o, junto \u00e0 equipe, estreitamos os la\u00e7os e refor\u00e7amos o que os eventos mostraram aos alunos do ensino b\u00e1sico, que a nossa Universidade \u00e9 sim para todos\u201d.<\/p>\n<p>A estudante de jornalismo Gabrielle Tavares Rodrigues teve o primeiro contato com a vida profissional na Ag\u00eancia de Comunica\u00e7\u00e3o Social e Cient\u00edfica (Agecom), onde estagiou por cerca de nove meses. \u201cFoi muito bom poder atuar dentro da Universidade, me deixou mais \u00e0 vontade e trouxe benef\u00edcios como a facilidade de deslocamento para as aulas, flexibilidade de hor\u00e1rios e um ambiente profissional organizado. \u00c9 uma oportunidade bastante interessante porque \u00e9 o mesmo lugar onde voc\u00ea aprende a teoria e j\u00e1 tem contato com a pr\u00e1tica. No meu caso assim que comecei a estagiar tive a disciplina de Assessoria de Comunica\u00e7\u00e3o no curso, ent\u00e3o foi muito bacana ter o conte\u00fado nas aulas e aplicar no outro dia j\u00e1 no est\u00e1gio, agregou muito \u00e0 minha forma\u00e7\u00e3o\u201d.<\/p>\n<p>A Agecom j\u00e1 recebeu 20 estagi\u00e1rios desde o in\u00edcio do Pr\u00f3-est\u00e1gio, em 2017. Os estudantes t\u00eam contato direto com todas as \u00e1reas da Comunica\u00e7\u00e3o e podem praticar seu conhecimento no dia a dia, sob orienta\u00e7\u00e3o de profissionais do setor. \u201cReceber e acompanhar estes estudantes exige grande responsabilidade, afinal estamos mostrando como se faz e ensinando a fazer. N\u00e3o s\u00e3o repassadas apenas quest\u00f5es pr\u00e1ticas, mas tamb\u00e9m \u00e9ticas, de organiza\u00e7\u00e3o do tempo, de compromisso com a institui\u00e7\u00e3o para a qual se presta um servi\u00e7o. Enfim, nos esfor\u00e7amos para ensinar a eles como \u00e9 trabalhar e viver da profiss\u00e3o que escolheram para suas vidas\u201d, explica Ana Carolina Monteiro, Chefe da Divis\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o Jornal\u00edstica. Grande parte dos estudantes que passaram pela Agecom ou estagia em empresas dos mais diferentes ramos da Comunica\u00e7\u00e3o como m\u00eddias sociais, sites, impresso, televis\u00e3o e r\u00e1dio ou j\u00e1 est\u00e1 inserida no mercado de trabalho. \u201cEssa realidade nos deixa muito felizes e certos de que tanto a forma\u00e7\u00e3o que recebem no curso, como a passagem pela Agecom s\u00e3o definitivas para suas carreiras\u201d, disse Ana Carolina Monteiro.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Sele\u00e7\u00e3o<\/strong><\/p>\n<p>As oportunidades, os requisitos para candidatura, as atribui\u00e7\u00f5es para cada vaga e demais informa\u00e7\u00f5es sobre a sele\u00e7\u00e3o para o programa Pr\u00f3-est\u00e1gio da UFMS para 2020 est\u00e3o no edital a seguir. Mais informa\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser obtidas pelo e-mail\u00a0<a href=\"mailto:cap.progep@ufms.br\">cap.progep@ufms.br<\/a>.<\/p>\n<p><iframe src=\"\/\/docs.google.com\/viewer?url=https%3A%2F%2Fcptl.ufms.br%2Ffiles%2F2020%2F05%2FEdital-PROGEP-Pr%C3%B3-est%C3%A1gio-1.pdf&hl=pt_BR&embedded=true\" class=\"gde-frame\" style=\"width:100%; height:500px; border: none;\" scrolling=\"no\"><\/iframe>\n<p class=\"gde-text\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/05\/Edital-PROGEP-Pr\u00f3-est\u00e1gio-1.pdf\" class=\"gde-link\">Download (PDF, 843KB)<\/a><\/p><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Estudantes da gradua\u00e7\u00e3o presencial da UFMS poder\u00e3o se candidatar a uma das 129 vagas de est\u00e1gio abertas no programa Pr\u00f3-est\u00e1gio. As oportunidades est\u00e3o distribu\u00eddas na Cidade Universit\u00e1ria e em todos os c\u00e2mpus, com reserva de vagas para negros e pessoas com defici\u00eancia. As inscri\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser feitas de 6 a 29 de maio no\u00a0site do [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":8265,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>UFMS abre 129 vagas para est\u00e1gio em diversas \u00e1reas - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/04\/8262\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]UFMS abre 129 vagas para est\u00e1gio em diversas \u00e1reas[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Estudantes da gradua\u00e7\u00e3o presencial da UFMS poder\u00e3o se candidatar a uma das 129 vagas de est\u00e1gio abertas no programa Pr\u00f3-est\u00e1gio. As oportunidades est\u00e3o distribu\u00eddas na Cidade Universit\u00e1ria e em todos os c\u00e2mpus, com reserva de vagas para negros e pessoas com defici\u00eancia. As inscri\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser feitas de 6 a 29 de maio no\u00a0site do [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/04\/8262\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-05-04T15:20:18+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-05-04T15:40:10+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/05\/WhatsApp_Image_2020-04-30_at_11.06.21.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1046\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1047\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"6 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/04\/8262\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/04\/8262\/\",\"name\":\"[:pb]UFMS abre 129 vagas para est\u00e1gio em diversas \u00e1reas[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-05-04T15:20:18+00:00\",\"dateModified\":\"2020-05-04T15:40:10+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/04\/8262\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/04\/8262\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/04\/8262\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"UFMS abre 129 vagas para est\u00e1gio em diversas \u00e1reas\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]UFMS abre 129 vagas para est\u00e1gio em diversas \u00e1reas[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/04\/8262\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]UFMS abre 129 vagas para est\u00e1gio em diversas \u00e1reas[:] - CPTL","og_description":"Estudantes da gradua\u00e7\u00e3o presencial da UFMS poder\u00e3o se candidatar a uma das 129 vagas de est\u00e1gio abertas no programa Pr\u00f3-est\u00e1gio. As oportunidades est\u00e3o distribu\u00eddas na Cidade Universit\u00e1ria e em todos os c\u00e2mpus, com reserva de vagas para negros e pessoas com defici\u00eancia. As inscri\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser feitas de 6 a 29 de maio no\u00a0site do [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/04\/8262\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-05-04T15:20:18+00:00","article_modified_time":"2020-05-04T15:40:10+00:00","og_image":[{"width":1046,"height":1047,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/05\/WhatsApp_Image_2020-04-30_at_11.06.21.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"6 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/04\/8262\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/04\/8262\/","name":"[:pb]UFMS abre 129 vagas para est\u00e1gio em diversas \u00e1reas[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-05-04T15:20:18+00:00","dateModified":"2020-05-04T15:40:10+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/04\/8262\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/04\/8262\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/04\/8262\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"UFMS abre 129 vagas para est\u00e1gio em diversas \u00e1reas"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8262"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8262"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8262\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":8269,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8262\/revisions\/8269"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8265"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8262"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8262"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8262"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}