{"id":8273,"date":"2020-05-05T15:38:10","date_gmt":"2020-05-05T19:38:10","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=8273"},"modified":"2020-05-05T15:38:10","modified_gmt":"2020-05-05T19:38:10","slug":"sem-seguranca-nao-tem-atividade-presencial-afirma-reitor","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/05\/sem-seguranca-nao-tem-atividade-presencial-afirma-reitor\/","title":{"rendered":"\u201cSem seguran\u00e7a, n\u00e3o tem atividade presencial\u201d, afirma reitor"},"content":{"rendered":"<p>Em reuni\u00e3o com todos os diretores das faculdades, institutos e escola, al\u00e9m de os diretores dos c\u00e2mpus desde a semana passada, o reitor Marcelo Turine afirmou que a Universidade s\u00f3 pensar\u00e1 em retorno das atividades presenciais se houver seguran\u00e7a para toda a comunidade universit\u00e1ria.<\/p>\n<p>\u201cSem seguran\u00e7a, n\u00e3o tem retorno presencial. Ningu\u00e9m vai colocar a vida de estudantes, servidores ou colaboradores em risco. N\u00e3o temos uma data \u00fanica porque as caracter\u00edsticas dos cursos s\u00e3o diferentes. O papel da dire\u00e7\u00e3o e das coordena\u00e7\u00f5es de curso \u00e9 fundamental nesse momento para avaliar as necessidades de cada curso\u201d, afirmou.<\/p>\n<p>O Plano Local de Biosseguran\u00e7a vai analisar o cen\u00e1rio de cada local e de cada curso para que a Universidade se prepare para uma eventual volta, no momento mais adequado. \u201cN\u00e3o sabemos quando isso vai acontecer, mas precisamos estar preparados para essa nova realidade\u201d, disse.<\/p>\n<p>Na manh\u00e3 de hoje, participaram da reuni\u00e3o por videoconfer\u00eancia todos os diretores e diretoras da Cidade Universit\u00e1ria, em tr\u00eas momentos, organizados de acordo com as \u00e1reas de conhecimento. Foram discutidas quest\u00f5es sobre o Plano de Biosseguran\u00e7a Local, extens\u00e3o do calend\u00e1rio acad\u00eamico do semestre 2020\/1, cuidados com grupos de risco, realiza\u00e7\u00e3o de est\u00e1gios e de pr\u00e1ticas acad\u00eamicas, atendimento \u00e0 popula\u00e7\u00e3o, estrutura das salas de aula e laborat\u00f3rios, entre outros.<\/p>\n<p>Na semana passada, a vice-reitora Camila \u00cdtavo tamb\u00e9m realizou reuni\u00e3o com a dire\u00e7\u00e3o de todos os c\u00e2mpus. Cada munic\u00edpio tem uma realidade diferente em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 dissemina\u00e7\u00e3o da Covid-19 e legisla\u00e7\u00f5es municipais diferenciadas. \u201cO objetivo do Plano Local de Biosseguran\u00e7a \u00e9 justamente identificar cada cen\u00e1rio, com base em ci\u00eancia e indicadores de sa\u00fade e biosseguran\u00e7a, e planejar a\u00e7\u00f5es para superar os desafios\u201d, disse.<\/p>\n<p>A recomenda\u00e7\u00e3o \u00e9 que a dire\u00e7\u00e3o converse com os coordenadores de curso, professores, t\u00e9cnicos-administrativos e estudantes, esclarecendo as d\u00favidas. Cada espa\u00e7o da UFMS ser\u00e1 organizado para receber materiais adequados para atender \u00e0s recomenda\u00e7\u00f5es de sa\u00fade.<\/p>\n<p>\u201cAgrade\u00e7o a todos os gestores da Universidade pela compreens\u00e3o desse momento de excepcionalidade, com a necessidade de aplica\u00e7\u00e3o do ensino remoto de emerg\u00eancia, que \u00e9 comum a v\u00e1rios outros pa\u00edses em situa\u00e7\u00f5es de emerg\u00eancia e cat\u00e1strofes, para garantir a seguran\u00e7a dos nossos estudantes e a continuidade dos estudos, uma garantia de direito fundamental da Constitui\u00e7\u00e3o Brasileira\u201d, finalizou.<\/p>\n<p><em>Texto: Rose Pinheiro<\/em><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Em reuni\u00e3o com todos os diretores das faculdades, institutos e escola, al\u00e9m de os diretores dos c\u00e2mpus desde a semana passada, o reitor Marcelo Turine afirmou que a Universidade s\u00f3 pensar\u00e1 em retorno das atividades presenciais se houver seguran\u00e7a para toda a comunidade universit\u00e1ria. \u201cSem seguran\u00e7a, n\u00e3o tem retorno presencial. Ningu\u00e9m vai colocar a vida [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":8164,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u201cSem seguran\u00e7a, n\u00e3o tem atividade presencial\u201d, afirma reitor - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/05\/sem-seguranca-nao-tem-atividade-presencial-afirma-reitor\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]\u201cSem seguran\u00e7a, n\u00e3o tem atividade presencial\u201d, afirma reitor[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Em reuni\u00e3o com todos os diretores das faculdades, institutos e escola, al\u00e9m de os diretores dos c\u00e2mpus desde a semana passada, o reitor Marcelo Turine afirmou que a Universidade s\u00f3 pensar\u00e1 em retorno das atividades presenciais se houver seguran\u00e7a para toda a comunidade universit\u00e1ria. \u201cSem seguran\u00e7a, n\u00e3o tem retorno presencial. Ningu\u00e9m vai colocar a vida [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/05\/sem-seguranca-nao-tem-atividade-presencial-afirma-reitor\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-05-05T19:38:10+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/04\/ufms_corona-1024x450.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"450\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/05\/sem-seguranca-nao-tem-atividade-presencial-afirma-reitor\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/05\/sem-seguranca-nao-tem-atividade-presencial-afirma-reitor\/\",\"name\":\"[:pb]\u201cSem seguran\u00e7a, n\u00e3o tem atividade presencial\u201d, afirma reitor[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-05-05T19:38:10+00:00\",\"dateModified\":\"2020-05-05T19:38:10+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/05\/sem-seguranca-nao-tem-atividade-presencial-afirma-reitor\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/05\/sem-seguranca-nao-tem-atividade-presencial-afirma-reitor\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/05\/sem-seguranca-nao-tem-atividade-presencial-afirma-reitor\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\u201cSem seguran\u00e7a, n\u00e3o tem atividade presencial\u201d, afirma reitor\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]\u201cSem seguran\u00e7a, n\u00e3o tem atividade presencial\u201d, afirma reitor[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/05\/sem-seguranca-nao-tem-atividade-presencial-afirma-reitor\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]\u201cSem seguran\u00e7a, n\u00e3o tem atividade presencial\u201d, afirma reitor[:] - CPTL","og_description":"Em reuni\u00e3o com todos os diretores das faculdades, institutos e escola, al\u00e9m de os diretores dos c\u00e2mpus desde a semana passada, o reitor Marcelo Turine afirmou que a Universidade s\u00f3 pensar\u00e1 em retorno das atividades presenciais se houver seguran\u00e7a para toda a comunidade universit\u00e1ria. \u201cSem seguran\u00e7a, n\u00e3o tem retorno presencial. Ningu\u00e9m vai colocar a vida [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/05\/sem-seguranca-nao-tem-atividade-presencial-afirma-reitor\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-05-05T19:38:10+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":450,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/04\/ufms_corona-1024x450.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/05\/sem-seguranca-nao-tem-atividade-presencial-afirma-reitor\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/05\/sem-seguranca-nao-tem-atividade-presencial-afirma-reitor\/","name":"[:pb]\u201cSem seguran\u00e7a, n\u00e3o tem atividade presencial\u201d, afirma reitor[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-05-05T19:38:10+00:00","dateModified":"2020-05-05T19:38:10+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/05\/sem-seguranca-nao-tem-atividade-presencial-afirma-reitor\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/05\/sem-seguranca-nao-tem-atividade-presencial-afirma-reitor\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/05\/sem-seguranca-nao-tem-atividade-presencial-afirma-reitor\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u201cSem seguran\u00e7a, n\u00e3o tem atividade presencial\u201d, afirma reitor"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8273"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8273"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8273\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":8274,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8273\/revisions\/8274"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8164"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8273"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8273"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8273"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}