{"id":8312,"date":"2020-05-06T19:56:35","date_gmt":"2020-05-06T23:56:35","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=8312"},"modified":"2020-05-06T19:56:35","modified_gmt":"2020-05-06T23:56:35","slug":"ufms-com-toda-sua-historia-trabalha-com-ciencia-seguranca-e-olhar-humano","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/06\/ufms-com-toda-sua-historia-trabalha-com-ciencia-seguranca-e-olhar-humano\/","title":{"rendered":"UFMS, com toda sua hist\u00f3ria, trabalha com ci\u00eancia, seguran\u00e7a e olhar humano"},"content":{"rendered":"<p>A partir de hoje, o Ensino Remoto de Emerg\u00eancia adotado pela UFMS, que estava prorrogado at\u00e9 o dia 11 de maio, fica prorrogado automaticamente at\u00e9 o t\u00e9rmino do semestre 2020\/1, se autorizado pelo MEC. Todas as decis\u00f5es tomadas pela UFMS demonstram que a Universidade segue as orienta\u00e7\u00f5es dos \u00f3rg\u00e3os sanit\u00e1rios referente ao distanciamento social e a garantia do direito \u00e0 educa\u00e7\u00e3o superior para os jovens universit\u00e1rios, como preconizado pelo CNE (Conselho Nacional de Educa\u00e7\u00e3o), no parecer n\u00b0 5\/2020.<\/p>\n<p>Como j\u00e1 informado anteriormente, n\u00e3o h\u00e1 uma data de retorno \u00e0s atividades presenciais. Cada unidade far\u00e1 o Plano Local de Biosseguran\u00e7a e avaliar\u00e1 a necessidade de atividades presenciais indispens\u00e1veis, de acordo com as recomenda\u00e7\u00f5es e condi\u00e7\u00f5es de cada munic\u00edpio.<\/p>\n<p>A portaria publicada hoje permite a continuidade das turmas, determina um estudo relativo \u00e0 extens\u00e3o do calend\u00e1rio at\u00e9 1\u00ba de agosto, para que atividades possam ser finalizadas pelas unidades que assim necessitarem, protege os estudantes, garantindo o percurso no ensino superior, autoriza a concess\u00e3o de aux\u00edlios pata atendimento dos estudantes vulner\u00e1veis e, caso, apesar de todas as medidas adotadas , esse momento seja impactado por vari\u00e1veis externas \u00e0 UFMS, a Universidade ainda permitir\u00e1 a altera\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula at\u00e9 dia 1\u00ba de junho.<\/p>\n<p>\u201cEsse \u00e9 um momento dif\u00edcil para a humanidade, mas \u00e9 um momento \u00fanico em que devemos seguir pelo caminho da uni\u00e3o e do entendimento. Nossa equipe de professores e t\u00e9cnicos \u00e9 maravilhosa, est\u00e1 se esfor\u00e7ando imensamente, estamos trabalhando muitas vezes mais, assim como nossos estudantes tamb\u00e9m est\u00e3o se dedicando muito mais. Estamos demonstrando a import\u00e2ncia da Universidade P\u00fablica, do cuidar das pessoas. A sociedade tem percebido que o investimento que a UFMS recebe tem sido retribu\u00eddo com ci\u00eancia, forma\u00e7\u00e3o cidad\u00e3 e consciente, sempre baseado na ci\u00eancia e nas decis\u00f5es pautadas por indicadores e gest\u00e3o de risco\u201d, afirma o reitor Marcelo Turine.<\/p>\n<p>Todas as decis\u00f5es foram baseadas ao avaliar a infraestrutura de tecnologia da UFMS, o acesso pelos professores e estudantes, o andamento de cada disciplina e as a\u00e7\u00f5es para atendimento daqueles em dificuldades.<\/p>\n<p>Nos tr\u00eas anos da atual gest\u00e3o da UFMS v\u00e1rias a\u00e7\u00f5es foram desenvolvidas no sentido de ampliar e fortalecer as plataformas tecnol\u00f3gicas, destacando-se a implanta\u00e7\u00e3o do Sistema Eletr\u00f4nico de Informa\u00e7\u00f5es (SEI), emiss\u00e3o de documentos\u00a0<strong>on-line<\/strong>, rematr\u00edcula\u00a0<strong>on-line<\/strong>, identidade estudantil\u00a0<strong>on-line<\/strong>, aplicativos \u201cSouUFMS\u201d, Agenda Docente, Registro de Frequ\u00eancia Biom\u00e9trico Eletr\u00f4nico (RMO), melhorias e integra\u00e7\u00f5es do Sistema Acad\u00eamico da Gradua\u00e7\u00e3o (Siscad) e da P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o (Sigpos) com outros sistemas estrat\u00e9gicos, incluindo a moderniza\u00e7\u00e3o do ambiente AVA Moodle, a parceria com a Google por meio do programa\u00a0<strong>Google For Education<\/strong><em>,<\/em>\u00a0que possibilitou a todos os servidores e estudantes ter acesso \u00e0s contas institucionais (@ufms.br) dentro da plataforma GSuite, que inclui aplicativos da Google (Gmail, Classroom, Meet, Drive, entre outros), permitiram o funcionamento da Universidade tanto em n\u00edvel administrativo quanto acad\u00eamico neste cen\u00e1rio da Covid-19.<\/p>\n<p>Veja a \u00edntegra da portaria:<\/p>\n<p>A partir de hoje, o Ensino Remoto de Emerg\u00eancia adotado pela UFMS, que estava prorrogado at\u00e9 o dia 11 de maio, fica prorrogado automaticamente at\u00e9 o t\u00e9rmino do semestre 2020\/1, se autorizado pelo MEC. Todas as decis\u00f5es tomadas pela UFMS demonstram que a Universidade segue as orienta\u00e7\u00f5es dos \u00f3rg\u00e3os sanit\u00e1rios referente ao distanciamento social e a garantia do direito \u00e0 educa\u00e7\u00e3o superior para os jovens universit\u00e1rios, como preconizado pelo CNE (Conselho Nacional de Educa\u00e7\u00e3o), no parecer n\u00b0 5\/2020.<\/p>\n<p>Como j\u00e1 informado anteriormente, n\u00e3o h\u00e1 uma data de retorno \u00e0s atividades presenciais. Cada unidade far\u00e1 o Plano Local de Biosseguran\u00e7a e avaliar\u00e1 a necessidade de atividades presenciais indispens\u00e1veis, de acordo com as recomenda\u00e7\u00f5es e condi\u00e7\u00f5es de cada munic\u00edpio.<\/p>\n<p>A portaria publicada hoje permite a continuidade das turmas, determina um estudo relativo \u00e0 extens\u00e3o do calend\u00e1rio at\u00e9 1\u00ba de agosto, para que atividades possam ser finalizadas pelas unidades que assim necessitarem, protege os estudantes, garantindo o percurso no ensino superior, autoriza a concess\u00e3o de aux\u00edlios pata atendimento dos estudantes vulner\u00e1veis e, caso, apesar de todas as medidas adotadas , esse momento seja impactado por vari\u00e1veis externas \u00e0 UFMS, a Universidade ainda permitir\u00e1 a altera\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula at\u00e9 dia 1\u00ba de junho.<\/p>\n<p>\u201cEsse \u00e9 um momento dif\u00edcil para a humanidade, mas \u00e9 um momento \u00fanico em que devemos seguir pelo caminho da uni\u00e3o e do entendimento. Nossa equipe de professores e t\u00e9cnicos \u00e9 maravilhosa, est\u00e1 se esfor\u00e7ando imensamente, estamos trabalhando muitas vezes mais, assim como nossos estudantes tamb\u00e9m est\u00e3o se dedicando muito mais. Estamos demonstrando a import\u00e2ncia da Universidade P\u00fablica, do cuidar das pessoas. A sociedade tem percebido que o investimento que a UFMS recebe tem sido retribu\u00eddo com ci\u00eancia, forma\u00e7\u00e3o cidad\u00e3 e consciente, sempre baseado na ci\u00eancia e nas decis\u00f5es pautadas por indicadores e gest\u00e3o de risco\u201d, afirma o reitor Marcelo Turine.<\/p>\n<p>Todas as decis\u00f5es foram baseadas ao avaliar a infraestrutura de tecnologia da UFMS, o acesso pelos professores e estudantes, o andamento de cada disciplina e as a\u00e7\u00f5es para atendimento daqueles em dificuldades.<\/p>\n<p>Nos tr\u00eas anos da atual gest\u00e3o da UFMS v\u00e1rias a\u00e7\u00f5es foram desenvolvidas no sentido de ampliar e fortalecer as plataformas tecnol\u00f3gicas, destacando-se a implanta\u00e7\u00e3o do Sistema Eletr\u00f4nico de Informa\u00e7\u00f5es (SEI), emiss\u00e3o de documentos\u00a0<strong>on-line<\/strong>, rematr\u00edcula\u00a0<strong>on-line<\/strong>, identidade estudantil\u00a0<strong>on-line<\/strong>, aplicativos \u201cSouUFMS\u201d, Agenda Docente, Registro de Frequ\u00eancia Biom\u00e9trico Eletr\u00f4nico (RMO), melhorias e integra\u00e7\u00f5es do Sistema Acad\u00eamico da Gradua\u00e7\u00e3o (Siscad) e da P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o (Sigpos) com outros sistemas estrat\u00e9gicos, incluindo a moderniza\u00e7\u00e3o do ambiente AVA Moodle, a parceria com a Google por meio do programa\u00a0<strong>Google For Education<\/strong><em>,<\/em>\u00a0que possibilitou a todos os servidores e estudantes ter acesso \u00e0s contas institucionais (@ufms.br) dentro da plataforma GSuite, que inclui aplicativos da Google (Gmail, Classroom, Meet, Drive, entre outros), permitiram o funcionamento da Universidade tanto em n\u00edvel administrativo quanto acad\u00eamico neste cen\u00e1rio da Covid-19.<\/p>\n<p>Veja a \u00edntegra da portaria:<\/p>\n<p>A partir de hoje, o Ensino Remoto de Emerg\u00eancia adotado pela UFMS, que estava prorrogado at\u00e9 o dia 11 de maio, fica prorrogado automaticamente at\u00e9 o t\u00e9rmino do semestre 2020\/1, se autorizado pelo MEC. Todas as decis\u00f5es tomadas pela UFMS demonstram que a Universidade segue as orienta\u00e7\u00f5es dos \u00f3rg\u00e3os sanit\u00e1rios referente ao distanciamento social e a garantia do direito \u00e0 educa\u00e7\u00e3o superior para os jovens universit\u00e1rios, como preconizado pelo CNE (Conselho Nacional de Educa\u00e7\u00e3o), no parecer n\u00b0 5\/2020.<\/p>\n<p>Como j\u00e1 informado anteriormente, n\u00e3o h\u00e1 uma data de retorno \u00e0s atividades presenciais. Cada unidade far\u00e1 o Plano Local de Biosseguran\u00e7a e avaliar\u00e1 a necessidade de atividades presenciais indispens\u00e1veis, de acordo com as recomenda\u00e7\u00f5es e condi\u00e7\u00f5es de cada munic\u00edpio.<\/p>\n<p>A portaria publicada hoje permite a continuidade das turmas, determina um estudo relativo \u00e0 extens\u00e3o do calend\u00e1rio at\u00e9 1\u00ba de agosto, para que atividades possam ser finalizadas pelas unidades que assim necessitarem, protege os estudantes, garantindo o percurso no ensino superior, autoriza a concess\u00e3o de aux\u00edlios pata atendimento dos estudantes vulner\u00e1veis e, caso, apesar de todas as medidas adotadas , esse momento seja impactado por vari\u00e1veis externas \u00e0 UFMS, a Universidade ainda permitir\u00e1 a altera\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula at\u00e9 dia 1\u00ba de junho.<\/p>\n<p>\u201cEsse \u00e9 um momento dif\u00edcil para a humanidade, mas \u00e9 um momento \u00fanico em que devemos seguir pelo caminho da uni\u00e3o e do entendimento. Nossa equipe de professores e t\u00e9cnicos \u00e9 maravilhosa, est\u00e1 se esfor\u00e7ando imensamente, estamos trabalhando muitas vezes mais, assim como nossos estudantes tamb\u00e9m est\u00e3o se dedicando muito mais. Estamos demonstrando a import\u00e2ncia da Universidade P\u00fablica, do cuidar das pessoas. A sociedade tem percebido que o investimento que a UFMS recebe tem sido retribu\u00eddo com ci\u00eancia, forma\u00e7\u00e3o cidad\u00e3 e consciente, sempre baseado na ci\u00eancia e nas decis\u00f5es pautadas por indicadores e gest\u00e3o de risco\u201d, afirma o reitor Marcelo Turine.<\/p>\n<p>Todas as decis\u00f5es foram baseadas ao avaliar a infraestrutura de tecnologia da UFMS, o acesso pelos professores e estudantes, o andamento de cada disciplina e as a\u00e7\u00f5es para atendimento daqueles em dificuldades.<\/p>\n<p>Nos tr\u00eas anos da atual gest\u00e3o da UFMS v\u00e1rias a\u00e7\u00f5es foram desenvolvidas no sentido de ampliar e fortalecer as plataformas tecnol\u00f3gicas, destacando-se a implanta\u00e7\u00e3o do Sistema Eletr\u00f4nico de Informa\u00e7\u00f5es (SEI), emiss\u00e3o de documentos\u00a0<strong>on-line<\/strong>, rematr\u00edcula\u00a0<strong>on-line<\/strong>, identidade estudantil\u00a0<strong>on-line<\/strong>, aplicativos \u201cSouUFMS\u201d, Agenda Docente, Registro de Frequ\u00eancia Biom\u00e9trico Eletr\u00f4nico (RMO), melhorias e integra\u00e7\u00f5es do Sistema Acad\u00eamico da Gradua\u00e7\u00e3o (Siscad) e da P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o (Sigpos) com outros sistemas estrat\u00e9gicos, incluindo a moderniza\u00e7\u00e3o do ambiente AVA Moodle, a parceria com a Google por meio do programa\u00a0<strong>Google For Education<\/strong><em>,<\/em>\u00a0que possibilitou a todos os servidores e estudantes ter acesso \u00e0s contas institucionais (@ufms.br) dentro da plataforma GSuite, que inclui aplicativos da Google (Gmail, Classroom, Meet, Drive, entre outros), permitiram o funcionamento da Universidade tanto em n\u00edvel administrativo quanto acad\u00eamico neste cen\u00e1rio da Covid-19.<\/p>\n<p>Veja a \u00edntegra da portaria:<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>A partir de hoje, o Ensino Remoto de Emerg\u00eancia adotado pela UFMS, que estava prorrogado at\u00e9 o dia 11 de maio, fica prorrogado automaticamente at\u00e9 o t\u00e9rmino do semestre 2020\/1, se autorizado pelo MEC. Todas as decis\u00f5es tomadas pela UFMS demonstram que a Universidade segue as orienta\u00e7\u00f5es dos \u00f3rg\u00e3os sanit\u00e1rios referente ao distanciamento social e a garantia do direito \u00e0 educa\u00e7\u00e3o superior para os jovens universit\u00e1rios, como preconizado pelo CNE (Conselho Nacional de Educa\u00e7\u00e3o), no parecer n\u00b0 5\/2020.<\/p>\n<p>Como j\u00e1 informado anteriormente, n\u00e3o h\u00e1 uma data de retorno \u00e0s atividades presenciais. Cada unidade far\u00e1 o Plano Local de Biosseguran\u00e7a e avaliar\u00e1 a necessidade de atividades presenciais indispens\u00e1veis, de acordo com as recomenda\u00e7\u00f5es e condi\u00e7\u00f5es de cada munic\u00edpio.<\/p>\n<p>A portaria publicada hoje permite a continuidade das turmas, determina um estudo relativo \u00e0 extens\u00e3o do calend\u00e1rio at\u00e9 1\u00ba de agosto, para que atividades possam ser finalizadas pelas unidades que assim necessitarem, protege os estudantes, garantindo o percurso no ensino superior, autoriza a concess\u00e3o de aux\u00edlios pata atendimento dos estudantes vulner\u00e1veis e, caso, apesar de todas as medidas adotadas , esse momento seja impactado por vari\u00e1veis externas \u00e0 UFMS, a Universidade ainda permitir\u00e1 a altera\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula at\u00e9 dia 1\u00ba de junho.<\/p>\n<p>\u201cEsse \u00e9 um momento dif\u00edcil para a humanidade, mas \u00e9 um momento \u00fanico em que devemos seguir pelo caminho da uni\u00e3o e do entendimento. Nossa equipe de professores e t\u00e9cnicos \u00e9 maravilhosa, est\u00e1 se esfor\u00e7ando imensamente, estamos trabalhando muitas vezes mais, assim como nossos estudantes tamb\u00e9m est\u00e3o se dedicando muito mais. Estamos demonstrando a import\u00e2ncia da Universidade P\u00fablica, do cuidar das pessoas. A sociedade tem percebido que o investimento que a UFMS recebe tem sido retribu\u00eddo com ci\u00eancia, forma\u00e7\u00e3o cidad\u00e3 e consciente, sempre baseado na ci\u00eancia e nas decis\u00f5es pautadas por indicadores e gest\u00e3o de risco\u201d, afirma o reitor Marcelo Turine.<\/p>\n<p>Todas as decis\u00f5es foram baseadas ao avaliar a infraestrutura de tecnologia da UFMS, o acesso pelos professores e estudantes, o andamento de cada disciplina e as a\u00e7\u00f5es para atendimento daqueles em dificuldades.<\/p>\n<p>Nos tr\u00eas anos da atual gest\u00e3o da UFMS v\u00e1rias a\u00e7\u00f5es foram desenvolvidas no sentido de ampliar e fortalecer as plataformas tecnol\u00f3gicas, destacando-se a implanta\u00e7\u00e3o do Sistema Eletr\u00f4nico de Informa\u00e7\u00f5es (SEI), emiss\u00e3o de documentos\u00a0<strong>on-line<\/strong>, rematr\u00edcula\u00a0<strong>on-line<\/strong>, identidade estudantil\u00a0<strong>on-line<\/strong>, aplicativos \u201cSouUFMS\u201d, Agenda Docente, Registro de Frequ\u00eancia Biom\u00e9trico Eletr\u00f4nico (RMO), melhorias e integra\u00e7\u00f5es do Sistema Acad\u00eamico da Gradua\u00e7\u00e3o (Siscad) e da P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o (Sigpos) com outros sistemas estrat\u00e9gicos, incluindo a moderniza\u00e7\u00e3o do ambiente AVA Moodle, a parceria com a Google por meio do programa\u00a0<strong>Google For Education<\/strong><em>,<\/em>\u00a0que possibilitou a todos os servidores e estudantes ter acesso \u00e0s contas institucionais (@ufms.br) dentro da plataforma GSuite, que inclui aplicativos da Google (Gmail, Classroom, Meet, Drive, entre outros), permitiram o funcionamento da Universidade tanto em n\u00edvel administrativo quanto acad\u00eamico neste cen\u00e1rio da Covid-19.<\/p>\n<p>Veja a \u00edntegra da portaria:<\/p>\n<iframe src=\"\/\/docs.google.com\/viewer?url=https%3A%2F%2Fcptl.ufms.br%2Ffiles%2F2020%2F05%2FPort540-Refor%C3%A7o-medidas-de-preven%C3%A7%C3%A3o-COVID.pdf&hl=pt_BR&embedded=true\" class=\"gde-frame\" style=\"width:100%; height:500px; border: none;\" scrolling=\"no\"><\/iframe>\n<p class=\"gde-text\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/05\/Port540-Refor\u00e7o-medidas-de-preven\u00e7\u00e3o-COVID.pdf\" class=\"gde-link\">Download (PDF, 161KB)<\/a><\/p>\n<p><em>Texto por: Rose Pinheiros\u00a0<\/em><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A partir de hoje, o Ensino Remoto de Emerg\u00eancia adotado pela UFMS, que estava prorrogado at\u00e9 o dia 11 de maio, fica prorrogado automaticamente at\u00e9 o t\u00e9rmino do semestre 2020\/1, se autorizado pelo MEC. Todas as decis\u00f5es tomadas pela UFMS demonstram que a Universidade segue as orienta\u00e7\u00f5es dos \u00f3rg\u00e3os sanit\u00e1rios referente ao distanciamento social e [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":8164,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>UFMS, com toda sua hist\u00f3ria, trabalha com ci\u00eancia, seguran\u00e7a e olhar humano - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/06\/ufms-com-toda-sua-historia-trabalha-com-ciencia-seguranca-e-olhar-humano\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"UFMS, com toda sua hist\u00f3ria, trabalha com ci\u00eancia, seguran\u00e7a e olhar humano - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A partir de hoje, o Ensino Remoto de Emerg\u00eancia adotado pela UFMS, que estava prorrogado at\u00e9 o dia 11 de maio, fica prorrogado automaticamente at\u00e9 o t\u00e9rmino do semestre 2020\/1, se autorizado pelo MEC. Todas as decis\u00f5es tomadas pela UFMS demonstram que a Universidade segue as orienta\u00e7\u00f5es dos \u00f3rg\u00e3os sanit\u00e1rios referente ao distanciamento social e [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/06\/ufms-com-toda-sua-historia-trabalha-com-ciencia-seguranca-e-olhar-humano\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-05-06T23:56:35+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/04\/ufms_corona-1024x450.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"450\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"10 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/06\/ufms-com-toda-sua-historia-trabalha-com-ciencia-seguranca-e-olhar-humano\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/06\/ufms-com-toda-sua-historia-trabalha-com-ciencia-seguranca-e-olhar-humano\/\",\"name\":\"UFMS, com toda sua hist\u00f3ria, trabalha com ci\u00eancia, seguran\u00e7a e olhar humano - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-05-06T23:56:35+00:00\",\"dateModified\":\"2020-05-06T23:56:35+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/06\/ufms-com-toda-sua-historia-trabalha-com-ciencia-seguranca-e-olhar-humano\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/06\/ufms-com-toda-sua-historia-trabalha-com-ciencia-seguranca-e-olhar-humano\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/06\/ufms-com-toda-sua-historia-trabalha-com-ciencia-seguranca-e-olhar-humano\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"UFMS, com toda sua hist\u00f3ria, trabalha com ci\u00eancia, seguran\u00e7a e olhar humano\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"UFMS, com toda sua hist\u00f3ria, trabalha com ci\u00eancia, seguran\u00e7a e olhar humano - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/06\/ufms-com-toda-sua-historia-trabalha-com-ciencia-seguranca-e-olhar-humano\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"UFMS, com toda sua hist\u00f3ria, trabalha com ci\u00eancia, seguran\u00e7a e olhar humano - CPTL","og_description":"A partir de hoje, o Ensino Remoto de Emerg\u00eancia adotado pela UFMS, que estava prorrogado at\u00e9 o dia 11 de maio, fica prorrogado automaticamente at\u00e9 o t\u00e9rmino do semestre 2020\/1, se autorizado pelo MEC. Todas as decis\u00f5es tomadas pela UFMS demonstram que a Universidade segue as orienta\u00e7\u00f5es dos \u00f3rg\u00e3os sanit\u00e1rios referente ao distanciamento social e [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/06\/ufms-com-toda-sua-historia-trabalha-com-ciencia-seguranca-e-olhar-humano\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-05-06T23:56:35+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":450,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/04\/ufms_corona-1024x450.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"10 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/06\/ufms-com-toda-sua-historia-trabalha-com-ciencia-seguranca-e-olhar-humano\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/06\/ufms-com-toda-sua-historia-trabalha-com-ciencia-seguranca-e-olhar-humano\/","name":"UFMS, com toda sua hist\u00f3ria, trabalha com ci\u00eancia, seguran\u00e7a e olhar humano - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-05-06T23:56:35+00:00","dateModified":"2020-05-06T23:56:35+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/06\/ufms-com-toda-sua-historia-trabalha-com-ciencia-seguranca-e-olhar-humano\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/06\/ufms-com-toda-sua-historia-trabalha-com-ciencia-seguranca-e-olhar-humano\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/06\/ufms-com-toda-sua-historia-trabalha-com-ciencia-seguranca-e-olhar-humano\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"UFMS, com toda sua hist\u00f3ria, trabalha com ci\u00eancia, seguran\u00e7a e olhar humano"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8312"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8312"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8312\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":8314,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8312\/revisions\/8314"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8164"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8312"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8312"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8312"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}