{"id":8316,"date":"2020-05-07T09:56:34","date_gmt":"2020-05-07T13:56:34","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=8316"},"modified":"2020-05-07T09:56:34","modified_gmt":"2020-05-07T13:56:34","slug":"ufms-avanca-nos-investimentos-para-melhorar-infraestrutura-nos-campus","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/07\/ufms-avanca-nos-investimentos-para-melhorar-infraestrutura-nos-campus\/","title":{"rendered":"UFMS avan\u00e7a nos investimentos para melhorar infraestrutura nos c\u00e2mpus"},"content":{"rendered":"<p>Nos \u00faltimos meses t\u00eam sido investidos recursos na melhoria da infraestrutura na Cidade Universit\u00e1ria (saiba mais aqui) e nos c\u00e2mpus. \u201cAssumimos como compromisso revitalizar estruturas existentes e construir novas para atender as necessidades da comunidade acad\u00eamica nos tr\u00eas eixos: pesquisa, ensino e extens\u00e3o\u201d, comenta o pr\u00f3-reitor de Administra\u00e7\u00e3o e Infraestrutura (Proadi) Augusto Malheiros. De acordo com o pr\u00f3-reitor, tudo est\u00e1 acontecendo em ritmo acelerado.<a href=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/WhatsApp-Image-2020-05-04-at-12.01.56.jpeg\" rel=\"lightbox[51595]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\" wp-image-51598 alignright\" src=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/WhatsApp-Image-2020-05-04-at-12.01.56-300x165.jpeg\" alt=\"\" width=\"362\" height=\"199\" \/><\/a><\/p>\n<p>Em Parana\u00edba, por exemplo, o pr\u00e9dio que vai abrigar as instala\u00e7\u00f5es do futuro curso de Medicina Veterin\u00e1ria est\u00e1 em fase inicial de constru\u00e7\u00e3o. \u201c\u00c9 uma conquista muito grande, a possibilidade de termos o curso aqui representa a conquista de um sonho. Al\u00e9m do pr\u00e9dio amplo, com tr\u00eas andares, abrigar as instala\u00e7\u00f5es do futuro curso, poder\u00e1 ser utilizado tamb\u00e9m para suprir outras demandas, j\u00e1 que l\u00e1 salas de reuni\u00f5es, de v\u00eddeo confer\u00eancia e salas de aulas. Aguardamos ansiosos pela conclus\u00e3o da obra e, a partir da\u00ed, continuaremos a luta pela implanta\u00e7\u00e3o do curso de Medicina Veterin\u00e1ria\u201d, ressalta a diretora do campus Andreia Cristina Ribeiro. Para ela, os investimentos contribuem para o crescimento e fortalecimento da UFMS no munic\u00edpio.<\/p>\n<p>No campus de Corumb\u00e1, foi entregue a obra do Restaurante Universit\u00e1rio com \u00e1rea total constru\u00edda de 475 metros quadrados. De acordo com o chefe da Coordenadoria de Planejamento, Obras e Sustentabilidade (CPO), vinculada \u00e0 Proadi, Paulo Ewerton de Oliveira Falco est\u00e3o em fase inicial de projeto a amplia\u00e7\u00e3o da quadra e da Cl\u00ednica de Psicologia. \u201cEm fase final de confec\u00e7\u00e3o do or\u00e7amento est\u00e3o ainda a adequa\u00e7\u00e3o de acessibilidade na Unidade 2 e a obra de conten\u00e7\u00e3o de encosta, em regi\u00e3o pr\u00f3xima ao bloco 1, na Unidade 1\u201d, explica.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/WhatsApp-Image-2020-05-05-at-10.55.17.jpeg\" rel=\"lightbox[51595]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-51599 alignleft\" src=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/WhatsApp-Image-2020-05-05-at-10.55.17-300x225.jpeg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" \/><\/a>\u201cUma das grandes obras que est\u00e1 sendo realizada \u00e9 a revitaliza\u00e7\u00e3o do bloco C, que durante muito tempo ficou abandonado e ganhar\u00e1 salas para de coordena\u00e7\u00f5es de curso e secretaria, melhorando as condi\u00e7\u00f5es de atendimento da comunidade acad\u00eamica\u201d, conta o diretor Aguinaldo Silva. \u201cVamos ampliar nosso espa\u00e7o para as aulas pr\u00e1ticas de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, al\u00e9m da amplia\u00e7\u00e3o da quadra est\u00e1 planejada uma manuten\u00e7\u00e3o na piscina, que tem mais de 40 anos. Isso ir\u00e1 possibilitar incremento tamb\u00e9m na pr\u00e1tica de esportes pelos estudantes\u201d, fala. O diretor destacou tamb\u00e9m a import\u00e2ncia das obras na Cl\u00ednica de Psicologia e as melhorias na Biblioteca que est\u00e3o previstas para 2020. \u201cA reforma na Cl\u00ednica vai ajudar ainda mais no fortalecimento das atividades do curso, pois a unidade ser\u00e1 utilizada para consultas e outros projetos de ensino, pesquisa e extens\u00e3o. H\u00e1 previs\u00e3o de melhorias tamb\u00e9m na Biblioteca que atender\u00e3o os anseios de estudantes, deixando o espa\u00e7o mais agrad\u00e1vel. Todas essas obras devem melhorar nossas atividades em Corumb\u00e1\u201d, diz o diretor.<\/p>\n<p>A partir do dia 18 de maio, o Restaurante Universit\u00e1rio do campus de Tr\u00eas Lagoas passar\u00e1 por reforma e amplia\u00e7\u00e3o que resultar\u00e1 al\u00e9m do aumento na \u00e1rea constru\u00edda de cerca de 300 para mais de 500 metros quadrados, em uma nova central de g\u00e1s e em adequa\u00e7\u00f5es para atendimento \u00e0s exig\u00eancias do Corpo de Bombeiros e Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria. Ainda est\u00e3o em fase final de atualiza\u00e7\u00e3o dos or\u00e7amentos as obras do novo bloco multiuso e guarita na Unidade 2, al\u00e9m da amplia\u00e7\u00e3o da rede el\u00e9trica.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/WhatsApp-Image-2020-05-04-at-17.26.48-1.jpeg\" rel=\"lightbox[51595]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-51596 alignright\" src=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/WhatsApp-Image-2020-05-04-at-17.26.48-1-300x225.jpeg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" \/><\/a>A Cl\u00ednica Escola Integrada, localizada na Unidade 1 est\u00e1 sendo reformada e ap\u00f3s a conclus\u00e3o trar\u00e1 benef\u00edcios para acad\u00eamicos e professores dos cursos da \u00e1rea de sa\u00fade e tamb\u00e9m \u00e0 comunidade do munic\u00edpio, pois ofertar\u00e1 consultas em diversas especialidades m\u00e9dicas. \u201c\u00c9 um sonho antigo, pois a Cl\u00ednica atender\u00e1 os cursos de Enfermagem e Medicina e disponibilizar\u00e1 consultas gratuitas e de qualidade \u00e0 popula\u00e7\u00e3o em ginecologia e obstetr\u00edcia, cl\u00ednica geral, pediatria, al\u00e9m de oftalmologia, psiquiatria, cardiologia, nefrologia, neurologia, infectologia, urologia, dermatologia, endocrinologia. Na \u00e1rea de Enfermagem ser\u00e3o realizados atendimentos relacionados aos programas de aten\u00e7\u00e3o b\u00e1sica, realiza\u00e7\u00e3o de verifica\u00e7\u00e3o de sinais vitais, nebuliza\u00e7\u00e3o, administra\u00e7\u00e3o de medicamentos, glicemia capilar, entre outros\u201d, comenta a respons\u00e1vel pela Cl\u00ednica Priscila Balderrama. No campus tamb\u00e9m foram iniciados os trabalhos para elabora\u00e7\u00e3o do projeto de reforma e adequa\u00e7\u00e3o \u00e0s normas de preven\u00e7\u00e3o a inc\u00eandio e p\u00e2nico do anfiteatro.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/WhatsApp-Image-2020-05-05-at-07.59.36-2.jpeg\" rel=\"lightbox[51595]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-51600 alignleft\" src=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/WhatsApp-Image-2020-05-05-at-07.59.36-2-300x208.jpeg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"208\" \/><\/a>Em Aquidauana, as obras de reforma e instala\u00e7\u00e3o do Restaurante Universit\u00e1rio foram entregues (inaugura\u00e7\u00e3o aconteceu em fevereiro deste ano). Ainda est\u00e1 em execu\u00e7\u00e3o o cal\u00e7amento do estacionamento com blocos intertravados de concreto. Este servi\u00e7o \u00e9 realizado por meio de parceria com a prefeitura municipal. \u201cAcreditamos que o RU esteja em condi\u00e7\u00f5es de uso quando a maior parte das atividades presenciais for retomada. A dire\u00e7\u00e3o do campus, com a Pr\u00f3-reitoria de Assuntos Estudantis e a empresa que administra o RU est\u00e3o se esfor\u00e7ando em rela\u00e7\u00e3o aos encaminhamentos finais para que isso aconte\u00e7a. O pr\u00e9dio j\u00e1 possui toda a estrutura necess\u00e1ria para o seu funcionamento. Neste momento, est\u00e3o sendo instalados os equipamentos que ser\u00e3o utilizados nas atividades do restaurante\u201d, explica o diretor Auri Fr\u00fcbel. Sobre as adequa\u00e7\u00f5es no estacionamento, o diretor destaca que foi fruto de um acordo de coopera\u00e7\u00e3o entre a universidade e o munic\u00edpio, que prev\u00ea o servi\u00e7o de lajotamento do estacionamento do bloco B, da Unidade 2, com \u00e1rea total de 1,5 mil metros quadrados, tendo como contrapartida a disponibiliza\u00e7\u00e3o de salas de aula para a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o utilizar enquanto a Escola Caic Antonio Pace passa por reformas.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/WhatsApp-Image-2020-05-05-at-18.17.45.jpeg\" rel=\"lightbox[51595]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-51601 alignright\" src=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/WhatsApp-Image-2020-05-05-at-18.17.45-300x200.jpeg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"200\" \/><\/a>O campus de Navira\u00ed deve receber em breve obras de reforma para instala\u00e7\u00e3o de laborat\u00f3rios que ir\u00e3o atender o curso de Arquitetura e Urbanismo. \u201cJ\u00e1 estamos em fase de licita\u00e7\u00e3o e a obra deve ser realizada com o apoio da Fapec\u201d, explica o chefe da CPO. Entre os laborat\u00f3rios est\u00e3o o de Inform\u00e1tica Aplicada \u00e0 Arquitetura e Urbanismo; Desenho Arquitet\u00f4nico; Maquete e Design Param\u00e9trico; Conforto Ambiental; Materiais e T\u00e9cnicas Construtivas. De acordo com o diretor do campus Daniel Henrique Lopes tamb\u00e9m ser\u00e1 ampliada a ilumina\u00e7\u00e3o da \u00e1rea externa. Os investimentos s\u00e3o provenientes de conv\u00eanio entre a UFMS e o governo do estado por meio de emenda parlamentar. \u201cNos \u00faltimos anos, Navira\u00ed tem se destacado como polo regional de educa\u00e7\u00e3o e a UFMS tem significativa participa\u00e7\u00e3o nisso. A adequa\u00e7\u00e3o de espa\u00e7o f\u00edsico e a aquisi\u00e7\u00e3o de materiais e equipamentos s\u00e3o fundamentais para oferecer aos acad\u00eamicos um ensino de qualidade\u201d, destaca o diretor.<\/p>\n<p>J\u00e1 em Nova Andradina, os projetos de reforma para instala\u00e7\u00e3o de laborat\u00f3rios do curso de Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o e para constru\u00e7\u00e3o de passarela interligando os blocos 2 e H est\u00e3o em fase de licita\u00e7\u00e3o. \u201cEstamos sendo contemplados com laborat\u00f3rios de Qu\u00edmica e F\u00edsica que j\u00e1 s\u00e3o muito esperados pela comunidade acad\u00eamica. Eles atender\u00e3o o curso de Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o, mas tamb\u00e9m contribuir\u00e3o para consolidar a o campus como polo de desenvolvimento de projetos inovadores e como integrante de a\u00e7\u00f5es dos parques tecnol\u00f3gicos, contribuindo para cria\u00e7\u00e3o de novos produtos para a regi\u00e3o\u201d, fala a diretora Solange Fachin. De acordo com Solange, a reitoria tem se preocupado com a educa\u00e7\u00e3o de qualidade tamb\u00e9m nos campus. \u201cNosso campus foi contemplado com essa obra e a da passarela que tamb\u00e9m j\u00e1 era um anseio de toda a comunidade, pois a liga\u00e7\u00e3o vai proporcionar mais conforto e seguran\u00e7a a quem precisa se deslocar entre as unidades\u201d, ressalta.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/WhatsApp-Image-2020-05-05-at-14.29.05-3.jpeg\" rel=\"lightbox[51595]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-51602 alignleft\" src=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/WhatsApp-Image-2020-05-05-at-14.29.05-3-300x228.jpeg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"228\" \/><\/a>Por meio de uma parceria com a prefeitura de Chapad\u00e3o do Sul, o campus da UFMS ter\u00e1 o estacionamento pavimentado. As obras j\u00e1 come\u00e7aram e devem ser finalizadas em breve. \u201cEra algo que n\u00f3s esper\u00e1vamos h\u00e1 um tempo com ansiedade. H\u00e1 aproximadamente dois anos. come\u00e7amos a negociar com a prefeitura para que pud\u00e9ssemos fazer a pavimenta\u00e7\u00e3o dessa \u00e1rea, que possui 4,5 mil metros quadrados. Compramos boa parte do material utilizado e a prefeitura adquiriu o restante, al\u00e9m de fornecer o maquin\u00e1rio e a m\u00e3o de obra. Temos dois servidores que auxiliam com a poda das copas de algumas \u00e1rvores e a previs\u00e3o \u00e9 de que tudo esteja pronto em duas semanas\u201d, comenta o diretor Kleber Gastaldi.<\/p>\n<p>Ponta Por\u00e3 receber\u00e1 servi\u00e7os de pavimenta\u00e7\u00e3o asf\u00e1ltica e em todos os c\u00e2mpus ser\u00e3o distribu\u00eddos pergolados, mesas e bancos. \u201cTamb\u00e9m vamos instalar lixeiras ecol\u00f3gicas\u201d, finaliza o chefe da CPO.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><em>Texto: Vanessa Amin, com colabora\u00e7\u00e3o dos estagi\u00e1rios da Agecom nos c\u00e2mpus Evelyn Costa (Tr\u00eas Lagoas), Michel dos Santos (Nova Andradina), Brunna Oliveira (Parana\u00edba), Juliana Overlar (Aquidauana), Adolpho Nilson (Navira\u00ed) e Vit\u00f3ria Bernardo (Chapad\u00e3o do Sul)<\/em><\/p>\n<p><em>Fotos: Corumb\u00e1 \u2013 Aguinaldo Silva, Tr\u00eas Lagoas \u2013 Evelyn Costa, Aquidauana \u2013 Juliana Ovelar\/Jo\u00e3o Doarth, Parana\u00edba \u2013 Leonardo Chaves, Chapad\u00e3o do Sul \u2013 Vit\u00f3ria Bernardo e Navira\u00ed \u2013 Felipe Silva Vedovoto.<\/em><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Nos \u00faltimos meses t\u00eam sido investidos recursos na melhoria da infraestrutura na Cidade Universit\u00e1ria (saiba mais aqui) e nos c\u00e2mpus. \u201cAssumimos como compromisso revitalizar estruturas existentes e construir novas para atender as necessidades da comunidade acad\u00eamica nos tr\u00eas eixos: pesquisa, ensino e extens\u00e3o\u201d, comenta o pr\u00f3-reitor de Administra\u00e7\u00e3o e Infraestrutura (Proadi) Augusto Malheiros. De acordo [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":8317,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>UFMS avan\u00e7a nos investimentos para melhorar infraestrutura nos c\u00e2mpus - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/07\/ufms-avanca-nos-investimentos-para-melhorar-infraestrutura-nos-campus\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]UFMS avan\u00e7a nos investimentos para melhorar infraestrutura nos c\u00e2mpus[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Nos \u00faltimos meses t\u00eam sido investidos recursos na melhoria da infraestrutura na Cidade Universit\u00e1ria (saiba mais aqui) e nos c\u00e2mpus. \u201cAssumimos como compromisso revitalizar estruturas existentes e construir novas para atender as necessidades da comunidade acad\u00eamica nos tr\u00eas eixos: pesquisa, ensino e extens\u00e3o\u201d, comenta o pr\u00f3-reitor de Administra\u00e7\u00e3o e Infraestrutura (Proadi) Augusto Malheiros. De acordo [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/07\/ufms-avanca-nos-investimentos-para-melhorar-infraestrutura-nos-campus\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-05-07T13:56:34+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/05\/WhatsApp-Image-2020-05-04-at-12.01.55.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"767\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"515\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"8 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/07\/ufms-avanca-nos-investimentos-para-melhorar-infraestrutura-nos-campus\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/07\/ufms-avanca-nos-investimentos-para-melhorar-infraestrutura-nos-campus\/\",\"name\":\"[:pb]UFMS avan\u00e7a nos investimentos para melhorar infraestrutura nos c\u00e2mpus[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-05-07T13:56:34+00:00\",\"dateModified\":\"2020-05-07T13:56:34+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/07\/ufms-avanca-nos-investimentos-para-melhorar-infraestrutura-nos-campus\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/07\/ufms-avanca-nos-investimentos-para-melhorar-infraestrutura-nos-campus\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/07\/ufms-avanca-nos-investimentos-para-melhorar-infraestrutura-nos-campus\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"UFMS avan\u00e7a nos investimentos para melhorar infraestrutura nos c\u00e2mpus\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]UFMS avan\u00e7a nos investimentos para melhorar infraestrutura nos c\u00e2mpus[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/07\/ufms-avanca-nos-investimentos-para-melhorar-infraestrutura-nos-campus\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]UFMS avan\u00e7a nos investimentos para melhorar infraestrutura nos c\u00e2mpus[:] - CPTL","og_description":"Nos \u00faltimos meses t\u00eam sido investidos recursos na melhoria da infraestrutura na Cidade Universit\u00e1ria (saiba mais aqui) e nos c\u00e2mpus. \u201cAssumimos como compromisso revitalizar estruturas existentes e construir novas para atender as necessidades da comunidade acad\u00eamica nos tr\u00eas eixos: pesquisa, ensino e extens\u00e3o\u201d, comenta o pr\u00f3-reitor de Administra\u00e7\u00e3o e Infraestrutura (Proadi) Augusto Malheiros. De acordo [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/07\/ufms-avanca-nos-investimentos-para-melhorar-infraestrutura-nos-campus\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-05-07T13:56:34+00:00","og_image":[{"width":767,"height":515,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/05\/WhatsApp-Image-2020-05-04-at-12.01.55.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"8 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/07\/ufms-avanca-nos-investimentos-para-melhorar-infraestrutura-nos-campus\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/07\/ufms-avanca-nos-investimentos-para-melhorar-infraestrutura-nos-campus\/","name":"[:pb]UFMS avan\u00e7a nos investimentos para melhorar infraestrutura nos c\u00e2mpus[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-05-07T13:56:34+00:00","dateModified":"2020-05-07T13:56:34+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/07\/ufms-avanca-nos-investimentos-para-melhorar-infraestrutura-nos-campus\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/07\/ufms-avanca-nos-investimentos-para-melhorar-infraestrutura-nos-campus\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/07\/ufms-avanca-nos-investimentos-para-melhorar-infraestrutura-nos-campus\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"UFMS avan\u00e7a nos investimentos para melhorar infraestrutura nos c\u00e2mpus"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8316"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8316"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8316\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":8318,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8316\/revisions\/8318"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8317"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8316"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8316"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8316"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}