{"id":8330,"date":"2020-05-08T18:47:53","date_gmt":"2020-05-08T22:47:53","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=8330"},"modified":"2020-05-08T18:47:53","modified_gmt":"2020-05-08T22:47:53","slug":"ufms-concede-bolsas-de-extensao-para-enfrentamento-ao-coronavirus","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/08\/ufms-concede-bolsas-de-extensao-para-enfrentamento-ao-coronavirus\/","title":{"rendered":"UFMS concede bolsas de extens\u00e3o para enfrentamento ao coronavirus"},"content":{"rendered":"<p>Est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para estudantes de gradua\u00e7\u00e3o da UFMS atuarem como bolsistas de extens\u00e3o nos projetos e a\u00e7\u00f5es de combate \u00e0 Covid-19. Ao todo s\u00e3o 58 oportunidades em diversas \u00e1reas distribu\u00eddas na Cidade Universit\u00e1ria e nos c\u00e2mpus de Aquidauana, Coxim, do Pantanal, Parana\u00edba e Tr\u00eas Lagoas.<\/p>\n<p>Os interessados podem conferir os projetos e os perfis de forma\u00e7\u00e3o e atua\u00e7\u00e3o no edital de sele\u00e7\u00e3o e conhecerem um pouco mais sobre as iniciativas na p\u00e1gina\u00a0<a href=\"https:\/\/www.ufms.br\/category\/acoes-de-enfrentamento-a-covid-19\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">A\u00e7\u00f5es de Enfrentamento \u00e0 Covid-19<\/a>\u00a0da UFMS.<\/p>\n<p>As inscri\u00e7\u00f5es devem ser feitas no\u00a0<a href=\"https:\/\/sigproj.ufms.br\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Sigproj<\/a>\u00a0selecionando o edital denominado \u201cSele\u00e7\u00e3o de Bolsistas (COVID-19)\u201d. O valor mensal da bolsa ser\u00e1 de R$400 e a previs\u00e3o de concess\u00e3o \u00e9 de maio a agosto de 2020, podendo ser prorrogada conforme o desenvolvimento da a\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p>Segundo o pr\u00f3-reitor de Extens\u00e3o, Cultura e Esporte, Marcelo Fernandes, as bolsas ir\u00e3o fomentar projetos que j\u00e1 est\u00e3o em execu\u00e7\u00e3o e que foram aprovados no edital da UFMS para o combate \u00e0 pandemia por conta da Covid-19. \u201cAs atua\u00e7\u00f5es e os resultados esperados dessas propostas s\u00e3o diversos. S\u00e3o cerca de 50 a\u00e7\u00f5es que contemplam a produ\u00e7\u00e3o de m\u00e1scaras; de aplicativos; de \u00e1lcool em gel e l\u00edquido; o fortalecimento de campanhas institucionais de sa\u00fade e bem estar; pesquisas sobre os efeitos da pandemia que v\u00e3o nos ajudar a levantar dados preciosos para as tomadas de decis\u00f5es; projetos para atendimento cl\u00ednico remoto e ajuda no diagn\u00f3stico da doen\u00e7a; entre outras\u201d, informou.<\/p>\n<p>A sele\u00e7\u00e3o ser\u00e1 feita pela an\u00e1lise da carta de inten\u00e7\u00f5es que deve ser anexada na inscri\u00e7\u00e3o junto ao hist\u00f3rico escolar atualizado. Mais informa\u00e7\u00f5es podem ser obtidas no edital de sele\u00e7\u00e3o a seguir.<\/p>\n<iframe src=\"\/\/docs.google.com\/viewer?url=https%3A%2F%2Fcptl.ufms.br%2Ffiles%2F2020%2F05%2FEdital-75_-Proece_-Bolsas-de-Extens%C3%A3o-Covid-19.pdf&hl=pt_BR&embedded=true\" class=\"gde-frame\" style=\"width:100%; height:500px; border: none;\" scrolling=\"no\"><\/iframe>\n<p class=\"gde-text\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/05\/Edital-75_-Proece_-Bolsas-de-Extens\u00e3o-Covid-19.pdf\" class=\"gde-link\">Download (PDF, 539KB)<\/a><\/p>\n<p><em>Texto: Ariane Comineti<\/em><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para estudantes de gradua\u00e7\u00e3o da UFMS atuarem como bolsistas de extens\u00e3o nos projetos e a\u00e7\u00f5es de combate \u00e0 Covid-19. Ao todo s\u00e3o 58 oportunidades em diversas \u00e1reas distribu\u00eddas na Cidade Universit\u00e1ria e nos c\u00e2mpus de Aquidauana, Coxim, do Pantanal, Parana\u00edba e Tr\u00eas Lagoas. Os interessados podem conferir os projetos e os [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":8332,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>UFMS concede bolsas de extens\u00e3o para enfrentamento ao coronavirus  - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/08\/ufms-concede-bolsas-de-extensao-para-enfrentamento-ao-coronavirus\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]UFMS concede bolsas de extens\u00e3o para enfrentamento ao coronavirus [:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para estudantes de gradua\u00e7\u00e3o da UFMS atuarem como bolsistas de extens\u00e3o nos projetos e a\u00e7\u00f5es de combate \u00e0 Covid-19. Ao todo s\u00e3o 58 oportunidades em diversas \u00e1reas distribu\u00eddas na Cidade Universit\u00e1ria e nos c\u00e2mpus de Aquidauana, Coxim, do Pantanal, Parana\u00edba e Tr\u00eas Lagoas. Os interessados podem conferir os projetos e os [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/08\/ufms-concede-bolsas-de-extensao-para-enfrentamento-ao-coronavirus\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-05-08T22:47:53+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/05\/WhatsApp_Image_2020-05-08_at_12.31.59-1.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1046\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1047\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/08\/ufms-concede-bolsas-de-extensao-para-enfrentamento-ao-coronavirus\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/08\/ufms-concede-bolsas-de-extensao-para-enfrentamento-ao-coronavirus\/\",\"name\":\"[:pb]UFMS concede bolsas de extens\u00e3o para enfrentamento ao coronavirus [:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-05-08T22:47:53+00:00\",\"dateModified\":\"2020-05-08T22:47:53+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/08\/ufms-concede-bolsas-de-extensao-para-enfrentamento-ao-coronavirus\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/08\/ufms-concede-bolsas-de-extensao-para-enfrentamento-ao-coronavirus\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/08\/ufms-concede-bolsas-de-extensao-para-enfrentamento-ao-coronavirus\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"UFMS concede bolsas de extens\u00e3o para enfrentamento ao coronavirus\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]UFMS concede bolsas de extens\u00e3o para enfrentamento ao coronavirus [:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/08\/ufms-concede-bolsas-de-extensao-para-enfrentamento-ao-coronavirus\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]UFMS concede bolsas de extens\u00e3o para enfrentamento ao coronavirus [:] - CPTL","og_description":"Est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para estudantes de gradua\u00e7\u00e3o da UFMS atuarem como bolsistas de extens\u00e3o nos projetos e a\u00e7\u00f5es de combate \u00e0 Covid-19. Ao todo s\u00e3o 58 oportunidades em diversas \u00e1reas distribu\u00eddas na Cidade Universit\u00e1ria e nos c\u00e2mpus de Aquidauana, Coxim, do Pantanal, Parana\u00edba e Tr\u00eas Lagoas. Os interessados podem conferir os projetos e os [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/08\/ufms-concede-bolsas-de-extensao-para-enfrentamento-ao-coronavirus\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-05-08T22:47:53+00:00","og_image":[{"width":1046,"height":1047,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/05\/WhatsApp_Image_2020-05-08_at_12.31.59-1.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/08\/ufms-concede-bolsas-de-extensao-para-enfrentamento-ao-coronavirus\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/08\/ufms-concede-bolsas-de-extensao-para-enfrentamento-ao-coronavirus\/","name":"[:pb]UFMS concede bolsas de extens\u00e3o para enfrentamento ao coronavirus [:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-05-08T22:47:53+00:00","dateModified":"2020-05-08T22:47:53+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/08\/ufms-concede-bolsas-de-extensao-para-enfrentamento-ao-coronavirus\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/08\/ufms-concede-bolsas-de-extensao-para-enfrentamento-ao-coronavirus\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/08\/ufms-concede-bolsas-de-extensao-para-enfrentamento-ao-coronavirus\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"UFMS concede bolsas de extens\u00e3o para enfrentamento ao coronavirus"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8330"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8330"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8330\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":8333,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8330\/revisions\/8333"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8332"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8330"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8330"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8330"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}