{"id":8354,"date":"2020-05-11T15:17:13","date_gmt":"2020-05-11T19:17:13","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=8354"},"modified":"2020-05-11T15:17:13","modified_gmt":"2020-05-11T19:17:13","slug":"uso-obrigatorio-de-mascara-no-campus-de-tres-lagoas","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/11\/uso-obrigatorio-de-mascara-no-campus-de-tres-lagoas\/","title":{"rendered":"USO OBRIGAT\u00d3RIO DE M\u00c1SCARA NO C\u00c2MPUS DE TR\u00caS LAGOAS"},"content":{"rendered":"<p>A Comiss\u00e3o Local de Biosseguran\u00e7a do C\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas informa que de acordo com o disposto na Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 37, de 29 de abril de 2020 (CD), que aprova o Plano de Biosseguran\u00e7a da UFMS, a utiliza\u00e7\u00e3o de m\u00e1scara por alunos, servidores, visitantes e demais colaboradores \u00e9 obrigat\u00f3ria no ambiente institucional da UFMS.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A Comiss\u00e3o Local de Biosseguran\u00e7a do C\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas informa que de acordo com o disposto na Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 37, de 29 de abril de 2020 (CD), que aprova o Plano de Biosseguran\u00e7a da UFMS, a utiliza\u00e7\u00e3o de m\u00e1scara por alunos, servidores, visitantes e demais colaboradores \u00e9 obrigat\u00f3ria no ambiente institucional da UFMS. &nbsp;<\/p>\n","protected":false},"author":2268,"featured_media":8355,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>USO OBRIGAT\u00d3RIO DE M\u00c1SCARA NO C\u00c2MPUS DE TR\u00caS LAGOAS - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/11\/uso-obrigatorio-de-mascara-no-campus-de-tres-lagoas\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]USO OBRIGAT\u00d3RIO DE M\u00c1SCARA NO C\u00c2MPUS DE TR\u00caS LAGOAS[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A Comiss\u00e3o Local de Biosseguran\u00e7a do C\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas informa que de acordo com o disposto na Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 37, de 29 de abril de 2020 (CD), que aprova o Plano de Biosseguran\u00e7a da UFMS, a utiliza\u00e7\u00e3o de m\u00e1scara por alunos, servidores, visitantes e demais colaboradores \u00e9 obrigat\u00f3ria no ambiente institucional da UFMS. &nbsp;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/11\/uso-obrigatorio-de-mascara-no-campus-de-tres-lagoas\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-05-11T19:17:13+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/05\/WhatsApp-Image-2020-05-11-at-15.08.43-1.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1192\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"602\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"CPTL\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/11\/uso-obrigatorio-de-mascara-no-campus-de-tres-lagoas\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/11\/uso-obrigatorio-de-mascara-no-campus-de-tres-lagoas\/\",\"name\":\"[:pb]USO OBRIGAT\u00d3RIO DE M\u00c1SCARA NO C\u00c2MPUS DE TR\u00caS LAGOAS[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-05-11T19:17:13+00:00\",\"dateModified\":\"2020-05-11T19:17:13+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/11\/uso-obrigatorio-de-mascara-no-campus-de-tres-lagoas\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/11\/uso-obrigatorio-de-mascara-no-campus-de-tres-lagoas\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/11\/uso-obrigatorio-de-mascara-no-campus-de-tres-lagoas\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"USO OBRIGAT\u00d3RIO DE M\u00c1SCARA NO C\u00c2MPUS DE TR\u00caS LAGOAS\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340\",\"name\":\"CPTL\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"CPTL\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/juliano-yugoshi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]USO OBRIGAT\u00d3RIO DE M\u00c1SCARA NO C\u00c2MPUS DE TR\u00caS LAGOAS[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/11\/uso-obrigatorio-de-mascara-no-campus-de-tres-lagoas\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]USO OBRIGAT\u00d3RIO DE M\u00c1SCARA NO C\u00c2MPUS DE TR\u00caS LAGOAS[:] - CPTL","og_description":"A Comiss\u00e3o Local de Biosseguran\u00e7a do C\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas informa que de acordo com o disposto na Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 37, de 29 de abril de 2020 (CD), que aprova o Plano de Biosseguran\u00e7a da UFMS, a utiliza\u00e7\u00e3o de m\u00e1scara por alunos, servidores, visitantes e demais colaboradores \u00e9 obrigat\u00f3ria no ambiente institucional da UFMS. &nbsp;","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/11\/uso-obrigatorio-de-mascara-no-campus-de-tres-lagoas\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-05-11T19:17:13+00:00","og_image":[{"width":1192,"height":602,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/05\/WhatsApp-Image-2020-05-11-at-15.08.43-1.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"CPTL","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"CPTL"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/11\/uso-obrigatorio-de-mascara-no-campus-de-tres-lagoas\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/11\/uso-obrigatorio-de-mascara-no-campus-de-tres-lagoas\/","name":"[:pb]USO OBRIGAT\u00d3RIO DE M\u00c1SCARA NO C\u00c2MPUS DE TR\u00caS LAGOAS[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-05-11T19:17:13+00:00","dateModified":"2020-05-11T19:17:13+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/11\/uso-obrigatorio-de-mascara-no-campus-de-tres-lagoas\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/11\/uso-obrigatorio-de-mascara-no-campus-de-tres-lagoas\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/11\/uso-obrigatorio-de-mascara-no-campus-de-tres-lagoas\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"USO OBRIGAT\u00d3RIO DE M\u00c1SCARA NO C\u00c2MPUS DE TR\u00caS LAGOAS"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340","name":"CPTL","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g","caption":"CPTL"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/juliano-yugoshi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8354"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2268"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8354"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8354\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":8356,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8354\/revisions\/8356"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8355"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8354"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8354"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8354"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}