{"id":8357,"date":"2020-05-12T08:18:04","date_gmt":"2020-05-12T12:18:04","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=8357"},"modified":"2020-05-12T10:41:08","modified_gmt":"2020-05-12T14:41:08","slug":"campanha-de-arrecadacao-almeja-distribuir-50-cestas-basicas-no-mes-de-maio","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/12\/campanha-de-arrecadacao-almeja-distribuir-50-cestas-basicas-no-mes-de-maio\/","title":{"rendered":"Campanha de arrecada\u00e7\u00e3o almeja distribuir 50 cestas b\u00e1sicas no m\u00eas de maio"},"content":{"rendered":"<p>Em meio a pandemia do coronav\u00edrus e medidas de isolamento social, as demandas por cestas b\u00e1sicas e produtos de higiene b\u00e1sicos aumentaram consideravelmente, fazendo com que servidores da UFMS, junto ao IFMS, Sista, ADUFMS e Sinted se unissem para colaborar com a Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social em prol da comunidade tr\u00eas-lagoense.<\/p>\n<p>Os esfor\u00e7os em conjunto resultaram numa campanha de arrecada\u00e7\u00e3o que, no m\u00eas de abril, superou a meta mensal e entregou 68 cestas b\u00e1sicas, beneficiando fam\u00edlias que n\u00e3o seriam acolhidas pelas a\u00e7\u00f5es governamentais e que sofrem com a crise generalizada.<\/p>\n<p><strong>A campanha arrecadar\u00e1 cestas b\u00e1sicas ou itens aliment\u00edcios at\u00e9 o dia 20 de maio.<\/strong> S\u00e3o aceitas cestas b\u00e1sicas no valor de R$90 ou os pr\u00f3prios alimentos (checar lista abaixo).<\/p>\n<p>As doa\u00e7\u00f5es est\u00e3o sendo recebidas nos dois pontos fixos de arrecada\u00e7\u00e3o: o IFMS, localizado na Rua Angelo Mel\u00e3o, 790 e a Unidade 2 da UFMS, na Avenida Ranulpho Marques Leal, 3484.<\/p>\n<p>Segundo o coordenador do projeto, professor Osmar de Jesus, Coad\u00a0 \u00e9 o ponto de recebimento no Campus de Tr\u00eas Lagoas, mas se houver dificuldade em levar os itens at\u00e9 o local, \u00e9 poss\u00edvel entrar em contato com os demais colaboradores da a\u00e7\u00e3o, como os servidores Adalberto Vieira, Mariana Esteves, Dori Edson Lopes e Marcia Cristina Bento.<\/p>\n<p>At\u00e9 o momento j\u00e1 foram coletadas cerca de 15 cestas na UFMS. A meta do projeto \u00e9 realizar a campanha de arrecada\u00e7\u00e3o at\u00e9 o m\u00eas de\u00a0 junho.<\/p>\n<p>Veja a lista de alimentos aceitos:<\/p>\n<ul>\n<li>Tempero completo 300 gr<\/li>\n<li>Sardinha 84gr<\/li>\n<li>Sal 1 kg<\/li>\n<li>Sabonete suave 85 gr<\/li>\n<li>\u00d3leo de Soja 900 ml<\/li>\n<li>Macarr\u00e3o 500 gr parafuso ou Padre Nosso<\/li>\n<li>Leite p\u00f3 200 gr instant\u00e2neo<\/li>\n<li>Fub\u00e1 500gr<\/li>\n<li>Feij\u00e3o carioca 2kg<\/li>\n<li>Farinha de trigo 1 kg<\/li>\n<li>Farinha de mandioca 500 gr<\/li>\n<li>Extrato de tomate 340 gr<\/li>\n<li>Caf\u00e9 p\u00f3 250 gr<\/li>\n<li>Biscoito recheado 140 gr<\/li>\n<li>Arroz 5 kg<\/li>\n<li>Achocolatado em p\u00f3 400 gr<\/li>\n<li>A\u00e7\u00facar cristal 2 kg<\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Em meio a pandemia do coronav\u00edrus e medidas de isolamento social, as demandas por cestas b\u00e1sicas e produtos de higiene b\u00e1sicos aumentaram consideravelmente, fazendo com que servidores da UFMS, junto ao IFMS, Sista, ADUFMS e Sinted se unissem para colaborar com a Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social em prol da comunidade tr\u00eas-lagoense. Os esfor\u00e7os em [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":8214,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Campanha de arrecada\u00e7\u00e3o almeja distribuir 50 cestas b\u00e1sicas no m\u00eas de maio - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/12\/campanha-de-arrecadacao-almeja-distribuir-50-cestas-basicas-no-mes-de-maio\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Campanha de arrecada\u00e7\u00e3o almeja distribuir 50 cestas b\u00e1sicas no m\u00eas de maio - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Em meio a pandemia do coronav\u00edrus e medidas de isolamento social, as demandas por cestas b\u00e1sicas e produtos de higiene b\u00e1sicos aumentaram consideravelmente, fazendo com que servidores da UFMS, junto ao IFMS, Sista, ADUFMS e Sinted se unissem para colaborar com a Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social em prol da comunidade tr\u00eas-lagoense. Os esfor\u00e7os em [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/12\/campanha-de-arrecadacao-almeja-distribuir-50-cestas-basicas-no-mes-de-maio\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-05-12T12:18:04+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-05-12T14:41:08+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/04\/FOLDER-1.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1176\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1568\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/12\/campanha-de-arrecadacao-almeja-distribuir-50-cestas-basicas-no-mes-de-maio\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/12\/campanha-de-arrecadacao-almeja-distribuir-50-cestas-basicas-no-mes-de-maio\/\",\"name\":\"Campanha de arrecada\u00e7\u00e3o almeja distribuir 50 cestas b\u00e1sicas no m\u00eas de maio - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-05-12T12:18:04+00:00\",\"dateModified\":\"2020-05-12T14:41:08+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/12\/campanha-de-arrecadacao-almeja-distribuir-50-cestas-basicas-no-mes-de-maio\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/12\/campanha-de-arrecadacao-almeja-distribuir-50-cestas-basicas-no-mes-de-maio\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/12\/campanha-de-arrecadacao-almeja-distribuir-50-cestas-basicas-no-mes-de-maio\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Campanha de arrecada\u00e7\u00e3o almeja distribuir 50 cestas b\u00e1sicas no m\u00eas de maio\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Campanha de arrecada\u00e7\u00e3o almeja distribuir 50 cestas b\u00e1sicas no m\u00eas de maio - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/12\/campanha-de-arrecadacao-almeja-distribuir-50-cestas-basicas-no-mes-de-maio\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Campanha de arrecada\u00e7\u00e3o almeja distribuir 50 cestas b\u00e1sicas no m\u00eas de maio - CPTL","og_description":"Em meio a pandemia do coronav\u00edrus e medidas de isolamento social, as demandas por cestas b\u00e1sicas e produtos de higiene b\u00e1sicos aumentaram consideravelmente, fazendo com que servidores da UFMS, junto ao IFMS, Sista, ADUFMS e Sinted se unissem para colaborar com a Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social em prol da comunidade tr\u00eas-lagoense. Os esfor\u00e7os em [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/12\/campanha-de-arrecadacao-almeja-distribuir-50-cestas-basicas-no-mes-de-maio\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-05-12T12:18:04+00:00","article_modified_time":"2020-05-12T14:41:08+00:00","og_image":[{"width":1176,"height":1568,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/04\/FOLDER-1.png","type":"image\/png"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/12\/campanha-de-arrecadacao-almeja-distribuir-50-cestas-basicas-no-mes-de-maio\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/12\/campanha-de-arrecadacao-almeja-distribuir-50-cestas-basicas-no-mes-de-maio\/","name":"Campanha de arrecada\u00e7\u00e3o almeja distribuir 50 cestas b\u00e1sicas no m\u00eas de maio - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-05-12T12:18:04+00:00","dateModified":"2020-05-12T14:41:08+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/12\/campanha-de-arrecadacao-almeja-distribuir-50-cestas-basicas-no-mes-de-maio\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/12\/campanha-de-arrecadacao-almeja-distribuir-50-cestas-basicas-no-mes-de-maio\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/12\/campanha-de-arrecadacao-almeja-distribuir-50-cestas-basicas-no-mes-de-maio\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Campanha de arrecada\u00e7\u00e3o almeja distribuir 50 cestas b\u00e1sicas no m\u00eas de maio"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8357"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8357"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8357\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":8361,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8357\/revisions\/8361"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8214"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8357"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8357"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8357"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}