{"id":8376,"date":"2020-05-13T09:18:20","date_gmt":"2020-05-13T13:18:20","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=8376"},"modified":"2020-05-13T09:18:20","modified_gmt":"2020-05-13T13:18:20","slug":"estudantes-de-medicina-do-campus-de-tres-lagoas-recebem-doacao-de-protetores-faciais","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/13\/estudantes-de-medicina-do-campus-de-tres-lagoas-recebem-doacao-de-protetores-faciais\/","title":{"rendered":"Estudantes de Medicina do Campus de Tr\u00eas Lagoas recebem doa\u00e7\u00e3o de protetores faciais"},"content":{"rendered":"<p><\/p>\n<p align=\"justify\">Os estudantes de Medicina do Campus de Tr\u00eas Lagoas receberam 50 protetores faciais em doa\u00e7\u00e3o realizada pelo Instituto Federal de Mato Grosso do Sul (IFMS) do munic\u00edpio.<\/p>\n<p align=\"justify\">Tamb\u00e9m chamados de\u00a0<em>face shields<\/em>, os protetores faciais foram produzidos por meio de uma impressora 3D e colaboram com as medidas de combate \u00e0 Covid-19, pois os equipamentos de prote\u00e7\u00e3o individual s\u00e3o essenciais para a conter a dissemina\u00e7\u00e3o do v\u00edrus e protegem os profissionais de sa\u00fade que est\u00e3o na linha de frente contra a pandemia.<\/p>\n<p align=\"justify\">\u201cDestinamos 50 m\u00e1scaras que atender\u00e3o alguns estudantes e ficamos muito felizes por poder contribuir, mesmo que de forma simples e paliativa, mas ficamos muito contentes em poder contribuir com os estudantes e com a forma\u00e7\u00e3o dos estudantes de Medicina da Universidade Federal\u201d, disse o diretor-geral do IFMS Tr\u00eas Lagoas, Walterisio Gon\u00e7alves.<\/p>\n<p align=\"justify\">De acordo com o diretor-geral, o instituto vem buscando a\u00e7\u00f5es de aproxima\u00e7\u00e3o junto ao Campus de Tr\u00eas Lagoas, para que possam ser realizadas parcerias e acordos de coopera\u00e7\u00e3o entre as institui\u00e7\u00f5es em projetos de ensino, pesquisa e extens\u00e3o.<\/p>\n<p align=\"justify\">Para a professora do curso de Medicina, Priscila Balderrama, a iniciativa do IFMS \u00e9 de suma import\u00e2ncia para a sa\u00fade de Tr\u00eas Lagoas, principalmente neste momento em que os equipamentos de prote\u00e7\u00e3o est\u00e3o escassos. \u201cTer acesso a esses equipamentos \u00e9 uma maneira de dar continuidade aos est\u00e1gios dos alunos do internato do curso de Medicina, que favorecem tanto a forma\u00e7\u00e3o acad\u00eamica desses alunos quanto o atendimento da comunidade tr\u00eas-lagoense\u201d.<\/p>\n<p align=\"justify\">A estudante Caroline Teot\u00f4nio foi beneficiada pelos protetores faciais e relata que o acesso aos equipamentos possibilita a continuidade do processo de aprendizagem durante os est\u00e1gios, bem como um melhor atendimento ao sistema p\u00fablico de sa\u00fade e seus pacientes. \u201cO uso de equipamentos de prote\u00e7\u00e3o individual \u00e9 essencial durante o atendimento dos pacientes que chegam aos servi\u00e7os de sa\u00fade. Sem eles, n\u00f3s ficamos vulner\u00e1veis ao risco de contamina\u00e7\u00e3o e colocamos n\u00f3s mesmos, a equipe e o pr\u00f3prio paciente em risco\u201d, explica.<\/p>\n<p><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Os estudantes de Medicina do Campus de Tr\u00eas Lagoas receberam 50 protetores faciais em doa\u00e7\u00e3o realizada pelo Instituto Federal de Mato Grosso do Sul (IFMS) do munic\u00edpio. Tamb\u00e9m chamados de\u00a0face shields, os protetores faciais foram produzidos por meio de uma impressora 3D e colaboram com as medidas de combate \u00e0 Covid-19, pois os equipamentos de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":8377,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Estudantes de Medicina do Campus de Tr\u00eas Lagoas recebem doa\u00e7\u00e3o de protetores faciais - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/13\/estudantes-de-medicina-do-campus-de-tres-lagoas-recebem-doacao-de-protetores-faciais\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Estudantes de Medicina do Campus de Tr\u00eas Lagoas recebem doa\u00e7\u00e3o de protetores faciais[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Os estudantes de Medicina do Campus de Tr\u00eas Lagoas receberam 50 protetores faciais em doa\u00e7\u00e3o realizada pelo Instituto Federal de Mato Grosso do Sul (IFMS) do munic\u00edpio. Tamb\u00e9m chamados de\u00a0face shields, os protetores faciais foram produzidos por meio de uma impressora 3D e colaboram com as medidas de combate \u00e0 Covid-19, pois os equipamentos de [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/13\/estudantes-de-medicina-do-campus-de-tres-lagoas-recebem-doacao-de-protetores-faciais\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-05-13T13:18:20+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/05\/WhatsApp-Image-2020-05-12-at-16.35.05.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"960\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/13\/estudantes-de-medicina-do-campus-de-tres-lagoas-recebem-doacao-de-protetores-faciais\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/13\/estudantes-de-medicina-do-campus-de-tres-lagoas-recebem-doacao-de-protetores-faciais\/\",\"name\":\"[:pb]Estudantes de Medicina do Campus de Tr\u00eas Lagoas recebem doa\u00e7\u00e3o de protetores faciais[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-05-13T13:18:20+00:00\",\"dateModified\":\"2020-05-13T13:18:20+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/13\/estudantes-de-medicina-do-campus-de-tres-lagoas-recebem-doacao-de-protetores-faciais\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/13\/estudantes-de-medicina-do-campus-de-tres-lagoas-recebem-doacao-de-protetores-faciais\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/13\/estudantes-de-medicina-do-campus-de-tres-lagoas-recebem-doacao-de-protetores-faciais\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Estudantes de Medicina do Campus de Tr\u00eas Lagoas recebem doa\u00e7\u00e3o de protetores faciais\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Estudantes de Medicina do Campus de Tr\u00eas Lagoas recebem doa\u00e7\u00e3o de protetores faciais[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/13\/estudantes-de-medicina-do-campus-de-tres-lagoas-recebem-doacao-de-protetores-faciais\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Estudantes de Medicina do Campus de Tr\u00eas Lagoas recebem doa\u00e7\u00e3o de protetores faciais[:] - CPTL","og_description":"Os estudantes de Medicina do Campus de Tr\u00eas Lagoas receberam 50 protetores faciais em doa\u00e7\u00e3o realizada pelo Instituto Federal de Mato Grosso do Sul (IFMS) do munic\u00edpio. Tamb\u00e9m chamados de\u00a0face shields, os protetores faciais foram produzidos por meio de uma impressora 3D e colaboram com as medidas de combate \u00e0 Covid-19, pois os equipamentos de [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/13\/estudantes-de-medicina-do-campus-de-tres-lagoas-recebem-doacao-de-protetores-faciais\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-05-13T13:18:20+00:00","og_image":[{"width":1280,"height":960,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/05\/WhatsApp-Image-2020-05-12-at-16.35.05.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/13\/estudantes-de-medicina-do-campus-de-tres-lagoas-recebem-doacao-de-protetores-faciais\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/13\/estudantes-de-medicina-do-campus-de-tres-lagoas-recebem-doacao-de-protetores-faciais\/","name":"[:pb]Estudantes de Medicina do Campus de Tr\u00eas Lagoas recebem doa\u00e7\u00e3o de protetores faciais[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-05-13T13:18:20+00:00","dateModified":"2020-05-13T13:18:20+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/13\/estudantes-de-medicina-do-campus-de-tres-lagoas-recebem-doacao-de-protetores-faciais\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/13\/estudantes-de-medicina-do-campus-de-tres-lagoas-recebem-doacao-de-protetores-faciais\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/13\/estudantes-de-medicina-do-campus-de-tres-lagoas-recebem-doacao-de-protetores-faciais\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Estudantes de Medicina do Campus de Tr\u00eas Lagoas recebem doa\u00e7\u00e3o de protetores faciais"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8376"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8376"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8376\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":8378,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8376\/revisions\/8378"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8377"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8376"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8376"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8376"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}