{"id":8405,"date":"2020-05-20T10:13:32","date_gmt":"2020-05-20T14:13:32","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=8405"},"modified":"2020-05-20T10:16:42","modified_gmt":"2020-05-20T14:16:42","slug":"universidade-modifica-sistema-de-aplicacao-da-avaliacao-institucional","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/20\/universidade-modifica-sistema-de-aplicacao-da-avaliacao-institucional\/","title":{"rendered":"Universidade modifica sistema de aplica\u00e7\u00e3o da avalia\u00e7\u00e3o institucional"},"content":{"rendered":"<p>Um dos resultados do processo de avalia\u00e7\u00e3o institucional realizado em 2019 foi a modifica\u00e7\u00e3o do sistema de aplica\u00e7\u00e3o da avalia\u00e7\u00e3o que ser\u00e1 feita neste ano. \u201cTivemos muitas sugest\u00f5es de melhora da plataforma onde a avalia\u00e7\u00e3o \u00e9 realizada e com o importante apoio da Ag\u00eancia de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o modificamos totalmente o sistema\u201d, explica Maria In\u00eas de Affonseca Jardim, presidente da Comiss\u00e3o Pr\u00f3pria de Avalia\u00e7\u00e3o (CPA) da UFMS.<\/p>\n<p>De acordo com Maria In\u00eas, a avalia\u00e7\u00e3o auxilia na regula\u00e7\u00e3o da Universidade al\u00e9m de ser uma fundamental fonte de informa\u00e7\u00e3o para que a gest\u00e3o superior possa planejar suas a\u00e7\u00f5es. \u201cNa avalia\u00e7\u00e3o s\u00e3o retratadas as opini\u00f5es de diferentes segmentos da UFMS sobre as atividades e estrutura da Universidade. Estas informa\u00e7\u00f5es, al\u00e9m de serem utilizadas pela gest\u00e3o superior, s\u00e3o parte importante do relat\u00f3rio que a CPA encaminha todo ano para o Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o, e que \u00e9 um dos documentos base para a consulta das comiss\u00f5es externas que avaliam tanto a Institui\u00e7\u00e3o como seus cursos\u201d, comenta.<\/p>\n<p>\u201cA melhoria no processo de avalia\u00e7\u00e3o \u00e9 cont\u00ednuo e consideramos as sugest\u00f5es dos diferentes segmentos fundamentais neste processo\u201d, fala Maria In\u00eas. Em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s mudan\u00e7as no sistema, a presidente da CPA destaca a possibilidade de salvar as respostas antes do envio, um campo identificado com um ponto de interroga\u00e7\u00e3o onde determinados termos ser\u00e3o explicados e uma nova apresenta\u00e7\u00e3o na parte de avalia\u00e7\u00e3o das disciplinas por parte dos alunos. \u201cPara 2021, quando teremos um novo ciclo avaliativo, uma reestrutura\u00e7\u00e3o das quest\u00f5es est\u00e1 sendo feita. N\u00e3o \u00e9 conveniente em termos de avalia\u00e7\u00e3o a mudan\u00e7a das quest\u00f5es durante o ciclo. Tamb\u00e9m foi inclu\u00eddo um \u00edcone para diferenciar alunos e professores da modalidade presencial e da modalidade de educa\u00e7\u00e3o a dist\u00e2ncia\u201d, ressalta.<\/p>\n<p><strong>Avalia\u00e7\u00e3o 2020<\/strong><\/p>\n<p>\u201cO intuito da avalia\u00e7\u00e3o \u00e9 produzir uma reflex\u00e3o coletiva, um diagn\u00f3stico para conhecer melhor as a\u00e7\u00f5es institucionais, por isso a import\u00e2ncia da participa\u00e7\u00e3o de toda comunidade universit\u00e1ria, para que os dados apresentados possam subsidiar uma tomada de consci\u00eancia para supera\u00e7\u00e3o de problemas evidenciados\u201d, destaca a respons\u00e1vel pela Secretaria Especial de Avalia\u00e7\u00e3o Institucional Jacyara de Souza. A Seavi \u00e9 unidade da UFMS respons\u00e1vel por coordenar e articular as diversas a\u00e7\u00f5es de avalia\u00e7\u00e3o desenvolvidas na Institui\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p>A partir do dia 15 de junho, a avalia\u00e7\u00e3o institucional deve estar dispon\u00edvel para estudantes e professores. \u201cEstamos em fase final de homologa\u00e7\u00e3o do novo sistema. Neste semestre, considerando a situa\u00e7\u00e3o at\u00edpica das atividades devido \u00e0 pandemia, a CPA optou por inverter os instrumentos j\u00e1 que os segmentos n\u00e3o est\u00e3o, em sua maioria, utilizando os espa\u00e7os f\u00edsicos da universidade. Assim, v\u00e3o participar da avalia\u00e7\u00e3o os acad\u00eamicos e docentes\u201d, diz Maria In\u00eas.<\/p>\n<p>Segundo a presidente da CPA, os estudantes e professores v\u00e3o avaliar as condi\u00e7\u00f5es espec\u00edficas do seu curso, disciplinas e de suas turmas. \u201cTamb\u00e9m foi acrescentado um bloco de quest\u00f5es para que todos possam avaliar alguns aspectos relacionados ao ensino no momento atual, no qual a rotina da Institui\u00e7\u00e3o foi modificada por conta das medidas de enfrentamento \u00e0 pandemia da Covid-19\u201d, destaca. \u201cForam tamb\u00e9m acrescentados alguns campos para respostas abertas, sugest\u00e3o dada na \u00faltima avalia\u00e7\u00e3o\u201d, explica.<\/p>\n<p><strong>Como \u00e9 feito o trabalho<\/strong><\/p>\n<p>Depois de respondida a avalia\u00e7\u00e3o, o sistema \u00e9 fechado e todos dados s\u00e3o tabulados pela Agetic e disponibilizados para a CPA. Em seguida, os dados espec\u00edficos das unidades e cursos s\u00e3o encaminhados para as Comiss\u00f5es Setoriais de Avalia\u00e7\u00e3o (CSAs), diretores e coordenadores de curso. Os professores tamb\u00e9m recebem seus dados individualmente.<\/p>\n<p>As CSAs constroem um relat\u00f3rio e divulgam aos diferentes segmentos da unidade. De posse dos resultados os gestores t\u00eam a autonomia para, de acordo com o planejamento da unidade ou do curso, e de acordo com o PDI da UFMS, executar a\u00e7\u00f5es de melhoria ou aperfei\u00e7oamento nas estruturas e gest\u00e3o que est\u00e3o sob sua responsabilidade. As a\u00e7\u00f5es realizadas pelos gestores s\u00e3o indicadas nos relat\u00f3rios subsequentes das CSAs.<\/p>\n<p>Al\u00e9m dos resultados dos instrumentos aplicados para os diferentes seguimentos a CPA tamb\u00e9m recebe relat\u00f3rios de todas as pr\u00f3-reitorias e unidades suplementares sobre o planejamento e a\u00e7\u00f5es no ano correspondente a avalia\u00e7\u00e3o. J\u00e1 as quest\u00f5es diretamente relacionadas ao processo de avalia\u00e7\u00e3o s\u00e3o discutidas pela CPA.<\/p>\n<p>\u201cDe posse de todos estes dados a CPA constr\u00f3i um relat\u00f3rio institucional que \u00e9 anualmente enviado ao MEC. O Minist\u00e9rio define que estes relat\u00f3rios devem seguir um ciclo de tr\u00eas anos sendo que o do \u00faltimo ano deve apresentar uma an\u00e1lise completa do ciclo\u201d, finaliza Maria In\u00eas.<\/p>\n<p><em>Texto: Vanessa Amin<\/em><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Um dos resultados do processo de avalia\u00e7\u00e3o institucional realizado em 2019 foi a modifica\u00e7\u00e3o do sistema de aplica\u00e7\u00e3o da avalia\u00e7\u00e3o que ser\u00e1 feita neste ano. \u201cTivemos muitas sugest\u00f5es de melhora da plataforma onde a avalia\u00e7\u00e3o \u00e9 realizada e com o importante apoio da Ag\u00eancia de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o modificamos totalmente o sistema\u201d, explica [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":8407,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Universidade modifica sistema de aplica\u00e7\u00e3o da avalia\u00e7\u00e3o institucional - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/20\/universidade-modifica-sistema-de-aplicacao-da-avaliacao-institucional\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Universidade modifica sistema de aplica\u00e7\u00e3o da avalia\u00e7\u00e3o institucional[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Um dos resultados do processo de avalia\u00e7\u00e3o institucional realizado em 2019 foi a modifica\u00e7\u00e3o do sistema de aplica\u00e7\u00e3o da avalia\u00e7\u00e3o que ser\u00e1 feita neste ano. \u201cTivemos muitas sugest\u00f5es de melhora da plataforma onde a avalia\u00e7\u00e3o \u00e9 realizada e com o importante apoio da Ag\u00eancia de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o modificamos totalmente o sistema\u201d, explica [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/20\/universidade-modifica-sistema-de-aplicacao-da-avaliacao-institucional\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-05-20T14:13:32+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-05-20T14:16:42+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/05\/WhatsApp-Image-2020-05-20-at-09.31.46.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1182\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1182\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/20\/universidade-modifica-sistema-de-aplicacao-da-avaliacao-institucional\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/20\/universidade-modifica-sistema-de-aplicacao-da-avaliacao-institucional\/\",\"name\":\"[:pb]Universidade modifica sistema de aplica\u00e7\u00e3o da avalia\u00e7\u00e3o institucional[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-05-20T14:13:32+00:00\",\"dateModified\":\"2020-05-20T14:16:42+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/20\/universidade-modifica-sistema-de-aplicacao-da-avaliacao-institucional\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/20\/universidade-modifica-sistema-de-aplicacao-da-avaliacao-institucional\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/20\/universidade-modifica-sistema-de-aplicacao-da-avaliacao-institucional\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Universidade modifica sistema de aplica\u00e7\u00e3o da avalia\u00e7\u00e3o institucional\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Universidade modifica sistema de aplica\u00e7\u00e3o da avalia\u00e7\u00e3o institucional[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/20\/universidade-modifica-sistema-de-aplicacao-da-avaliacao-institucional\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Universidade modifica sistema de aplica\u00e7\u00e3o da avalia\u00e7\u00e3o institucional[:] - CPTL","og_description":"Um dos resultados do processo de avalia\u00e7\u00e3o institucional realizado em 2019 foi a modifica\u00e7\u00e3o do sistema de aplica\u00e7\u00e3o da avalia\u00e7\u00e3o que ser\u00e1 feita neste ano. \u201cTivemos muitas sugest\u00f5es de melhora da plataforma onde a avalia\u00e7\u00e3o \u00e9 realizada e com o importante apoio da Ag\u00eancia de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o modificamos totalmente o sistema\u201d, explica [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/20\/universidade-modifica-sistema-de-aplicacao-da-avaliacao-institucional\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-05-20T14:13:32+00:00","article_modified_time":"2020-05-20T14:16:42+00:00","og_image":[{"width":1182,"height":1182,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/05\/WhatsApp-Image-2020-05-20-at-09.31.46.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"4 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/20\/universidade-modifica-sistema-de-aplicacao-da-avaliacao-institucional\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/20\/universidade-modifica-sistema-de-aplicacao-da-avaliacao-institucional\/","name":"[:pb]Universidade modifica sistema de aplica\u00e7\u00e3o da avalia\u00e7\u00e3o institucional[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-05-20T14:13:32+00:00","dateModified":"2020-05-20T14:16:42+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/20\/universidade-modifica-sistema-de-aplicacao-da-avaliacao-institucional\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/20\/universidade-modifica-sistema-de-aplicacao-da-avaliacao-institucional\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/20\/universidade-modifica-sistema-de-aplicacao-da-avaliacao-institucional\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Universidade modifica sistema de aplica\u00e7\u00e3o da avalia\u00e7\u00e3o institucional"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8405"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8405"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8405\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":8406,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8405\/revisions\/8406"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8407"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8405"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8405"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8405"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}