{"id":8415,"date":"2020-05-21T00:08:47","date_gmt":"2020-05-21T04:08:47","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=8415"},"modified":"2020-05-21T01:47:05","modified_gmt":"2020-05-21T05:47:05","slug":"video-de-apresentacao-da-comissao-multidisciplinar-permanente-de-acessibilidade-cptl","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/21\/video-de-apresentacao-da-comissao-multidisciplinar-permanente-de-acessibilidade-cptl\/","title":{"rendered":"V\u00eddeo de apresenta\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o Multidisciplinar Permanente de Acessibilidade CPTL"},"content":{"rendered":"<p>O v\u00eddeo foi criado para divulgar informa\u00e7\u00f5es a respeito da Comiss\u00e3o Multidisciplinar Permanente de Acessibilidade da Universidade Federal de Mato Grosso do Sul (UFMS), de Tr\u00eas Lagoas &#8211; CPTL.<\/p>\n<p>Esta comiss\u00e3o tem como objetivo auxiliar professores e funcion\u00e1rios no que se refere \u00e0 acessibilidade f\u00edsica e pedag\u00f3gica dos alunos com defici\u00eancia do Campus. Basta que seja enviado um e-mail para: <strong>cmpa.cptl@ufms.br<\/strong><\/p>\n<p>Caso a legenda do v\u00eddeo a seguir n\u00e3o apare\u00e7a, na barra de progress\u00e3o do v\u00eddeo clique no \u00edcone de legendas\/legendas ocultas.<\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" title=\"Comissao_Acessibilidade_UFMS_CPTL\" width=\"500\" height=\"281\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/-dW4kLKCxz4?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Estamos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p>Membros da comiss\u00e3o<\/p>\n<p>Jos\u00e9 Eduardo de Oliveira Evangelista Lanuti &#8211; Presidente<br \/>\nCarla Fabiana Graetz Perinotto;<br \/>\nSheyla Cristina Araujo Matoso Silva;<br \/>\nRosemaire Cristina Salom\u00e3o Fernandes;<br \/>\nMichelle Sousa Mussato;<br \/>\nGiselle Volpato dos Reis;<br \/>\nMaria Elisa Rebustini;<br \/>\nPriscila Keila de Mendon\u00e7a Fernandes;<br \/>\nRony Carlos Barcelos Blini;<br \/>\nLuany Vanessa Ratier de Campos Pereira \u2013 Discente e<br \/>\nDaniel Moda de Francisco &#8211; Discente.<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O v\u00eddeo foi criado para divulgar informa\u00e7\u00f5es a respeito da Comiss\u00e3o Multidisciplinar Permanente de Acessibilidade da Universidade Federal de Mato Grosso do Sul (UFMS), de Tr\u00eas Lagoas &#8211; CPTL. Esta comiss\u00e3o tem como objetivo auxiliar professores e funcion\u00e1rios no que se refere \u00e0 acessibilidade f\u00edsica e pedag\u00f3gica dos alunos com defici\u00eancia do Campus. Basta que [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2268,"featured_media":8417,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>V\u00eddeo de apresenta\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o Multidisciplinar Permanente de Acessibilidade CPTL - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/21\/video-de-apresentacao-da-comissao-multidisciplinar-permanente-de-acessibilidade-cptl\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]V\u00eddeo de apresenta\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o Multidisciplinar Permanente de Acessibilidade CPTL[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O v\u00eddeo foi criado para divulgar informa\u00e7\u00f5es a respeito da Comiss\u00e3o Multidisciplinar Permanente de Acessibilidade da Universidade Federal de Mato Grosso do Sul (UFMS), de Tr\u00eas Lagoas &#8211; CPTL. Esta comiss\u00e3o tem como objetivo auxiliar professores e funcion\u00e1rios no que se refere \u00e0 acessibilidade f\u00edsica e pedag\u00f3gica dos alunos com defici\u00eancia do Campus. Basta que [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/21\/video-de-apresentacao-da-comissao-multidisciplinar-permanente-de-acessibilidade-cptl\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-05-21T04:08:47+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-05-21T05:47:05+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/05\/Minha-publica\u00e7\u00e3o-40-1024x576.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"576\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"CPTL\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/21\/video-de-apresentacao-da-comissao-multidisciplinar-permanente-de-acessibilidade-cptl\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/21\/video-de-apresentacao-da-comissao-multidisciplinar-permanente-de-acessibilidade-cptl\/\",\"name\":\"[:pb]V\u00eddeo de apresenta\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o Multidisciplinar Permanente de Acessibilidade CPTL[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-05-21T04:08:47+00:00\",\"dateModified\":\"2020-05-21T05:47:05+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/21\/video-de-apresentacao-da-comissao-multidisciplinar-permanente-de-acessibilidade-cptl\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/21\/video-de-apresentacao-da-comissao-multidisciplinar-permanente-de-acessibilidade-cptl\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/21\/video-de-apresentacao-da-comissao-multidisciplinar-permanente-de-acessibilidade-cptl\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"V\u00eddeo de apresenta\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o Multidisciplinar Permanente de Acessibilidade CPTL\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340\",\"name\":\"CPTL\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"CPTL\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/juliano-yugoshi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]V\u00eddeo de apresenta\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o Multidisciplinar Permanente de Acessibilidade CPTL[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/21\/video-de-apresentacao-da-comissao-multidisciplinar-permanente-de-acessibilidade-cptl\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]V\u00eddeo de apresenta\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o Multidisciplinar Permanente de Acessibilidade CPTL[:] - CPTL","og_description":"O v\u00eddeo foi criado para divulgar informa\u00e7\u00f5es a respeito da Comiss\u00e3o Multidisciplinar Permanente de Acessibilidade da Universidade Federal de Mato Grosso do Sul (UFMS), de Tr\u00eas Lagoas &#8211; CPTL. Esta comiss\u00e3o tem como objetivo auxiliar professores e funcion\u00e1rios no que se refere \u00e0 acessibilidade f\u00edsica e pedag\u00f3gica dos alunos com defici\u00eancia do Campus. Basta que [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/21\/video-de-apresentacao-da-comissao-multidisciplinar-permanente-de-acessibilidade-cptl\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-05-21T04:08:47+00:00","article_modified_time":"2020-05-21T05:47:05+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":576,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/05\/Minha-publica\u00e7\u00e3o-40-1024x576.png","type":"image\/png"}],"author":"CPTL","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"CPTL","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/21\/video-de-apresentacao-da-comissao-multidisciplinar-permanente-de-acessibilidade-cptl\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/21\/video-de-apresentacao-da-comissao-multidisciplinar-permanente-de-acessibilidade-cptl\/","name":"[:pb]V\u00eddeo de apresenta\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o Multidisciplinar Permanente de Acessibilidade CPTL[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-05-21T04:08:47+00:00","dateModified":"2020-05-21T05:47:05+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/21\/video-de-apresentacao-da-comissao-multidisciplinar-permanente-de-acessibilidade-cptl\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/21\/video-de-apresentacao-da-comissao-multidisciplinar-permanente-de-acessibilidade-cptl\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/21\/video-de-apresentacao-da-comissao-multidisciplinar-permanente-de-acessibilidade-cptl\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"V\u00eddeo de apresenta\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o Multidisciplinar Permanente de Acessibilidade CPTL"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340","name":"CPTL","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g","caption":"CPTL"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/juliano-yugoshi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8415"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2268"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8415"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8415\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":8423,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8415\/revisions\/8423"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8417"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8415"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8415"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8415"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}