{"id":8424,"date":"2020-05-21T10:34:39","date_gmt":"2020-05-21T14:34:39","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=8424"},"modified":"2020-05-21T10:34:39","modified_gmt":"2020-05-21T14:34:39","slug":"inscricoes-para-auxilio-alimentacao-emergencial-vao-ate-10-de-junho","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/21\/inscricoes-para-auxilio-alimentacao-emergencial-vao-ate-10-de-junho\/","title":{"rendered":"Inscri\u00e7\u00f5es para aux\u00edlio alimenta\u00e7\u00e3o emergencial v\u00e3o at\u00e9 10 de junho"},"content":{"rendered":"<p>As inscri\u00e7\u00f5es para o processo seletivo do aux\u00edlio alimenta\u00e7\u00e3o em car\u00e1ter emergencial v\u00e3o at\u00e9 o dia 10 de junho. O objetivo \u00e9 beneficiar estudantes que utilizavam regularmente o Restaurante Universit\u00e1rio que, devido as medidas preventivas contra a Covid-19, est\u00e1 temporariamente fechado.<\/p>\n<p>Est\u00e3o sendo ofertadas 100 vagas para o Campus de Tr\u00eas Lagoas. Dentre os requisitos listados pelo edital, os estudantes devem possuir renda de at\u00e9 um sal\u00e1rio m\u00ednimo e meio, fazer uso regular do RU e cumprir as atividades remotas e estudos dirigidos no munic\u00edpio do campus em que est\u00e1 matriculado.<\/p>\n<p>As inscri\u00e7\u00f5es devem ser feitas pelo site sele\u00e7\u00e3o.ufms.br. \u00c9 necess\u00e1rio atualizar o question\u00e1rio do perfil do estudante e preencher todas as informa\u00e7\u00f5es solicitadas, bem como anexar os documentos exigidos, para que a inscri\u00e7\u00e3o seja realizada.<\/p>\n<p>O resultado preliminar ser\u00e1 divulgado em 15 de junho, nos meios de divulga\u00e7\u00e3o oficial da UFMS. Ressalta-se que os estudantes j\u00e1 contemplados pela sele\u00e7\u00e3o anterior ter\u00e3o seus benef\u00edcios renovados, logo, n\u00e3o precisam realizar nova inscri\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p>Segundo Rosemaire Cristina Salom\u00e3o, assistente social do Campus de Tr\u00eas Lagoas, os participantes da sele\u00e7\u00e3o devem acompanhar suas inscri\u00e7\u00f5es diariamente no Sistema de Sele\u00e7\u00e3o, para realiza\u00e7\u00e3o dos procedimentos necess\u00e1rios, conforme cada caso. \u201cAl\u00e9m disso, os candidatos devem ficar atentos as orienta\u00e7\u00f5es e prazos previstos no edital Proaes n\u00ba 30\/2020 e a todas as publica\u00e7\u00f5es referentes ao processo seletivo nas p\u00e1ginas da proaes.ufms.br e cptl.ufms.br\u201d, refor\u00e7a.<\/p>\n<p>Acesse o edital completo:<\/p>\n<p><iframe src=\"\/\/docs.google.com\/viewer?url=https%3A%2F%2Fcptl.ufms.br%2Ffiles%2F2020%2F05%2Fedital-30.pdf&hl=pt_BR&embedded=true\" class=\"gde-frame\" style=\"width:100%; height:500px; border: none;\" scrolling=\"no\"><\/iframe>\n<p class=\"gde-text\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/05\/edital-30.pdf\" class=\"gde-link\">Download (PDF, 154KB)<\/a><\/p><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>As inscri\u00e7\u00f5es para o processo seletivo do aux\u00edlio alimenta\u00e7\u00e3o em car\u00e1ter emergencial v\u00e3o at\u00e9 o dia 10 de junho. O objetivo \u00e9 beneficiar estudantes que utilizavam regularmente o Restaurante Universit\u00e1rio que, devido as medidas preventivas contra a Covid-19, est\u00e1 temporariamente fechado. Est\u00e3o sendo ofertadas 100 vagas para o Campus de Tr\u00eas Lagoas. Dentre os requisitos [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":8164,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Inscri\u00e7\u00f5es para aux\u00edlio alimenta\u00e7\u00e3o emergencial v\u00e3o at\u00e9 10 de junho - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/21\/inscricoes-para-auxilio-alimentacao-emergencial-vao-ate-10-de-junho\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Inscri\u00e7\u00f5es para aux\u00edlio alimenta\u00e7\u00e3o emergencial v\u00e3o at\u00e9 10 de junho[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"As inscri\u00e7\u00f5es para o processo seletivo do aux\u00edlio alimenta\u00e7\u00e3o em car\u00e1ter emergencial v\u00e3o at\u00e9 o dia 10 de junho. O objetivo \u00e9 beneficiar estudantes que utilizavam regularmente o Restaurante Universit\u00e1rio que, devido as medidas preventivas contra a Covid-19, est\u00e1 temporariamente fechado. Est\u00e3o sendo ofertadas 100 vagas para o Campus de Tr\u00eas Lagoas. Dentre os requisitos [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/21\/inscricoes-para-auxilio-alimentacao-emergencial-vao-ate-10-de-junho\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-05-21T14:34:39+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/04\/ufms_corona-1024x450.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"450\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/21\/inscricoes-para-auxilio-alimentacao-emergencial-vao-ate-10-de-junho\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/21\/inscricoes-para-auxilio-alimentacao-emergencial-vao-ate-10-de-junho\/\",\"name\":\"[:pb]Inscri\u00e7\u00f5es para aux\u00edlio alimenta\u00e7\u00e3o emergencial v\u00e3o at\u00e9 10 de junho[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-05-21T14:34:39+00:00\",\"dateModified\":\"2020-05-21T14:34:39+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/21\/inscricoes-para-auxilio-alimentacao-emergencial-vao-ate-10-de-junho\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/21\/inscricoes-para-auxilio-alimentacao-emergencial-vao-ate-10-de-junho\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/21\/inscricoes-para-auxilio-alimentacao-emergencial-vao-ate-10-de-junho\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Inscri\u00e7\u00f5es para aux\u00edlio alimenta\u00e7\u00e3o emergencial v\u00e3o at\u00e9 10 de junho\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Inscri\u00e7\u00f5es para aux\u00edlio alimenta\u00e7\u00e3o emergencial v\u00e3o at\u00e9 10 de junho[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/21\/inscricoes-para-auxilio-alimentacao-emergencial-vao-ate-10-de-junho\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Inscri\u00e7\u00f5es para aux\u00edlio alimenta\u00e7\u00e3o emergencial v\u00e3o at\u00e9 10 de junho[:] - CPTL","og_description":"As inscri\u00e7\u00f5es para o processo seletivo do aux\u00edlio alimenta\u00e7\u00e3o em car\u00e1ter emergencial v\u00e3o at\u00e9 o dia 10 de junho. O objetivo \u00e9 beneficiar estudantes que utilizavam regularmente o Restaurante Universit\u00e1rio que, devido as medidas preventivas contra a Covid-19, est\u00e1 temporariamente fechado. Est\u00e3o sendo ofertadas 100 vagas para o Campus de Tr\u00eas Lagoas. Dentre os requisitos [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/21\/inscricoes-para-auxilio-alimentacao-emergencial-vao-ate-10-de-junho\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-05-21T14:34:39+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":450,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/04\/ufms_corona-1024x450.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/21\/inscricoes-para-auxilio-alimentacao-emergencial-vao-ate-10-de-junho\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/21\/inscricoes-para-auxilio-alimentacao-emergencial-vao-ate-10-de-junho\/","name":"[:pb]Inscri\u00e7\u00f5es para aux\u00edlio alimenta\u00e7\u00e3o emergencial v\u00e3o at\u00e9 10 de junho[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-05-21T14:34:39+00:00","dateModified":"2020-05-21T14:34:39+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/21\/inscricoes-para-auxilio-alimentacao-emergencial-vao-ate-10-de-junho\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/21\/inscricoes-para-auxilio-alimentacao-emergencial-vao-ate-10-de-junho\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/21\/inscricoes-para-auxilio-alimentacao-emergencial-vao-ate-10-de-junho\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Inscri\u00e7\u00f5es para aux\u00edlio alimenta\u00e7\u00e3o emergencial v\u00e3o at\u00e9 10 de junho"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8424"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8424"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8424\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":8426,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8424\/revisions\/8426"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8164"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8424"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8424"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8424"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}