{"id":8431,"date":"2020-05-22T16:02:30","date_gmt":"2020-05-22T20:02:30","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=8431"},"modified":"2020-05-22T16:02:30","modified_gmt":"2020-05-22T20:02:30","slug":"estudante-de-licenciatura-em-ciencias-biologicas-cola-grau-a-distancia","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/22\/estudante-de-licenciatura-em-ciencias-biologicas-cola-grau-a-distancia\/","title":{"rendered":"Estudante de Licenciatura em Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas cola grau a dist\u00e2ncia"},"content":{"rendered":"<p>A estudante de Licenciatura em Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas, do Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL), Ana Paula dos Santos Pereira, tamb\u00e9m realizou o sonho de colar grau, mesmo em meio a pandemia da Covid-19. A cerim\u00f4nia ocorreu de forma on-line, seguindo todas as recomenda\u00e7\u00f5es de higieniza\u00e7\u00e3o e distanciamento social, recomendadas pelas autoridades de sa\u00fade. A estudante compareceu \u00e0 sala do gabinete do diretor do campus, Osmar Jesus Macedo, ontem (21), onde se encontraram remotamente com o reitor Marcelo Turine, pr\u00f3-reitores e o coordenador do curso, Josu\u00e9 Bispo da Silva.<\/p>\n<p>Desde a primeira vez em que a UFMS realizou uma cola\u00e7\u00e3o de grau on-line, em 17 de abril, cada cerim\u00f4nia tem sido \u00fanica. Desta vez, a novidade foi a presen\u00e7a de tr\u00eas amigos da formanda, que tamb\u00e9m participaram da videoconfer\u00eancia. \u201cTeve vantagens em ter essa cola\u00e7\u00e3o virtual porque pessoas que est\u00e3o mais longe e que n\u00e3o conseguiriam participar desse momento comigo, hoje conseguiram participar\u201d, contou Ana Paula.<\/p>\n<p>\u201cEu fico muito feliz de estar junto com voc\u00eas para poder vivenciar esse momento com a Ana Paula e com os seus amigos\u201d, disse o reitor Marcelo Turine ao cumprimentar a estudante pela nova conquista. Em sua fala, o reitor tamb\u00e9m destacou a import\u00e2ncia da Institui\u00e7\u00e3o em contribuir com a sociedade. \u201cO papel da Universidade \u00e9 essa miss\u00e3o social, essa miss\u00e3o humana de poder ajudar o nosso povo brasileiro\u201d, completou.<\/p>\n<p>A valoriza\u00e7\u00e3o do papel do professor no processo de forma\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o, principalmente durante o per\u00edodo em que vivemos, tamb\u00e9m marcou a cerim\u00f4nia. \u201cApesar de n\u00f3s estarmos passando por essa dificuldade, n\u00f3s precisamos de professores. Em todas as \u00e1reas e em todos os campos da Ci\u00eancia n\u00f3s precisamos do professor. O professor \u00e9 o que d\u00e1 impulso, que transmite, que colabora com o processo de transmiss\u00e3o de conhecimento de uma gera\u00e7\u00e3o para outra\u201d, disse o diretor do campus.<\/p>\n<p>Ana Paula j\u00e1 era bacharel em Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas quando decidiu fazer a licenciatura na mesma \u00e1rea, um desejo antigo segundo ela. Egressa da Universidade Estadual Paulista (Unesp), campus de Ilha Solteira, a bi\u00f3loga escolheu a UFMS para concluir a sua forma\u00e7\u00e3o como professora. \u201cEu acho que a UFMS ela veio para isso, ela veio para agregar, para eu ter exemplos e conhecer pessoas que me fizeram me apaixonar mais pela licenciatura e eu s\u00f3 agrade\u00e7o por isso\u201d.<\/p>\n<p>Durante a cerim\u00f4nia, ela se emocionou ao falar sobre a oportunidade de poder colar grau durante uma pandemia. \u201cTer essa cola\u00e7\u00e3o de grau nesse momento em que a sociedade est\u00e1, vamos dizer de \u201cpernas pro ar\u201d n\u00e9? Eu acho que receber esse t\u00edtulo de professora \u00e9 algo extremamente grato e eu n\u00e3o tenho nem palavras para descrever\u201d. Para Ana Paula, a emo\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m veio da consci\u00eancia da profiss\u00e3o que escolheu e como ela poder\u00e1 contribuir para sociedade com o ensino de Ci\u00eancias. \u201cSenti a emo\u00e7\u00e3o que eu sempre senti quando eu escolhi fazer a licenciatura, de estar no caminho certo e saber que esse \u00e9 um caminho \u00e1rduo, mas que \u00e9 o caminho para mim, que \u00e9 ensinar, fazer as pessoas se apaixonarem tanto pela ci\u00eancia quanto eu sou apaixonada\u201d.<\/p>\n<p><em>Texto: Thayn\u00e1 Oliveira<\/em><\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-8433\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/05\/WhatsApp-Image-2020-05-22-at-11.54.10-300x169.jpeg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"169\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/05\/WhatsApp-Image-2020-05-22-at-11.54.10-300x169.jpeg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/05\/WhatsApp-Image-2020-05-22-at-11.54.10-768x431.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/05\/WhatsApp-Image-2020-05-22-at-11.54.10-1024x575.jpeg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/05\/WhatsApp-Image-2020-05-22-at-11.54.10-570x320.jpeg 570w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/05\/WhatsApp-Image-2020-05-22-at-11.54.10.jpeg 1280w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A estudante de Licenciatura em Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas, do Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL), Ana Paula dos Santos Pereira, tamb\u00e9m realizou o sonho de colar grau, mesmo em meio a pandemia da Covid-19. A cerim\u00f4nia ocorreu de forma on-line, seguindo todas as recomenda\u00e7\u00f5es de higieniza\u00e7\u00e3o e distanciamento social, recomendadas pelas autoridades de sa\u00fade. A estudante compareceu [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":8434,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Estudante de Licenciatura em Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas cola grau a dist\u00e2ncia - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/22\/estudante-de-licenciatura-em-ciencias-biologicas-cola-grau-a-distancia\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Estudante de Licenciatura em Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas cola grau a dist\u00e2ncia - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A estudante de Licenciatura em Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas, do Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL), Ana Paula dos Santos Pereira, tamb\u00e9m realizou o sonho de colar grau, mesmo em meio a pandemia da Covid-19. A cerim\u00f4nia ocorreu de forma on-line, seguindo todas as recomenda\u00e7\u00f5es de higieniza\u00e7\u00e3o e distanciamento social, recomendadas pelas autoridades de sa\u00fade. A estudante compareceu [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/22\/estudante-de-licenciatura-em-ciencias-biologicas-cola-grau-a-distancia\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-05-22T20:02:30+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/05\/WhatsApp-Image-2020-05-22-at-11.52.39-1.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"622\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/22\/estudante-de-licenciatura-em-ciencias-biologicas-cola-grau-a-distancia\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/22\/estudante-de-licenciatura-em-ciencias-biologicas-cola-grau-a-distancia\/\",\"name\":\"Estudante de Licenciatura em Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas cola grau a dist\u00e2ncia - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-05-22T20:02:30+00:00\",\"dateModified\":\"2020-05-22T20:02:30+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/22\/estudante-de-licenciatura-em-ciencias-biologicas-cola-grau-a-distancia\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/22\/estudante-de-licenciatura-em-ciencias-biologicas-cola-grau-a-distancia\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/22\/estudante-de-licenciatura-em-ciencias-biologicas-cola-grau-a-distancia\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Estudante de Licenciatura em Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas cola grau a dist\u00e2ncia\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Estudante de Licenciatura em Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas cola grau a dist\u00e2ncia - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/22\/estudante-de-licenciatura-em-ciencias-biologicas-cola-grau-a-distancia\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Estudante de Licenciatura em Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas cola grau a dist\u00e2ncia - CPTL","og_description":"A estudante de Licenciatura em Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas, do Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL), Ana Paula dos Santos Pereira, tamb\u00e9m realizou o sonho de colar grau, mesmo em meio a pandemia da Covid-19. A cerim\u00f4nia ocorreu de forma on-line, seguindo todas as recomenda\u00e7\u00f5es de higieniza\u00e7\u00e3o e distanciamento social, recomendadas pelas autoridades de sa\u00fade. A estudante compareceu [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/22\/estudante-de-licenciatura-em-ciencias-biologicas-cola-grau-a-distancia\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-05-22T20:02:30+00:00","og_image":[{"width":1280,"height":622,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/05\/WhatsApp-Image-2020-05-22-at-11.52.39-1.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/22\/estudante-de-licenciatura-em-ciencias-biologicas-cola-grau-a-distancia\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/22\/estudante-de-licenciatura-em-ciencias-biologicas-cola-grau-a-distancia\/","name":"Estudante de Licenciatura em Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas cola grau a dist\u00e2ncia - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-05-22T20:02:30+00:00","dateModified":"2020-05-22T20:02:30+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/22\/estudante-de-licenciatura-em-ciencias-biologicas-cola-grau-a-distancia\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/22\/estudante-de-licenciatura-em-ciencias-biologicas-cola-grau-a-distancia\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/22\/estudante-de-licenciatura-em-ciencias-biologicas-cola-grau-a-distancia\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Estudante de Licenciatura em Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas cola grau a dist\u00e2ncia"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8431"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8431"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8431\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":8435,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8431\/revisions\/8435"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8434"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8431"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8431"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8431"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}