{"id":8439,"date":"2020-05-26T15:47:15","date_gmt":"2020-05-26T19:47:15","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=8439"},"modified":"2020-05-26T15:47:15","modified_gmt":"2020-05-26T19:47:15","slug":"regiao-de-tres-lagoas-tera-projeto-de-telessaude-da-ufms-em-parceria-com-o-estado","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/26\/regiao-de-tres-lagoas-tera-projeto-de-telessaude-da-ufms-em-parceria-com-o-estado\/","title":{"rendered":"Regi\u00e3o de Tr\u00eas Lagoas ter\u00e1 projeto de Telessa\u00fade da UFMS em parceria com o estado"},"content":{"rendered":"<p>Utilizar as Tecnologias da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o (TICs) no apoio ao desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es de educa\u00e7\u00e3o e assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade, principalmente no \u00e2mbito da Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, esta \u00e9 a proposta do projeto de Telessa\u00fade que ser\u00e1 desenvolvido no Campus de Tr\u00eas Lagoas.<\/p>\n<p>De acordo com a coordenadora do projeto, Juliana Dias Reis Pessal\u00e1cia, durante o per\u00edodo de pandemia ser\u00e3o realizadas a\u00e7\u00f5es espec\u00edficas no munic\u00edpio de Tr\u00eas Lagoas, por meio de parceria estabelecida com a Secretaria Municipal de Sa\u00fade P\u00fablica (SMSP) e tamb\u00e9m direcionadas \u00e0 regi\u00e3o do Bols\u00e3o pelo acordo de coopera\u00e7\u00e3o que ser\u00e1 assinado com a Secretaria de Estado de Sa\u00fade, por meio da Coordenadoria Estadual de Telessa\u00fade de Mato Grosso do Sul.<\/p>\n<p>\u201cDentre as a\u00e7\u00f5es previstas, encontram-se a produ\u00e7\u00e3o de materiais educativos digitais, cria\u00e7\u00e3o de f\u00f3rum de d\u00favidas nas redes sociais, a\u00e7\u00f5es educativas e de acompanhamento das necessidades de pacientes portadores de doen\u00e7as cr\u00f4nicas, bem como realiza\u00e7\u00e3o de pesquisa voltada ao diagn\u00f3stico situacional acerca do n\u00edvel de informa\u00e7\u00e3o da comunidade sobre a Covid-19 e cuidados durante o per\u00edodo de isolamento\u201d, destaca.<\/p>\n<p>As a\u00e7\u00f5es em parceria com a Coordenadoria Estadual de Telessa\u00fade de Mato Grosso do Sul \u00a0envolver\u00e3o inicialmente o cadastramento de um grupo de 17 professores como teleconsultores, entre m\u00e9dicos de diferentes especialidades, enfermeiras, farmac\u00eautico e \u00a0psic\u00f3logo.<\/p>\n<p>Estes profissionais poder\u00e3o tamb\u00e9m colaborar desenvolvendo atividades de teleeduca\u00e7\u00e3o, tais como webconfer\u00eancias e produ\u00e7\u00e3o de v\u00eddeos e orienta\u00e7\u00f5es. As a\u00e7\u00f5es de teleconsultoria ser\u00e3o direcionadas \u00e0s demandas da Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica da regi\u00e3o do Bols\u00e3o e as a\u00e7\u00f5es de teleeduca\u00e7\u00e3o ser\u00e3o disponibilizadas na p\u00e1gina do n\u00facleo no estado, no endere\u00e7o:\u00a0<a href=\"http:\/\/telessaude.saude.ms.gov.br\/portal\/\">http:\/\/telessaude.saude.ms.gov.br\/portal\/<\/a>. Participar\u00e3o das a\u00e7\u00f5es acad\u00eamicos bolsistas e volunt\u00e1rios de extens\u00e3o.<\/p>\n<p>A coordenadora do projeto ressalta que o Plano de Trabalho para o Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o que ser\u00e1 estabelecido entre a UFMS e a Coordenadoria Estadual de Telessa\u00fade de Mato Grosso do Sul est\u00e1 na etapa final de constru\u00e7\u00e3o e deve se estender para o per\u00edodo p\u00f3s pandemia. \u201c.As a\u00e7\u00f5es futuras envolver\u00e3o os cursos de Medicina e Enfermagem do CPTL, durante as atividades de ensino, pesquisa e extens\u00e3o a serem desenvolvidas na Sess\u00e3o Cl\u00ednica Integrada do Campus, colaborando para o aperfei\u00e7oamento da tr\u00edade universit\u00e1ria, ensino, pesquisa e extens\u00e3o, e para o atendimento das demandas comunit\u00e1rias de sa\u00fade, evidenciando-se o papel social da universidade\u201d, finaliza Juliana.<\/p>\n<p><em>Texto: Miriam Valadare<\/em><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Utilizar as Tecnologias da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o (TICs) no apoio ao desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es de educa\u00e7\u00e3o e assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade, principalmente no \u00e2mbito da Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, esta \u00e9 a proposta do projeto de Telessa\u00fade que ser\u00e1 desenvolvido no Campus de Tr\u00eas Lagoas. De acordo com a coordenadora do projeto, Juliana Dias Reis Pessal\u00e1cia, durante o [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":8440,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Regi\u00e3o de Tr\u00eas Lagoas ter\u00e1 projeto de Telessa\u00fade da UFMS em parceria com o estado - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/26\/regiao-de-tres-lagoas-tera-projeto-de-telessaude-da-ufms-em-parceria-com-o-estado\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Regi\u00e3o de Tr\u00eas Lagoas ter\u00e1 projeto de Telessa\u00fade da UFMS em parceria com o estado - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Utilizar as Tecnologias da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o (TICs) no apoio ao desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es de educa\u00e7\u00e3o e assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade, principalmente no \u00e2mbito da Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, esta \u00e9 a proposta do projeto de Telessa\u00fade que ser\u00e1 desenvolvido no Campus de Tr\u00eas Lagoas. De acordo com a coordenadora do projeto, Juliana Dias Reis Pessal\u00e1cia, durante o [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/26\/regiao-de-tres-lagoas-tera-projeto-de-telessaude-da-ufms-em-parceria-com-o-estado\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-05-26T19:47:15+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/05\/telessa\u00fade.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1182\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1182\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/26\/regiao-de-tres-lagoas-tera-projeto-de-telessaude-da-ufms-em-parceria-com-o-estado\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/26\/regiao-de-tres-lagoas-tera-projeto-de-telessaude-da-ufms-em-parceria-com-o-estado\/\",\"name\":\"Regi\u00e3o de Tr\u00eas Lagoas ter\u00e1 projeto de Telessa\u00fade da UFMS em parceria com o estado - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-05-26T19:47:15+00:00\",\"dateModified\":\"2020-05-26T19:47:15+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/26\/regiao-de-tres-lagoas-tera-projeto-de-telessaude-da-ufms-em-parceria-com-o-estado\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/26\/regiao-de-tres-lagoas-tera-projeto-de-telessaude-da-ufms-em-parceria-com-o-estado\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/26\/regiao-de-tres-lagoas-tera-projeto-de-telessaude-da-ufms-em-parceria-com-o-estado\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Regi\u00e3o de Tr\u00eas Lagoas ter\u00e1 projeto de Telessa\u00fade da UFMS em parceria com o estado\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Regi\u00e3o de Tr\u00eas Lagoas ter\u00e1 projeto de Telessa\u00fade da UFMS em parceria com o estado - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/26\/regiao-de-tres-lagoas-tera-projeto-de-telessaude-da-ufms-em-parceria-com-o-estado\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Regi\u00e3o de Tr\u00eas Lagoas ter\u00e1 projeto de Telessa\u00fade da UFMS em parceria com o estado - CPTL","og_description":"Utilizar as Tecnologias da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o (TICs) no apoio ao desenvolvimento das a\u00e7\u00f5es de educa\u00e7\u00e3o e assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade, principalmente no \u00e2mbito da Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, esta \u00e9 a proposta do projeto de Telessa\u00fade que ser\u00e1 desenvolvido no Campus de Tr\u00eas Lagoas. De acordo com a coordenadora do projeto, Juliana Dias Reis Pessal\u00e1cia, durante o [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/26\/regiao-de-tres-lagoas-tera-projeto-de-telessaude-da-ufms-em-parceria-com-o-estado\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-05-26T19:47:15+00:00","og_image":[{"width":1182,"height":1182,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/05\/telessa\u00fade.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/26\/regiao-de-tres-lagoas-tera-projeto-de-telessaude-da-ufms-em-parceria-com-o-estado\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/26\/regiao-de-tres-lagoas-tera-projeto-de-telessaude-da-ufms-em-parceria-com-o-estado\/","name":"Regi\u00e3o de Tr\u00eas Lagoas ter\u00e1 projeto de Telessa\u00fade da UFMS em parceria com o estado - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-05-26T19:47:15+00:00","dateModified":"2020-05-26T19:47:15+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/26\/regiao-de-tres-lagoas-tera-projeto-de-telessaude-da-ufms-em-parceria-com-o-estado\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/26\/regiao-de-tres-lagoas-tera-projeto-de-telessaude-da-ufms-em-parceria-com-o-estado\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/26\/regiao-de-tres-lagoas-tera-projeto-de-telessaude-da-ufms-em-parceria-com-o-estado\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Regi\u00e3o de Tr\u00eas Lagoas ter\u00e1 projeto de Telessa\u00fade da UFMS em parceria com o estado"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8439"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8439"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8439\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":8441,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8439\/revisions\/8441"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8440"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8439"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8439"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8439"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}