{"id":8442,"date":"2020-05-27T17:01:01","date_gmt":"2020-05-27T21:01:01","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=8442"},"modified":"2020-05-27T17:05:35","modified_gmt":"2020-05-27T21:05:35","slug":"em-comemoracao-ao-dia-do-geografo-pet-geografia-realiza-live","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/27\/em-comemoracao-ao-dia-do-geografo-pet-geografia-realiza-live\/","title":{"rendered":"Em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia do Ge\u00f3grafo, PET Geografia realizar\u00e1 live"},"content":{"rendered":"<p>No dia 29 de maio, \u00e0s 17h30, o PET de Geografia do Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL) realizar\u00e1 uma <em>live<\/em>, ou seja, uma transmiss\u00e3o ao vivo, via Google Meet, em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia do Ge\u00f3grafo.<\/p>\n<p>De acordo a tutora do grupo, professora Rosemeire de Almeida, mesmo em tempos de pandemia o PET Geografia n\u00e3o parou suas atividades e, em conjunto com a Associa\u00e7\u00e3o dos Ge\u00f3grafos Brasileiros &#8211; se\u00e7\u00e3o Tr\u00eas Lagoas, est\u00e1 organizando essa <em>live<\/em>. \u201cO objetivo \u00e9 comemorar o Dia do Ge\u00f3grafo, comemorado em 29 de maio, bem como contribuir na responsabilidade de pensar a educa\u00e7\u00e3o e a ci\u00eancia geogr\u00e1fica nesse contexto atual\u201d, afirma.<\/p>\n<p>Sob o tema \u201cDesafios para os trabalhadores e para os profissionais e militantes em geografia, p\u00f3s Covid-19\u201d, o evento ter\u00e1 como convidado o professor Antonio Thomaz J\u00fanior, do curso de Geografia da Unesp, e como mediadora a mestranda em Geografia no CPTL, Amanda Baratelli.<\/p>\n<p>Para Amanda, a pandemia da Covid-19 evidenciou a import\u00e2ncia de ge\u00f3grafas e ge\u00f3grafos, oportunizando discuss\u00f5es e proje\u00e7\u00f5es fundamentais. Segundo a estudante, as <em>lives<\/em> e videoconfer\u00eancias t\u00eam sido cotidianas para refletir coletivamente sobre os acontecimentos atuais. \u201cNosso objetivo sempre foi \u2013 e ser\u00e1 \u2013 compreender a rela\u00e7\u00e3o simbi\u00f3tica e complexa entre homem e natureza, e por isso, para celebrar nosso dia, estaremos reunidos em mais esta reflex\u00e3o\u201d.<\/p>\n<p>Para se inscrever, basta preencher o <strong><a href=\"https:\/\/docs.google.com\/forms\/d\/e\/1FAIpQLSdPW3g7d9tGPXz9-0f28kL1As4ivmPcwj-fHbbXG12bRaUgEg\/viewformhttps:\/\/docs.google.com\/forms\/d\/e\/1FAIpQLSdPW3g7d9tGPXz9-0f28kL1As4ivmPcwj-fHbbXG12bRaUgEg\/viewform\">formul\u00e1rio online<\/a><\/strong>\u00a0. Ser\u00e1 enviado um c\u00f3digo de acesso para o e-mail de cada inscrito, que possibilitar\u00e1 o ingresso na plataforma Google Meet. Devido aos limites t\u00e9cnicos, as vagas s\u00e3o limitadas.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>No dia 29 de maio, \u00e0s 17h30, o PET de Geografia do Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL) realizar\u00e1 uma live, ou seja, uma transmiss\u00e3o ao vivo, via Google Meet, em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia do Ge\u00f3grafo. De acordo a tutora do grupo, professora Rosemeire de Almeida, mesmo em tempos de pandemia o PET Geografia n\u00e3o parou [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":8445,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia do Ge\u00f3grafo, PET Geografia realizar\u00e1 live - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/27\/em-comemoracao-ao-dia-do-geografo-pet-geografia-realiza-live\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia do Ge\u00f3grafo, PET Geografia realizar\u00e1 live[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"No dia 29 de maio, \u00e0s 17h30, o PET de Geografia do Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL) realizar\u00e1 uma live, ou seja, uma transmiss\u00e3o ao vivo, via Google Meet, em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia do Ge\u00f3grafo. De acordo a tutora do grupo, professora Rosemeire de Almeida, mesmo em tempos de pandemia o PET Geografia n\u00e3o parou [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/27\/em-comemoracao-ao-dia-do-geografo-pet-geografia-realiza-live\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-05-27T21:01:01+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-05-27T21:05:35+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/05\/WhatsApp-Image-2020-05-27-at-17.59.36.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"513\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"720\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/27\/em-comemoracao-ao-dia-do-geografo-pet-geografia-realiza-live\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/27\/em-comemoracao-ao-dia-do-geografo-pet-geografia-realiza-live\/\",\"name\":\"[:pb]Em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia do Ge\u00f3grafo, PET Geografia realizar\u00e1 live[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-05-27T21:01:01+00:00\",\"dateModified\":\"2020-05-27T21:05:35+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/27\/em-comemoracao-ao-dia-do-geografo-pet-geografia-realiza-live\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/27\/em-comemoracao-ao-dia-do-geografo-pet-geografia-realiza-live\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/27\/em-comemoracao-ao-dia-do-geografo-pet-geografia-realiza-live\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia do Ge\u00f3grafo, PET Geografia realizar\u00e1 live\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia do Ge\u00f3grafo, PET Geografia realizar\u00e1 live[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/27\/em-comemoracao-ao-dia-do-geografo-pet-geografia-realiza-live\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia do Ge\u00f3grafo, PET Geografia realizar\u00e1 live[:] - CPTL","og_description":"No dia 29 de maio, \u00e0s 17h30, o PET de Geografia do Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL) realizar\u00e1 uma live, ou seja, uma transmiss\u00e3o ao vivo, via Google Meet, em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia do Ge\u00f3grafo. De acordo a tutora do grupo, professora Rosemeire de Almeida, mesmo em tempos de pandemia o PET Geografia n\u00e3o parou [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/27\/em-comemoracao-ao-dia-do-geografo-pet-geografia-realiza-live\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-05-27T21:01:01+00:00","article_modified_time":"2020-05-27T21:05:35+00:00","og_image":[{"width":513,"height":720,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/05\/WhatsApp-Image-2020-05-27-at-17.59.36.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/27\/em-comemoracao-ao-dia-do-geografo-pet-geografia-realiza-live\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/27\/em-comemoracao-ao-dia-do-geografo-pet-geografia-realiza-live\/","name":"[:pb]Em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia do Ge\u00f3grafo, PET Geografia realizar\u00e1 live[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-05-27T21:01:01+00:00","dateModified":"2020-05-27T21:05:35+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/27\/em-comemoracao-ao-dia-do-geografo-pet-geografia-realiza-live\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/27\/em-comemoracao-ao-dia-do-geografo-pet-geografia-realiza-live\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/05\/27\/em-comemoracao-ao-dia-do-geografo-pet-geografia-realiza-live\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia do Ge\u00f3grafo, PET Geografia realizar\u00e1 live"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8442"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8442"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8442\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":8448,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8442\/revisions\/8448"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8445"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8442"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8442"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8442"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}