{"id":8465,"date":"2020-06-01T18:14:09","date_gmt":"2020-06-01T22:14:09","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=8465"},"modified":"2020-06-01T18:14:09","modified_gmt":"2020-06-01T22:14:09","slug":"selecao-para-auxilio-inclusao-digital-tem-novos-contemplados","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/01\/selecao-para-auxilio-inclusao-digital-tem-novos-contemplados\/","title":{"rendered":"Sele\u00e7\u00e3o para Aux\u00edlio Inclus\u00e3o Digital tem novos contemplados"},"content":{"rendered":"<p>Mais 84 estudantes da UFMS ir\u00e3o receber o Aux\u00edlio Inclus\u00e3o Digital, totalizando mais de 400 contemplados com o benef\u00edcio. A nova lista pode ser acessada no site da\u00a0<a href=\"https:\/\/proaes.ufms.br\/edital-proaes-agetic-sead-ufms-no-13-de-27-de-maio-de-2020-divulga-a-relacao-dos-estudantes-habilitados-ao-recebimento-do-auxilio-inclusao-digital-para-o-periodo-da-pandemia-decorrente-do-coronaviru\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Pr\u00f3-reitoria de Assuntos Estudantis (Proaes)<\/a>.<\/p>\n<p>A iniciativa in\u00e9dita e em car\u00e1ter emergencial tem como objetivo o aux\u00edlio ao estudante em vulnerabilidade socioecon\u00f4mica para a aquisi\u00e7\u00e3o de pacotes de dados de Internet. Os recursos s\u00e3o provenientes do Programa Nacional de Assist\u00eancia Estudantil (PNAES) e ser\u00e3o concedidos enquanto perdurarem as atividades acad\u00eamicas na modalidade semipresencial em decorr\u00eancia a Pandemia do Coronavirus.<\/p>\n<p>O benef\u00edcio financeiro ser\u00e1 concedido por tr\u00eas meses e varia de valor conforme o n\u00famero de disciplinas cursadas pelo estudante. A Proaes divulga semanalmente a lista com os contemplados em seu site.<\/p>\n<p>Os estudantes que se inscreveram e ainda n\u00e3o foram habilitados para o recebimento dever\u00e3o verificar atrav\u00e9s do\u00a0<a href=\"https:\/\/selecao.ufms.br\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">sistema de sele\u00e7\u00e3o<\/a>\u00a0o status de sua inscri\u00e7\u00e3o, e poder\u00e3o ser inclu\u00eddos nos editais semanais, at\u00e9 o \u00faltimo dia de inscri\u00e7\u00e3o, que agora \u00e9 4 de julho.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><em>Texto: Ariane Comineti<\/em><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Mais 84 estudantes da UFMS ir\u00e3o receber o Aux\u00edlio Inclus\u00e3o Digital, totalizando mais de 400 contemplados com o benef\u00edcio. A nova lista pode ser acessada no site da\u00a0Pr\u00f3-reitoria de Assuntos Estudantis (Proaes). A iniciativa in\u00e9dita e em car\u00e1ter emergencial tem como objetivo o aux\u00edlio ao estudante em vulnerabilidade socioecon\u00f4mica para a aquisi\u00e7\u00e3o de pacotes de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":8393,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Sele\u00e7\u00e3o para Aux\u00edlio Inclus\u00e3o Digital tem novos contemplados - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/01\/selecao-para-auxilio-inclusao-digital-tem-novos-contemplados\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Sele\u00e7\u00e3o para Aux\u00edlio Inclus\u00e3o Digital tem novos contemplados[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Mais 84 estudantes da UFMS ir\u00e3o receber o Aux\u00edlio Inclus\u00e3o Digital, totalizando mais de 400 contemplados com o benef\u00edcio. A nova lista pode ser acessada no site da\u00a0Pr\u00f3-reitoria de Assuntos Estudantis (Proaes). A iniciativa in\u00e9dita e em car\u00e1ter emergencial tem como objetivo o aux\u00edlio ao estudante em vulnerabilidade socioecon\u00f4mica para a aquisi\u00e7\u00e3o de pacotes de [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/01\/selecao-para-auxilio-inclusao-digital-tem-novos-contemplados\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-06-01T22:14:09+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/05\/Digital.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1182\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1182\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/01\/selecao-para-auxilio-inclusao-digital-tem-novos-contemplados\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/01\/selecao-para-auxilio-inclusao-digital-tem-novos-contemplados\/\",\"name\":\"[:pb]Sele\u00e7\u00e3o para Aux\u00edlio Inclus\u00e3o Digital tem novos contemplados[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-06-01T22:14:09+00:00\",\"dateModified\":\"2020-06-01T22:14:09+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/01\/selecao-para-auxilio-inclusao-digital-tem-novos-contemplados\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/01\/selecao-para-auxilio-inclusao-digital-tem-novos-contemplados\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/01\/selecao-para-auxilio-inclusao-digital-tem-novos-contemplados\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Sele\u00e7\u00e3o para Aux\u00edlio Inclus\u00e3o Digital tem novos contemplados\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Sele\u00e7\u00e3o para Aux\u00edlio Inclus\u00e3o Digital tem novos contemplados[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/01\/selecao-para-auxilio-inclusao-digital-tem-novos-contemplados\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Sele\u00e7\u00e3o para Aux\u00edlio Inclus\u00e3o Digital tem novos contemplados[:] - CPTL","og_description":"Mais 84 estudantes da UFMS ir\u00e3o receber o Aux\u00edlio Inclus\u00e3o Digital, totalizando mais de 400 contemplados com o benef\u00edcio. A nova lista pode ser acessada no site da\u00a0Pr\u00f3-reitoria de Assuntos Estudantis (Proaes). A iniciativa in\u00e9dita e em car\u00e1ter emergencial tem como objetivo o aux\u00edlio ao estudante em vulnerabilidade socioecon\u00f4mica para a aquisi\u00e7\u00e3o de pacotes de [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/01\/selecao-para-auxilio-inclusao-digital-tem-novos-contemplados\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-06-01T22:14:09+00:00","og_image":[{"width":1182,"height":1182,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/05\/Digital.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/01\/selecao-para-auxilio-inclusao-digital-tem-novos-contemplados\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/01\/selecao-para-auxilio-inclusao-digital-tem-novos-contemplados\/","name":"[:pb]Sele\u00e7\u00e3o para Aux\u00edlio Inclus\u00e3o Digital tem novos contemplados[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-06-01T22:14:09+00:00","dateModified":"2020-06-01T22:14:09+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/01\/selecao-para-auxilio-inclusao-digital-tem-novos-contemplados\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/01\/selecao-para-auxilio-inclusao-digital-tem-novos-contemplados\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/01\/selecao-para-auxilio-inclusao-digital-tem-novos-contemplados\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Sele\u00e7\u00e3o para Aux\u00edlio Inclus\u00e3o Digital tem novos contemplados"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8465"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8465"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8465\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":8466,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8465\/revisions\/8466"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8393"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8465"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8465"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8465"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}