{"id":8467,"date":"2020-06-02T17:45:38","date_gmt":"2020-06-02T21:45:38","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=8467"},"modified":"2020-06-02T17:45:38","modified_gmt":"2020-06-02T21:45:38","slug":"ufms-espera-definicao-do-enem-para-decidir-data-de-vestibular-e-passe","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/02\/ufms-espera-definicao-do-enem-para-decidir-data-de-vestibular-e-passe\/","title":{"rendered":"UFMS espera defini\u00e7\u00e3o do Enem para decidir data de Vestibular e PASSE"},"content":{"rendered":"<p>A Universidade Federal de Mato Grosso do Sul avalia adiar as datas das provas do Vestibular e do PASSE (Programa de Avalia\u00e7\u00e3o Seriada), que ocorreriam normalmente no final de 2020, por causa da pandemia do coronav\u00edrus. Para isso, o reitor Marcelo Turine disse que a equipe t\u00e9cnica est\u00e1 aguardando a defini\u00e7\u00e3o da nova data do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem).<\/p>\n<p>Desde mar\u00e7o, a UFMS adotou o Ensino Remoto de Emerg\u00eancia, atrav\u00e9s de estudos dirigidos utilizando Tecnologias de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o (TICs), dando continuidade as aulas tanto dos cursos de gradua\u00e7\u00e3o quanto de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o. Na semana passada, os Conselhos Superiores de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o e Pesquisa e Gradua\u00e7\u00e3o aprovaram a extens\u00e3o do Calend\u00e1rio Acad\u00eamico at\u00e9 o dia 1\u00ba de agosto.<\/p>\n<p>Segundo o reitor Marcelo Turine, a defini\u00e7\u00e3o das datas da prova est\u00e1 dentro do prazo porque as inscri\u00e7\u00f5es geralmente se iniciam entre julho e agosto. \u201cEstamos com tranquilidade e serenidade acompanhando a evolu\u00e7\u00e3o da pandemia. Estamos atentos para oferecer as condi\u00e7\u00f5es adequadas a todos os candidatos\u201d, afirmou.<\/p>\n<p>A Pr\u00f3-reitoria de Gradua\u00e7\u00e3o e a Fapec (Funda\u00e7\u00e3o de Apoio \u00e0 Pesquisa, ao Ensino e \u00e0 Cultura), que realizou os \u00faltimos processos seletivos, est\u00e3o estudando as melhores alternativas de datas para realiza\u00e7\u00e3o das provas, al\u00e9m da poss\u00edvel log\u00edstica necess\u00e1ria na realiza\u00e7\u00e3o dos processos seletivos, de forma a manter toda seguran\u00e7a dos candidatos frente ao enfrentamento da Covid-19 e de acordo com o Plano de Biosseguran\u00e7a da Universidade.<\/p>\n<p>Em breve ser\u00e3o divulgados os conte\u00fados program\u00e1ticos dos processos seletivos Vestibular e PASSE no portal do ingresso:\u00a0<a href=\"https:\/\/ingresso.ufms.br\/\">https:\/\/ingresso.ufms.br\/<\/a>.<\/p>\n<p>\u201cA UFMS est\u00e1 atenta \u00e0s dificuldades enfrentadas pelos estudantes do terceiro ano de ensino m\u00e9dio e estuda possibilidades na prepara\u00e7\u00e3o das provas para minimizar poss\u00edveis preju\u00edzos do aprendizado deste ano. Orientamos a todos que n\u00e3o desaminem e que se mantenham empenhados em seus estudos\u201d, finaliza o reitor.<\/p>\n<p><em>Texto: Rose Pinheiro<\/em><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A Universidade Federal de Mato Grosso do Sul avalia adiar as datas das provas do Vestibular e do PASSE (Programa de Avalia\u00e7\u00e3o Seriada), que ocorreriam normalmente no final de 2020, por causa da pandemia do coronav\u00edrus. Para isso, o reitor Marcelo Turine disse que a equipe t\u00e9cnica est\u00e1 aguardando a defini\u00e7\u00e3o da nova data do [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":8469,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>UFMS espera defini\u00e7\u00e3o do Enem para decidir data de Vestibular e PASSE - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/02\/ufms-espera-definicao-do-enem-para-decidir-data-de-vestibular-e-passe\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]UFMS espera defini\u00e7\u00e3o do Enem para decidir data de Vestibular e PASSE[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A Universidade Federal de Mato Grosso do Sul avalia adiar as datas das provas do Vestibular e do PASSE (Programa de Avalia\u00e7\u00e3o Seriada), que ocorreriam normalmente no final de 2020, por causa da pandemia do coronav\u00edrus. Para isso, o reitor Marcelo Turine disse que a equipe t\u00e9cnica est\u00e1 aguardando a defini\u00e7\u00e3o da nova data do [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/02\/ufms-espera-definicao-do-enem-para-decidir-data-de-vestibular-e-passe\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-06-02T21:45:38+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/06\/WhatsApp-Image-2020-06-02-at-10.58.37.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1046\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1047\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/02\/ufms-espera-definicao-do-enem-para-decidir-data-de-vestibular-e-passe\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/02\/ufms-espera-definicao-do-enem-para-decidir-data-de-vestibular-e-passe\/\",\"name\":\"[:pb]UFMS espera defini\u00e7\u00e3o do Enem para decidir data de Vestibular e PASSE[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-06-02T21:45:38+00:00\",\"dateModified\":\"2020-06-02T21:45:38+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/02\/ufms-espera-definicao-do-enem-para-decidir-data-de-vestibular-e-passe\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/02\/ufms-espera-definicao-do-enem-para-decidir-data-de-vestibular-e-passe\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/02\/ufms-espera-definicao-do-enem-para-decidir-data-de-vestibular-e-passe\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"UFMS espera defini\u00e7\u00e3o do Enem para decidir data de Vestibular e PASSE\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]UFMS espera defini\u00e7\u00e3o do Enem para decidir data de Vestibular e PASSE[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/02\/ufms-espera-definicao-do-enem-para-decidir-data-de-vestibular-e-passe\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]UFMS espera defini\u00e7\u00e3o do Enem para decidir data de Vestibular e PASSE[:] - CPTL","og_description":"A Universidade Federal de Mato Grosso do Sul avalia adiar as datas das provas do Vestibular e do PASSE (Programa de Avalia\u00e7\u00e3o Seriada), que ocorreriam normalmente no final de 2020, por causa da pandemia do coronav\u00edrus. Para isso, o reitor Marcelo Turine disse que a equipe t\u00e9cnica est\u00e1 aguardando a defini\u00e7\u00e3o da nova data do [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/02\/ufms-espera-definicao-do-enem-para-decidir-data-de-vestibular-e-passe\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-06-02T21:45:38+00:00","og_image":[{"width":1046,"height":1047,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/06\/WhatsApp-Image-2020-06-02-at-10.58.37.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/02\/ufms-espera-definicao-do-enem-para-decidir-data-de-vestibular-e-passe\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/02\/ufms-espera-definicao-do-enem-para-decidir-data-de-vestibular-e-passe\/","name":"[:pb]UFMS espera defini\u00e7\u00e3o do Enem para decidir data de Vestibular e PASSE[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-06-02T21:45:38+00:00","dateModified":"2020-06-02T21:45:38+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/02\/ufms-espera-definicao-do-enem-para-decidir-data-de-vestibular-e-passe\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/02\/ufms-espera-definicao-do-enem-para-decidir-data-de-vestibular-e-passe\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/02\/ufms-espera-definicao-do-enem-para-decidir-data-de-vestibular-e-passe\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"UFMS espera defini\u00e7\u00e3o do Enem para decidir data de Vestibular e PASSE"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8467"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8467"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8467\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":8470,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8467\/revisions\/8470"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8469"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8467"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8467"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8467"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}