{"id":8479,"date":"2020-06-04T09:08:00","date_gmt":"2020-06-04T13:08:00","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=8479"},"modified":"2020-06-04T11:25:16","modified_gmt":"2020-06-04T15:25:16","slug":"segunda-selecao-do-auxilio-alimentacao-ja-beneficia-65-estudantes","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/04\/segunda-selecao-do-auxilio-alimentacao-ja-beneficia-65-estudantes\/","title":{"rendered":"Segunda sele\u00e7\u00e3o do aux\u00edlio alimenta\u00e7\u00e3o j\u00e1 beneficia 65 estudantes"},"content":{"rendered":"<p>A lista com os primeiros estudantes beneficiados pela segunda sele\u00e7\u00e3o do aux\u00edlio alimenta\u00e7\u00e3o em car\u00e1ter emergencial foi divulgada.<\/p>\n<p>O objetivo do aux\u00edlio \u00e9 contribuir com os estudantes que faziam suas refei\u00e7\u00f5es nos restaurantes universit\u00e1rios de Tr\u00eas Lagoas, Corumb\u00e1 e Campo Grande, mas que est\u00e3o fechados devido a suspens\u00e3o das atividades presenciais para respeitar as normas de isolamento social.<\/p>\n<p>A segunda sele\u00e7\u00e3o do aux\u00edlio teve in\u00edcio em maio e\u00a0<a href=\"https:\/\/www.ufms.br\/estudantes-podem-se-inscrever-para-auxilio-alimentacao-emergencial\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">ofertava 400 vagas<\/a>. Esta \u00e9 apenas a primeira lista, contendo 65 classificados, e\u00a0<b>mais estudantes ser\u00e3o selecionados<\/b>. \u201cA ideia \u00e9 que um novo edital seja publicado a cada dez dias, at\u00e9 o preenchimento das vagas\u201d, explica Rodrigo Domingues da Costa, chefe da Divis\u00e3o de Assist\u00eancia ao Estudante.<\/p>\n<p>A previs\u00e3o \u00e9 que o benef\u00edcio de R$ 250 seja concedido durante todo o per\u00edodo de isolamento social e de suspens\u00e3o das atividades dos RUs.<\/p>\n<p>Confira o edital completo abaixo:<\/p>\n<iframe src=\"\/\/docs.google.com\/viewer?url=https%3A%2F%2Fcptl.ufms.br%2Ffiles%2F2020%2F06%2FEdital_PROAES_-_resultado_aux_C3_ADlio_alimenta_C3_A7_C3_A3o_segunda_sele_C3_A7_C3_A3o.pdf&hl=pt_BR&embedded=true\" class=\"gde-frame\" style=\"width:100%; height:500px; border: none;\" scrolling=\"no\"><\/iframe>\n<p class=\"gde-text\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/06\/Edital_PROAES_-_resultado_aux_C3_ADlio_alimenta_C3_A7_C3_A3o_segunda_sele_C3_A7_C3_A3o.pdf\" class=\"gde-link\">Download (PDF, 329KB)<\/a><\/p>\n<p><i>Texto: Leticia Bueno<\/i><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A lista com os primeiros estudantes beneficiados pela segunda sele\u00e7\u00e3o do aux\u00edlio alimenta\u00e7\u00e3o em car\u00e1ter emergencial foi divulgada. O objetivo do aux\u00edlio \u00e9 contribuir com os estudantes que faziam suas refei\u00e7\u00f5es nos restaurantes universit\u00e1rios de Tr\u00eas Lagoas, Corumb\u00e1 e Campo Grande, mas que est\u00e3o fechados devido a suspens\u00e3o das atividades presenciais para respeitar as normas [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":8483,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Segunda sele\u00e7\u00e3o do aux\u00edlio alimenta\u00e7\u00e3o j\u00e1 beneficia 65 estudantes - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/04\/segunda-selecao-do-auxilio-alimentacao-ja-beneficia-65-estudantes\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Segunda sele\u00e7\u00e3o do aux\u00edlio alimenta\u00e7\u00e3o j\u00e1 beneficia 65 estudantes[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A lista com os primeiros estudantes beneficiados pela segunda sele\u00e7\u00e3o do aux\u00edlio alimenta\u00e7\u00e3o em car\u00e1ter emergencial foi divulgada. O objetivo do aux\u00edlio \u00e9 contribuir com os estudantes que faziam suas refei\u00e7\u00f5es nos restaurantes universit\u00e1rios de Tr\u00eas Lagoas, Corumb\u00e1 e Campo Grande, mas que est\u00e3o fechados devido a suspens\u00e3o das atividades presenciais para respeitar as normas [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/04\/segunda-selecao-do-auxilio-alimentacao-ja-beneficia-65-estudantes\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-06-04T13:08:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-06-04T15:25:16+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/06\/auxilio_2.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1182\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1182\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/04\/segunda-selecao-do-auxilio-alimentacao-ja-beneficia-65-estudantes\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/04\/segunda-selecao-do-auxilio-alimentacao-ja-beneficia-65-estudantes\/\",\"name\":\"[:pb]Segunda sele\u00e7\u00e3o do aux\u00edlio alimenta\u00e7\u00e3o j\u00e1 beneficia 65 estudantes[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-06-04T13:08:00+00:00\",\"dateModified\":\"2020-06-04T15:25:16+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/04\/segunda-selecao-do-auxilio-alimentacao-ja-beneficia-65-estudantes\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/04\/segunda-selecao-do-auxilio-alimentacao-ja-beneficia-65-estudantes\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/04\/segunda-selecao-do-auxilio-alimentacao-ja-beneficia-65-estudantes\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Segunda sele\u00e7\u00e3o do aux\u00edlio alimenta\u00e7\u00e3o j\u00e1 beneficia 65 estudantes\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Segunda sele\u00e7\u00e3o do aux\u00edlio alimenta\u00e7\u00e3o j\u00e1 beneficia 65 estudantes[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/04\/segunda-selecao-do-auxilio-alimentacao-ja-beneficia-65-estudantes\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Segunda sele\u00e7\u00e3o do aux\u00edlio alimenta\u00e7\u00e3o j\u00e1 beneficia 65 estudantes[:] - CPTL","og_description":"A lista com os primeiros estudantes beneficiados pela segunda sele\u00e7\u00e3o do aux\u00edlio alimenta\u00e7\u00e3o em car\u00e1ter emergencial foi divulgada. O objetivo do aux\u00edlio \u00e9 contribuir com os estudantes que faziam suas refei\u00e7\u00f5es nos restaurantes universit\u00e1rios de Tr\u00eas Lagoas, Corumb\u00e1 e Campo Grande, mas que est\u00e3o fechados devido a suspens\u00e3o das atividades presenciais para respeitar as normas [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/04\/segunda-selecao-do-auxilio-alimentacao-ja-beneficia-65-estudantes\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-06-04T13:08:00+00:00","article_modified_time":"2020-06-04T15:25:16+00:00","og_image":[{"width":1182,"height":1182,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/06\/auxilio_2.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/04\/segunda-selecao-do-auxilio-alimentacao-ja-beneficia-65-estudantes\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/04\/segunda-selecao-do-auxilio-alimentacao-ja-beneficia-65-estudantes\/","name":"[:pb]Segunda sele\u00e7\u00e3o do aux\u00edlio alimenta\u00e7\u00e3o j\u00e1 beneficia 65 estudantes[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-06-04T13:08:00+00:00","dateModified":"2020-06-04T15:25:16+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/04\/segunda-selecao-do-auxilio-alimentacao-ja-beneficia-65-estudantes\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/04\/segunda-selecao-do-auxilio-alimentacao-ja-beneficia-65-estudantes\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/04\/segunda-selecao-do-auxilio-alimentacao-ja-beneficia-65-estudantes\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Segunda sele\u00e7\u00e3o do aux\u00edlio alimenta\u00e7\u00e3o j\u00e1 beneficia 65 estudantes"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8479"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8479"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8479\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":8495,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8479\/revisions\/8495"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8483"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8479"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8479"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8479"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}