{"id":8486,"date":"2020-06-04T09:17:04","date_gmt":"2020-06-04T13:17:04","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=8486"},"modified":"2020-06-04T09:19:37","modified_gmt":"2020-06-04T13:19:37","slug":"roda-de-conversa-sobre-preconceitos-regionais-e-transmitida-ao-vivo","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/04\/roda-de-conversa-sobre-preconceitos-regionais-e-transmitida-ao-vivo\/","title":{"rendered":"Roda de conversa sobre preconceitos regionais ser\u00e1  transmitida ao vivo"},"content":{"rendered":"<p>O PET Conex\u00f5es de Saberes Matem\u00e1tica do Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL) realizar\u00e1 no dia 5 de junho, \u00e0s 16h, a transmiss\u00e3o ao vivo da roda de conversa \u201cPreceitos regionais e a quest\u00e3o nordestina\u201d, ministrada pelo professor Thiago Ara\u00fajo Santos. O evento \u00e9 vinculado a atividade \u201cPET Conex\u00f5es Matem\u00e1tica Debate Diversidade\u201d, inclusa no planejamento de atividades do grupo.<\/p>\n<p>S\u00e3o objetivos do Programa de Educa\u00e7\u00e3o Tutorial (PET) contribuir com a diversidade na institui\u00e7\u00e3o de Ensino Superior. \u201cA atividade busca contribuir com a forma\u00e7\u00e3o pol\u00edtica do \u2018petiano\u2019, incentivando a participa\u00e7\u00e3o em debates e mesas redondas, bem como estimular a participa\u00e7\u00e3o em debates sobre diversidade, que \u00e9 um tema atual e de interesse geral\u201d, afirma a professora e tutora Eug\u00eania Brunilda Opazo Uribe.<\/p>\n<p>Para a petiana Let\u00edcia Lima, a atividade \u00e9 necess\u00e1ria para o grupo e para a sociedade. \u201cO Professor Thiago prop\u00f4s um tema muito interessante e que geralmente n\u00e3o discutimos, estamos ansiosos para essa palestra\u201d.<\/p>\n<p>A atividade ser\u00e1 transmitida pelo canal PCS MAT CPTL no YouTube e haver\u00e1 certificado de participa\u00e7\u00e3o, basta responder o question\u00e1rio que estar\u00e1 na descri\u00e7\u00e3o da Live. O link de acesso \u00e9 <a href=\"https:\/\/youtu.be\/QG1Vs1UG5ro\">youtu.be\/QG1Vs1UG5ro<\/a>.<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O PET Conex\u00f5es de Saberes Matem\u00e1tica do Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL) realizar\u00e1 no dia 5 de junho, \u00e0s 16h, a transmiss\u00e3o ao vivo da roda de conversa \u201cPreceitos regionais e a quest\u00e3o nordestina\u201d, ministrada pelo professor Thiago Ara\u00fajo Santos. O evento \u00e9 vinculado a atividade \u201cPET Conex\u00f5es Matem\u00e1tica Debate Diversidade\u201d, inclusa no planejamento de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":8487,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Roda de conversa sobre preconceitos regionais ser\u00e1 transmitida ao vivo - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/04\/roda-de-conversa-sobre-preconceitos-regionais-e-transmitida-ao-vivo\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Roda de conversa sobre preconceitos regionais ser\u00e1 transmitida ao vivo[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O PET Conex\u00f5es de Saberes Matem\u00e1tica do Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL) realizar\u00e1 no dia 5 de junho, \u00e0s 16h, a transmiss\u00e3o ao vivo da roda de conversa \u201cPreceitos regionais e a quest\u00e3o nordestina\u201d, ministrada pelo professor Thiago Ara\u00fajo Santos. O evento \u00e9 vinculado a atividade \u201cPET Conex\u00f5es Matem\u00e1tica Debate Diversidade\u201d, inclusa no planejamento de [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/04\/roda-de-conversa-sobre-preconceitos-regionais-e-transmitida-ao-vivo\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-06-04T13:17:04+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-06-04T13:19:37+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/06\/WhatsApp-Image-2020-06-02-at-20.08.39.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/04\/roda-de-conversa-sobre-preconceitos-regionais-e-transmitida-ao-vivo\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/04\/roda-de-conversa-sobre-preconceitos-regionais-e-transmitida-ao-vivo\/\",\"name\":\"[:pb]Roda de conversa sobre preconceitos regionais ser\u00e1 transmitida ao vivo[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-06-04T13:17:04+00:00\",\"dateModified\":\"2020-06-04T13:19:37+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/04\/roda-de-conversa-sobre-preconceitos-regionais-e-transmitida-ao-vivo\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/04\/roda-de-conversa-sobre-preconceitos-regionais-e-transmitida-ao-vivo\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/04\/roda-de-conversa-sobre-preconceitos-regionais-e-transmitida-ao-vivo\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Roda de conversa sobre preconceitos regionais ser\u00e1 transmitida ao vivo\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Roda de conversa sobre preconceitos regionais ser\u00e1 transmitida ao vivo[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/04\/roda-de-conversa-sobre-preconceitos-regionais-e-transmitida-ao-vivo\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Roda de conversa sobre preconceitos regionais ser\u00e1 transmitida ao vivo[:] - CPTL","og_description":"O PET Conex\u00f5es de Saberes Matem\u00e1tica do Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL) realizar\u00e1 no dia 5 de junho, \u00e0s 16h, a transmiss\u00e3o ao vivo da roda de conversa \u201cPreceitos regionais e a quest\u00e3o nordestina\u201d, ministrada pelo professor Thiago Ara\u00fajo Santos. O evento \u00e9 vinculado a atividade \u201cPET Conex\u00f5es Matem\u00e1tica Debate Diversidade\u201d, inclusa no planejamento de [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/04\/roda-de-conversa-sobre-preconceitos-regionais-e-transmitida-ao-vivo\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-06-04T13:17:04+00:00","article_modified_time":"2020-06-04T13:19:37+00:00","og_image":[{"width":1280,"height":1280,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/06\/WhatsApp-Image-2020-06-02-at-20.08.39.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/04\/roda-de-conversa-sobre-preconceitos-regionais-e-transmitida-ao-vivo\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/04\/roda-de-conversa-sobre-preconceitos-regionais-e-transmitida-ao-vivo\/","name":"[:pb]Roda de conversa sobre preconceitos regionais ser\u00e1 transmitida ao vivo[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-06-04T13:17:04+00:00","dateModified":"2020-06-04T13:19:37+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/04\/roda-de-conversa-sobre-preconceitos-regionais-e-transmitida-ao-vivo\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/04\/roda-de-conversa-sobre-preconceitos-regionais-e-transmitida-ao-vivo\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/04\/roda-de-conversa-sobre-preconceitos-regionais-e-transmitida-ao-vivo\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Roda de conversa sobre preconceitos regionais ser\u00e1 transmitida ao vivo"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8486"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8486"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8486\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":8489,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8486\/revisions\/8489"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8487"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8486"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8486"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8486"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}