{"id":8498,"date":"2020-06-04T17:34:29","date_gmt":"2020-06-04T21:34:29","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=8498"},"modified":"2020-06-04T17:34:29","modified_gmt":"2020-06-04T21:34:29","slug":"mil-novas-vagas-de-assistencia-estudantil-estao-abertas-para-inscricao","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/04\/mil-novas-vagas-de-assistencia-estudantil-estao-abertas-para-inscricao\/","title":{"rendered":"Mil novas vagas de assist\u00eancia estudantil est\u00e3o abertas para inscri\u00e7\u00e3o"},"content":{"rendered":"<p>Mil vagas para assist\u00eancia estudantil est\u00e3o sendo ofertadas para estudantes de gradua\u00e7\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade econ\u00f4mica. S\u00e3o 800 aux\u00edlios perman\u00eancia, 150 aux\u00edlios moradia e 50 aux\u00edlios creche.<\/p>\n<p>Por conta das normas de isolamento social por conta da pandemia da covid-19, todo o processo de inscri\u00e7\u00e3o e sele\u00e7\u00e3o ser\u00e1 realizado online at\u00e9 o dia\u00a0<b>19 de junho<\/b>, sem entrevista presencial. A primeira etapa \u00e9 a atualiza\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria do perfil sociodemogr\u00e1fico do estudante no site\u00a0<a href=\"https:\/\/questionario.ufms.br\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">questionario.ufms.br<\/a>\u00a0e a segunda \u00e9 a submiss\u00e3o de documentos e finaliza\u00e7\u00e3o da inscri\u00e7\u00e3o pelo sistema\u00a0<a href=\"https:\/\/selecao.ufms.br\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">selecao.ufms.br<\/a>.<\/p>\n<p>\u201cComo n\u00e3o vai haver entrevista presencial por conta da pandemia, tudo ser\u00e1 feito online. Nesse sentido, laborat\u00f3rios em todos os c\u00e2mpus e na Cidade Universit\u00e1ria v\u00e3o estar abertos, para que o estudante que necessitar possa fazer a inscri\u00e7\u00e3o online\u201d, explica a pr\u00f3-reitora de Assuntos Estudantis, Ana Rita Barbieri. \u00c9 importante ressaltar que em alguns c\u00e2mpus os laborat\u00f3rios est\u00e3o funcionando sob agendamento e em outros com hor\u00e1rio de funcionamento pr\u00e9-estabelecido, logo,\u00a0cada estudante deve checar essa informa\u00e7\u00e3o em sua unidade.<\/p>\n<p>Os estudantes que participaram da primeira chamada deste ano e est\u00e3o em lista de espera v\u00e3o ser reclassificados sem necessidade de nova inscri\u00e7\u00e3o, mas precisam\u00a0<b>obrigatoriamente\u00a0<\/b>atualizar o perfil sociodemogr\u00e1fico do estudante e os documentos comprobat\u00f3rios de renda.<\/p>\n<p>A pr\u00f3-reitora refor\u00e7a que os candidatos n\u00e3o podem esquecer de efetivamente concluir o processo de inscri\u00e7\u00e3o no sistema, pois muitos estudantes apenas inserem os documentos, mas n\u00e3o clicam da op\u00e7\u00e3o \u201cfinalizar inscri\u00e7\u00e3o\u201d. \u201c\u00c9 super importante que o estudante finalize a inscri\u00e7\u00e3o, n\u00e3o \u00e9 suficiente enviar toda documenta\u00e7\u00e3o e preencher o perfil, ele precisa clicar no bot\u00e3o \u2018finalizar\u2019 para que a inscri\u00e7\u00e3o chegue nos canais de an\u00e1lise, pois sem essa finaliza\u00e7\u00e3o a inscri\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 analisada\u201d.<\/p>\n<p>Em caso de d\u00favidas sobre processo seletivo, os candidatos devem entrar em contato com a unidade de apoio de seu campus ou da Cidade Universit\u00e1ria, para que todos os esclarecimentos sejam feitos.\u00a0Os contatos est\u00e3o dispon\u00edveis no edital. \u201cComo n\u00e3o vai haver essa possibilidade da entrevista, o estudante tem que sempre acompanhar sua inscri\u00e7\u00e3o. Quando ele observar que tem, no sistema de sele\u00e7\u00e3o, alguma coisa que diga \u2018pend\u00eancia\u2019, \u00e9 bom ele entrar em contato e identificar qual \u00e9 o problema, porque provavelmente \u00e9 alguma documenta\u00e7\u00e3o que est\u00e1 faltando ou inscri\u00e7\u00e3o incompleta\u201d, ressalta Ana Rita.<\/p>\n<p>As vagas ofertadas s\u00e3o distribu\u00eddas nas unidades conforme a quantidade de estudantes matriculados e estudantes que autodeclaram renda familiar\u00a0<i>per capita<\/i>\u00a0abaixo de um sal\u00e1rio m\u00ednimo e meio. Veja abaixo o edital completo:<\/p>\n<iframe src=\"\/\/docs.google.com\/viewer?url=https%3A%2F%2Fcptl.ufms.br%2Ffiles%2F2020%2F06%2FEdital_PROAES___Republicado_32.pdf&hl=pt_BR&embedded=true\" class=\"gde-frame\" style=\"width:100%; height:500px; border: none;\" scrolling=\"no\"><\/iframe>\n<p class=\"gde-text\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/06\/Edital_PROAES___Republicado_32.pdf\" class=\"gde-link\">Download (PDF, 400KB)<\/a><\/p>\n<p><i>Texto: Leticia Bueno<\/i><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Mil vagas para assist\u00eancia estudantil est\u00e3o sendo ofertadas para estudantes de gradua\u00e7\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade econ\u00f4mica. S\u00e3o 800 aux\u00edlios perman\u00eancia, 150 aux\u00edlios moradia e 50 aux\u00edlios creche. Por conta das normas de isolamento social por conta da pandemia da covid-19, todo o processo de inscri\u00e7\u00e3o e sele\u00e7\u00e3o ser\u00e1 realizado online at\u00e9 o dia\u00a019 de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":8500,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Mil novas vagas de assist\u00eancia estudantil est\u00e3o abertas para inscri\u00e7\u00e3o - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/04\/mil-novas-vagas-de-assistencia-estudantil-estao-abertas-para-inscricao\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Mil novas vagas de assist\u00eancia estudantil est\u00e3o abertas para inscri\u00e7\u00e3o[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Mil vagas para assist\u00eancia estudantil est\u00e3o sendo ofertadas para estudantes de gradua\u00e7\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade econ\u00f4mica. S\u00e3o 800 aux\u00edlios perman\u00eancia, 150 aux\u00edlios moradia e 50 aux\u00edlios creche. Por conta das normas de isolamento social por conta da pandemia da covid-19, todo o processo de inscri\u00e7\u00e3o e sele\u00e7\u00e3o ser\u00e1 realizado online at\u00e9 o dia\u00a019 de [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/04\/mil-novas-vagas-de-assistencia-estudantil-estao-abertas-para-inscricao\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-06-04T21:34:29+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/06\/WhatsApp_Image_2020-06-02_at_18.26.55.jpeg.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/04\/mil-novas-vagas-de-assistencia-estudantil-estao-abertas-para-inscricao\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/04\/mil-novas-vagas-de-assistencia-estudantil-estao-abertas-para-inscricao\/\",\"name\":\"[:pb]Mil novas vagas de assist\u00eancia estudantil est\u00e3o abertas para inscri\u00e7\u00e3o[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-06-04T21:34:29+00:00\",\"dateModified\":\"2020-06-04T21:34:29+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/04\/mil-novas-vagas-de-assistencia-estudantil-estao-abertas-para-inscricao\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/04\/mil-novas-vagas-de-assistencia-estudantil-estao-abertas-para-inscricao\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/04\/mil-novas-vagas-de-assistencia-estudantil-estao-abertas-para-inscricao\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Mil novas vagas de assist\u00eancia estudantil est\u00e3o abertas para inscri\u00e7\u00e3o\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Mil novas vagas de assist\u00eancia estudantil est\u00e3o abertas para inscri\u00e7\u00e3o[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/04\/mil-novas-vagas-de-assistencia-estudantil-estao-abertas-para-inscricao\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Mil novas vagas de assist\u00eancia estudantil est\u00e3o abertas para inscri\u00e7\u00e3o[:] - CPTL","og_description":"Mil vagas para assist\u00eancia estudantil est\u00e3o sendo ofertadas para estudantes de gradua\u00e7\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade econ\u00f4mica. S\u00e3o 800 aux\u00edlios perman\u00eancia, 150 aux\u00edlios moradia e 50 aux\u00edlios creche. Por conta das normas de isolamento social por conta da pandemia da covid-19, todo o processo de inscri\u00e7\u00e3o e sele\u00e7\u00e3o ser\u00e1 realizado online at\u00e9 o dia\u00a019 de [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/04\/mil-novas-vagas-de-assistencia-estudantil-estao-abertas-para-inscricao\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-06-04T21:34:29+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":1080,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/06\/WhatsApp_Image_2020-06-02_at_18.26.55.jpeg.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/04\/mil-novas-vagas-de-assistencia-estudantil-estao-abertas-para-inscricao\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/04\/mil-novas-vagas-de-assistencia-estudantil-estao-abertas-para-inscricao\/","name":"[:pb]Mil novas vagas de assist\u00eancia estudantil est\u00e3o abertas para inscri\u00e7\u00e3o[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-06-04T21:34:29+00:00","dateModified":"2020-06-04T21:34:29+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/04\/mil-novas-vagas-de-assistencia-estudantil-estao-abertas-para-inscricao\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/04\/mil-novas-vagas-de-assistencia-estudantil-estao-abertas-para-inscricao\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/04\/mil-novas-vagas-de-assistencia-estudantil-estao-abertas-para-inscricao\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Mil novas vagas de assist\u00eancia estudantil est\u00e3o abertas para inscri\u00e7\u00e3o"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8498"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8498"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8498\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":8501,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8498\/revisions\/8501"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8500"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8498"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8498"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8498"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}