{"id":8508,"date":"2020-06-08T18:17:42","date_gmt":"2020-06-08T22:17:42","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=8508"},"modified":"2020-06-08T18:17:42","modified_gmt":"2020-06-08T22:17:42","slug":"pet-conexoes-de-saberes-matematica-realiza-minicurso-online-sobre-artigos-cientificos","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/08\/pet-conexoes-de-saberes-matematica-realiza-minicurso-online-sobre-artigos-cientificos\/","title":{"rendered":"PET Conex\u00f5es de Saberes Matem\u00e1tica realiza minicurso online sobre artigos cient\u00edficos"},"content":{"rendered":"<p>No dia 9 de junho, \u00e0s 16h, ser\u00e1 realizado o minicurso \u201cEstruturando um artigo cient\u00edfico\u201d, ministrado pela professora e diretora do Campus de Ponta Por\u00e3, Cl\u00e1udia Carreira da Rosa, via Google Meet.<\/p>\n<p>O evento \u00e9 uma iniciativa do PET Conex\u00f5es de Saberes Matem\u00e1tica, do Campus de Tr\u00eas Lagoas, por meio de seu projeto \u201cA\u00e7\u00f5es de Ensino do Grupo PET Conex\u00f5es de Saberes Matem\u00e1tica\/CPTL\u201d, que ser\u00e1 desenvolvido durante os meses de junho a dezembro.<\/p>\n<p>Segundo a tutora do grupo, professora Eug\u00eania Brunilda Opazo Uribe, o minicurso busca colaborar com a forma\u00e7\u00e3o de um profissional cr\u00edtico e reflexivo, visando sua futura atividade docente e\/ou continuidade em estudos de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o, bem como favorecer a integra\u00e7\u00e3o entre os \u201cpetianos\u201d e comunidade acad\u00eamica do campus. \u201cO objetivo do projeto \u00e9 oferecer atividades visando contribuir com a eleva\u00e7\u00e3o da qualidade de forma\u00e7\u00e3o acad\u00eamica e o enriquecimento cultural dos participantes\u201d, afirma.<\/p>\n<p>Para o estudante de matem\u00e1tica e integrante do PET, Augusto Jacomeli, um minicurso para aprender um pouco mais sobre as regras e a estrutura de um artigo \u00e9 muito importante, tanto para a gradua\u00e7\u00e3o quanto para uma futura p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o, pois o curso de Matem\u00e1tica n\u00e3o possui uma disciplina espec\u00edfica que introduz e orienta os alunos sobre a produ\u00e7\u00e3o cient\u00edfica.<\/p>\n<p>Para participar n\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio realizar inscri\u00e7\u00e3o, basta acessar o link que ser\u00e1 disponibilizado 15 minutos antes do evento come\u00e7ar por meio das redes sociais do PET. Para os participantes, haver\u00e1 declara\u00e7\u00e3o de participa\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p>Para mais informa\u00e7\u00f5es, acesse a p\u00e1gina do Facebook do PET Conex\u00f5es Matem\u00e1tica pelo link <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/pcsmatufmscptl\/\">facebook.com\/pcsmatufmscptl<\/a>.<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>No dia 9 de junho, \u00e0s 16h, ser\u00e1 realizado o minicurso \u201cEstruturando um artigo cient\u00edfico\u201d, ministrado pela professora e diretora do Campus de Ponta Por\u00e3, Cl\u00e1udia Carreira da Rosa, via Google Meet. O evento \u00e9 uma iniciativa do PET Conex\u00f5es de Saberes Matem\u00e1tica, do Campus de Tr\u00eas Lagoas, por meio de seu projeto \u201cA\u00e7\u00f5es de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":8509,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>PET Conex\u00f5es de Saberes Matem\u00e1tica realiza minicurso online sobre artigos cient\u00edficos - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/08\/pet-conexoes-de-saberes-matematica-realiza-minicurso-online-sobre-artigos-cientificos\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]PET Conex\u00f5es de Saberes Matem\u00e1tica realiza minicurso online sobre artigos cient\u00edficos[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"No dia 9 de junho, \u00e0s 16h, ser\u00e1 realizado o minicurso \u201cEstruturando um artigo cient\u00edfico\u201d, ministrado pela professora e diretora do Campus de Ponta Por\u00e3, Cl\u00e1udia Carreira da Rosa, via Google Meet. O evento \u00e9 uma iniciativa do PET Conex\u00f5es de Saberes Matem\u00e1tica, do Campus de Tr\u00eas Lagoas, por meio de seu projeto \u201cA\u00e7\u00f5es de [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/08\/pet-conexoes-de-saberes-matematica-realiza-minicurso-online-sobre-artigos-cientificos\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-06-08T22:17:42+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/06\/WhatsApp-Image-2020-06-08-at-19.15.55.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"720\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"590\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/08\/pet-conexoes-de-saberes-matematica-realiza-minicurso-online-sobre-artigos-cientificos\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/08\/pet-conexoes-de-saberes-matematica-realiza-minicurso-online-sobre-artigos-cientificos\/\",\"name\":\"[:pb]PET Conex\u00f5es de Saberes Matem\u00e1tica realiza minicurso online sobre artigos cient\u00edficos[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-06-08T22:17:42+00:00\",\"dateModified\":\"2020-06-08T22:17:42+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/08\/pet-conexoes-de-saberes-matematica-realiza-minicurso-online-sobre-artigos-cientificos\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/08\/pet-conexoes-de-saberes-matematica-realiza-minicurso-online-sobre-artigos-cientificos\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/08\/pet-conexoes-de-saberes-matematica-realiza-minicurso-online-sobre-artigos-cientificos\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"PET Conex\u00f5es de Saberes Matem\u00e1tica realiza minicurso online sobre artigos cient\u00edficos\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]PET Conex\u00f5es de Saberes Matem\u00e1tica realiza minicurso online sobre artigos cient\u00edficos[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/08\/pet-conexoes-de-saberes-matematica-realiza-minicurso-online-sobre-artigos-cientificos\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]PET Conex\u00f5es de Saberes Matem\u00e1tica realiza minicurso online sobre artigos cient\u00edficos[:] - CPTL","og_description":"No dia 9 de junho, \u00e0s 16h, ser\u00e1 realizado o minicurso \u201cEstruturando um artigo cient\u00edfico\u201d, ministrado pela professora e diretora do Campus de Ponta Por\u00e3, Cl\u00e1udia Carreira da Rosa, via Google Meet. O evento \u00e9 uma iniciativa do PET Conex\u00f5es de Saberes Matem\u00e1tica, do Campus de Tr\u00eas Lagoas, por meio de seu projeto \u201cA\u00e7\u00f5es de [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/08\/pet-conexoes-de-saberes-matematica-realiza-minicurso-online-sobre-artigos-cientificos\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-06-08T22:17:42+00:00","og_image":[{"width":720,"height":590,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/06\/WhatsApp-Image-2020-06-08-at-19.15.55.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/08\/pet-conexoes-de-saberes-matematica-realiza-minicurso-online-sobre-artigos-cientificos\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/08\/pet-conexoes-de-saberes-matematica-realiza-minicurso-online-sobre-artigos-cientificos\/","name":"[:pb]PET Conex\u00f5es de Saberes Matem\u00e1tica realiza minicurso online sobre artigos cient\u00edficos[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-06-08T22:17:42+00:00","dateModified":"2020-06-08T22:17:42+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/08\/pet-conexoes-de-saberes-matematica-realiza-minicurso-online-sobre-artigos-cientificos\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/08\/pet-conexoes-de-saberes-matematica-realiza-minicurso-online-sobre-artigos-cientificos\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/08\/pet-conexoes-de-saberes-matematica-realiza-minicurso-online-sobre-artigos-cientificos\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"PET Conex\u00f5es de Saberes Matem\u00e1tica realiza minicurso online sobre artigos cient\u00edficos"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8508"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8508"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8508\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":8510,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8508\/revisions\/8510"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8509"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8508"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8508"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8508"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}