{"id":8511,"date":"2020-06-08T18:22:52","date_gmt":"2020-06-08T22:22:52","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=8511"},"modified":"2020-06-08T18:22:52","modified_gmt":"2020-06-08T22:22:52","slug":"relacionados-em-lista-de-espera-para-auxilios-estudantis-devem-atualizar-documentos","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/08\/relacionados-em-lista-de-espera-para-auxilios-estudantis-devem-atualizar-documentos\/","title":{"rendered":"Relacionados em Lista de Espera para Aux\u00edlios Estudantis devem atualizar documentos"},"content":{"rendered":"<p>Os estudantes que se inscreveram para os Aux\u00edlios de Assist\u00eancia Estudantil ofertados pela UFMS em fevereiro deste ano, e que ainda n\u00e3o foram contemplados, n\u00e3o precisam se inscrever novamente para as\u00a0<strong><a href=\"https:\/\/www.ufms.br\/mil-novas-vagas-de-assistencia-estudantil-estao-abertas-para-inscricao\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">mil novas vagas ofertadas agora em junho<\/a><\/strong>. Eles comp\u00f5em a\u00a0<strong><a href=\"https:\/\/proaes.ufms.br\/edital-proaes-no-36-2020-lista-de-espera-apos-a-entrevista-de-selecao-para-as-acoes-de-assistencia-estudantil\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Lista de Espera divulgada pela Pr\u00f3-reitoria de Assuntos Estudantis (Proaes)<\/a><\/strong>, que ser\u00e1 utilizada para reclassifica\u00e7\u00e3o, junto com as novas inscri\u00e7\u00f5es, nesta segunda chamada.<\/p>\n<p>\u201c\u00c9 importante destacar, por\u00e9m, que os relacionados na Lista de Espera devem obrigatoriamente realizar a atualiza\u00e7\u00e3o dos documentos comprobat\u00f3rios de renda no\u00a0<strong><a href=\"https:\/\/selecao.ufms.br\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">sistema de sele\u00e7\u00e3o<\/a><\/strong>, anexando novamente cada um. Isso porque pela legisla\u00e7\u00e3o esses documentos s\u00e3o v\u00e1lidos por 90 dias. O estudante deve olhar o anexo do edital de sele\u00e7\u00e3o para ver qual o tipo de documento de renda precisa ser inclu\u00eddo\u201d, explica a pr\u00f3-reitora de Assuntos Estudantis Ana Rita Barbieri Filgueiras.<\/p>\n<p>A pr\u00f3-reitora lembra ainda que, caso exista alguma altera\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es, o estudante deve atualizar tamb\u00e9m seu perfil sociodemogr\u00e1fico no site\u00a0<strong><a href=\"https:\/\/questionario.ufms.br\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">questionario.ufms.br\/<\/a><\/strong>. Todos os procedimentos para sele\u00e7\u00e3o de estudantes para os Aux\u00edlios de Assist\u00eancia Estudantil s\u00e3o estabelecidos pela\u00a0<strong><a href=\"https:\/\/proaes.ufms.br\/instrucao-normativa-proaes-ufms-no-2-de-29-de-janeiro-de-2020\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Instru\u00e7\u00e3o Normativa de n\u00ba 2 de janeiro de 2020.<\/a><\/strong><\/p>\n<p><strong>Mil novas vagas de assist\u00eancia estudantil<\/strong><\/p>\n<p>Estudantes de gradua\u00e7\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade econ\u00f4mica podem se inscrever at\u00e9 19 de junho para as novas oportunidades de assist\u00eancia estudantil. Ao todo s\u00e3o 800 aux\u00edlios perman\u00eancia, 150 aux\u00edlios moradia e 50 aux\u00edlios creche distribu\u00eddos em todos os c\u00e2mpus.<\/p>\n<p>Confira\u00a0<strong><a href=\"https:\/\/www.ufms.br\/mil-novas-vagas-de-assistencia-estudantil-estao-abertas-para-inscricao\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">aqui<\/a>\u00a0<\/strong>as informa\u00e7\u00f5es sobre a sele\u00e7\u00e3o<\/p>\n<p><em>Texto: Ariane Comineti\u00a0<\/em><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Os estudantes que se inscreveram para os Aux\u00edlios de Assist\u00eancia Estudantil ofertados pela UFMS em fevereiro deste ano, e que ainda n\u00e3o foram contemplados, n\u00e3o precisam se inscrever novamente para as\u00a0mil novas vagas ofertadas agora em junho. Eles comp\u00f5em a\u00a0Lista de Espera divulgada pela Pr\u00f3-reitoria de Assuntos Estudantis (Proaes), que ser\u00e1 utilizada para reclassifica\u00e7\u00e3o, junto [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":8512,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Relacionados em Lista de Espera para Aux\u00edlios Estudantis devem atualizar documentos - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/08\/relacionados-em-lista-de-espera-para-auxilios-estudantis-devem-atualizar-documentos\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Relacionados em Lista de Espera para Aux\u00edlios Estudantis devem atualizar documentos[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Os estudantes que se inscreveram para os Aux\u00edlios de Assist\u00eancia Estudantil ofertados pela UFMS em fevereiro deste ano, e que ainda n\u00e3o foram contemplados, n\u00e3o precisam se inscrever novamente para as\u00a0mil novas vagas ofertadas agora em junho. Eles comp\u00f5em a\u00a0Lista de Espera divulgada pela Pr\u00f3-reitoria de Assuntos Estudantis (Proaes), que ser\u00e1 utilizada para reclassifica\u00e7\u00e3o, junto [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/08\/relacionados-em-lista-de-espera-para-auxilios-estudantis-devem-atualizar-documentos\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-06-08T22:22:52+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/06\/WhatsApp_Image_2020-06-08_at_09.07.27.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/08\/relacionados-em-lista-de-espera-para-auxilios-estudantis-devem-atualizar-documentos\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/08\/relacionados-em-lista-de-espera-para-auxilios-estudantis-devem-atualizar-documentos\/\",\"name\":\"[:pb]Relacionados em Lista de Espera para Aux\u00edlios Estudantis devem atualizar documentos[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-06-08T22:22:52+00:00\",\"dateModified\":\"2020-06-08T22:22:52+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/08\/relacionados-em-lista-de-espera-para-auxilios-estudantis-devem-atualizar-documentos\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/08\/relacionados-em-lista-de-espera-para-auxilios-estudantis-devem-atualizar-documentos\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/08\/relacionados-em-lista-de-espera-para-auxilios-estudantis-devem-atualizar-documentos\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Relacionados em Lista de Espera para Aux\u00edlios Estudantis devem atualizar documentos\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Relacionados em Lista de Espera para Aux\u00edlios Estudantis devem atualizar documentos[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/08\/relacionados-em-lista-de-espera-para-auxilios-estudantis-devem-atualizar-documentos\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Relacionados em Lista de Espera para Aux\u00edlios Estudantis devem atualizar documentos[:] - CPTL","og_description":"Os estudantes que se inscreveram para os Aux\u00edlios de Assist\u00eancia Estudantil ofertados pela UFMS em fevereiro deste ano, e que ainda n\u00e3o foram contemplados, n\u00e3o precisam se inscrever novamente para as\u00a0mil novas vagas ofertadas agora em junho. Eles comp\u00f5em a\u00a0Lista de Espera divulgada pela Pr\u00f3-reitoria de Assuntos Estudantis (Proaes), que ser\u00e1 utilizada para reclassifica\u00e7\u00e3o, junto [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/08\/relacionados-em-lista-de-espera-para-auxilios-estudantis-devem-atualizar-documentos\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-06-08T22:22:52+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":1080,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/06\/WhatsApp_Image_2020-06-08_at_09.07.27.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/08\/relacionados-em-lista-de-espera-para-auxilios-estudantis-devem-atualizar-documentos\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/08\/relacionados-em-lista-de-espera-para-auxilios-estudantis-devem-atualizar-documentos\/","name":"[:pb]Relacionados em Lista de Espera para Aux\u00edlios Estudantis devem atualizar documentos[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-06-08T22:22:52+00:00","dateModified":"2020-06-08T22:22:52+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/08\/relacionados-em-lista-de-espera-para-auxilios-estudantis-devem-atualizar-documentos\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/08\/relacionados-em-lista-de-espera-para-auxilios-estudantis-devem-atualizar-documentos\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/08\/relacionados-em-lista-de-espera-para-auxilios-estudantis-devem-atualizar-documentos\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Relacionados em Lista de Espera para Aux\u00edlios Estudantis devem atualizar documentos"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8511"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8511"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8511\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":8513,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8511\/revisions\/8513"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8512"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8511"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8511"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8511"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}