{"id":8522,"date":"2020-06-10T14:53:17","date_gmt":"2020-06-10T18:53:17","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=8522"},"modified":"2020-06-10T16:39:38","modified_gmt":"2020-06-10T20:39:38","slug":"centro-academico-de-medicina-do-cptl-realizara-roda-de-conversa-sobre-racismo-e-preconceito","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/10\/centro-academico-de-medicina-do-cptl-realizara-roda-de-conversa-sobre-racismo-e-preconceito\/","title":{"rendered":"Centro Acad\u00eamico de Medicina do CPTL realizar\u00e1 roda de conversa sobre racismo e preconceito"},"content":{"rendered":"<p>O Centro Acad\u00eamico Dercir Pedro de Oliveira, curso de medicina, realizar\u00e1 hoje ,\u00e0s 18h30min, via google meet a roda de conversa: \u201cRacismo e preconceito: das origens hist\u00f3rias \u00e0 compreens\u00e3o atual\u201d .<\/p>\n<p>Estar\u00e3o\u00a0 presentes no evento online\u00a0 o mestrando em geografia, Luiz Eduardo da Silva, que atuar\u00e1 como mediador, os acad\u00eamicos de medicina do campus de Tr\u00eas Lagoas,\u00a0 Eduardo Barbosa, Lucas Alves e Isaac Castro, a acad\u00eamica de psicologia do CPAN, Marta Ara\u00fajo e a acad\u00eamica de medicina na UFG, Luciana Rosa.<\/p>\n<p>Para se inscrever basta acessar o <strong><a href=\"https:\/\/forms.gle\/beg3DUVQJkig9vE6A\">formul\u00e1rio online<\/a><\/strong>.<\/p>\n<p>Haver\u00e1 emiss\u00e3o de certificados para os participantes!<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-8524\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/06\/WhatsApp-Image-2020-06-10-at-15.32.10-3-240x300.jpeg\" alt=\"\" width=\"240\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/06\/WhatsApp-Image-2020-06-10-at-15.32.10-3-240x300.jpeg 240w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/06\/WhatsApp-Image-2020-06-10-at-15.32.10-3-256x320.jpeg 256w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/06\/WhatsApp-Image-2020-06-10-at-15.32.10-3.jpeg 720w\" sizes=\"(max-width: 240px) 100vw, 240px\" \/> <img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-8525\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/06\/WhatsApp-Image-2020-06-10-at-15.32.10-2-240x300.jpeg\" alt=\"\" width=\"240\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/06\/WhatsApp-Image-2020-06-10-at-15.32.10-2-240x300.jpeg 240w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/06\/WhatsApp-Image-2020-06-10-at-15.32.10-2-256x320.jpeg 256w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/06\/WhatsApp-Image-2020-06-10-at-15.32.10-2.jpeg 720w\" sizes=\"(max-width: 240px) 100vw, 240px\" \/><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-8526\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/06\/WhatsApp-Image-2020-06-10-at-15.51.06-240x300.jpeg\" alt=\"\" width=\"240\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/06\/WhatsApp-Image-2020-06-10-at-15.51.06-240x300.jpeg 240w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/06\/WhatsApp-Image-2020-06-10-at-15.51.06-256x320.jpeg 256w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/06\/WhatsApp-Image-2020-06-10-at-15.51.06.jpeg 720w\" sizes=\"(max-width: 240px) 100vw, 240px\" \/><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O Centro Acad\u00eamico Dercir Pedro de Oliveira, curso de medicina, realizar\u00e1 hoje ,\u00e0s 18h30min, via google meet a roda de conversa: \u201cRacismo e preconceito: das origens hist\u00f3rias \u00e0 compreens\u00e3o atual\u201d . Estar\u00e3o\u00a0 presentes no evento online\u00a0 o mestrando em geografia, Luiz Eduardo da Silva, que atuar\u00e1 como mediador, os acad\u00eamicos de medicina do campus de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":8523,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Centro Acad\u00eamico de Medicina do CPTL realizar\u00e1 roda de conversa sobre racismo e preconceito - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/10\/centro-academico-de-medicina-do-cptl-realizara-roda-de-conversa-sobre-racismo-e-preconceito\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Centro Acad\u00eamico de Medicina do CPTL realizar\u00e1 roda de conversa sobre racismo e preconceito[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O Centro Acad\u00eamico Dercir Pedro de Oliveira, curso de medicina, realizar\u00e1 hoje ,\u00e0s 18h30min, via google meet a roda de conversa: \u201cRacismo e preconceito: das origens hist\u00f3rias \u00e0 compreens\u00e3o atual\u201d . Estar\u00e3o\u00a0 presentes no evento online\u00a0 o mestrando em geografia, Luiz Eduardo da Silva, que atuar\u00e1 como mediador, os acad\u00eamicos de medicina do campus de [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/10\/centro-academico-de-medicina-do-cptl-realizara-roda-de-conversa-sobre-racismo-e-preconceito\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-06-10T18:53:17+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-06-10T20:39:38+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/06\/WhatsApp-Image-2020-06-10-at-15.32.10-1.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"720\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"900\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/10\/centro-academico-de-medicina-do-cptl-realizara-roda-de-conversa-sobre-racismo-e-preconceito\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/10\/centro-academico-de-medicina-do-cptl-realizara-roda-de-conversa-sobre-racismo-e-preconceito\/\",\"name\":\"[:pb]Centro Acad\u00eamico de Medicina do CPTL realizar\u00e1 roda de conversa sobre racismo e preconceito[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-06-10T18:53:17+00:00\",\"dateModified\":\"2020-06-10T20:39:38+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/10\/centro-academico-de-medicina-do-cptl-realizara-roda-de-conversa-sobre-racismo-e-preconceito\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/10\/centro-academico-de-medicina-do-cptl-realizara-roda-de-conversa-sobre-racismo-e-preconceito\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/10\/centro-academico-de-medicina-do-cptl-realizara-roda-de-conversa-sobre-racismo-e-preconceito\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Centro Acad\u00eamico de Medicina do CPTL realizar\u00e1 roda de conversa sobre racismo e preconceito\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Centro Acad\u00eamico de Medicina do CPTL realizar\u00e1 roda de conversa sobre racismo e preconceito[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/10\/centro-academico-de-medicina-do-cptl-realizara-roda-de-conversa-sobre-racismo-e-preconceito\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Centro Acad\u00eamico de Medicina do CPTL realizar\u00e1 roda de conversa sobre racismo e preconceito[:] - CPTL","og_description":"O Centro Acad\u00eamico Dercir Pedro de Oliveira, curso de medicina, realizar\u00e1 hoje ,\u00e0s 18h30min, via google meet a roda de conversa: \u201cRacismo e preconceito: das origens hist\u00f3rias \u00e0 compreens\u00e3o atual\u201d . Estar\u00e3o\u00a0 presentes no evento online\u00a0 o mestrando em geografia, Luiz Eduardo da Silva, que atuar\u00e1 como mediador, os acad\u00eamicos de medicina do campus de [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/10\/centro-academico-de-medicina-do-cptl-realizara-roda-de-conversa-sobre-racismo-e-preconceito\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-06-10T18:53:17+00:00","article_modified_time":"2020-06-10T20:39:38+00:00","og_image":[{"width":720,"height":900,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/06\/WhatsApp-Image-2020-06-10-at-15.32.10-1.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/10\/centro-academico-de-medicina-do-cptl-realizara-roda-de-conversa-sobre-racismo-e-preconceito\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/10\/centro-academico-de-medicina-do-cptl-realizara-roda-de-conversa-sobre-racismo-e-preconceito\/","name":"[:pb]Centro Acad\u00eamico de Medicina do CPTL realizar\u00e1 roda de conversa sobre racismo e preconceito[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-06-10T18:53:17+00:00","dateModified":"2020-06-10T20:39:38+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/10\/centro-academico-de-medicina-do-cptl-realizara-roda-de-conversa-sobre-racismo-e-preconceito\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/10\/centro-academico-de-medicina-do-cptl-realizara-roda-de-conversa-sobre-racismo-e-preconceito\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/10\/centro-academico-de-medicina-do-cptl-realizara-roda-de-conversa-sobre-racismo-e-preconceito\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Centro Acad\u00eamico de Medicina do CPTL realizar\u00e1 roda de conversa sobre racismo e preconceito"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8522"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8522"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8522\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":8535,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8522\/revisions\/8535"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8523"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8522"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8522"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8522"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}