{"id":8558,"date":"2020-06-16T16:16:08","date_gmt":"2020-06-16T20:16:08","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=8558"},"modified":"2020-06-16T16:18:22","modified_gmt":"2020-06-16T20:18:22","slug":"webinar-ufms-debate-os-desafios-da-covid-19-no-1o-congresso-andifes","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/16\/webinar-ufms-debate-os-desafios-da-covid-19-no-1o-congresso-andifes\/","title":{"rendered":"Webinar UFMS debate os desafios da Covid-19 no 1\u00ba Congresso Andifes"},"content":{"rendered":"<p>Como parte do 1\u00ba Congresso Andifes (Associa\u00e7\u00e3o Nacional dos Dirigentes das Institui\u00e7\u00f5es Federais de Ensino Superior), a UFMS vai promover esta semana dois eventos on-line para tratar sobre os desafios para a Universidade com a Covid-19. Na quarta, dia 17, pela manh\u00e3, o tema ser\u00e1 debatido a partir dos subtemas \u201cGradua\u00e7\u00e3o e P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o\u201d e \u201cCuidados com as Pessoas\u201d. Na sexta, dia 19, os desafios ser\u00e3o abordados sob o ponto de vista da \u201cAlternativas e Estrutura para as Atividades Acad\u00eamicas\u201d e \u201cInova\u00e7\u00e3o e Empreendedorismo\u201d.<\/p>\n<p>O Webinar UFMS ter\u00e1 participa\u00e7\u00e3o de pr\u00f3-reitores, diretores e representantes de entidades estudantis e ser\u00e1 transmitido pela TV UFMS. \u201cVamos aproveitar a oportunidade para apresentar e discutir as diferentes a\u00e7\u00f5es realizadas na Universidade e os desafios daqui pra frente\u201d, disse a diretora da Ag\u00eancia de Comunica\u00e7\u00e3o Social e Cient\u00edtica (Agecom), profa. Rose Mara Pinheiro.<\/p>\n<p>0 1\u00ba Congresso Andifes ser\u00e1 realizado nos dias 17 e 18 de junho e ser\u00e1 transmitido pelo site:\u00a0<a href=\"http:\/\/www.congresso.andifes.org.br\/\">www.congresso.andifes.org.br<\/a>. O objetivo \u00e9 apresentar \u00e0 sociedade a experi\u00eancia e as reflex\u00f5es de cada uma das institui\u00e7\u00f5es federais diante dos impactos provocados pela pandemia.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-8563\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/06\/WhatsApp-Image-2020-06-15-at-09.39.35-360x360-300x300.jpeg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/06\/WhatsApp-Image-2020-06-15-at-09.39.35-360x360-300x300.jpeg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/06\/WhatsApp-Image-2020-06-15-at-09.39.35-360x360-150x150.jpeg 150w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/06\/WhatsApp-Image-2020-06-15-at-09.39.35-360x360-320x320.jpeg 320w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/06\/WhatsApp-Image-2020-06-15-at-09.39.35-360x360.jpeg 360w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/> <img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-8564\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/06\/WhatsApp-Image-2020-06-15-at-15.45.20-300x300.jpeg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/06\/WhatsApp-Image-2020-06-15-at-15.45.20-300x300.jpeg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/06\/WhatsApp-Image-2020-06-15-at-15.45.20-150x150.jpeg 150w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/06\/WhatsApp-Image-2020-06-15-at-15.45.20-768x768.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/06\/WhatsApp-Image-2020-06-15-at-15.45.20-1024x1024.jpeg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/06\/WhatsApp-Image-2020-06-15-at-15.45.20-320x320.jpeg 320w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/06\/WhatsApp-Image-2020-06-15-at-15.45.20.jpeg 1182w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Como parte do 1\u00ba Congresso Andifes (Associa\u00e7\u00e3o Nacional dos Dirigentes das Institui\u00e7\u00f5es Federais de Ensino Superior), a UFMS vai promover esta semana dois eventos on-line para tratar sobre os desafios para a Universidade com a Covid-19. Na quarta, dia 17, pela manh\u00e3, o tema ser\u00e1 debatido a partir dos subtemas \u201cGradua\u00e7\u00e3o e P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o\u201d e \u201cCuidados [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":8559,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Webinar UFMS debate os desafios da Covid-19 no 1\u00ba Congresso Andifes - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/16\/webinar-ufms-debate-os-desafios-da-covid-19-no-1o-congresso-andifes\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Webinar UFMS debate os desafios da Covid-19 no 1\u00ba Congresso Andifes[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Como parte do 1\u00ba Congresso Andifes (Associa\u00e7\u00e3o Nacional dos Dirigentes das Institui\u00e7\u00f5es Federais de Ensino Superior), a UFMS vai promover esta semana dois eventos on-line para tratar sobre os desafios para a Universidade com a Covid-19. Na quarta, dia 17, pela manh\u00e3, o tema ser\u00e1 debatido a partir dos subtemas \u201cGradua\u00e7\u00e3o e P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o\u201d e \u201cCuidados [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/16\/webinar-ufms-debate-os-desafios-da-covid-19-no-1o-congresso-andifes\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-06-16T20:16:08+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-06-16T20:18:22+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/06\/WhatsApp-Image-2020-06-15-at-16.01.46.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"410\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/16\/webinar-ufms-debate-os-desafios-da-covid-19-no-1o-congresso-andifes\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/16\/webinar-ufms-debate-os-desafios-da-covid-19-no-1o-congresso-andifes\/\",\"name\":\"[:pb]Webinar UFMS debate os desafios da Covid-19 no 1\u00ba Congresso Andifes[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-06-16T20:16:08+00:00\",\"dateModified\":\"2020-06-16T20:18:22+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/16\/webinar-ufms-debate-os-desafios-da-covid-19-no-1o-congresso-andifes\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/16\/webinar-ufms-debate-os-desafios-da-covid-19-no-1o-congresso-andifes\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/16\/webinar-ufms-debate-os-desafios-da-covid-19-no-1o-congresso-andifes\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Webinar UFMS debate os desafios da Covid-19 no 1\u00ba Congresso Andifes\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Webinar UFMS debate os desafios da Covid-19 no 1\u00ba Congresso Andifes[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/16\/webinar-ufms-debate-os-desafios-da-covid-19-no-1o-congresso-andifes\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Webinar UFMS debate os desafios da Covid-19 no 1\u00ba Congresso Andifes[:] - CPTL","og_description":"Como parte do 1\u00ba Congresso Andifes (Associa\u00e7\u00e3o Nacional dos Dirigentes das Institui\u00e7\u00f5es Federais de Ensino Superior), a UFMS vai promover esta semana dois eventos on-line para tratar sobre os desafios para a Universidade com a Covid-19. Na quarta, dia 17, pela manh\u00e3, o tema ser\u00e1 debatido a partir dos subtemas \u201cGradua\u00e7\u00e3o e P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o\u201d e \u201cCuidados [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/16\/webinar-ufms-debate-os-desafios-da-covid-19-no-1o-congresso-andifes\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-06-16T20:16:08+00:00","article_modified_time":"2020-06-16T20:18:22+00:00","og_image":[{"width":1280,"height":410,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/06\/WhatsApp-Image-2020-06-15-at-16.01.46.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/16\/webinar-ufms-debate-os-desafios-da-covid-19-no-1o-congresso-andifes\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/16\/webinar-ufms-debate-os-desafios-da-covid-19-no-1o-congresso-andifes\/","name":"[:pb]Webinar UFMS debate os desafios da Covid-19 no 1\u00ba Congresso Andifes[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-06-16T20:16:08+00:00","dateModified":"2020-06-16T20:18:22+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/16\/webinar-ufms-debate-os-desafios-da-covid-19-no-1o-congresso-andifes\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/16\/webinar-ufms-debate-os-desafios-da-covid-19-no-1o-congresso-andifes\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/16\/webinar-ufms-debate-os-desafios-da-covid-19-no-1o-congresso-andifes\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Webinar UFMS debate os desafios da Covid-19 no 1\u00ba Congresso Andifes"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8558"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8558"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8558\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":8565,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8558\/revisions\/8565"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8559"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8558"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8558"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8558"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}