{"id":8566,"date":"2020-06-16T16:20:42","date_gmt":"2020-06-16T20:20:42","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=8566"},"modified":"2020-06-16T16:20:42","modified_gmt":"2020-06-16T20:20:42","slug":"acesse-a-plataforma-informed","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/16\/acesse-a-plataforma-informed\/","title":{"rendered":"Acesse a Plataforma Informed"},"content":{"rendered":"<p><\/p>\n<div>Para contribuir com a comunidade dos profissionais da sa\u00fade durante a pandemia, a Informed liberou acesso total e gratuito a sua base de dados para todos os alunos, residentes, professores e profissionais de sa\u00fade ligados a UFMS.<\/div>\n<div>\n<div dir=\"ltr\">\n<p>O\u00a0<a href=\"https:\/\/www.informed.digital\/\">InforMed<\/a>\u00a0\u00e9 uma plataforma de conte\u00fado m\u00e9dico\u00a0100% em portugu\u00eas\u00a0que leva ao profissional informa\u00e7\u00f5es de qualidade para a tomada de decis\u00e3o durante a pr\u00e1tica cl\u00ednica di\u00e1ria, ou durante os estudos alinhados com metodologias ativas PBL\/TBL.<\/p>\n<p>O acesso ilimitado estar\u00e1 dispon\u00edvel para toda a sua comunidade por\u00a0<strong>60 dias<\/strong>.<\/p>\n<p><strong>Veja como acessar a base:<\/strong><\/p>\n<p>\u2013 A empresa criou um formul\u00e1rio exclusivo para a UFMS\u00a0e configurado para libera\u00e7\u00e3o de acesso total e gratuito por um per\u00edodo de 60 dias.<\/p>\n<p>\u2013 Basta preencher o formul\u00e1rio na plataforma (via web ou celular) para obter o acesso gratuito,\u00a0<a href=\"https:\/\/www.informed.digital\/cadastro\/?sociedade=7ef3ecd51a9d4ede01ec9ddbb7392fdae7d2ed09\">clique aqui<\/a>.<\/p>\n<p><strong>\u2013\u00a0<\/strong>Ap\u00f3s o preenchimento o sistema enviar\u00e1 um e-mail de confirma\u00e7\u00e3o para valida\u00e7\u00e3o e j\u00e1 estar\u00e1 OK para acessar.<\/p>\n<p><strong>Depois da valida\u00e7\u00e3o<\/strong>\u00a0o usu\u00e1rio deve acessar a base diretamente no link\u00a0<a href=\"https:\/\/www.informed.digital\/\">https:\/\/www.informed.digital\/<\/a>\u00a0e clicar no icone \u201c<strong>fa\u00e7a seu login<\/strong>\u201c.<\/p>\n<p><strong>O usu\u00e1rio sempre ser\u00e1 o e-mail cadastrado e a senha definida no momento do preenchimento do formul\u00e1rio.<\/strong><\/p>\n<p>OBS: Sugerimos tamb\u00e9m que o usu\u00e1rio baixe o aplicativo no smartphone (IOS ou android) pesquisando \u201cInformed\u201d na apple store ou play store.<\/p>\n<div class=\"pull-left\">Postado por:\u00a0<strong>Alessandra Regina Borgo<\/strong><\/div>\n<div class=\"pull-right\">\n<div class=\"fb-like\" data-href=\"https:\/\/bibliotecas.ufms.br\/acesse-a-plataforma-informed\" data-width=\"250\" data-layout=\"button_count\" data-action=\"like\" data-show-faces=\"false\" data-share=\"true\"><\/div>\n<\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<p><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Para contribuir com a comunidade dos profissionais da sa\u00fade durante a pandemia, a Informed liberou acesso total e gratuito a sua base de dados para todos os alunos, residentes, professores e profissionais de sa\u00fade ligados a UFMS. O\u00a0InforMed\u00a0\u00e9 uma plataforma de conte\u00fado m\u00e9dico\u00a0100% em portugu\u00eas\u00a0que leva ao profissional informa\u00e7\u00f5es de qualidade para a tomada de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":8567,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Acesse a Plataforma Informed - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/16\/acesse-a-plataforma-informed\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Acesse a Plataforma Informed[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Para contribuir com a comunidade dos profissionais da sa\u00fade durante a pandemia, a Informed liberou acesso total e gratuito a sua base de dados para todos os alunos, residentes, professores e profissionais de sa\u00fade ligados a UFMS. O\u00a0InforMed\u00a0\u00e9 uma plataforma de conte\u00fado m\u00e9dico\u00a0100% em portugu\u00eas\u00a0que leva ao profissional informa\u00e7\u00f5es de qualidade para a tomada de [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/16\/acesse-a-plataforma-informed\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-06-16T20:20:42+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/06\/Informed.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"188\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"191\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/16\/acesse-a-plataforma-informed\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/16\/acesse-a-plataforma-informed\/\",\"name\":\"[:pb]Acesse a Plataforma Informed[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-06-16T20:20:42+00:00\",\"dateModified\":\"2020-06-16T20:20:42+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/16\/acesse-a-plataforma-informed\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/16\/acesse-a-plataforma-informed\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/16\/acesse-a-plataforma-informed\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Acesse a Plataforma Informed\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Acesse a Plataforma Informed[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/16\/acesse-a-plataforma-informed\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Acesse a Plataforma Informed[:] - CPTL","og_description":"Para contribuir com a comunidade dos profissionais da sa\u00fade durante a pandemia, a Informed liberou acesso total e gratuito a sua base de dados para todos os alunos, residentes, professores e profissionais de sa\u00fade ligados a UFMS. O\u00a0InforMed\u00a0\u00e9 uma plataforma de conte\u00fado m\u00e9dico\u00a0100% em portugu\u00eas\u00a0que leva ao profissional informa\u00e7\u00f5es de qualidade para a tomada de [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/16\/acesse-a-plataforma-informed\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-06-16T20:20:42+00:00","og_image":[{"width":188,"height":191,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/06\/Informed.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/16\/acesse-a-plataforma-informed\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/16\/acesse-a-plataforma-informed\/","name":"[:pb]Acesse a Plataforma Informed[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-06-16T20:20:42+00:00","dateModified":"2020-06-16T20:20:42+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/16\/acesse-a-plataforma-informed\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/16\/acesse-a-plataforma-informed\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/16\/acesse-a-plataforma-informed\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Acesse a Plataforma Informed"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8566"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8566"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8566\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":8568,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8566\/revisions\/8568"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8567"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8566"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8566"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8566"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}