{"id":8578,"date":"2020-06-17T12:29:55","date_gmt":"2020-06-17T16:29:55","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=8578"},"modified":"2020-06-17T12:31:00","modified_gmt":"2020-06-17T16:31:00","slug":"autoavaliacao-institucional-para-discentes-e-docentes-ate-30-06-2020","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/17\/autoavaliacao-institucional-para-discentes-e-docentes-ate-30-06-2020\/","title":{"rendered":"Autoavalia\u00e7\u00e3o Institucional para Discentes e Docentes (at\u00e9 30\/06\/2020)."},"content":{"rendered":"<p>Est\u00e1 dispon\u00edvel no <a href=\"https:\/\/siai.ufms.br\/\">SIAI<\/a> (Sistema de Avalia\u00e7\u00e3o Institucional &#8211; <a href=\"https:\/\/siai.ufms.br\/\">https:\/\/siai.ufms.br\/<\/a>) a autoavalia\u00e7\u00e3o institucional para discentes e docentes. O acesso \u00e9 feito utilizando o passaporte UFMS.<\/p>\n<p>A avalia\u00e7\u00e3o serve como instrumento de avalia\u00e7\u00e3o dos cursos pelo MEC bem como para entendimento e aux\u00edlio \u00e0 tomada de decis\u00f5es da nossa universidade.<\/p>\n<p>A avalia\u00e7\u00e3o estar\u00e1 dispon\u00edvel at\u00e9 o dia 30 de junho de 2020.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/06\/WhatsApp-Image-2020-06-05-at-15.00.07.jpeg\" rel=\"lightbox[8578]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-medium wp-image-8579\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/06\/WhatsApp-Image-2020-06-05-at-15.00.07-300x291.jpeg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"291\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/06\/WhatsApp-Image-2020-06-05-at-15.00.07-300x291.jpeg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/06\/WhatsApp-Image-2020-06-05-at-15.00.07-768x746.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/06\/WhatsApp-Image-2020-06-05-at-15.00.07-330x320.jpeg 330w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/06\/WhatsApp-Image-2020-06-05-at-15.00.07.jpeg 820w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Est\u00e1 dispon\u00edvel no SIAI (Sistema de Avalia\u00e7\u00e3o Institucional &#8211; https:\/\/siai.ufms.br\/) a autoavalia\u00e7\u00e3o institucional para discentes e docentes. O acesso \u00e9 feito utilizando o passaporte UFMS. A avalia\u00e7\u00e3o serve como instrumento de avalia\u00e7\u00e3o dos cursos pelo MEC bem como para entendimento e aux\u00edlio \u00e0 tomada de decis\u00f5es da nossa universidade. A avalia\u00e7\u00e3o estar\u00e1 dispon\u00edvel at\u00e9 o [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3396,"featured_media":8582,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Autoavalia\u00e7\u00e3o Institucional para Discentes e Docentes (at\u00e9 30\/06\/2020). - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/17\/autoavaliacao-institucional-para-discentes-e-docentes-ate-30-06-2020\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Autoavalia\u00e7\u00e3o Institucional para Discentes e Docentes (at\u00e9 30\/06\/2020).[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Est\u00e1 dispon\u00edvel no SIAI (Sistema de Avalia\u00e7\u00e3o Institucional &#8211; https:\/\/siai.ufms.br\/) a autoavalia\u00e7\u00e3o institucional para discentes e docentes. O acesso \u00e9 feito utilizando o passaporte UFMS. A avalia\u00e7\u00e3o serve como instrumento de avalia\u00e7\u00e3o dos cursos pelo MEC bem como para entendimento e aux\u00edlio \u00e0 tomada de decis\u00f5es da nossa universidade. A avalia\u00e7\u00e3o estar\u00e1 dispon\u00edvel at\u00e9 o [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/17\/autoavaliacao-institucional-para-discentes-e-docentes-ate-30-06-2020\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-06-17T16:29:55+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-06-17T16:31:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/06\/WhatsApp-Image-2020-06-05-at-14.59.50.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1137\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"363\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Rafael Rossi\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Rafael Rossi\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/17\/autoavaliacao-institucional-para-discentes-e-docentes-ate-30-06-2020\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/17\/autoavaliacao-institucional-para-discentes-e-docentes-ate-30-06-2020\/\",\"name\":\"[:pb]Autoavalia\u00e7\u00e3o Institucional para Discentes e Docentes (at\u00e9 30\/06\/2020).[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-06-17T16:29:55+00:00\",\"dateModified\":\"2020-06-17T16:31:00+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/25c893a11d2687333724cc9f4c675e26\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/17\/autoavaliacao-institucional-para-discentes-e-docentes-ate-30-06-2020\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/17\/autoavaliacao-institucional-para-discentes-e-docentes-ate-30-06-2020\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/17\/autoavaliacao-institucional-para-discentes-e-docentes-ate-30-06-2020\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Autoavalia\u00e7\u00e3o Institucional para Discentes e Docentes (at\u00e9 30\/06\/2020).\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/25c893a11d2687333724cc9f4c675e26\",\"name\":\"Rafael Rossi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/49bfc19d3bffcccfc1b5802cbe667039?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/49bfc19d3bffcccfc1b5802cbe667039?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Rafael Rossi\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/rafael-g-rossi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Autoavalia\u00e7\u00e3o Institucional para Discentes e Docentes (at\u00e9 30\/06\/2020).[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/17\/autoavaliacao-institucional-para-discentes-e-docentes-ate-30-06-2020\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Autoavalia\u00e7\u00e3o Institucional para Discentes e Docentes (at\u00e9 30\/06\/2020).[:] - CPTL","og_description":"Est\u00e1 dispon\u00edvel no SIAI (Sistema de Avalia\u00e7\u00e3o Institucional &#8211; https:\/\/siai.ufms.br\/) a autoavalia\u00e7\u00e3o institucional para discentes e docentes. O acesso \u00e9 feito utilizando o passaporte UFMS. A avalia\u00e7\u00e3o serve como instrumento de avalia\u00e7\u00e3o dos cursos pelo MEC bem como para entendimento e aux\u00edlio \u00e0 tomada de decis\u00f5es da nossa universidade. A avalia\u00e7\u00e3o estar\u00e1 dispon\u00edvel at\u00e9 o [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/17\/autoavaliacao-institucional-para-discentes-e-docentes-ate-30-06-2020\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-06-17T16:29:55+00:00","article_modified_time":"2020-06-17T16:31:00+00:00","og_image":[{"width":1137,"height":363,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/06\/WhatsApp-Image-2020-06-05-at-14.59.50.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Rafael Rossi","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Rafael Rossi"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/17\/autoavaliacao-institucional-para-discentes-e-docentes-ate-30-06-2020\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/17\/autoavaliacao-institucional-para-discentes-e-docentes-ate-30-06-2020\/","name":"[:pb]Autoavalia\u00e7\u00e3o Institucional para Discentes e Docentes (at\u00e9 30\/06\/2020).[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-06-17T16:29:55+00:00","dateModified":"2020-06-17T16:31:00+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/25c893a11d2687333724cc9f4c675e26"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/17\/autoavaliacao-institucional-para-discentes-e-docentes-ate-30-06-2020\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/17\/autoavaliacao-institucional-para-discentes-e-docentes-ate-30-06-2020\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/17\/autoavaliacao-institucional-para-discentes-e-docentes-ate-30-06-2020\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Autoavalia\u00e7\u00e3o Institucional para Discentes e Docentes (at\u00e9 30\/06\/2020)."}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/25c893a11d2687333724cc9f4c675e26","name":"Rafael Rossi","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/49bfc19d3bffcccfc1b5802cbe667039?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/49bfc19d3bffcccfc1b5802cbe667039?s=96&d=mm&r=g","caption":"Rafael Rossi"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/rafael-g-rossi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8578"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3396"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8578"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8578\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":8581,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8578\/revisions\/8581"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8582"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8578"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8578"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8578"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}