{"id":8598,"date":"2020-06-18T16:06:17","date_gmt":"2020-06-18T20:06:17","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=8598"},"modified":"2020-06-18T18:06:35","modified_gmt":"2020-06-18T22:06:35","slug":"roda-de-conversa-quarentema-tratara-sobre-os-grupos-pet-e-o-ensino-remoto-de-emergencia","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/18\/roda-de-conversa-quarentema-tratara-sobre-os-grupos-pet-e-o-ensino-remoto-de-emergencia\/","title":{"rendered":"Roda de conversa fala sobre os grupos PET e ensino remoto de emerg\u00eancia"},"content":{"rendered":"<p>O projeto QuarenTema realiza hoje, \u00e0s 19h, uma roda de conversa com o tema \u201cGrupos PET \u2013 o desafio de desenvolver as atividades planejadas no formato de Ensino Remoto de Emerg\u00eancia\u201d. A transmiss\u00e3o ser\u00e1 pela plataforma Google Meet.<\/p>\n<p>O evento tem o objetivo de auxiliar os estudantes em suas viv\u00eancias nesse momento de pandemia e contar\u00e1 com a participa\u00e7\u00e3o da professora Eug\u00eania Brunilda Opazo, tutora do grupo PET Conex\u00f5es de Saberes \u2013 Matem\u00e1tica. A media\u00e7\u00e3o do debate ser\u00e1 feita pelas psic\u00f3logas do Campus de Tr\u00eas Lagoas, Carla Perinotto e Maria Auxiliadora.<\/p>\n<p>A roda de conversa possui limite de cinquenta participantes. As inscri\u00e7\u00f5es podem ser realizadas por meio\u00a0<strong><a href=\"https:\/\/docs.google.com\/forms\/d\/e\/1FAIpQLSeSEKG9UoP9K0QBRAJbNMnu0Cl0JyEUcx-De_PT7GaCsqRTXw\/viewform\">question\u00e1rio online.<\/a><\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O projeto QuarenTema realiza hoje, \u00e0s 19h, uma roda de conversa com o tema \u201cGrupos PET \u2013 o desafio de desenvolver as atividades planejadas no formato de Ensino Remoto de Emerg\u00eancia\u201d. A transmiss\u00e3o ser\u00e1 pela plataforma Google Meet. O evento tem o objetivo de auxiliar os estudantes em suas viv\u00eancias nesse momento de pandemia e [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":8599,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Roda de conversa fala sobre os grupos PET e ensino remoto de emerg\u00eancia - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/18\/roda-de-conversa-quarentema-tratara-sobre-os-grupos-pet-e-o-ensino-remoto-de-emergencia\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Roda de conversa fala sobre os grupos PET e ensino remoto de emerg\u00eancia[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O projeto QuarenTema realiza hoje, \u00e0s 19h, uma roda de conversa com o tema \u201cGrupos PET \u2013 o desafio de desenvolver as atividades planejadas no formato de Ensino Remoto de Emerg\u00eancia\u201d. A transmiss\u00e3o ser\u00e1 pela plataforma Google Meet. O evento tem o objetivo de auxiliar os estudantes em suas viv\u00eancias nesse momento de pandemia e [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/18\/roda-de-conversa-quarentema-tratara-sobre-os-grupos-pet-e-o-ensino-remoto-de-emergencia\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-06-18T20:06:17+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-06-18T22:06:35+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/06\/unnamed.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/18\/roda-de-conversa-quarentema-tratara-sobre-os-grupos-pet-e-o-ensino-remoto-de-emergencia\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/18\/roda-de-conversa-quarentema-tratara-sobre-os-grupos-pet-e-o-ensino-remoto-de-emergencia\/\",\"name\":\"[:pb]Roda de conversa fala sobre os grupos PET e ensino remoto de emerg\u00eancia[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-06-18T20:06:17+00:00\",\"dateModified\":\"2020-06-18T22:06:35+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/18\/roda-de-conversa-quarentema-tratara-sobre-os-grupos-pet-e-o-ensino-remoto-de-emergencia\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/18\/roda-de-conversa-quarentema-tratara-sobre-os-grupos-pet-e-o-ensino-remoto-de-emergencia\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/18\/roda-de-conversa-quarentema-tratara-sobre-os-grupos-pet-e-o-ensino-remoto-de-emergencia\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Roda de conversa fala sobre os grupos PET e ensino remoto de emerg\u00eancia\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Roda de conversa fala sobre os grupos PET e ensino remoto de emerg\u00eancia[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/18\/roda-de-conversa-quarentema-tratara-sobre-os-grupos-pet-e-o-ensino-remoto-de-emergencia\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Roda de conversa fala sobre os grupos PET e ensino remoto de emerg\u00eancia[:] - CPTL","og_description":"O projeto QuarenTema realiza hoje, \u00e0s 19h, uma roda de conversa com o tema \u201cGrupos PET \u2013 o desafio de desenvolver as atividades planejadas no formato de Ensino Remoto de Emerg\u00eancia\u201d. A transmiss\u00e3o ser\u00e1 pela plataforma Google Meet. O evento tem o objetivo de auxiliar os estudantes em suas viv\u00eancias nesse momento de pandemia e [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/18\/roda-de-conversa-quarentema-tratara-sobre-os-grupos-pet-e-o-ensino-remoto-de-emergencia\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-06-18T20:06:17+00:00","article_modified_time":"2020-06-18T22:06:35+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":1080,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/06\/unnamed.png","type":"image\/png"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/18\/roda-de-conversa-quarentema-tratara-sobre-os-grupos-pet-e-o-ensino-remoto-de-emergencia\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/18\/roda-de-conversa-quarentema-tratara-sobre-os-grupos-pet-e-o-ensino-remoto-de-emergencia\/","name":"[:pb]Roda de conversa fala sobre os grupos PET e ensino remoto de emerg\u00eancia[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-06-18T20:06:17+00:00","dateModified":"2020-06-18T22:06:35+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/18\/roda-de-conversa-quarentema-tratara-sobre-os-grupos-pet-e-o-ensino-remoto-de-emergencia\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/18\/roda-de-conversa-quarentema-tratara-sobre-os-grupos-pet-e-o-ensino-remoto-de-emergencia\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/18\/roda-de-conversa-quarentema-tratara-sobre-os-grupos-pet-e-o-ensino-remoto-de-emergencia\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Roda de conversa fala sobre os grupos PET e ensino remoto de emerg\u00eancia"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8598"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8598"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8598\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":8603,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8598\/revisions\/8603"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8599"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8598"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8598"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8598"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}