{"id":8606,"date":"2020-06-19T11:05:35","date_gmt":"2020-06-19T15:05:35","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=8606"},"modified":"2020-06-19T11:05:35","modified_gmt":"2020-06-19T15:05:35","slug":"ultimo-dia-de-inscricoes-para-auxilios-de-assistencia-estudantil","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/19\/ultimo-dia-de-inscricoes-para-auxilios-de-assistencia-estudantil\/","title":{"rendered":"\u00daltimo dia de inscri\u00e7\u00f5es para aux\u00edlios de Assist\u00eancia Estudantil"},"content":{"rendered":"<p>Terminam hoje, 19, as inscri\u00e7\u00f5es para as mil vagas ofertadas para Assist\u00eancia Estudantil. Estudantes de gradua\u00e7\u00e3o de todos os c\u00e2mpus interessados nos aux\u00edlios Perman\u00eancia, Moradia e Creche devem atualizar o perfil sociodemogr\u00e1fico no site\u00a0<a href=\"https:\/\/questionario.ufms.br\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">questionario.ufms.br<\/a>\u00a0e realizar a inscri\u00e7\u00e3o com o envio de documentos no site\u00a0<a href=\"https:\/\/selecao.ufms.br\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">selecao.ufms.br<\/a>.<\/p>\n<p>Como todos os procedimentos ser\u00e3o online, por conta da pandemia da Covid-19, os estudantes que n\u00e3o tiverem acesso \u00e0 internet poder\u00e3o utilizar os laborat\u00f3rios da UFMS. A pr\u00f3-reitora de Assuntos Estudantis Ana Rita Barbieri Filgueiras lembra que em alguns c\u00e2mpus os laborat\u00f3rios est\u00e3o funcionando sob agendamento e em outros, com hor\u00e1rio de funcionamento pr\u00e9-estabelecido, logo,\u00a0cada estudante deve checar essa informa\u00e7\u00e3o em sua unidade.<\/p>\n<p>A pr\u00f3-reitora refor\u00e7a ainda que \u00e9 importante que o candidato finalize a inscri\u00e7\u00e3o no sistema ap\u00f3s o envio dos documentos, para garantir a participa\u00e7\u00e3o na sele\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p>Os estudantes que se inscreveram para os Aux\u00edlios de Assist\u00eancia Estudantil ofertados pela UFMS em fevereiro deste ano, e que ainda n\u00e3o foram contemplados, n\u00e3o precisam se inscrever novamente. Eles comp\u00f5em a\u00a0<a href=\"https:\/\/proaes.ufms.br\/edital-proaes-no-36-2020-lista-de-espera-apos-a-entrevista-de-selecao-para-as-acoes-de-assistencia-estudantil\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Lista de Espera divulgada pela Pr\u00f3-reitoria de Assuntos Estudantis (Proaes)<\/a>, que ser\u00e1 utilizada para reclassifica\u00e7\u00e3o, junto com as novas inscri\u00e7\u00f5es, nesta segunda chamada.<\/p>\n<p>Confira o edital e mais informa\u00e7\u00f5es sobre a sele\u00e7\u00e3o para os aux\u00edlios Perman\u00eancia, Moradia e Creche\u00a0<a href=\"https:\/\/www.ufms.br\/mil-novas-vagas-de-assistencia-estudantil-estao-abertas-para-inscricao\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">neste link<\/a>.<\/p>\n<p><em>Texto: Ariane Comineti \/ Let\u00edcia Bueno<\/em><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Terminam hoje, 19, as inscri\u00e7\u00f5es para as mil vagas ofertadas para Assist\u00eancia Estudantil. Estudantes de gradua\u00e7\u00e3o de todos os c\u00e2mpus interessados nos aux\u00edlios Perman\u00eancia, Moradia e Creche devem atualizar o perfil sociodemogr\u00e1fico no site\u00a0questionario.ufms.br\u00a0e realizar a inscri\u00e7\u00e3o com o envio de documentos no site\u00a0selecao.ufms.br. Como todos os procedimentos ser\u00e3o online, por conta da pandemia da [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":8607,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00daltimo dia de inscri\u00e7\u00f5es para aux\u00edlios de Assist\u00eancia Estudantil - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/19\/ultimo-dia-de-inscricoes-para-auxilios-de-assistencia-estudantil\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00daltimo dia de inscri\u00e7\u00f5es para aux\u00edlios de Assist\u00eancia Estudantil - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Terminam hoje, 19, as inscri\u00e7\u00f5es para as mil vagas ofertadas para Assist\u00eancia Estudantil. Estudantes de gradua\u00e7\u00e3o de todos os c\u00e2mpus interessados nos aux\u00edlios Perman\u00eancia, Moradia e Creche devem atualizar o perfil sociodemogr\u00e1fico no site\u00a0questionario.ufms.br\u00a0e realizar a inscri\u00e7\u00e3o com o envio de documentos no site\u00a0selecao.ufms.br. Como todos os procedimentos ser\u00e3o online, por conta da pandemia da [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/19\/ultimo-dia-de-inscricoes-para-auxilios-de-assistencia-estudantil\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-06-19T15:05:35+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/06\/WhatsApp_Image_2020-06-02_at_18.26.55.jpeg-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/19\/ultimo-dia-de-inscricoes-para-auxilios-de-assistencia-estudantil\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/19\/ultimo-dia-de-inscricoes-para-auxilios-de-assistencia-estudantil\/\",\"name\":\"\u00daltimo dia de inscri\u00e7\u00f5es para aux\u00edlios de Assist\u00eancia Estudantil - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-06-19T15:05:35+00:00\",\"dateModified\":\"2020-06-19T15:05:35+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/19\/ultimo-dia-de-inscricoes-para-auxilios-de-assistencia-estudantil\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/19\/ultimo-dia-de-inscricoes-para-auxilios-de-assistencia-estudantil\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/19\/ultimo-dia-de-inscricoes-para-auxilios-de-assistencia-estudantil\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\u00daltimo dia de inscri\u00e7\u00f5es para aux\u00edlios de Assist\u00eancia Estudantil\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u00daltimo dia de inscri\u00e7\u00f5es para aux\u00edlios de Assist\u00eancia Estudantil - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/19\/ultimo-dia-de-inscricoes-para-auxilios-de-assistencia-estudantil\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"\u00daltimo dia de inscri\u00e7\u00f5es para aux\u00edlios de Assist\u00eancia Estudantil - CPTL","og_description":"Terminam hoje, 19, as inscri\u00e7\u00f5es para as mil vagas ofertadas para Assist\u00eancia Estudantil. Estudantes de gradua\u00e7\u00e3o de todos os c\u00e2mpus interessados nos aux\u00edlios Perman\u00eancia, Moradia e Creche devem atualizar o perfil sociodemogr\u00e1fico no site\u00a0questionario.ufms.br\u00a0e realizar a inscri\u00e7\u00e3o com o envio de documentos no site\u00a0selecao.ufms.br. Como todos os procedimentos ser\u00e3o online, por conta da pandemia da [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/19\/ultimo-dia-de-inscricoes-para-auxilios-de-assistencia-estudantil\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-06-19T15:05:35+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":1080,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/06\/WhatsApp_Image_2020-06-02_at_18.26.55.jpeg-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/19\/ultimo-dia-de-inscricoes-para-auxilios-de-assistencia-estudantil\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/19\/ultimo-dia-de-inscricoes-para-auxilios-de-assistencia-estudantil\/","name":"\u00daltimo dia de inscri\u00e7\u00f5es para aux\u00edlios de Assist\u00eancia Estudantil - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-06-19T15:05:35+00:00","dateModified":"2020-06-19T15:05:35+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/19\/ultimo-dia-de-inscricoes-para-auxilios-de-assistencia-estudantil\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/19\/ultimo-dia-de-inscricoes-para-auxilios-de-assistencia-estudantil\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/19\/ultimo-dia-de-inscricoes-para-auxilios-de-assistencia-estudantil\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u00daltimo dia de inscri\u00e7\u00f5es para aux\u00edlios de Assist\u00eancia Estudantil"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8606"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8606"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8606\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":8608,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8606\/revisions\/8608"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8607"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8606"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8606"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8606"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}