{"id":8628,"date":"2020-06-24T17:06:35","date_gmt":"2020-06-24T21:06:35","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=8628"},"modified":"2020-06-24T17:15:48","modified_gmt":"2020-06-24T21:15:48","slug":"lista-de-inscricoes-aceitas-para-prova-do-pro-estagio-e-divulgada","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/24\/lista-de-inscricoes-aceitas-para-prova-do-pro-estagio-e-divulgada\/","title":{"rendered":"Mais de 500 candidatos ir\u00e3o realizar prova de sele\u00e7\u00e3o do Pr\u00f3-Est\u00e1gio"},"content":{"rendered":"<p>Foram divulgados os estudantes que tiveram a inscri\u00e7\u00e3o aceita para concorrer a uma vaga do programa de est\u00e1gio remunerado da UFMS, o Pr\u00f3-Est\u00e1gio.<\/p>\n<p>504 estudantes est\u00e3o concorrendo para vagas na ampla concorr\u00eancia, um estudante para vaga reservada para Pessoa com Defici\u00eancia e 40 estudantes para vagas reservadas para negros, totalizando\u00a0<b>545 candidatos<\/b>.<\/p>\n<p>Estes estudantes foram aceitos para a realiza\u00e7\u00e3o da pr\u00f3xima etapa: a prova online. Ela ser\u00e1 eliminat\u00f3ria e o resultado definir\u00e1 quem foi classificado. \u201cSer\u00e3o 20 quest\u00f5es de l\u00edngua portuguesa. A prova ser\u00e1 online e os estudantes t\u00eam uma hora para responder as quest\u00f5es a partir do momento que acessarem a plataforma\u201d, explica Carmem Ortega, chefe da Coordenadoria de Administra\u00e7\u00e3o de Pessoal.<\/p>\n<p><b>A avalia\u00e7\u00e3o ser\u00e1 nesta sexta-feira, dia 26 de junho<\/b>, e o acesso ser\u00e1 pelo site\u00a0<a href=\"https:\/\/proestagio.ufms.br\/\">proestagio.ufms.br<\/a>. Apesar de ter dura\u00e7\u00e3o de uma hora, os estudantes podem escolher o hor\u00e1rio que melhor se adeque a sua rotina, desde que seja na faixa das 7h \u00e0s 17h.<\/p>\n<p>Confira a lista de inscri\u00e7\u00f5es deferidas:<\/p>\n<iframe src=\"\/\/docs.google.com\/viewer?url=https%3A%2F%2Fcptl.ufms.br%2Ffiles%2F2020%2F06%2FEdital_PROGEP_-_Pr%C3%B3-est%C3%A1gio_inscri%C3%A7%C3%B5es_deferidas.pdf&hl=pt_BR&embedded=true\" class=\"gde-frame\" style=\"width:100%; height:500px; border: none;\" scrolling=\"no\"><\/iframe>\n<p class=\"gde-text\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/06\/Edital_PROGEP_-_Pr\u00f3-est\u00e1gio_inscri\u00e7\u00f5es_deferidas.pdf\" class=\"gde-link\">Download (PDF, 442KB)<\/a><\/p>\n<p><i>Texto: Leticia Bueno<\/i><\/p>\n<div class=\"addtoany_share_save_container addtoany_content addtoany_content_bottom\">\n<div class=\"a2a_kit a2a_kit_size_32 addtoany_list\"><\/div>\n<\/div>\n<p><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Foram divulgados os estudantes que tiveram a inscri\u00e7\u00e3o aceita para concorrer a uma vaga do programa de est\u00e1gio remunerado da UFMS, o Pr\u00f3-Est\u00e1gio. 504 estudantes est\u00e3o concorrendo para vagas na ampla concorr\u00eancia, um estudante para vaga reservada para Pessoa com Defici\u00eancia e 40 estudantes para vagas reservadas para negros, totalizando\u00a0545 candidatos. Estes estudantes foram aceitos [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":8630,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Mais de 500 candidatos ir\u00e3o realizar prova de sele\u00e7\u00e3o do Pr\u00f3-Est\u00e1gio - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/24\/lista-de-inscricoes-aceitas-para-prova-do-pro-estagio-e-divulgada\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Mais de 500 candidatos ir\u00e3o realizar prova de sele\u00e7\u00e3o do Pr\u00f3-Est\u00e1gio[:en]Lista de inscri\u00e7\u00f5es aceitas para prova do Pr\u00f3-Est\u00e1gio \u00e9 divulgada[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Foram divulgados os estudantes que tiveram a inscri\u00e7\u00e3o aceita para concorrer a uma vaga do programa de est\u00e1gio remunerado da UFMS, o Pr\u00f3-Est\u00e1gio. 504 estudantes est\u00e3o concorrendo para vagas na ampla concorr\u00eancia, um estudante para vaga reservada para Pessoa com Defici\u00eancia e 40 estudantes para vagas reservadas para negros, totalizando\u00a0545 candidatos. Estes estudantes foram aceitos [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/24\/lista-de-inscricoes-aceitas-para-prova-do-pro-estagio-e-divulgada\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-06-24T21:06:35+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-06-24T21:15:48+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/06\/Qdd_Pr\u00f3-Est\u00e1gio_UFMS_-_DEFERIDAS.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1046\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1047\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/24\/lista-de-inscricoes-aceitas-para-prova-do-pro-estagio-e-divulgada\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/24\/lista-de-inscricoes-aceitas-para-prova-do-pro-estagio-e-divulgada\/\",\"name\":\"[:pb]Mais de 500 candidatos ir\u00e3o realizar prova de sele\u00e7\u00e3o do Pr\u00f3-Est\u00e1gio[:en]Lista de inscri\u00e7\u00f5es aceitas para prova do Pr\u00f3-Est\u00e1gio \u00e9 divulgada[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-06-24T21:06:35+00:00\",\"dateModified\":\"2020-06-24T21:15:48+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/24\/lista-de-inscricoes-aceitas-para-prova-do-pro-estagio-e-divulgada\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/24\/lista-de-inscricoes-aceitas-para-prova-do-pro-estagio-e-divulgada\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/24\/lista-de-inscricoes-aceitas-para-prova-do-pro-estagio-e-divulgada\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Mais de 500 candidatos ir\u00e3o realizar prova de sele\u00e7\u00e3o do Pr\u00f3-Est\u00e1gio\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Mais de 500 candidatos ir\u00e3o realizar prova de sele\u00e7\u00e3o do Pr\u00f3-Est\u00e1gio[:en]Lista de inscri\u00e7\u00f5es aceitas para prova do Pr\u00f3-Est\u00e1gio \u00e9 divulgada[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/24\/lista-de-inscricoes-aceitas-para-prova-do-pro-estagio-e-divulgada\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Mais de 500 candidatos ir\u00e3o realizar prova de sele\u00e7\u00e3o do Pr\u00f3-Est\u00e1gio[:en]Lista de inscri\u00e7\u00f5es aceitas para prova do Pr\u00f3-Est\u00e1gio \u00e9 divulgada[:] - CPTL","og_description":"Foram divulgados os estudantes que tiveram a inscri\u00e7\u00e3o aceita para concorrer a uma vaga do programa de est\u00e1gio remunerado da UFMS, o Pr\u00f3-Est\u00e1gio. 504 estudantes est\u00e3o concorrendo para vagas na ampla concorr\u00eancia, um estudante para vaga reservada para Pessoa com Defici\u00eancia e 40 estudantes para vagas reservadas para negros, totalizando\u00a0545 candidatos. Estes estudantes foram aceitos [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/24\/lista-de-inscricoes-aceitas-para-prova-do-pro-estagio-e-divulgada\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-06-24T21:06:35+00:00","article_modified_time":"2020-06-24T21:15:48+00:00","og_image":[{"width":1046,"height":1047,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/06\/Qdd_Pr\u00f3-Est\u00e1gio_UFMS_-_DEFERIDAS.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/24\/lista-de-inscricoes-aceitas-para-prova-do-pro-estagio-e-divulgada\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/24\/lista-de-inscricoes-aceitas-para-prova-do-pro-estagio-e-divulgada\/","name":"[:pb]Mais de 500 candidatos ir\u00e3o realizar prova de sele\u00e7\u00e3o do Pr\u00f3-Est\u00e1gio[:en]Lista de inscri\u00e7\u00f5es aceitas para prova do Pr\u00f3-Est\u00e1gio \u00e9 divulgada[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-06-24T21:06:35+00:00","dateModified":"2020-06-24T21:15:48+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/24\/lista-de-inscricoes-aceitas-para-prova-do-pro-estagio-e-divulgada\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/24\/lista-de-inscricoes-aceitas-para-prova-do-pro-estagio-e-divulgada\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/24\/lista-de-inscricoes-aceitas-para-prova-do-pro-estagio-e-divulgada\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Mais de 500 candidatos ir\u00e3o realizar prova de sele\u00e7\u00e3o do Pr\u00f3-Est\u00e1gio"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8628"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8628"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8628\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":8635,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8628\/revisions\/8635"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8630"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8628"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8628"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8628"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}