{"id":8632,"date":"2020-06-24T17:11:08","date_gmt":"2020-06-24T21:11:08","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=8632"},"modified":"2020-06-24T17:11:08","modified_gmt":"2020-06-24T21:11:08","slug":"em-evento-virtual-docente-aborda-vozes-contemporaneas-de-um-antigo-egito","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/24\/em-evento-virtual-docente-aborda-vozes-contemporaneas-de-um-antigo-egito\/","title":{"rendered":"Em evento virtual docente aborda \u201cVozes contempor\u00e2neas de um Antigo Egito\u201d"},"content":{"rendered":"<p>No pr\u00f3ximo s\u00e1bado, 27, a partir das 10h, hor\u00e1rio de MS, ser\u00e1 realizada a oitava edi\u00e7\u00e3o do Di\u00e1logos no ATRIVM. A palestra \u201cVozes contempor\u00e2neas de um Antigo Egito\u201d ser\u00e1 ministrada pelo professor Leandro Hecko do campus de Tr\u00eas Lagoas por meio do\u00a0<em>Meet<\/em>. O link est\u00e1 dispon\u00edvel no\u00a0<a href=\"https:\/\/www.atrivmufms.com\/pagina-inicial\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">site do Espa\u00e7o Interdisciplinar de Estudos da Antiguidade (Atrivm)<\/a>.<\/p>\n<p>De acordo com o docente ser\u00e3o abordados aspectos do antigo Egito, da hist\u00f3ria do Brasil e sobre a rela\u00e7\u00e3o existente com esse passado t\u00e3o distante. \u201cPor que h\u00e1 um interesse t\u00e3o difundido sobre a civiliza\u00e7\u00e3o eg\u00edpcia antiga? Por que raz\u00e3o podemos falar de vozes contempor\u00e2neas de um antigo Egito? Partiremos da ideia de egiptomania, que mostra uma forma nossa de nos relacionarmos com a hist\u00f3ria antiga do Egito, falaremos tamb\u00e9m sobre como esse interesse se originou, sendo presente aqui no Brasil desde o s\u00e9culo 19, e daremos alguns exemplos da chamada egiptomania no nosso pa\u00eds, entre outros\u201d, disse.<\/p>\n<p>O evento \u00e9 aberto a todos os interessados e haver\u00e1 certifica\u00e7\u00e3o. O professor da Faculdade de Ci\u00eancias Humanas (Fach) Carlos Eduardo da Costa Campos informou que o projeto Di\u00e1logos no ATRIVM est\u00e1 em seu segundo ano e tem como objetivo promover o debate sobre a hist\u00f3ria antiga no estado e no pa\u00eds. \u201c\u00c9 voltado a estudantes da UFMS e das institui\u00e7\u00f5es parceiras, mas aberto a pessoas de toda a comunidade. O p\u00fablico pode trazer suas contribui\u00e7\u00f5es atrav\u00e9s de sua consci\u00eancia hist\u00f3rica, para promovermos o di\u00e1logo sobre a antiguidade e o aperfei\u00e7oamento dos professores de ensino fundamental e m\u00e9dio nessa \u00e1rea de ensino de Hist\u00f3ria, Letras e Arqueologia Cl\u00e1ssica\u201d, afirmou.<\/p>\n<p>O grupo ATRIVM da Fach \u00e9 composto por pesquisadores que estudam a Antiguidade e as suas apropria\u00e7\u00f5es em outras temporalidades. Emergiu em rede com o ATRIVM do programa de P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Letras Cl\u00e1ssicas da Universidade Federal do Rio Janeiro (PPGLC\/UFRJ) e possui uma proposta de parcerias com outras institui\u00e7\u00f5es e programas de ensino e pesquisa nacionais e internacionais. Entre eles est\u00e3o o PPGLC da UFRJ, o Museu de Arqueologia da UFMS (Muarq); Museu Hist\u00f3rico Nacional no Rio de Janeiro; a P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Hist\u00f3ria e o Laborat\u00f3rio de Estudos sobre a Cer\u00e2mica Antiga da Universidade Federal de Pelotas (UFPEL); a P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Hist\u00f3ria e o grupo de estudos sobre o Mundo Antigo da Universidade Federal de Santa Maria (UFSM); grupos de pesquisa do campus de Caic\u00f3 da Universidade Federal do Rio grande do Norte (UFRN) e da Universidade Estadual do Rio de Janeiro (UERJ).<\/p>\n<p><em>Texto: Ariane Comineti<\/em><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>No pr\u00f3ximo s\u00e1bado, 27, a partir das 10h, hor\u00e1rio de MS, ser\u00e1 realizada a oitava edi\u00e7\u00e3o do Di\u00e1logos no ATRIVM. A palestra \u201cVozes contempor\u00e2neas de um Antigo Egito\u201d ser\u00e1 ministrada pelo professor Leandro Hecko do campus de Tr\u00eas Lagoas por meio do\u00a0Meet. O link est\u00e1 dispon\u00edvel no\u00a0site do Espa\u00e7o Interdisciplinar de Estudos da Antiguidade (Atrivm). [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":8633,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Em evento virtual docente aborda \u201cVozes contempor\u00e2neas de um Antigo Egito\u201d - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/24\/em-evento-virtual-docente-aborda-vozes-contemporaneas-de-um-antigo-egito\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Em evento virtual docente aborda \u201cVozes contempor\u00e2neas de um Antigo Egito\u201d[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"No pr\u00f3ximo s\u00e1bado, 27, a partir das 10h, hor\u00e1rio de MS, ser\u00e1 realizada a oitava edi\u00e7\u00e3o do Di\u00e1logos no ATRIVM. A palestra \u201cVozes contempor\u00e2neas de um Antigo Egito\u201d ser\u00e1 ministrada pelo professor Leandro Hecko do campus de Tr\u00eas Lagoas por meio do\u00a0Meet. O link est\u00e1 dispon\u00edvel no\u00a0site do Espa\u00e7o Interdisciplinar de Estudos da Antiguidade (Atrivm). [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/24\/em-evento-virtual-docente-aborda-vozes-contemporaneas-de-um-antigo-egito\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-06-24T21:11:08+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/06\/Atrivm.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1728\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/24\/em-evento-virtual-docente-aborda-vozes-contemporaneas-de-um-antigo-egito\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/24\/em-evento-virtual-docente-aborda-vozes-contemporaneas-de-um-antigo-egito\/\",\"name\":\"[:pb]Em evento virtual docente aborda \u201cVozes contempor\u00e2neas de um Antigo Egito\u201d[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-06-24T21:11:08+00:00\",\"dateModified\":\"2020-06-24T21:11:08+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/24\/em-evento-virtual-docente-aborda-vozes-contemporaneas-de-um-antigo-egito\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/24\/em-evento-virtual-docente-aborda-vozes-contemporaneas-de-um-antigo-egito\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/24\/em-evento-virtual-docente-aborda-vozes-contemporaneas-de-um-antigo-egito\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Em evento virtual docente aborda \u201cVozes contempor\u00e2neas de um Antigo Egito\u201d\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Em evento virtual docente aborda \u201cVozes contempor\u00e2neas de um Antigo Egito\u201d[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/24\/em-evento-virtual-docente-aborda-vozes-contemporaneas-de-um-antigo-egito\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Em evento virtual docente aborda \u201cVozes contempor\u00e2neas de um Antigo Egito\u201d[:] - CPTL","og_description":"No pr\u00f3ximo s\u00e1bado, 27, a partir das 10h, hor\u00e1rio de MS, ser\u00e1 realizada a oitava edi\u00e7\u00e3o do Di\u00e1logos no ATRIVM. A palestra \u201cVozes contempor\u00e2neas de um Antigo Egito\u201d ser\u00e1 ministrada pelo professor Leandro Hecko do campus de Tr\u00eas Lagoas por meio do\u00a0Meet. O link est\u00e1 dispon\u00edvel no\u00a0site do Espa\u00e7o Interdisciplinar de Estudos da Antiguidade (Atrivm). [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/24\/em-evento-virtual-docente-aborda-vozes-contemporaneas-de-um-antigo-egito\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-06-24T21:11:08+00:00","og_image":[{"width":1200,"height":1728,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/06\/Atrivm.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/24\/em-evento-virtual-docente-aborda-vozes-contemporaneas-de-um-antigo-egito\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/24\/em-evento-virtual-docente-aborda-vozes-contemporaneas-de-um-antigo-egito\/","name":"[:pb]Em evento virtual docente aborda \u201cVozes contempor\u00e2neas de um Antigo Egito\u201d[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-06-24T21:11:08+00:00","dateModified":"2020-06-24T21:11:08+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/24\/em-evento-virtual-docente-aborda-vozes-contemporaneas-de-um-antigo-egito\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/24\/em-evento-virtual-docente-aborda-vozes-contemporaneas-de-um-antigo-egito\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/24\/em-evento-virtual-docente-aborda-vozes-contemporaneas-de-um-antigo-egito\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Em evento virtual docente aborda \u201cVozes contempor\u00e2neas de um Antigo Egito\u201d"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8632"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8632"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8632\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":8634,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8632\/revisions\/8634"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8633"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8632"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8632"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8632"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}