{"id":8657,"date":"2020-06-29T15:04:16","date_gmt":"2020-06-29T19:04:16","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=8657"},"modified":"2020-06-29T15:04:16","modified_gmt":"2020-06-29T19:04:16","slug":"lista-traz-novos-contemplados-com-auxilio-alimentacao","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/29\/lista-traz-novos-contemplados-com-auxilio-alimentacao\/","title":{"rendered":"Lista traz novos contemplados com Aux\u00edlio Alimenta\u00e7\u00e3o"},"content":{"rendered":"<p>Estudantes da Cidade Universit\u00e1ria e dos campus do Pantanal, em Corumb\u00e1, e de Tr\u00eas Lagoas ser\u00e3o beneficiados com o Aux\u00edlio Alimenta\u00e7\u00e3o ofertado em car\u00e1ter emergencial pela Universidade. A lista com mais 15 contemplados pode ser acessada no\u00a0<a href=\"https:\/\/proaes.ufms.br\/edital-proaes-ufms-no-41-de-26-de-junho-de-2020-divulgacao-da-quarta-lista-de-beneficiados-para-recebimento-do-auxilio-alimentacao-dos-campus-de-tres-lagoas-corumba-e-cidade-universitaria\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">site da Pr\u00f3-reitoria de Assuntos Estudantis (Proaes)<\/a>.<\/p>\n<p>O aux\u00edlio tem valor de R$250, provenientes do Programa Nacional de Assist\u00eancia Estudantis (Pnaes), e ser\u00e1 concedido durante todo o per\u00edodo de isolamento social e de suspens\u00e3o das atividades dos restaurantes universit\u00e1rios. A pr\u00f3-reitora de Assuntos Estudantis, Ana Rita Barbieri Filgueiras explicou que \u00e9 um aux\u00edlio voltado a estudantes em vulnerabilidade socioecon\u00f4mica que faziam suas refei\u00e7\u00f5es di\u00e1rias nos tr\u00eas Restaurantes Universit\u00e1rios da UFMS e que as oportunidades foram distribu\u00eddas seguindo a frequ\u00eancia de uso registrada nos c\u00e2mpus.<\/p>\n<p>Em sua primeira realiza\u00e7\u00e3o a sele\u00e7\u00e3o para o Aux\u00edlio Alimenta\u00e7\u00e3o em car\u00e1ter emergencial contemplou 371 estudantes. A segunda realiza\u00e7\u00e3o, que est\u00e1 em sua quarta lista, j\u00e1 soma com a primeira mais de 600 estudantes selecionados. As listas com os nomes dos beneficiados est\u00e3o sendo publicadas \u00e0 medida que s\u00e3o analisadas as submiss\u00f5es.<\/p>\n<p>As inscri\u00e7\u00f5es para esta segunda realiza\u00e7\u00e3o est\u00e3o abertas at\u00e9 primeiro de agosto no site\u00a0<a href=\"https:\/\/selecao.ufms.br\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">sele\u00e7\u00e3o.ufms.br<\/a>.\u00a0Os estudantes que j\u00e1 foram selecionados anteriormente n\u00e3o precisam efetuar nova inscri\u00e7\u00e3o, pois os benef\u00edcios s\u00e3o renovados automaticamente.<\/p>\n<p>Mais informa\u00e7\u00f5es podem ser obtidas pelo e-mail\u00a0<a href=\"mailto:diase.proaes@ufms.br\">diase.proaes@ufms.br<\/a>\u00a0ou pelo n\u00famero (67) 3345-7449 (whatsapp).<\/p>\n<p><em>Texto: Ariane Comineti<\/em><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Estudantes da Cidade Universit\u00e1ria e dos campus do Pantanal, em Corumb\u00e1, e de Tr\u00eas Lagoas ser\u00e3o beneficiados com o Aux\u00edlio Alimenta\u00e7\u00e3o ofertado em car\u00e1ter emergencial pela Universidade. A lista com mais 15 contemplados pode ser acessada no\u00a0site da Pr\u00f3-reitoria de Assuntos Estudantis (Proaes). O aux\u00edlio tem valor de R$250, provenientes do Programa Nacional de Assist\u00eancia [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":8658,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Lista traz novos contemplados com Aux\u00edlio Alimenta\u00e7\u00e3o - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/29\/lista-traz-novos-contemplados-com-auxilio-alimentacao\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Lista traz novos contemplados com Aux\u00edlio Alimenta\u00e7\u00e3o[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Estudantes da Cidade Universit\u00e1ria e dos campus do Pantanal, em Corumb\u00e1, e de Tr\u00eas Lagoas ser\u00e3o beneficiados com o Aux\u00edlio Alimenta\u00e7\u00e3o ofertado em car\u00e1ter emergencial pela Universidade. A lista com mais 15 contemplados pode ser acessada no\u00a0site da Pr\u00f3-reitoria de Assuntos Estudantis (Proaes). O aux\u00edlio tem valor de R$250, provenientes do Programa Nacional de Assist\u00eancia [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/29\/lista-traz-novos-contemplados-com-auxilio-alimentacao\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-06-29T19:04:16+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/06\/aux\u00edlio-alimentacao.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1182\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1182\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/29\/lista-traz-novos-contemplados-com-auxilio-alimentacao\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/29\/lista-traz-novos-contemplados-com-auxilio-alimentacao\/\",\"name\":\"[:pb]Lista traz novos contemplados com Aux\u00edlio Alimenta\u00e7\u00e3o[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-06-29T19:04:16+00:00\",\"dateModified\":\"2020-06-29T19:04:16+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/29\/lista-traz-novos-contemplados-com-auxilio-alimentacao\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/29\/lista-traz-novos-contemplados-com-auxilio-alimentacao\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/29\/lista-traz-novos-contemplados-com-auxilio-alimentacao\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Lista traz novos contemplados com Aux\u00edlio Alimenta\u00e7\u00e3o\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Lista traz novos contemplados com Aux\u00edlio Alimenta\u00e7\u00e3o[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/29\/lista-traz-novos-contemplados-com-auxilio-alimentacao\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Lista traz novos contemplados com Aux\u00edlio Alimenta\u00e7\u00e3o[:] - CPTL","og_description":"Estudantes da Cidade Universit\u00e1ria e dos campus do Pantanal, em Corumb\u00e1, e de Tr\u00eas Lagoas ser\u00e3o beneficiados com o Aux\u00edlio Alimenta\u00e7\u00e3o ofertado em car\u00e1ter emergencial pela Universidade. A lista com mais 15 contemplados pode ser acessada no\u00a0site da Pr\u00f3-reitoria de Assuntos Estudantis (Proaes). O aux\u00edlio tem valor de R$250, provenientes do Programa Nacional de Assist\u00eancia [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/29\/lista-traz-novos-contemplados-com-auxilio-alimentacao\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-06-29T19:04:16+00:00","og_image":[{"width":1182,"height":1182,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/06\/aux\u00edlio-alimentacao.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/29\/lista-traz-novos-contemplados-com-auxilio-alimentacao\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/29\/lista-traz-novos-contemplados-com-auxilio-alimentacao\/","name":"[:pb]Lista traz novos contemplados com Aux\u00edlio Alimenta\u00e7\u00e3o[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-06-29T19:04:16+00:00","dateModified":"2020-06-29T19:04:16+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/29\/lista-traz-novos-contemplados-com-auxilio-alimentacao\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/29\/lista-traz-novos-contemplados-com-auxilio-alimentacao\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/06\/29\/lista-traz-novos-contemplados-com-auxilio-alimentacao\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Lista traz novos contemplados com Aux\u00edlio Alimenta\u00e7\u00e3o"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8657"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8657"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8657\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":8659,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8657\/revisions\/8659"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8658"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8657"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8657"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8657"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}