{"id":8664,"date":"2020-07-01T10:54:32","date_gmt":"2020-07-01T14:54:32","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=8664"},"modified":"2020-07-01T10:54:32","modified_gmt":"2020-07-01T14:54:32","slug":"mobilidade-permutas-e-matricula-em-disciplinas-isoladas-serao-abertas-em-julho","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/01\/mobilidade-permutas-e-matricula-em-disciplinas-isoladas-serao-abertas-em-julho\/","title":{"rendered":"Mobilidade, permutas e matr\u00edcula em disciplinas isoladas ser\u00e3o abertas em julho"},"content":{"rendered":"<p>Graduados e estudantes de gradua\u00e7\u00e3o da UFMS ter\u00e3o de 13 a 17 de julho para manifestarem interesse nos processos de mobilidade interna, permuta interna ou interinstitucional e matr\u00edcula como estudante especial portador de diploma em disciplinas isoladas. As oportunidades s\u00e3o para o segundo semestre letivo de 2020, que tem previs\u00e3o de in\u00edcio para 17 de agosto.<\/p>\n<p>Segundo o coordenador de Administra\u00e7\u00e3o Acad\u00eamica da Pr\u00f3-reitoria de Gradua\u00e7\u00e3o (Prograd), Cristiano Costa Vieira, \u201co processo de mobilidade interna \u00e9 interessante para estudantes de gradua\u00e7\u00e3o que por algum motivo precisam continuar seus estudos em outro campus da UFMS. O processo de permuta \u00e9 uma op\u00e7\u00e3o para estudantes de gradua\u00e7\u00e3o que n\u00e3o se adaptaram a um determinado curso e desejam trocar para outro curso. J\u00e1 a matr\u00edcula como estudante especial, \u00e9 uma oportunidade a profissionais j\u00e1 graduados que desejam adquirir ou se aprofundar em algum assunto ministrado nas disciplinas dos cursos de gradua\u00e7\u00e3o da UFMS. Estas tr\u00eas op\u00e7\u00f5es s\u00e3o oferecidas pela Universidade duas vezes ao ano. Os interessados devem ficar atentos aos prazos, pois a solicita\u00e7\u00e3o para participar destes processos deve ser realizada sempre antes do in\u00edcio do semestre subseq\u00fcente\u201d.<\/p>\n<p>A manifesta\u00e7\u00e3o de interesse deve ser feita por requerimento junto \u00e0 Pr\u00f3-reitoria de Gradua\u00e7\u00e3o, a partir de 13 de julho, no endere\u00e7o:\u00a0<a href=\"https:\/\/prograd.ufms.br\/requerimento-academico\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">prograd.ufms.br\/requerimento-academico\/<\/a>.<\/p>\n<p>Confira a seguir as informa\u00e7\u00f5es sobre cada oportunidade:<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Mobilidade Interna:<\/strong>\u00a0\u00e9 a possibilidade de estudantes da UFMS cursarem disciplinas em outros c\u00e2mpus. O estudante ser\u00e1 afastado da sua unidade de origem, por tempo determinado, sendo o m\u00e1ximo dois semestres, e as disciplinas cursadas com aprova\u00e7\u00e3o ser\u00e3o aproveitadas no curso de origem, conforme an\u00e1lise pr\u00e9via da coordena\u00e7\u00e3o de curso. Mais informa\u00e7\u00f5es podem ser obtidas na\u00a0<a href=\"https:\/\/boletimoficial.ufms.br\/bse\/publicacao?id=397025\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Instru\u00e7\u00e3o Normativa da Prograd de n\u00ba16\/2020<\/a>.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Permuta interna:<\/strong>\u00a0\u00e9 a troca permanente de curso, turno ou campus entre estudantes da UFMS, matriculados em cursos de gradua\u00e7\u00e3o da mesma \u00e1rea de conhecimento. N\u00e3o podem realizar a permuta interna estudantes matriculados no primeiro semestre do curso e matriculados em cursos em processo de extin\u00e7\u00e3o. A permuta interna est\u00e1 normatizada pela\u00a0<a href=\"https:\/\/boletimoficial.ufms.br\/bse\/publicacao?id=397026\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Instru\u00e7\u00e3o Normativa da Prograd de n\u00ba14\/2020<\/a>.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Permuta Interinstitucional:<\/strong>\u00a0A permuta interinstitucional \u00e9 uma forma de transfer\u00eancia definitiva entre estudantes de institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas de ensino superior, para cursos hom\u00f4nimos ou similares e sem que haja altera\u00e7\u00e3o no quantitativo de vagas das institui\u00e7\u00f5es. As informa\u00e7\u00f5es sobre a permuta interinstitucional podem ser obtidas na Resolu\u00e7\u00e3o do Conselho de Ensino de Gradua\u00e7\u00e3o n\u00ba34, de 14 de abril de 2009, nas p\u00e1ginas 1 e 2 do Boletim da UFMS,\u00a0<a href=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/Permuta-Interinstitucional-Resolu%C3%A7%C3%A3o-Coeg-34-de-2009-BS_4562-1.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">neste link<\/a>.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Estudante Especial Portador de Diploma:<\/strong>\u00a0\u00e9 a possibilidade de estudante graduado em curso de n\u00edvel superior, matricular-se em disciplinas isoladas em cursos de gradua\u00e7\u00e3o da UFMS, com objetivo de complementar ou atualizar os conhecimentos. Os interessados devem observar o disposto na\u00a0<a href=\"https:\/\/prograd.ufms.br\/files\/2019\/10\/EstudanteEspecialPortadorDeDiploma_IN_30.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Instru\u00e7\u00e3o Normativa da Prograd de n\u00ba30\/2019.<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><em>Texto: Ariane Comineti\u00a0<\/em><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Graduados e estudantes de gradua\u00e7\u00e3o da UFMS ter\u00e3o de 13 a 17 de julho para manifestarem interesse nos processos de mobilidade interna, permuta interna ou interinstitucional e matr\u00edcula como estudante especial portador de diploma em disciplinas isoladas. As oportunidades s\u00e3o para o segundo semestre letivo de 2020, que tem previs\u00e3o de in\u00edcio para 17 de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":8665,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Mobilidade, permutas e matr\u00edcula em disciplinas isoladas ser\u00e3o abertas em julho - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/01\/mobilidade-permutas-e-matricula-em-disciplinas-isoladas-serao-abertas-em-julho\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Mobilidade, permutas e matr\u00edcula em disciplinas isoladas ser\u00e3o abertas em julho[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Graduados e estudantes de gradua\u00e7\u00e3o da UFMS ter\u00e3o de 13 a 17 de julho para manifestarem interesse nos processos de mobilidade interna, permuta interna ou interinstitucional e matr\u00edcula como estudante especial portador de diploma em disciplinas isoladas. As oportunidades s\u00e3o para o segundo semestre letivo de 2020, que tem previs\u00e3o de in\u00edcio para 17 de [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/01\/mobilidade-permutas-e-matricula-em-disciplinas-isoladas-serao-abertas-em-julho\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-07-01T14:54:32+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/07\/WhatsApp-Image-2020-06-26-at-16.35.25.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/01\/mobilidade-permutas-e-matricula-em-disciplinas-isoladas-serao-abertas-em-julho\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/01\/mobilidade-permutas-e-matricula-em-disciplinas-isoladas-serao-abertas-em-julho\/\",\"name\":\"[:pb]Mobilidade, permutas e matr\u00edcula em disciplinas isoladas ser\u00e3o abertas em julho[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-07-01T14:54:32+00:00\",\"dateModified\":\"2020-07-01T14:54:32+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/01\/mobilidade-permutas-e-matricula-em-disciplinas-isoladas-serao-abertas-em-julho\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/01\/mobilidade-permutas-e-matricula-em-disciplinas-isoladas-serao-abertas-em-julho\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/01\/mobilidade-permutas-e-matricula-em-disciplinas-isoladas-serao-abertas-em-julho\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Mobilidade, permutas e matr\u00edcula em disciplinas isoladas ser\u00e3o abertas em julho\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Mobilidade, permutas e matr\u00edcula em disciplinas isoladas ser\u00e3o abertas em julho[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/01\/mobilidade-permutas-e-matricula-em-disciplinas-isoladas-serao-abertas-em-julho\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Mobilidade, permutas e matr\u00edcula em disciplinas isoladas ser\u00e3o abertas em julho[:] - CPTL","og_description":"Graduados e estudantes de gradua\u00e7\u00e3o da UFMS ter\u00e3o de 13 a 17 de julho para manifestarem interesse nos processos de mobilidade interna, permuta interna ou interinstitucional e matr\u00edcula como estudante especial portador de diploma em disciplinas isoladas. As oportunidades s\u00e3o para o segundo semestre letivo de 2020, que tem previs\u00e3o de in\u00edcio para 17 de [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/01\/mobilidade-permutas-e-matricula-em-disciplinas-isoladas-serao-abertas-em-julho\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-07-01T14:54:32+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":1080,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/07\/WhatsApp-Image-2020-06-26-at-16.35.25.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/01\/mobilidade-permutas-e-matricula-em-disciplinas-isoladas-serao-abertas-em-julho\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/01\/mobilidade-permutas-e-matricula-em-disciplinas-isoladas-serao-abertas-em-julho\/","name":"[:pb]Mobilidade, permutas e matr\u00edcula em disciplinas isoladas ser\u00e3o abertas em julho[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-07-01T14:54:32+00:00","dateModified":"2020-07-01T14:54:32+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/01\/mobilidade-permutas-e-matricula-em-disciplinas-isoladas-serao-abertas-em-julho\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/01\/mobilidade-permutas-e-matricula-em-disciplinas-isoladas-serao-abertas-em-julho\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/01\/mobilidade-permutas-e-matricula-em-disciplinas-isoladas-serao-abertas-em-julho\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Mobilidade, permutas e matr\u00edcula em disciplinas isoladas ser\u00e3o abertas em julho"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8664"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8664"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8664\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":8666,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8664\/revisions\/8666"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8665"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8664"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8664"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8664"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}