{"id":8703,"date":"2020-07-03T17:57:08","date_gmt":"2020-07-03T21:57:08","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=8703"},"modified":"2020-07-03T17:57:08","modified_gmt":"2020-07-03T21:57:08","slug":"integra-ufms-sera-realizado-em-novo-formato-neste-ano","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/03\/integra-ufms-sera-realizado-em-novo-formato-neste-ano\/","title":{"rendered":"Integra UFMS ser\u00e1 realizado em novo formato neste ano"},"content":{"rendered":"<p>De 5 a 9 de outubro, a Universidade realiza mais uma edi\u00e7\u00e3o do Integra UFMS. Considerado o maior evento de Ci\u00eancia, Tecnologia, Inova\u00e7\u00e3o e Empreendedorismo de Mato Grosso do Sul, no Integra acad\u00eamicos apresentam o resultado das atividades ligadas aos programas institucionais de Inicia\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica e Inicia\u00e7\u00e3o \u00e0 Doc\u00eancia, \u00e0s a\u00e7\u00f5es desenvolvidas no Programa de Educa\u00e7\u00e3o Tutorial (PET), no \u00e2mbito do ensino e da extens\u00e3o universit\u00e1ria, ligas acad\u00eamicas, al\u00e9m dos trabalhos desenvolvidos nas empresas juniores. A semana do evento agrega tamb\u00e9m A Feira de Tecnologias, Engenharias e Ci\u00eancias de Mato Grosso do Sul (Fetec-MS).<\/p>\n<p>\u201c\u00c9 uma honra para a Universidade apresentar as nossas produ\u00e7\u00f5es em todas as \u00e1reas. Este \u00e9 um evento que j\u00e1 \u00e9 tradicional na UFMS, mas que neste ano teve que ser remodelado\u201d, explica o pr\u00f3-reitor de Extens\u00e3o, Cultura e Esportes Marcelo Fernandes. Por conta da pandemia da Covid-19, esta quarta edi\u00e7\u00e3o ser\u00e1 realizada em um novo formato: Integra UFMS Live. \u201cLevando em considera\u00e7\u00e3o o bem estar de todos, decidimos que o Integra ser\u00e1 realizado de forma virtual, neste ano. Desta forma, tudo ocorrer\u00e1 de forma tranquila, evitando mobiliza\u00e7\u00f5es e aglomera\u00e7\u00f5es\u201d, fala a coordenadora do Integra UFMS Luciana Montera. De acordo com a professora, a maior mudan\u00e7a foi feita na forma de apresenta\u00e7\u00e3o: os estudantes devem elaborar um resumo e um v\u00eddeo, que ir\u00e1 substituir a apresenta\u00e7\u00e3o presencial que ocorria no gin\u00e1sio Moreninho. \u201cO edital deve ser lan\u00e7ado em breve no site da Pr\u00f3-reitoria de Extens\u00e3o, Cultura e Esportes. Para auxiliar os acad\u00eamicos, explicaremos o formato e os padr\u00f5es que devem ser observados para produ\u00e7\u00e3o do v\u00eddeo\u201d, diz a coordenadora.<\/p>\n<p>Segundo Luciana, todo o material estar\u00e1 dispon\u00edvel na p\u00e1gina do Integra durante a semana do evento. \u201cComo ocorreu nas edi\u00e7\u00f5es anteriores, teremos a avalia\u00e7\u00e3o dos trabalhos por t\u00e9cnicos e docentes da UFMS, bem como por convidados externos \u00e0 nossa institui\u00e7\u00e3o. A avalia\u00e7\u00e3o acontecer\u00e1 tamb\u00e9m de forma virtual, a partir da leitura dos resumos e avalia\u00e7\u00e3o dos v\u00eddeos pelos avaliadores que, como no ano passado, utilizar\u00e3o o aplicativo SAFEC, cuja nova vers\u00e3o est\u00e1 sendo desenvolvida pelo acad\u00eamico M\u00e1rio de Ara\u00fajo Carvalho, do curso de Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o, sob orienta\u00e7\u00e3o do professor Amaury Ant\u00f4nio de Castro Junior da Faculdade de Computa\u00e7\u00e3o\u201d esclarece Montera.<\/p>\n<p>Tamb\u00e9m ser\u00e3o programadas\u00a0<em>lives<\/em>\u00a0com conte\u00fados culturais e cient\u00edficos. \u201cAinda estamos definindo os temas em conjunto com a equipe da Fetec. Essas\u00a0<em>lives<\/em>\u00a0devem ocorrer em hor\u00e1rios determinados durante a semana de realiza\u00e7\u00e3o do Integra UFMS\u201d, conta a coordenadora. \u201cEm breve vamos divulgar os editais de submiss\u00e3o dos trabalhos e tamb\u00e9m para sele\u00e7\u00e3o dos bolsistas que v\u00e3o auxiliar na organiza\u00e7\u00e3o do evento\u201d, conta Luciana.<\/p>\n<p>\u201cMesmo em \u00e9poca de pandemia, o Integra Live pode despertar a aten\u00e7\u00e3o de outras pessoas que n\u00e3o residem em Mato Grosso do Sul. Como os trabalhos estar\u00e3o expostos na Internet, acredito que nossa produ\u00e7\u00e3o ter\u00e1 uma proje\u00e7\u00e3o especial, chamando a aten\u00e7\u00e3o para a qualidade do que produzimos na Institui\u00e7\u00e3o. Pe\u00e7o a todos os nossos estudantes que se engajem e deem o seu melhor nas apresenta\u00e7\u00f5es para que possamos fazer uma grande festa, mesmo que em formato remoto\u201d, enfatiza o pr\u00f3-reitor Marcelo Fernandes.<\/p>\n<p>A p\u00e1gina do evento\u00a0<a href=\"https:\/\/integra.ufms.br\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">integra.ufms.br<\/a>\u00a0est\u00e1 sendo preparada e logo ir\u00e1 apresentar todas as informa\u00e7\u00f5es sobre o evento deste ano. Tamb\u00e9m no site \u00e9 poss\u00edvel acessar os Anais da edi\u00e7\u00e3o do Integra realizada em 2019. Para conhecer os mais de mil trabalhos apresentados no ano passado, basta clicar\u00a0<a href=\"https:\/\/integra.ufms.br\/anais2019\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">aqui<\/a>. \u201cRecomendamos que os estudantes acessem o site para acompanharem todos os passos que antecedem a realiza\u00e7\u00e3o do evento\u201d, conclui a coordenadora.<\/p>\n<p><em>Texto: Vanessa Amin<\/em><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>De 5 a 9 de outubro, a Universidade realiza mais uma edi\u00e7\u00e3o do Integra UFMS. Considerado o maior evento de Ci\u00eancia, Tecnologia, Inova\u00e7\u00e3o e Empreendedorismo de Mato Grosso do Sul, no Integra acad\u00eamicos apresentam o resultado das atividades ligadas aos programas institucionais de Inicia\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica e Inicia\u00e7\u00e3o \u00e0 Doc\u00eancia, \u00e0s a\u00e7\u00f5es desenvolvidas no Programa de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":8704,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Integra UFMS ser\u00e1 realizado em novo formato neste ano - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/03\/integra-ufms-sera-realizado-em-novo-formato-neste-ano\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Integra UFMS ser\u00e1 realizado em novo formato neste ano[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"De 5 a 9 de outubro, a Universidade realiza mais uma edi\u00e7\u00e3o do Integra UFMS. Considerado o maior evento de Ci\u00eancia, Tecnologia, Inova\u00e7\u00e3o e Empreendedorismo de Mato Grosso do Sul, no Integra acad\u00eamicos apresentam o resultado das atividades ligadas aos programas institucionais de Inicia\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica e Inicia\u00e7\u00e3o \u00e0 Doc\u00eancia, \u00e0s a\u00e7\u00f5es desenvolvidas no Programa de [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/03\/integra-ufms-sera-realizado-em-novo-formato-neste-ano\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-07-03T21:57:08+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/07\/Integra2-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1182\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1182\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/03\/integra-ufms-sera-realizado-em-novo-formato-neste-ano\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/03\/integra-ufms-sera-realizado-em-novo-formato-neste-ano\/\",\"name\":\"[:pb]Integra UFMS ser\u00e1 realizado em novo formato neste ano[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-07-03T21:57:08+00:00\",\"dateModified\":\"2020-07-03T21:57:08+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/03\/integra-ufms-sera-realizado-em-novo-formato-neste-ano\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/03\/integra-ufms-sera-realizado-em-novo-formato-neste-ano\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/03\/integra-ufms-sera-realizado-em-novo-formato-neste-ano\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Integra UFMS ser\u00e1 realizado em novo formato neste ano\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Integra UFMS ser\u00e1 realizado em novo formato neste ano[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/03\/integra-ufms-sera-realizado-em-novo-formato-neste-ano\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Integra UFMS ser\u00e1 realizado em novo formato neste ano[:] - CPTL","og_description":"De 5 a 9 de outubro, a Universidade realiza mais uma edi\u00e7\u00e3o do Integra UFMS. Considerado o maior evento de Ci\u00eancia, Tecnologia, Inova\u00e7\u00e3o e Empreendedorismo de Mato Grosso do Sul, no Integra acad\u00eamicos apresentam o resultado das atividades ligadas aos programas institucionais de Inicia\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica e Inicia\u00e7\u00e3o \u00e0 Doc\u00eancia, \u00e0s a\u00e7\u00f5es desenvolvidas no Programa de [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/03\/integra-ufms-sera-realizado-em-novo-formato-neste-ano\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-07-03T21:57:08+00:00","og_image":[{"width":1182,"height":1182,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/07\/Integra2-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/03\/integra-ufms-sera-realizado-em-novo-formato-neste-ano\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/03\/integra-ufms-sera-realizado-em-novo-formato-neste-ano\/","name":"[:pb]Integra UFMS ser\u00e1 realizado em novo formato neste ano[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-07-03T21:57:08+00:00","dateModified":"2020-07-03T21:57:08+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/03\/integra-ufms-sera-realizado-em-novo-formato-neste-ano\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/03\/integra-ufms-sera-realizado-em-novo-formato-neste-ano\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/03\/integra-ufms-sera-realizado-em-novo-formato-neste-ano\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Integra UFMS ser\u00e1 realizado em novo formato neste ano"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8703"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8703"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8703\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":8705,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8703\/revisions\/8705"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8704"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8703"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8703"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8703"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}