{"id":8719,"date":"2020-07-06T11:36:32","date_gmt":"2020-07-06T15:36:32","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=8719"},"modified":"2020-07-06T11:36:32","modified_gmt":"2020-07-06T15:36:32","slug":"secretaria-de-acompanhamento-academico-seaac","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/06\/secretaria-de-acompanhamento-academico-seaac\/","title":{"rendered":"Secretaria de Acompanhamento Acad\u00eamico &#8211; SEAAC"},"content":{"rendered":"<p><strong>DESCRI\u00c7\u00c3O:<\/strong><\/p>\n<p>A Secretaria de Acompanhamento Acad\u00eamico (SEAAC) e respons\u00e1vel pelos assuntos de natureza acad\u00eamica como: controle de matr\u00edcula, movimenta\u00e7\u00e3o e transfer\u00eancia de alunos, emiss\u00e3o de documentos relativos \u00e0 vida acad\u00eamica, confer\u00eancia de processos de formandos, recebimento e encaminhamento de requerimentos, al\u00e9m de todo atendimento presencial e n\u00e3o presencial aos alunos e \u00e0 comunidade em geral.<\/p>\n<p><strong>Compet\u00eancias:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Controlar e cumprir os prazos fixados no calend\u00e1rio acad\u00eamico;<\/li>\n<li>Providenciar os materiais necess\u00e1rios \u00e0 operacionaliza\u00e7\u00e3o das atividades da Secretaria;<\/li>\n<li>Acompanhar no site da PROGRAD a publica\u00e7\u00e3o dos Editais de Ingresso;<\/li>\n<li>Orientar, controlar e conferir a matr\u00edcula dos alunos, em fun\u00e7\u00e3o dos relat\u00f3rios de convoca\u00e7\u00e3o e n\u00famero de vagas;<\/li>\n<li>Executar os procedimentos afetos \u00e0 matr\u00edcula de alunos (SISU, Vestibular, Passe, <strong>Transfer\u00eancia Externa, Refugiados, Portador de Diploma, Permuta interna cursos afins, <\/strong>Movimenta\u00e7\u00e3o interna e Mobilidades);<\/li>\n<li>Gerenciar os documentos dos discentes, desde a matr\u00edcula at\u00e9 a integraliza\u00e7\u00e3o do curso;<\/li>\n<li>Processar a atualiza\u00e7\u00e3o cadastrais dos acad\u00eamicos;<\/li>\n<li>Acatar os requerimentos acad\u00eamicos recebidos via passaporte UFMS ou balc\u00e3o, gerar processo no Sistema SEI, relacionando-os ao Dossi\u00ea acad\u00eamico, e encaminh\u00e1-lo \u00e0s inst\u00e2ncias respons\u00e1veis;<\/li>\n<li>Processar os lan\u00e7amentos referente ao ENADE no hist\u00f3rico escolar dos acad\u00eamicos ingressantes e concluintes, quando o curso n\u00e3o tiver avalia\u00e7\u00e3o;<\/li>\n<li>Divulgar, atrav\u00e9s de publica\u00e7\u00e3o, as listagens de alunos cujas matr\u00edculas tenham sido recusadas;<\/li>\n<li>Orientar, assessorar e acompanhar os discentes nos pedidos de transfer\u00eancias, trancamentos de matr\u00edculas e solicita\u00e7\u00f5es de aproveitamento de estudos e outros;<\/li>\n<li>Orientar e controlar o recebimento dos requerimentos de dispensa de disciplinas, observando os prazos fixados pelo calend\u00e1rio acad\u00eamico, encaminhando-os ao Coordenador do Curso para \u00e0 an\u00e1lise de curr\u00edculo e produ\u00e7\u00e3o de Resolu\u00e7\u00f5es;;<\/li>\n<li>Colaborar com os Coordenadores de Cursos e Coordenadores de Gest\u00e3o Acad\u00eamica nas solicita\u00e7\u00f5es de aproveitamento de disciplinas e outros;<\/li>\n<li>Executar o lan\u00e7amento de dispensas de disciplinas no hist\u00f3rico escolar dos acad\u00eamicos, conforme as Resolu\u00e7\u00f5es emitidas pelos Colegiados competentes;<\/li>\n<li>Acompanhar a atualiza\u00e7\u00e3o dos programas e\/ou ementas das disciplinas ministradas na Unidade;<\/li>\n<li>Gerar relat\u00f3rios de prov\u00e1veis formandos e instruir os processos de registro de diplomas encaminhando-os a DICE\/CAA\/PROGRAD para confer\u00eancia pr\u00e9via e autoriza\u00e7\u00e3o para cola\u00e7\u00e3o de grau;<\/li>\n<li>Preparar a documenta\u00e7\u00e3o para cerim\u00f4nia de cola\u00e7\u00e3o de grau;<\/li>\n<li>Encaminhar \u00e0 DIRD\/RTR os processos para o Registro do Diploma dos alunos concluintes que colaram grau;<\/li>\n<li>Receber os Diplomas Registrados, lan\u00e7ar o registro no cadastro dos acad\u00eamicos no SISCAD, imprimir os hist\u00f3ricos escolares e disponibiliz\u00e1-los para retirada;<\/li>\n<li>Emitir atestados de matr\u00edcula, declara\u00e7\u00f5es, certificados, hist\u00f3ricos escolares e programas de disciplinas cursadas solicitados pelos discentes;<\/li>\n<li>Atendimento presencial e n\u00e3o presencial aos acad\u00eamicos e \u00e0 comunidade em geral;<\/li>\n<li>Outras atividades dentro de \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o.<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong><u>SOLICITA\u00c7\u00c3O DE DOCUMENTOS<\/u><\/strong><\/p>\n<p><strong>Acad\u00eamicos Ativos:<\/strong><\/p>\n<p>Acesse, ao site (<a href=\"https:\/\/prograd.ufms.br\/requerimento-academico\/\">https:\/\/prograd.ufms.br\/requerimento-academico\/<\/a>)<\/p>\n<p>clicando em \u201cAlunos\u201d, fa\u00e7a o login com o Passaporte UFMS e siga as etapas<\/p>\n<p><strong>\u00a0<\/strong><strong>Ex-alunos:<\/strong><\/p>\n<p>Acesse ao site (<a href=\"https:\/\/prograd.ufms.br\/requerimento-academico\/\">https:\/\/prograd.ufms.br\/requerimento-academico\/<\/a>)<\/p>\n<p>clicando em \u201cEx-alunos\u201d, e siga as etapas.<\/p>\n<p><strong>Prazos para a expedi\u00e7\u00e3o de documentos:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Declara\u00e7\u00e3o de Matr\u00edcula \u2013 2 dias \u00fateis;<\/li>\n<li>Guia de Transfer\u00eancia \u2013 1 dia \u00fatil;<\/li>\n<li>Hist\u00f3rico Escolar \u2013 2 dias \u00fateis;<\/li>\n<li>Programa de Disciplinas Cursadas \u2013 3 dias \u00fateis.<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>Regulamentos UFMS:<\/strong><\/p>\n<p>Acesse ao site (https:\/\/prograd.ufms.br\/legislacao\/normas)<\/p>\n<p><strong>Hor\u00e1rio de Atendimento\/Per\u00edodo de 2020\/1, sujeito a altera\u00e7\u00e3o para 2020\/2<\/strong><\/p>\n<p>SEGUNDA A QUINTA<\/p>\n<p>07h00 AS\u00a011h30<\/p>\n<p>13h00 as 17h00<\/p>\n<p>18h30 as 20h00<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>SEXTA<\/p>\n<p>07h00 as\u00a011h00<\/p>\n<p>13h00 as 17h00<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Equipe T\u00e9cnica: SEAAC\u00a0<\/strong><\/p>\n<p>Caroline da Silva Rodrigues, Cesar Ayala Magalh\u00e3es, Daniel Linhares de Santana e Marcia Cristina Bento.<\/p>\n<p>Respons\u00e1vel: Daniel Linhares de Santana<\/p>\n<p>Fones: (67) 3509-3812, (67) 3509-3813, (67) 3509-3814<\/p>\n<p>Endere\u00e7o: Av. Ranulpho Marques Leal, 3484 &#8211; Unidade II, Bloco III &#8211;\u00a0 CEP 79613-000<\/p>\n<p>E-mail: <a href=\"mailto:seaac.cptl@ufms.br\">seaac.cptl@ufms.br<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong><em>&#8220;Em raz\u00e3o da pandemia do COVID-19, o atendimento est\u00e1 sendo realizado principalmente via requerimento <\/em><\/strong><a href=\"https:\/\/prograd.ufms.br\/requerimento-academico\/\"><strong><em>https:\/\/prograd.ufms.br\/requerimento-academico\/<\/em><\/strong><\/a> E-mail: <a href=\"mailto:secac@cptl.ufms.br\">seaac.cptl@ufms.br<\/a><\/p>\n<p><strong><em>. Atendimento presencial somente agendado,<\/em><\/strong> <strong><em>sendo obrigat\u00f3rio uso de m\u00e1scara&#8221;.<\/em><\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>DESCRI\u00c7\u00c3O: A Secretaria de Acompanhamento Acad\u00eamico (SEAAC) e respons\u00e1vel pelos assuntos de natureza acad\u00eamica como: controle de matr\u00edcula, movimenta\u00e7\u00e3o e transfer\u00eancia de alunos, emiss\u00e3o de documentos relativos \u00e0 vida acad\u00eamica, confer\u00eancia de processos de formandos, recebimento e encaminhamento de requerimentos, al\u00e9m de todo atendimento presencial e n\u00e3o presencial aos alunos e \u00e0 comunidade em geral. [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2268,"featured_media":8724,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Secretaria de Acompanhamento Acad\u00eamico - SEAAC - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/06\/secretaria-de-acompanhamento-academico-seaac\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Secretaria de Acompanhamento Acad\u00eamico - SEAAC[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"DESCRI\u00c7\u00c3O: A Secretaria de Acompanhamento Acad\u00eamico (SEAAC) e respons\u00e1vel pelos assuntos de natureza acad\u00eamica como: controle de matr\u00edcula, movimenta\u00e7\u00e3o e transfer\u00eancia de alunos, emiss\u00e3o de documentos relativos \u00e0 vida acad\u00eamica, confer\u00eancia de processos de formandos, recebimento e encaminhamento de requerimentos, al\u00e9m de todo atendimento presencial e n\u00e3o presencial aos alunos e \u00e0 comunidade em geral. [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/06\/secretaria-de-acompanhamento-academico-seaac\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-07-06T15:36:32+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/07\/seaac.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"300\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"CPTL\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/06\/secretaria-de-acompanhamento-academico-seaac\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/06\/secretaria-de-acompanhamento-academico-seaac\/\",\"name\":\"[:pb]Secretaria de Acompanhamento Acad\u00eamico - SEAAC[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-07-06T15:36:32+00:00\",\"dateModified\":\"2020-07-06T15:36:32+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/06\/secretaria-de-acompanhamento-academico-seaac\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/06\/secretaria-de-acompanhamento-academico-seaac\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/06\/secretaria-de-acompanhamento-academico-seaac\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Secretaria de Acompanhamento Acad\u00eamico &#8211; SEAAC\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340\",\"name\":\"CPTL\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"CPTL\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/juliano-yugoshi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Secretaria de Acompanhamento Acad\u00eamico - SEAAC[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/06\/secretaria-de-acompanhamento-academico-seaac\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Secretaria de Acompanhamento Acad\u00eamico - SEAAC[:] - CPTL","og_description":"DESCRI\u00c7\u00c3O: A Secretaria de Acompanhamento Acad\u00eamico (SEAAC) e respons\u00e1vel pelos assuntos de natureza acad\u00eamica como: controle de matr\u00edcula, movimenta\u00e7\u00e3o e transfer\u00eancia de alunos, emiss\u00e3o de documentos relativos \u00e0 vida acad\u00eamica, confer\u00eancia de processos de formandos, recebimento e encaminhamento de requerimentos, al\u00e9m de todo atendimento presencial e n\u00e3o presencial aos alunos e \u00e0 comunidade em geral. [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/06\/secretaria-de-acompanhamento-academico-seaac\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-07-06T15:36:32+00:00","og_image":[{"width":300,"height":200,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/07\/seaac.png","type":"image\/png"}],"author":"CPTL","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"CPTL","Est. tempo de leitura":"4 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/06\/secretaria-de-acompanhamento-academico-seaac\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/06\/secretaria-de-acompanhamento-academico-seaac\/","name":"[:pb]Secretaria de Acompanhamento Acad\u00eamico - SEAAC[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-07-06T15:36:32+00:00","dateModified":"2020-07-06T15:36:32+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/06\/secretaria-de-acompanhamento-academico-seaac\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/06\/secretaria-de-acompanhamento-academico-seaac\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/06\/secretaria-de-acompanhamento-academico-seaac\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Secretaria de Acompanhamento Acad\u00eamico &#8211; SEAAC"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340","name":"CPTL","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g","caption":"CPTL"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/juliano-yugoshi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8719"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2268"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8719"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8719\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":8727,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8719\/revisions\/8727"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8724"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8719"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8719"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8719"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}