{"id":8774,"date":"2020-07-08T08:27:49","date_gmt":"2020-07-08T12:27:49","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=8774"},"modified":"2020-07-08T08:27:49","modified_gmt":"2020-07-08T12:27:49","slug":"inscricoes-seguem-abertas-para-fetecms-que-sera-virtual-e-gratuita","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/08\/inscricoes-seguem-abertas-para-fetecms-que-sera-virtual-e-gratuita\/","title":{"rendered":"Inscri\u00e7\u00f5es seguem abertas para FetecMS que ser\u00e1 virtual e gratuita"},"content":{"rendered":"<p>A d\u00e9cima edi\u00e7\u00e3o da Feira de Tecnologias, Engenharias e Ci\u00eancias de Mato Grosso do Sul (FetecMS) est\u00e1 com inscri\u00e7\u00f5es abertas at\u00e9 17 de julho pelo site:\u00a0<a href=\"http:\/\/www.fetecms.com.br\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">www.fetecms.com.br<\/a>. A feira ser\u00e1 realizada de 5 e 9 de outubro de 2020 de maneira totalmente virtual com participa\u00e7\u00e3o gratuita. A organiza\u00e7\u00e3o \u00e9 da UFMS e do Grupo Arand\u00fa de Tecnologia e Ensino de Ci\u00eancias (Gatec).<\/p>\n<p>Os trabalhos poder\u00e3o ser inscritos por alunos das redes p\u00fablica e particular de ensino de todo o pa\u00eds, do 8\u00ba e 9\u00ba ano do Ensino Fundamental, do 1\u00ba ao 3\u00ba ano do Ensino M\u00e9dio, incluindo EJA e alunos do 1\u00ba ao 7\u00ba semestre do ensino t\u00e9cnico. Tamb\u00e9m podem participar alunos do 4\u00ba ao 7\u00ba ano do Ensino Fundamental na categoria FeteccMS J\u00fanior.<\/p>\n<p>O coordenador do Gatec, professor Fernando Pereira disse que, apesar de ser inexplic\u00e1vel a participa\u00e7\u00e3o e intera\u00e7\u00e3o entre jovens cientistas que a FetecMS propicia presencialmente, a organiza\u00e7\u00e3o optou pela realiza\u00e7\u00e3o virtual para manter a ess\u00eancia do movimento cient\u00edfico. \u201cA cada dia que passa a situa\u00e7\u00e3o fica mais delicada e n\u00e3o podemos colocar a vida e sa\u00fade dos nossos jovens em risco. A alternativa mais vi\u00e1vel \u00e9 a realiza\u00e7\u00e3o online, pois queremos mant\u00ea-los motivados com seus projetos\u201d.<\/p>\n<p>\u201cA escola ainda tem sido um reduto importante para o aluno acreditar que a vida continua. E a realiza\u00e7\u00e3o da FetecMS refor\u00e7a esse sentimento, de que essa situa\u00e7\u00e3o vai passar, que vamos superar essa crise de sa\u00fade p\u00fablica. E superar n\u00e3o significa ficarmos parados, mas encontrarmos meios de ressignificarmos o que temos\u201d, afirmou o professor Ivo Leite. O docente lembrou que a organiza\u00e7\u00e3o da FetecMS \u00e9 feita por estudantes e que essa \u00e9 uma contribui\u00e7\u00e3o extremamente importante de jovem para jovem. Contou ainda que dois outros eventos cient\u00edficos proporcionaram \u00e0 equipe o aprendizado sobre a realiza\u00e7\u00e3o virtual, a Feira Brasileira de Ci\u00eancias e Engenharia (Febrace) e a Feira Internacional de Ci\u00eancia e Engenharia (Regeneron ISEF 2020), ambas com a participa\u00e7\u00e3o de alunos de MS.<\/p>\n<p>\u201cPara manter a motiva\u00e7\u00e3o cient\u00edfica entre todos os alunos, realizamos tamb\u00e9m altera\u00e7\u00f5es nos tipos de inscri\u00e7\u00e3o para a FetecMS, para contemplarmos aqueles que conseguiram dar continuidade aos seus trabalhos; aqueles que iniciaram sua pesquisa, mas ainda n\u00e3o obtiveram resultados; e aqueles jovens que ainda nem conheceram presencialmente seus professores, mas t\u00eam uma ideia de pesquisa superbacana\u201d, apontou o coordenador do Gatec. O professor explicou que os projetos de n\u00edvel um, j\u00e1 desenvolvidos e de continuidade; e de n\u00edvel dois, projetos que est\u00e3o no in\u00edcio ou ainda n\u00e3o foram finalizados; devem ser cadastrados obrigatoriamente pelo orientador da pesquisa na\u00a0<a href=\"http:\/\/inscricao.fetecms.com\/cadastro\">\u00e1rea de inscri\u00e7\u00f5es<\/a>\u00a0no site. Os projetos ainda n\u00e3o iniciados, para os quais se tem apenas a ideia, se encaixam no n\u00edvel tr\u00eas e podem ser cadastrados atrav\u00e9s do\u00a0<a href=\"http:\/\/landing-page-fetecms.herokuapp.com\/\">link<\/a>\u00a0espec\u00edfico disponibilizado no edital de sele\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p>\u201cNosso intuito \u00e9 mantermos o esp\u00edrito competitivo e iremos manter tamb\u00e9m as premia\u00e7\u00f5es como trof\u00e9us, medalhas, Expedi\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica ao Pantanal, mentorias com pesquisadores, workshops, credenciais para feiras cient\u00edficas do Brasil e bolsas de Inicia\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica J\u00fanior\u201d, finalizou o coordenador.<\/p>\n<p>O edital completo e todas as informa\u00e7\u00f5es sobre a FetecMS podem ser obtidas no site:\u00a0<a href=\"http:\/\/www.fetecms.com.br\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">www.fetecms.com.br<\/a>.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><em>Texto: Ariane Comineti \u2013 com informa\u00e7\u00f5es do Grupo Arand\u00fa de Tecnologia e Ensino de Ci\u00eancias (Gatec)<\/em><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A d\u00e9cima edi\u00e7\u00e3o da Feira de Tecnologias, Engenharias e Ci\u00eancias de Mato Grosso do Sul (FetecMS) est\u00e1 com inscri\u00e7\u00f5es abertas at\u00e9 17 de julho pelo site:\u00a0www.fetecms.com.br. A feira ser\u00e1 realizada de 5 e 9 de outubro de 2020 de maneira totalmente virtual com participa\u00e7\u00e3o gratuita. A organiza\u00e7\u00e3o \u00e9 da UFMS e do Grupo Arand\u00fa de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":8775,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Inscri\u00e7\u00f5es seguem abertas para FetecMS que ser\u00e1 virtual e gratuita - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/08\/inscricoes-seguem-abertas-para-fetecms-que-sera-virtual-e-gratuita\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Inscri\u00e7\u00f5es seguem abertas para FetecMS que ser\u00e1 virtual e gratuita[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A d\u00e9cima edi\u00e7\u00e3o da Feira de Tecnologias, Engenharias e Ci\u00eancias de Mato Grosso do Sul (FetecMS) est\u00e1 com inscri\u00e7\u00f5es abertas at\u00e9 17 de julho pelo site:\u00a0www.fetecms.com.br. A feira ser\u00e1 realizada de 5 e 9 de outubro de 2020 de maneira totalmente virtual com participa\u00e7\u00e3o gratuita. A organiza\u00e7\u00e3o \u00e9 da UFMS e do Grupo Arand\u00fa de [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/08\/inscricoes-seguem-abertas-para-fetecms-que-sera-virtual-e-gratuita\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-07-08T12:27:49+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/07\/fetecms-00.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1920\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/08\/inscricoes-seguem-abertas-para-fetecms-que-sera-virtual-e-gratuita\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/08\/inscricoes-seguem-abertas-para-fetecms-que-sera-virtual-e-gratuita\/\",\"name\":\"[:pb]Inscri\u00e7\u00f5es seguem abertas para FetecMS que ser\u00e1 virtual e gratuita[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-07-08T12:27:49+00:00\",\"dateModified\":\"2020-07-08T12:27:49+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/08\/inscricoes-seguem-abertas-para-fetecms-que-sera-virtual-e-gratuita\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/08\/inscricoes-seguem-abertas-para-fetecms-que-sera-virtual-e-gratuita\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/08\/inscricoes-seguem-abertas-para-fetecms-que-sera-virtual-e-gratuita\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Inscri\u00e7\u00f5es seguem abertas para FetecMS que ser\u00e1 virtual e gratuita\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Inscri\u00e7\u00f5es seguem abertas para FetecMS que ser\u00e1 virtual e gratuita[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/08\/inscricoes-seguem-abertas-para-fetecms-que-sera-virtual-e-gratuita\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Inscri\u00e7\u00f5es seguem abertas para FetecMS que ser\u00e1 virtual e gratuita[:] - CPTL","og_description":"A d\u00e9cima edi\u00e7\u00e3o da Feira de Tecnologias, Engenharias e Ci\u00eancias de Mato Grosso do Sul (FetecMS) est\u00e1 com inscri\u00e7\u00f5es abertas at\u00e9 17 de julho pelo site:\u00a0www.fetecms.com.br. A feira ser\u00e1 realizada de 5 e 9 de outubro de 2020 de maneira totalmente virtual com participa\u00e7\u00e3o gratuita. A organiza\u00e7\u00e3o \u00e9 da UFMS e do Grupo Arand\u00fa de [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/08\/inscricoes-seguem-abertas-para-fetecms-que-sera-virtual-e-gratuita\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-07-08T12:27:49+00:00","og_image":[{"width":1920,"height":1080,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/07\/fetecms-00.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/08\/inscricoes-seguem-abertas-para-fetecms-que-sera-virtual-e-gratuita\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/08\/inscricoes-seguem-abertas-para-fetecms-que-sera-virtual-e-gratuita\/","name":"[:pb]Inscri\u00e7\u00f5es seguem abertas para FetecMS que ser\u00e1 virtual e gratuita[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-07-08T12:27:49+00:00","dateModified":"2020-07-08T12:27:49+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/08\/inscricoes-seguem-abertas-para-fetecms-que-sera-virtual-e-gratuita\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/08\/inscricoes-seguem-abertas-para-fetecms-que-sera-virtual-e-gratuita\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/08\/inscricoes-seguem-abertas-para-fetecms-que-sera-virtual-e-gratuita\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Inscri\u00e7\u00f5es seguem abertas para FetecMS que ser\u00e1 virtual e gratuita"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8774"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8774"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8774\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":8776,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8774\/revisions\/8776"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8775"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8774"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8774"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8774"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}