{"id":8790,"date":"2020-07-09T10:48:06","date_gmt":"2020-07-09T14:48:06","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=8790"},"modified":"2020-07-09T10:48:06","modified_gmt":"2020-07-09T14:48:06","slug":"ufms-aparece-pela-primeira-vez-no-ranking-das-melhores-universidades-da-america-latina","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/09\/ufms-aparece-pela-primeira-vez-no-ranking-das-melhores-universidades-da-america-latina\/","title":{"rendered":"UFMS aparece pela primeira vez no ranking das melhores universidades da Am\u00e9rica Latina"},"content":{"rendered":"<p>A Universidade Federal de Mato Grosso do Sul completou no dia 5 de julho, 41 anos de Federaliza\u00e7\u00e3o, um patrim\u00f4nio para o Estado de Mato Grosso do Sul. Pela primeira vez na sua hist\u00f3ria, a UFMS figura no ranking das melhores universidades da Am\u00e9rica Latina \u2013 Top Am\u00e9rica Latina. A UFMS \u00e9 uma das 61 universidades que entraram no levantamento da publica\u00e7\u00e3o brit\u00e2nica\u00a0<em>Times Higher Education (THE)<\/em>.<\/p>\n<p>A UFMS aparece na posi\u00e7\u00e3o 126+ alcan\u00e7ando a faixa geral entre 15.1 e 29.3, considerando os mesmos crit\u00e9rios analisados no ranking mundial, agrupados em cinco \u00e1reas: Ensino (24), Pesquisa (28.5), Cita\u00e7\u00f5es (25.8), Internacionaliza\u00e7\u00e3o (25), e Ind\u00fastria\/Transfer\u00eancia do Conhecimento (42.8). O ranking da Am\u00e9rica Latina tamb\u00e9m considera as caracter\u00edsticas espec\u00edficas da regi\u00e3o.<\/p>\n<p>Segundo o pr\u00f3-reitor de Pesquisa e P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o, Nalvo Franco de Almeida Junior, o resultado refor\u00e7a o investimento da UFMS no ensino, pesquisa, extens\u00e3o, inova\u00e7\u00e3o e empreendedorismo. \u201cO fomento \u00e0 divulga\u00e7\u00e3o cient\u00edfica para disseminar o conhecimento produzido na Universidade \u00e9 fundamental, com o crescimento expressivo do n\u00famero de artigos na base Scopus de pesquisadores da UFMS. Desde 2017, a UFMS investiu mais de R$ 7 milh\u00f5es em editais de fomento, com recursos pr\u00f3prios. Com esse esfor\u00e7o, os resultados aparecem\u201d, enfatizou.<\/p>\n<p>O resultado do ranking das melhores universidades da Am\u00e9rica Latina de 2020 foi divulgado ontem (7) durante um semin\u00e1rio que discutiu os desafios para a educa\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o durante e ap\u00f3s a Covid-19. Este ano, o ranking incluiu 166 universidades de 13 pa\u00edses da Am\u00e9rica Latina e Caribe, acima das 150 institui\u00e7\u00f5es de 12 pa\u00edses listadas no ano passado.<\/p>\n<p>Apesar de n\u00e3o ocupar lideran\u00e7a do ranking, que \u00e9 do Chile, o Brasil possui sete institui\u00e7\u00f5es entre as dez melhores da regi\u00e3o, todas p\u00fablicas. Segundo o\u00a0<em>THE<\/em>, o Brasil tamb\u00e9m \u00e9 mais uma vez o pa\u00eds mais representado no levantamento, com 61 institui\u00e7\u00f5es, seguido pelo Chile, com 30, e Col\u00f4mbia, com 23.<\/p>\n<p>Nos \u00faltimos cinco anos, houve um crescimento cont\u00ednuo das institui\u00e7\u00f5es brasileiras no ranking da Am\u00e9rica Latina, passando de 23 universidades, em 2016, para 61 este ano.<\/p>\n<p>Acesse as informa\u00e7\u00f5es completas do\u00a0<a href=\"https:\/\/www.timeshighereducation.com\/world-university-rankings\/2020\/latin-america-university-rankings\"><em>Latin America University Ranking 2020<\/em><\/a>.<\/p>\n<p><strong><em>Times Higher Education<\/em><\/strong><\/p>\n<p>Todas as informa\u00e7\u00f5es referentes \u00e0s posi\u00e7\u00f5es alcan\u00e7adas pela UFMS s\u00e3o p\u00fablicas e est\u00e3o dispon\u00edveis no portal do\u00a0<strong><a href=\"https:\/\/www.timeshighereducation.com\/world-university-rankings\"><em>Times Higher Education<\/em><\/a><\/strong>, uma das publica\u00e7\u00f5es mais respeitadas de avalia\u00e7\u00e3o do ensino superior do mundo. No ano passado, a UFMS entrou pela primeira vez no World University Ranking 2020, que avaliou 1.397 institui\u00e7\u00f5es de 92 pa\u00edses. A UFMS foi classificada em 1001+, com uma pontua\u00e7\u00e3o geral na faixa entre 10.7 a 22.1.<\/p>\n<p>Segundo o site da publica\u00e7\u00e3o brit\u00e2nica, o\u00a0<em>THE<\/em>\u00a0<em>World University Ranking<\/em>\u00a0\u00e9 organizado desde 2004. \u201cT<span lang=\"pt\">odos os dados s\u00e3o auditados independentemente pela empresa de servi\u00e7os profissionais PricewaterhouseCoopers (PwC), tornando o\u00a0<em>THE World University Rankings<\/em>\u00a0o \u00fanico ranking mundial de universidades a ser submetido a um exame completo e independente desta natureza\u201d.<\/span><\/p>\n<p><em>Texto: Rose Pinheiro<\/em><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A Universidade Federal de Mato Grosso do Sul completou no dia 5 de julho, 41 anos de Federaliza\u00e7\u00e3o, um patrim\u00f4nio para o Estado de Mato Grosso do Sul. Pela primeira vez na sua hist\u00f3ria, a UFMS figura no ranking das melhores universidades da Am\u00e9rica Latina \u2013 Top Am\u00e9rica Latina. A UFMS \u00e9 uma das 61 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":8794,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>UFMS aparece pela primeira vez no ranking das melhores universidades da Am\u00e9rica Latina - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/09\/ufms-aparece-pela-primeira-vez-no-ranking-das-melhores-universidades-da-america-latina\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]UFMS aparece pela primeira vez no ranking das melhores universidades da Am\u00e9rica Latina[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A Universidade Federal de Mato Grosso do Sul completou no dia 5 de julho, 41 anos de Federaliza\u00e7\u00e3o, um patrim\u00f4nio para o Estado de Mato Grosso do Sul. Pela primeira vez na sua hist\u00f3ria, a UFMS figura no ranking das melhores universidades da Am\u00e9rica Latina \u2013 Top Am\u00e9rica Latina. A UFMS \u00e9 uma das 61 [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/09\/ufms-aparece-pela-primeira-vez-no-ranking-das-melhores-universidades-da-america-latina\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-07-09T14:48:06+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/07\/WhatsApp-Image-2020-07-08-at-11.53.27.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1081\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/09\/ufms-aparece-pela-primeira-vez-no-ranking-das-melhores-universidades-da-america-latina\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/09\/ufms-aparece-pela-primeira-vez-no-ranking-das-melhores-universidades-da-america-latina\/\",\"name\":\"[:pb]UFMS aparece pela primeira vez no ranking das melhores universidades da Am\u00e9rica Latina[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-07-09T14:48:06+00:00\",\"dateModified\":\"2020-07-09T14:48:06+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/09\/ufms-aparece-pela-primeira-vez-no-ranking-das-melhores-universidades-da-america-latina\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/09\/ufms-aparece-pela-primeira-vez-no-ranking-das-melhores-universidades-da-america-latina\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/09\/ufms-aparece-pela-primeira-vez-no-ranking-das-melhores-universidades-da-america-latina\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"UFMS aparece pela primeira vez no ranking das melhores universidades da Am\u00e9rica Latina\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]UFMS aparece pela primeira vez no ranking das melhores universidades da Am\u00e9rica Latina[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/09\/ufms-aparece-pela-primeira-vez-no-ranking-das-melhores-universidades-da-america-latina\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]UFMS aparece pela primeira vez no ranking das melhores universidades da Am\u00e9rica Latina[:] - CPTL","og_description":"A Universidade Federal de Mato Grosso do Sul completou no dia 5 de julho, 41 anos de Federaliza\u00e7\u00e3o, um patrim\u00f4nio para o Estado de Mato Grosso do Sul. Pela primeira vez na sua hist\u00f3ria, a UFMS figura no ranking das melhores universidades da Am\u00e9rica Latina \u2013 Top Am\u00e9rica Latina. A UFMS \u00e9 uma das 61 [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/09\/ufms-aparece-pela-primeira-vez-no-ranking-das-melhores-universidades-da-america-latina\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-07-09T14:48:06+00:00","og_image":[{"width":1081,"height":1080,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/07\/WhatsApp-Image-2020-07-08-at-11.53.27.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/09\/ufms-aparece-pela-primeira-vez-no-ranking-das-melhores-universidades-da-america-latina\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/09\/ufms-aparece-pela-primeira-vez-no-ranking-das-melhores-universidades-da-america-latina\/","name":"[:pb]UFMS aparece pela primeira vez no ranking das melhores universidades da Am\u00e9rica Latina[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-07-09T14:48:06+00:00","dateModified":"2020-07-09T14:48:06+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/09\/ufms-aparece-pela-primeira-vez-no-ranking-das-melhores-universidades-da-america-latina\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/09\/ufms-aparece-pela-primeira-vez-no-ranking-das-melhores-universidades-da-america-latina\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/09\/ufms-aparece-pela-primeira-vez-no-ranking-das-melhores-universidades-da-america-latina\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"UFMS aparece pela primeira vez no ranking das melhores universidades da Am\u00e9rica Latina"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8790"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8790"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8790\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":8795,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8790\/revisions\/8795"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8794"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8790"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8790"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8790"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}