{"id":8798,"date":"2020-07-10T09:19:34","date_gmt":"2020-07-10T13:19:34","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=8798"},"modified":"2020-07-10T09:19:34","modified_gmt":"2020-07-10T13:19:34","slug":"saude-da-populacao-rural-e-tema-de-live","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/10\/saude-da-populacao-rural-e-tema-de-live\/","title":{"rendered":"Sa\u00fade da popula\u00e7\u00e3o rural \u00e9 tema de live"},"content":{"rendered":"<p>O PET Interprofissionalidade do campus de Tr\u00eas Lagoas realiza <em>lives<\/em> semanais como forma de propagar a\u00e7\u00f5es de educa\u00e7\u00e3o em sa\u00fade. Nesta \u00a0ter\u00e7a-feira , 14 , \u00e0s 18h, ser\u00e1 abordada a sa\u00fade da popula\u00e7\u00e3o rural .<\/p>\n<p>O evento ser\u00e1 mediado pela estudante de Medicina Giovanna Parente. Como convidado participa o m\u00e9dico Alexandre Dantas, formado pela UNIFACISA com experi\u00eancia em aten\u00e7\u00e3o b\u00e1sica e medicina rural. Ele \u00e9 autor da p\u00e1gina @amedicinarural e nela relata o cotidiano, alegrias e desafios de trabalhar com a popula\u00e7\u00e3o rural.<\/p>\n<p>Para participar, basta acessar o link dispon\u00edvel. Ao final da <em>live<\/em> ser\u00e1 disponibilizado um formul\u00e1rio para os presentes, que receber\u00e3o certificado de participa\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><em>Link <\/em>de participa\u00e7\u00e3o no Google Meet:\u00a0<a href=\"http:\/\/meet.google.com\/yas-vxky-eaq\">http:\/\/meet.google.com\/yas-vxky-eaq<\/a><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O PET Interprofissionalidade do campus de Tr\u00eas Lagoas realiza lives semanais como forma de propagar a\u00e7\u00f5es de educa\u00e7\u00e3o em sa\u00fade. Nesta \u00a0ter\u00e7a-feira , 14 , \u00e0s 18h, ser\u00e1 abordada a sa\u00fade da popula\u00e7\u00e3o rural . O evento ser\u00e1 mediado pela estudante de Medicina Giovanna Parente. Como convidado participa o m\u00e9dico Alexandre Dantas, formado pela UNIFACISA [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":8799,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Sa\u00fade da popula\u00e7\u00e3o rural \u00e9 tema de live - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/10\/saude-da-populacao-rural-e-tema-de-live\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Sa\u00fade da popula\u00e7\u00e3o rural \u00e9 tema de live[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O PET Interprofissionalidade do campus de Tr\u00eas Lagoas realiza lives semanais como forma de propagar a\u00e7\u00f5es de educa\u00e7\u00e3o em sa\u00fade. Nesta \u00a0ter\u00e7a-feira , 14 , \u00e0s 18h, ser\u00e1 abordada a sa\u00fade da popula\u00e7\u00e3o rural . O evento ser\u00e1 mediado pela estudante de Medicina Giovanna Parente. Como convidado participa o m\u00e9dico Alexandre Dantas, formado pela UNIFACISA [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/10\/saude-da-populacao-rural-e-tema-de-live\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-07-10T13:19:34+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/07\/IMG-20200708-WA0001-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/10\/saude-da-populacao-rural-e-tema-de-live\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/10\/saude-da-populacao-rural-e-tema-de-live\/\",\"name\":\"[:pb]Sa\u00fade da popula\u00e7\u00e3o rural \u00e9 tema de live[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-07-10T13:19:34+00:00\",\"dateModified\":\"2020-07-10T13:19:34+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/10\/saude-da-populacao-rural-e-tema-de-live\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/10\/saude-da-populacao-rural-e-tema-de-live\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/10\/saude-da-populacao-rural-e-tema-de-live\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Sa\u00fade da popula\u00e7\u00e3o rural \u00e9 tema de live\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Sa\u00fade da popula\u00e7\u00e3o rural \u00e9 tema de live[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/10\/saude-da-populacao-rural-e-tema-de-live\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Sa\u00fade da popula\u00e7\u00e3o rural \u00e9 tema de live[:] - CPTL","og_description":"O PET Interprofissionalidade do campus de Tr\u00eas Lagoas realiza lives semanais como forma de propagar a\u00e7\u00f5es de educa\u00e7\u00e3o em sa\u00fade. Nesta \u00a0ter\u00e7a-feira , 14 , \u00e0s 18h, ser\u00e1 abordada a sa\u00fade da popula\u00e7\u00e3o rural . O evento ser\u00e1 mediado pela estudante de Medicina Giovanna Parente. Como convidado participa o m\u00e9dico Alexandre Dantas, formado pela UNIFACISA [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/10\/saude-da-populacao-rural-e-tema-de-live\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-07-10T13:19:34+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":1080,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/07\/IMG-20200708-WA0001-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/10\/saude-da-populacao-rural-e-tema-de-live\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/10\/saude-da-populacao-rural-e-tema-de-live\/","name":"[:pb]Sa\u00fade da popula\u00e7\u00e3o rural \u00e9 tema de live[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-07-10T13:19:34+00:00","dateModified":"2020-07-10T13:19:34+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/10\/saude-da-populacao-rural-e-tema-de-live\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/10\/saude-da-populacao-rural-e-tema-de-live\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/10\/saude-da-populacao-rural-e-tema-de-live\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Sa\u00fade da popula\u00e7\u00e3o rural \u00e9 tema de live"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8798"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8798"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8798\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":8800,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8798\/revisions\/8800"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8799"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8798"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8798"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8798"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}