{"id":8801,"date":"2020-07-10T09:29:44","date_gmt":"2020-07-10T13:29:44","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=8801"},"modified":"2020-07-10T09:29:44","modified_gmt":"2020-07-10T13:29:44","slug":"inscricoes-para-o-integra-ufms-devem-ser-feitas-no-proximo-mes","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/10\/inscricoes-para-o-integra-ufms-devem-ser-feitas-no-proximo-mes\/","title":{"rendered":"Inscri\u00e7\u00f5es para o Integra UFMS devem ser feitas no pr\u00f3ximo m\u00eas"},"content":{"rendered":"<p>Considerado o maior evento de Ci\u00eancia, Tecnologia, Inova\u00e7\u00e3o e Empreendedorismo de Mato Grosso do Sul, o Integra UFMS vai abrir inscri\u00e7\u00f5es para participa\u00e7\u00e3o dos estudantes no pr\u00f3ximo m\u00eas. \u201cAlertarmos os acad\u00eamicos a procurarem seus professores o quanto antes e j\u00e1 irem pensando em uma forma criativa de preparar o v\u00eddeo da apresenta\u00e7\u00e3o\u201d, comenta a coordenadora do Integra UFMS Luciana Montera.<\/p>\n<p>O prazo come\u00e7a no dia 6 de agosto e os estudantes ter\u00e3o at\u00e9 o dia 17 para realizar a inscri\u00e7\u00e3o no\u00a0<a href=\"https:\/\/sigproj.ufms.br\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Sigproj<\/a>. \u201c\u00c9 importante que todos observem atentamente ao edital, especialmente em rela\u00e7\u00e3o aos principais pontos que ser\u00e3o avaliados pela comiss\u00e3o julgadora\u201d, alerta Luciana. Por conta da pandemia da Covid-19, esta quarta edi\u00e7\u00e3o ser\u00e1 realizada em um novo formato: Integra UFMS Live. Os estudantes devem elaborar um resumo e um v\u00eddeo, que ir\u00e1 substituir a apresenta\u00e7\u00e3o presencial que ocorria no gin\u00e1sio Moreninho.<\/p>\n<p>Podem participar do Integra UFMS acad\u00eamicos que desenvolvem atividades ligadas aos programas institucionais de Inicia\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica e Inicia\u00e7\u00e3o \u00e0 Doc\u00eancia, \u00e0s a\u00e7\u00f5es desenvolvidas no Programa de Educa\u00e7\u00e3o Tutorial (PET), no \u00e2mbito do ensino e da extens\u00e3o universit\u00e1ria, ligas acad\u00eamicas, al\u00e9m dos trabalhos desenvolvidos nas empresas juniores. A semana do evento, que acontece de 5 a 9 de outubro, agrega tamb\u00e9m A Feira de Tecnologias, Engenharias e Ci\u00eancias de Mato Grosso do Sul (Fetec-MS). Na Fetec-MS s\u00e3o reunidos os melhores trabalhos desenvolvidos por alunos da educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica.<\/p>\n<p><strong>Inscri\u00e7\u00f5es<\/strong><\/p>\n<p>Apenas um estudante deve submeter a inscri\u00e7\u00e3o do trabalho no\u00a0<a href=\"https:\/\/sigproj.ufms.br\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Sigproj<\/a>, independentemente de ser autor ou co-autor. \u00c9 necess\u00e1rio anexar documento de anu\u00eancia do orientador ou coordenador do projeto de vincula\u00e7\u00e3o da proposta em formato PDF (modelo dispon\u00edvel no Sigproj), resumo do trabalho (modelo e orienta\u00e7\u00f5es no Sigproj) e v\u00eddeo de apresenta\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p>Em rela\u00e7\u00e3o ao v\u00eddeo, especificamente, deve ter dura\u00e7\u00e3o m\u00e1xima de cinco minutos e ser inserido no Youtube ou no Google Drive do proponente, com visibilidade p\u00fablica ou n\u00e3o listado. O link do v\u00eddeo deve ser inserido no Sigproj no momento da inscri\u00e7\u00e3o do trabalho. \u201cO v\u00eddeo ser\u00e1 uma forma de intera\u00e7\u00e3o com a comiss\u00e3o de avalia\u00e7\u00e3o e, portanto, deve conter o objetivo do trabalho, sua relev\u00e2ncia, metodologia utilizada e resultados alcan\u00e7ados\u201d, explica Luciana Montera.<\/p>\n<p>De acordo com a coordenadora, ap\u00f3s a an\u00e1lise das inscri\u00e7\u00f5es pela comiss\u00e3o avaliadora ser\u00e3o divulgados os resultados preliminares no dia 31 de agosto. Os estudantes que tiverem seus trabalhos aprovados com ressalvas ter\u00e3o at\u00e9 o dia 8 de setembro para reenviar o resumo\/v\u00eddeo com os ajustes via Siproj ou para o e-mail\u00a0<a href=\"mailto:integra@ufms.br\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">integra@ufms.br<\/a>. A previs\u00e3o de divulga\u00e7\u00e3o do resultado final \u00e9 dia 14 de setembro.<\/p>\n<p><strong>Premia\u00e7\u00e3o<\/strong><\/p>\n<p>Segundo a coordenadora do Integra UFMS, todo o material estar\u00e1 dispon\u00edvel na p\u00e1gina do Integra durante a semana do evento. \u201cComo ocorreu nas edi\u00e7\u00f5es anteriores, teremos a avalia\u00e7\u00e3o dos trabalhos por t\u00e9cnicos e docentes da UFMS, bem como por convidados externos \u00e0 nossa institui\u00e7\u00e3o. A avalia\u00e7\u00e3o acontecer\u00e1 tamb\u00e9m de forma virtual, a partir da leitura dos resumos e avalia\u00e7\u00e3o dos v\u00eddeos pelos avaliadores que, como no ano passado, utilizar\u00e3o o aplicativo SAFEC, cuja nova vers\u00e3o est\u00e1 sendo desenvolvida pelo acad\u00eamico M\u00e1rio de Ara\u00fajo Carvalho, do curso de Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o, sob orienta\u00e7\u00e3o do professor Amaury Ant\u00f4nio de Castro Junior da Faculdade de Computa\u00e7\u00e3o\u201d esclarece Montera.<\/p>\n<p>Os melhores trabalhos ser\u00e3o premiados no encerramento do evento, dia 9 de outubro. Ser\u00e3o adotados os seguintes crit\u00e9rios para julgamento: estrutura visual, organiza\u00e7\u00e3o e disposi\u00e7\u00e3o das informa\u00e7\u00f5es no v\u00eddeo, postura na apresenta\u00e7\u00e3o, clareza na exposi\u00e7\u00e3o e articula\u00e7\u00e3o de ideias, na abordagem dos conte\u00fados e criatividade na produ\u00e7\u00e3o do v\u00eddeo. \u201cAl\u00e9m dos melhores trabalhos escolhidos pela comiss\u00e3o, haver\u00e1 premia\u00e7\u00e3o para aqueles que tiverem mais visualiza\u00e7\u00f5es durante os dias do evento\u201d, destaca Luciana.<\/p>\n<p>A p\u00e1gina do evento\u00a0<a href=\"https:\/\/integra.ufms.br\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">integra.ufms.br<\/a>\u00a0est\u00e1 sendo preparada e logo ir\u00e1 apresentar todas as informa\u00e7\u00f5es sobre o evento deste ano \u201cRecomendamos que os estudantes acessem o site regularmente para acompanharem todos os passos que antecedem a realiza\u00e7\u00e3o do evento\u201d, conclui a coordenadora.<\/p>\n<p>Confira o edital abaixo:<\/p>\n<iframe src=\"\/\/docs.google.com\/viewer?url=https%3A%2F%2Fcptl.ufms.br%2Ffiles%2F2020%2F07%2FEdital-INTEGRA-2020-.pdf&hl=pt_BR&embedded=true\" class=\"gde-frame\" style=\"width:100%; height:500px; border: none;\" scrolling=\"no\"><\/iframe>\n<p class=\"gde-text\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/07\/Edital-INTEGRA-2020-.pdf\" class=\"gde-link\">Download (PDF, 429KB)<\/a><\/p>\n<p><em>Texto: Vanessa Amin<\/em><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Considerado o maior evento de Ci\u00eancia, Tecnologia, Inova\u00e7\u00e3o e Empreendedorismo de Mato Grosso do Sul, o Integra UFMS vai abrir inscri\u00e7\u00f5es para participa\u00e7\u00e3o dos estudantes no pr\u00f3ximo m\u00eas. \u201cAlertarmos os acad\u00eamicos a procurarem seus professores o quanto antes e j\u00e1 irem pensando em uma forma criativa de preparar o v\u00eddeo da apresenta\u00e7\u00e3o\u201d, comenta a coordenadora [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":8803,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2,15],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Inscri\u00e7\u00f5es para o Integra UFMS devem ser feitas no pr\u00f3ximo m\u00eas - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/10\/inscricoes-para-o-integra-ufms-devem-ser-feitas-no-proximo-mes\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Inscri\u00e7\u00f5es para o Integra UFMS devem ser feitas no pr\u00f3ximo m\u00eas[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Considerado o maior evento de Ci\u00eancia, Tecnologia, Inova\u00e7\u00e3o e Empreendedorismo de Mato Grosso do Sul, o Integra UFMS vai abrir inscri\u00e7\u00f5es para participa\u00e7\u00e3o dos estudantes no pr\u00f3ximo m\u00eas. \u201cAlertarmos os acad\u00eamicos a procurarem seus professores o quanto antes e j\u00e1 irem pensando em uma forma criativa de preparar o v\u00eddeo da apresenta\u00e7\u00e3o\u201d, comenta a coordenadora [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/10\/inscricoes-para-o-integra-ufms-devem-ser-feitas-no-proximo-mes\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-07-10T13:29:44+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/07\/Destaque_Integra_proj-1583x507.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1583\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"507\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/10\/inscricoes-para-o-integra-ufms-devem-ser-feitas-no-proximo-mes\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/10\/inscricoes-para-o-integra-ufms-devem-ser-feitas-no-proximo-mes\/\",\"name\":\"[:pb]Inscri\u00e7\u00f5es para o Integra UFMS devem ser feitas no pr\u00f3ximo m\u00eas[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-07-10T13:29:44+00:00\",\"dateModified\":\"2020-07-10T13:29:44+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/10\/inscricoes-para-o-integra-ufms-devem-ser-feitas-no-proximo-mes\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/10\/inscricoes-para-o-integra-ufms-devem-ser-feitas-no-proximo-mes\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/10\/inscricoes-para-o-integra-ufms-devem-ser-feitas-no-proximo-mes\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Inscri\u00e7\u00f5es para o Integra UFMS devem ser feitas no pr\u00f3ximo m\u00eas\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Inscri\u00e7\u00f5es para o Integra UFMS devem ser feitas no pr\u00f3ximo m\u00eas[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/10\/inscricoes-para-o-integra-ufms-devem-ser-feitas-no-proximo-mes\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Inscri\u00e7\u00f5es para o Integra UFMS devem ser feitas no pr\u00f3ximo m\u00eas[:] - CPTL","og_description":"Considerado o maior evento de Ci\u00eancia, Tecnologia, Inova\u00e7\u00e3o e Empreendedorismo de Mato Grosso do Sul, o Integra UFMS vai abrir inscri\u00e7\u00f5es para participa\u00e7\u00e3o dos estudantes no pr\u00f3ximo m\u00eas. \u201cAlertarmos os acad\u00eamicos a procurarem seus professores o quanto antes e j\u00e1 irem pensando em uma forma criativa de preparar o v\u00eddeo da apresenta\u00e7\u00e3o\u201d, comenta a coordenadora [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/10\/inscricoes-para-o-integra-ufms-devem-ser-feitas-no-proximo-mes\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-07-10T13:29:44+00:00","og_image":[{"width":1583,"height":507,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/07\/Destaque_Integra_proj-1583x507.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"4 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/10\/inscricoes-para-o-integra-ufms-devem-ser-feitas-no-proximo-mes\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/10\/inscricoes-para-o-integra-ufms-devem-ser-feitas-no-proximo-mes\/","name":"[:pb]Inscri\u00e7\u00f5es para o Integra UFMS devem ser feitas no pr\u00f3ximo m\u00eas[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-07-10T13:29:44+00:00","dateModified":"2020-07-10T13:29:44+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/10\/inscricoes-para-o-integra-ufms-devem-ser-feitas-no-proximo-mes\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/10\/inscricoes-para-o-integra-ufms-devem-ser-feitas-no-proximo-mes\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/10\/inscricoes-para-o-integra-ufms-devem-ser-feitas-no-proximo-mes\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Inscri\u00e7\u00f5es para o Integra UFMS devem ser feitas no pr\u00f3ximo m\u00eas"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8801"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8801"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8801\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":8804,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8801\/revisions\/8804"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8803"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8801"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8801"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8801"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}