{"id":8817,"date":"2020-07-13T10:56:03","date_gmt":"2020-07-13T14:56:03","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=8817"},"modified":"2020-07-13T10:56:03","modified_gmt":"2020-07-13T14:56:03","slug":"especializacao-mestrados-e-doutorados-recebem-inscricoes","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/13\/especializacao-mestrados-e-doutorados-recebem-inscricoes\/","title":{"rendered":"Especializa\u00e7\u00e3o, mestrados e doutorados recebem inscri\u00e7\u00f5es"},"content":{"rendered":"<p>Interessados nos cursos de mestrado, doutorado ou especializa\u00e7\u00f5es da UFMS podem acessar os programas com inscri\u00e7\u00f5es abertas no\u00a0<strong><a href=\"https:\/\/posgraduacao.ufms.br\/portal\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Portal da P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o<\/a><\/strong>. As oportunidades s\u00e3o em diversas \u00e1reas do conhecimento, para ingresso como aluno ou especial.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>O\u00a0<strong><a href=\"https:\/\/ppgenfermagemcptl.ufms.br\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Mestrado em Enfermagem<\/a><\/strong>\u00a0do campus de Tr\u00eas Lagoas recebe inscri\u00e7\u00f5es para 36 vagas de aluno especial. Dessas, seis s\u00e3o para graduados em Enfermagem ou outro curso da \u00e1rea de sa\u00fade e 30 para docentes ou t\u00e9cnicos dos cursos de Medicina, candidatos ao Mestrado Interinstitucional em Ci\u00eancias da Sa\u00fade (FAMERP\/UFMS). As inscri\u00e7\u00f5es v\u00e3o at\u00e9\u00a0<strong>15 de julho<\/strong>\u00a0por meio do envio da documenta\u00e7\u00e3o indicada no edital para\u00a0<a href=\"mailto:ppgenfermagem.cptl@ufms.br\">ppgenfermagem.cptl@ufms.br<\/a>.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>A\u00a0<strong><a href=\"https:\/\/www.ufms.br\/especializacao-em-educacao-inclusiva-oferta-200-vagas\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Especializa\u00e7\u00e3o em Educa\u00e7\u00e3o Inclusiva com \u00eanfase em Libras<\/a><\/strong>\u00a0da Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o oferece 200 vagas, das quais 20 s\u00e3o reservadas para a\u00e7\u00f5es afirmativas. O curso \u00e9 voltado a pessoas com forma\u00e7\u00e3o superior em qualquer \u00e1rea ou que estejam concluindo a gradua\u00e7\u00e3o no semestre de in\u00edcio da especializa\u00e7\u00e3o. As atividades ser\u00e3o on-line e devem ser desenvolvidas em 12 meses. As inscri\u00e7\u00f5es v\u00e3o at\u00e9\u00a0<strong>22 de julho\u00a0<\/strong>no Portal da P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>O\u00a0<strong><a href=\"https:\/\/ppgas.ufms.br\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Mestrado em Antropologia Social<\/a><\/strong>\u00a0da Faculdade de Ci\u00eancias Humanas seleciona candidatos para seis vagas, sendo tr\u00eas para a\u00e7\u00f5es afirmativas e tr\u00eas para ampla concorr\u00eancia. O curso conta com duas linhas de pesquisa: Identidade, cultura e poder; e Povos e comunidades tradicionais, fluxos e fronteiras. As inscri\u00e7\u00f5es podem ser feitas at\u00e9\u00a0<strong>23 de julho\u00a0<\/strong>no Portal da P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>O\u00a0<strong><a href=\"https:\/\/ppgta.ufms.br\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Mestrado e o Doutorado em Tecnologias Ambientais<\/a><\/strong>\u00a0da Faculdade de Engenharias, Arquitetura e Urbanismo e Geografia est\u00e3o com inscri\u00e7\u00f5es abertas at\u00e9\u00a0<strong>27 de julho\u00a0<\/strong>no Portal da P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o. S\u00e3o seis vagas para o Mestrado, sendo uma para a\u00e7\u00f5es afirmativas, e duas para o Doutorado, sendo tamb\u00e9m uma para a\u00e7\u00f5es afirmativas. A sele\u00e7\u00e3o ser\u00e1 feita pela avalia\u00e7\u00e3o da profici\u00eancia em L\u00edngua Inglesa e do curr\u00edculo Lattes.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>O\u00a0<strong><a href=\"https:\/\/ppgcultcpaq.ufms.br\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Mestrado em Estudos Culturais<\/a>\u00a0<\/strong>do campus de Aquidauana oferece seis vagas para\u00a0ingresso no segundo semestre letivo de 2020. Das oportunidades cinco s\u00e3o para ampla concorr\u00eancia e uma para a\u00e7\u00f5es afirmativas. O programa conta com duas linhas de pesquisa: Diferen\u00e7as &amp; Alteridades e Sujeitos &amp; Linguagens. A sele\u00e7\u00e3o ser\u00e1 feita por meio da an\u00e1lise do anteprojeto de pesquisa e da argui\u00e7\u00e3o virtual do anteprojeto e da bibliografia m\u00ednima do campo dos estudos culturais. As inscri\u00e7\u00f5es v\u00e3o at\u00e9\u00a0<strong>31 de julho\u00a0<\/strong>no Portal da P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>O\u00a0<strong><a href=\"https:\/\/ppgcmov.ufms.br\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Mestrado em Ci\u00eancias do Movimento<\/a><\/strong>\u00a0do Instituto Integrado de Sa\u00fade est\u00e1 com inscri\u00e7\u00f5es abertas para 12 vagas de aluno especial, sendo seis para a disciplina \u201cFundamentos da Comunica\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica\u201d e seis para \u201cT\u00f3picos Especiais em Avalia\u00e7\u00e3o e Prescri\u00e7\u00e3o do Treinamento F\u00edsico\u201d. De todas as vagas, duas s\u00e3o para a\u00e7\u00f5es afirmativas. As ementas das disciplinas podem ser acessadas\u00a0<a href=\"https:\/\/ppgcmov.ufms.br\/files\/2020\/04\/Estrutura-Curricular-site.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">neste link<\/a>. As inscri\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser feitas at\u00e9\u00a0<strong>3 de agosto<\/strong>\u00a0por meio do envio dos documentos indicados no edital para\u00a0<a href=\"mailto:ppgcmov.inisa@ufms.br\">ppgcmov.inisa@ufms.br<\/a>.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>O\u00a0<strong><a href=\"https:\/\/ppgec.ufms.br\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Mestrado em Ecologia e Conserva\u00e7\u00e3o<\/a>\u00a0<\/strong>do Instituto de Bioci\u00eancias oferece quatro vagas, sendo tr\u00eas para ampla concorr\u00eancia e uma para a\u00e7\u00f5es afirmativas, para ingresso em 2020. A \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o do Programa \u00e9 Ecologia e as linhas de pesquisa s\u00e3o: Ecologia aplicada, Ecologia de Ecossistemas, Ecologia Adaptativa e Hist\u00f3ria de Vida, e Ecologia de Popula\u00e7\u00f5es e Comunidades. As inscri\u00e7\u00f5es podem ser feitas at\u00e9\u00a0<strong>31 de agosto\u00a0<\/strong>no Portal da P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Outros cursos com sele\u00e7\u00e3o aberta pelo\u00a0<strong><a href=\"https:\/\/posgraduacao.ufms.br\/portal\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Portal da P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o<\/a>\u00a0<\/strong>e inscri\u00e7\u00f5es que finalizam a partir de outubro s\u00e3o o Mestrado e Doutorado em\u00a0<a href=\"https:\/\/ppgcianimal.ufms.br\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Ci\u00eancia Animal<\/a>, o Doutorado em\u00a0<a href=\"https:\/\/ppgcivet.ufms.br\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Ci\u00eancias Veterin\u00e1rias<\/a>, o Doutorado em\u00a0<a href=\"https:\/\/ppgec.ufms.br\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Ecologia e Conserva\u00e7\u00e3o<\/a>, o Doutorado em\u00a0<a href=\"https:\/\/ppgdip.ufms.br\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Doen\u00e7as Infecciosas e Parasit\u00e1rias<\/a>\u00a0e o Doutorado em\u00a0<a href=\"https:\/\/ppgpmbqbm.ufms.br\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Bioqu\u00edmica e Biologia Molecular<\/a>.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><em>Texto: Ariane Comineti<\/em><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Interessados nos cursos de mestrado, doutorado ou especializa\u00e7\u00f5es da UFMS podem acessar os programas com inscri\u00e7\u00f5es abertas no\u00a0Portal da P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o. As oportunidades s\u00e3o em diversas \u00e1reas do conhecimento, para ingresso como aluno ou especial. &nbsp; O\u00a0Mestrado em Enfermagem\u00a0do campus de Tr\u00eas Lagoas recebe inscri\u00e7\u00f5es para 36 vagas de aluno especial. Dessas, seis s\u00e3o para graduados [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":8818,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Especializa\u00e7\u00e3o, mestrados e doutorados recebem inscri\u00e7\u00f5es - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/13\/especializacao-mestrados-e-doutorados-recebem-inscricoes\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Especializa\u00e7\u00e3o, mestrados e doutorados recebem inscri\u00e7\u00f5es - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Interessados nos cursos de mestrado, doutorado ou especializa\u00e7\u00f5es da UFMS podem acessar os programas com inscri\u00e7\u00f5es abertas no\u00a0Portal da P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o. As oportunidades s\u00e3o em diversas \u00e1reas do conhecimento, para ingresso como aluno ou especial. &nbsp; O\u00a0Mestrado em Enfermagem\u00a0do campus de Tr\u00eas Lagoas recebe inscri\u00e7\u00f5es para 36 vagas de aluno especial. Dessas, seis s\u00e3o para graduados [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/13\/especializacao-mestrados-e-doutorados-recebem-inscricoes\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-07-13T14:56:03+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/07\/pos_11-07.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1182\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1182\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/13\/especializacao-mestrados-e-doutorados-recebem-inscricoes\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/13\/especializacao-mestrados-e-doutorados-recebem-inscricoes\/\",\"name\":\"Especializa\u00e7\u00e3o, mestrados e doutorados recebem inscri\u00e7\u00f5es - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-07-13T14:56:03+00:00\",\"dateModified\":\"2020-07-13T14:56:03+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/13\/especializacao-mestrados-e-doutorados-recebem-inscricoes\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/13\/especializacao-mestrados-e-doutorados-recebem-inscricoes\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/13\/especializacao-mestrados-e-doutorados-recebem-inscricoes\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Especializa\u00e7\u00e3o, mestrados e doutorados recebem inscri\u00e7\u00f5es\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Especializa\u00e7\u00e3o, mestrados e doutorados recebem inscri\u00e7\u00f5es - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/13\/especializacao-mestrados-e-doutorados-recebem-inscricoes\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Especializa\u00e7\u00e3o, mestrados e doutorados recebem inscri\u00e7\u00f5es - CPTL","og_description":"Interessados nos cursos de mestrado, doutorado ou especializa\u00e7\u00f5es da UFMS podem acessar os programas com inscri\u00e7\u00f5es abertas no\u00a0Portal da P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o. As oportunidades s\u00e3o em diversas \u00e1reas do conhecimento, para ingresso como aluno ou especial. &nbsp; O\u00a0Mestrado em Enfermagem\u00a0do campus de Tr\u00eas Lagoas recebe inscri\u00e7\u00f5es para 36 vagas de aluno especial. Dessas, seis s\u00e3o para graduados [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/13\/especializacao-mestrados-e-doutorados-recebem-inscricoes\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-07-13T14:56:03+00:00","og_image":[{"width":1182,"height":1182,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/07\/pos_11-07.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/13\/especializacao-mestrados-e-doutorados-recebem-inscricoes\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/13\/especializacao-mestrados-e-doutorados-recebem-inscricoes\/","name":"Especializa\u00e7\u00e3o, mestrados e doutorados recebem inscri\u00e7\u00f5es - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-07-13T14:56:03+00:00","dateModified":"2020-07-13T14:56:03+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/13\/especializacao-mestrados-e-doutorados-recebem-inscricoes\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/13\/especializacao-mestrados-e-doutorados-recebem-inscricoes\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/13\/especializacao-mestrados-e-doutorados-recebem-inscricoes\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Especializa\u00e7\u00e3o, mestrados e doutorados recebem inscri\u00e7\u00f5es"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8817"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8817"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8817\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":8819,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8817\/revisions\/8819"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8818"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8817"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8817"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8817"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}