{"id":8820,"date":"2020-07-14T09:04:39","date_gmt":"2020-07-14T13:04:39","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=8820"},"modified":"2020-07-14T09:04:39","modified_gmt":"2020-07-14T13:04:39","slug":"neurologia-e-tema-de-palestras-virtuais","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/14\/neurologia-e-tema-de-palestras-virtuais\/","title":{"rendered":"Neurologia \u00e9 tema de palestras virtuais"},"content":{"rendered":"<p>O projeto de ensino &#8220;Neuro Aulas: estudo de neurourologia e neuroci\u00eancias em tempos de COVID-19&#8221;, desenvolvido pela\u00a0 Liga Acad\u00eamica de Neurologia e Neuroci\u00eancias (Lann) do curso de Medicina, campus de Tr\u00eas Lagoas, tem como objetivo\u00a0 a valoriza\u00e7\u00e3o e incentivo ao estudo das tem\u00e1ticas de neurologia, neurocirurgia e neuroci\u00eancias,. Devido \u00e0 pandemia da Covid-19 e as medidas de preven\u00e7\u00e3o \u00e0 dissemina\u00e7\u00e3o do v\u00edrus adotadas pela Universidade, as palestras presenciais realizadas pela Liga, desde o fim do m\u00eas de junho est\u00e3o sendo realizadas por meio das redes sociais e plataformas de videoconfer\u00eancia.<\/p>\n<p>O projeto, que conta com a supervis\u00e3o do professor e coordenador Andr\u00e9 Val\u00e9rio, tem como principal plataforma de divulga\u00e7\u00e3o a conta no <em>Instagram <\/em>(@lann_ufms), j\u00e1 os encontros s\u00e3o realizados via <em>Google Meet<\/em>, baseados na colabora\u00e7\u00e3o ativa e livre dos participantes. Assim, os temas s\u00e3o discutidos pelos pr\u00f3prios ligantes, m\u00e9dicos convidados, especialistas e equipe multidisciplinar. J\u00e1 foram realizadas tr\u00eas palestras, sobre <em>Acidente Vascular Encef\u00e1lico<\/em>, no dia 22 de junho,\u00a0 sobre <em>Tonteira e vertigem no Pronto Socorro<\/em>\u201d, no dia 6 de julho e sobre &#8220;<em>Discuss\u00e3o de casos em neuroimagem&#8221;, <\/em>no dia 13 de julho.<\/p>\n<p>Para a presidente da Lann, Luiza Alves da Silva, os meios virtuais t\u00eam possibilitado o contato e a troca de experi\u00eancias com renomados palestrantes, cuja participa\u00e7\u00e3o em eventos presenciais seria muito dif\u00edcil. \u201cBuscamos nos meios virtuais a solu\u00e7\u00e3o para continuar difundindo o conhecimento e estamos fazendo isso de forma ainda mais rica, pois conseguimos convidar palestrantes especialistas reconhecidos em todo o Brasil, n\u00e3o nos limitando a possibilidade ou n\u00e3o de locomo\u00e7\u00e3o dos mesmos at\u00e9 Tr\u00eas Lagoas\u201d, explicou.<\/p>\n<p>As palestras costumam ter em m\u00e9dia cem participantes e s\u00e3o agendadas conforme a disponibilidade do convidado. Para participar basta seguir todo o processo de inscri\u00e7\u00e3o indicado no <a href=\"https:\/\/instagram.com\/lann_ufms?igshid=bl44dbcgg0oj\">Instagram<\/a> da Liga. Os eventos s\u00e3o gratuitos e geram certificados de participa\u00e7\u00e3o. Para ter acesso aos materiais did\u00e1ticos e artigos relacionados ao tema, contate os respons\u00e1veis por meio das redes sociais do grupo, clicando <a href=\"https:\/\/linklist.bio\/lann_ufms_cptl\">aqui<\/a>.<\/p>\n<p>Confira a rela\u00e7\u00e3o das pr\u00f3ximas palestras a serem realizadas, sempre \u00e0s 19h (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia):<\/p>\n<ul>\n<li>20 de julho \u2013 <em>Cefaleias<\/em>, com os ligantes Felipe Damasceno Alves Pereira e Vinicius Oliveira Franca.<\/li>\n<li>3 de agosto\u2013 <em>Discuss\u00e3o de casos neoplasias intracranianas<\/em>, com os Ligantes Luiza Alves da Silva e Vitor Pereira Machado, e participa\u00e7\u00e3o especial de Ant\u00f4nio Carlos Cavalcante Godoy, oncologista e doutor em oncologia cl\u00ednica pelo Hospital das Cl\u00ednicas da FMRP\/USP.<\/li>\n<li>10 de agosto \u2013 <em>Neurologia na aten\u00e7\u00e3o b\u00e1sica<\/em>, com as Ligantes Aline Martins Alves e Luiza Alves da Silva.<\/li>\n<\/ul>\n<p><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O projeto de ensino &#8220;Neuro Aulas: estudo de neurourologia e neuroci\u00eancias em tempos de COVID-19&#8221;, desenvolvido pela\u00a0 Liga Acad\u00eamica de Neurologia e Neuroci\u00eancias (Lann) do curso de Medicina, campus de Tr\u00eas Lagoas, tem como objetivo\u00a0 a valoriza\u00e7\u00e3o e incentivo ao estudo das tem\u00e1ticas de neurologia, neurocirurgia e neuroci\u00eancias,. Devido \u00e0 pandemia da Covid-19 e as [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Neurologia \u00e9 tema de palestras virtuais - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/14\/neurologia-e-tema-de-palestras-virtuais\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Neurologia \u00e9 tema de palestras virtuais[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O projeto de ensino &#8220;Neuro Aulas: estudo de neurourologia e neuroci\u00eancias em tempos de COVID-19&#8221;, desenvolvido pela\u00a0 Liga Acad\u00eamica de Neurologia e Neuroci\u00eancias (Lann) do curso de Medicina, campus de Tr\u00eas Lagoas, tem como objetivo\u00a0 a valoriza\u00e7\u00e3o e incentivo ao estudo das tem\u00e1ticas de neurologia, neurocirurgia e neuroci\u00eancias,. Devido \u00e0 pandemia da Covid-19 e as [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/14\/neurologia-e-tema-de-palestras-virtuais\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-07-14T13:04:39+00:00\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/14\/neurologia-e-tema-de-palestras-virtuais\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/14\/neurologia-e-tema-de-palestras-virtuais\/\",\"name\":\"[:pb]Neurologia \u00e9 tema de palestras virtuais[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-07-14T13:04:39+00:00\",\"dateModified\":\"2020-07-14T13:04:39+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/14\/neurologia-e-tema-de-palestras-virtuais\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/14\/neurologia-e-tema-de-palestras-virtuais\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/14\/neurologia-e-tema-de-palestras-virtuais\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Neurologia \u00e9 tema de palestras virtuais\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Neurologia \u00e9 tema de palestras virtuais[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/14\/neurologia-e-tema-de-palestras-virtuais\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Neurologia \u00e9 tema de palestras virtuais[:] - CPTL","og_description":"O projeto de ensino &#8220;Neuro Aulas: estudo de neurourologia e neuroci\u00eancias em tempos de COVID-19&#8221;, desenvolvido pela\u00a0 Liga Acad\u00eamica de Neurologia e Neuroci\u00eancias (Lann) do curso de Medicina, campus de Tr\u00eas Lagoas, tem como objetivo\u00a0 a valoriza\u00e7\u00e3o e incentivo ao estudo das tem\u00e1ticas de neurologia, neurocirurgia e neuroci\u00eancias,. Devido \u00e0 pandemia da Covid-19 e as [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/14\/neurologia-e-tema-de-palestras-virtuais\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-07-14T13:04:39+00:00","author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/14\/neurologia-e-tema-de-palestras-virtuais\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/14\/neurologia-e-tema-de-palestras-virtuais\/","name":"[:pb]Neurologia \u00e9 tema de palestras virtuais[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-07-14T13:04:39+00:00","dateModified":"2020-07-14T13:04:39+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/14\/neurologia-e-tema-de-palestras-virtuais\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/14\/neurologia-e-tema-de-palestras-virtuais\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/14\/neurologia-e-tema-de-palestras-virtuais\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Neurologia \u00e9 tema de palestras virtuais"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8820"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8820"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8820\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":8821,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8820\/revisions\/8821"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8820"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8820"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8820"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}