{"id":8827,"date":"2020-07-14T11:00:11","date_gmt":"2020-07-14T15:00:11","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=8827"},"modified":"2020-07-14T11:00:11","modified_gmt":"2020-07-14T15:00:11","slug":"campus-de-tres-lagoas-recebe-simposio-internacional-de-saude-da-familia-e-comunidade","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/14\/campus-de-tres-lagoas-recebe-simposio-internacional-de-saude-da-familia-e-comunidade\/","title":{"rendered":"Campus de Tr\u00eas Lagoas recebe Simp\u00f3sio Internacional de Sa\u00fade da Fam\u00edlia e Comunidade"},"content":{"rendered":"<p>Entre os dias 5 e 10 de outubro, o campus de Tr\u00eas Lagoas receber\u00e1 a primeira edi\u00e7\u00e3o do Simp\u00f3sio Internacional de Sa\u00fade da Fam\u00edlia e Comunidade (SISFC). Na programa\u00e7\u00e3o constam palestras, minicursos e apresenta\u00e7\u00e3o de trabalhos em mais de dez \u00e1reas tem\u00e1ticas, entre elas sa\u00fade da mulher, de idosos e da crian\u00e7a e do adolescente, j\u00e1 que o evento tem como objetivo dar destaque ao fundamental papel que a sa\u00fade exerce na sociedade.\u00a0 O simp\u00f3sio conta com a parceira de professores e estudantes dos cursos de Medicina e Enfermagem.<\/p>\n<p>De acordo com a tutora do PET Enfermagem e coordenadora docente do simp\u00f3sio Mara Cristina Ribeiro Furlan, o p\u00fablico-alvo \u00e9 composto dos profissionais da \u00e1rea da sa\u00fade que atuam ou se interessam pela aten\u00e7\u00e3o b\u00e1sica, al\u00e9m de professores e acad\u00eamicos dos cursos de gradua\u00e7\u00e3o. \u201cO evento pretende promover a integra\u00e7\u00e3o entre os profissionais, possibilitando o aprimoramento t\u00e9cnico-cient\u00edfico e cultural dos participantes por meio da rela\u00e7\u00e3o dial\u00f3gica e a troca de experi\u00eancias a ser estabelecida entre eles, rela\u00e7\u00e3o essa que causar\u00e1 um impacto positivo para a forma\u00e7\u00e3o dos acad\u00eamicos que participar\u00e3o do evento\u201d, explicou.<\/p>\n<p>\u201cTanto os eixos tem\u00e1ticos como os palestrantes e colaboradores do evento, foram selecionados para proporcionar maior qualidade nas trocas de experi\u00eancias e oportunidades de desenvolvimento de habilidades profissionais e pessoais\u201d, acrescentou a professora M\u00f4nica Mussolini Larroque que tamb\u00e9m integra a coordena\u00e7\u00e3o do Simp\u00f3sio. Para ela, ser\u00e1 um momento \u00edmpar para analisar o cen\u00e1rio da sa\u00fade contempor\u00e2nea e o papel fundamental da sa\u00fade coletiva, al\u00e9m de criar um ambiente interativo e oportuno para constru\u00e7\u00e3o de novos conhecimentos.<\/p>\n<p>As acad\u00eamicas representantes dos cursos envolvidos expressaram a import\u00e2ncia do tema a ser debatido e o compromisso da Universidade com a sociedade. \u201cA sa\u00fade da fam\u00edlia e da comunidade precisa ser mais explorada pelos acad\u00eamicos, afim de que se tornem profissionais capacitados a atender demandas n\u00e3o s\u00f3 pessoais, mas demandas desde o rec\u00e9m-nascido \u00e0 mulher, ao homem e ao idoso\u201d, disse Maria Eduarda Pascoaloto, integrante do PET Enfermagem.<\/p>\n<p>J\u00e1 para Aline Martins Alves trata-se de uma experi\u00eancia rica e inclusiva, visto que ser\u00e3o abordadas tem\u00e1ticas pertinentes no contexto da sa\u00fade coletiva, de modo a instigar estudantes e profissionais da sa\u00fade a refletir em rela\u00e7\u00e3o aos direitos inerentes \u00e0 dignidade humana. \u201cAcreditamos que nossos esfor\u00e7os n\u00e3o devem se concentrar apenas na cura, mas no processo de adoecimento e tamb\u00e9m todos os fatores s\u00f3cio-econ\u00f4mico-culturais embutidos no adoecimento\u201d, destaca.<\/p>\n<p>Em breve a organiza\u00e7\u00e3o deve divulgar os procedimentos para inscri\u00e7\u00e3o. As submiss\u00f5es de trabalho devem ocorrer na primeira quinzena de agosto. Mais informa\u00e7\u00f5es est\u00e3o dispon\u00edveis no site <a href=\"https:\/\/www.even3.com.br\/sisfc\/\">https:\/\/www.even3.com.br\/sisfc\/<\/a> e nos perfis do Simp\u00f3sio no Instagram e Facebook (@sisfcufmscptl)<\/p>\n<p><em>\u00a0<\/em><\/p>\n<p><em>Texto: Evelyn Souza (estagi\u00e1ria da Agecom no CPTL)<\/em><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Entre os dias 5 e 10 de outubro, o campus de Tr\u00eas Lagoas receber\u00e1 a primeira edi\u00e7\u00e3o do Simp\u00f3sio Internacional de Sa\u00fade da Fam\u00edlia e Comunidade (SISFC). Na programa\u00e7\u00e3o constam palestras, minicursos e apresenta\u00e7\u00e3o de trabalhos em mais de dez \u00e1reas tem\u00e1ticas, entre elas sa\u00fade da mulher, de idosos e da crian\u00e7a e do adolescente, [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":8828,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Campus de Tr\u00eas Lagoas recebe Simp\u00f3sio Internacional de Sa\u00fade da Fam\u00edlia e Comunidade - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/14\/campus-de-tres-lagoas-recebe-simposio-internacional-de-saude-da-familia-e-comunidade\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Campus de Tr\u00eas Lagoas recebe Simp\u00f3sio Internacional de Sa\u00fade da Fam\u00edlia e Comunidade[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Entre os dias 5 e 10 de outubro, o campus de Tr\u00eas Lagoas receber\u00e1 a primeira edi\u00e7\u00e3o do Simp\u00f3sio Internacional de Sa\u00fade da Fam\u00edlia e Comunidade (SISFC). Na programa\u00e7\u00e3o constam palestras, minicursos e apresenta\u00e7\u00e3o de trabalhos em mais de dez \u00e1reas tem\u00e1ticas, entre elas sa\u00fade da mulher, de idosos e da crian\u00e7a e do adolescente, [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/14\/campus-de-tres-lagoas-recebe-simposio-internacional-de-saude-da-familia-e-comunidade\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-07-14T15:00:11+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/07\/WhatsApp-Image-2020-07-14-at-11.54.19.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1182\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1182\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/14\/campus-de-tres-lagoas-recebe-simposio-internacional-de-saude-da-familia-e-comunidade\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/14\/campus-de-tres-lagoas-recebe-simposio-internacional-de-saude-da-familia-e-comunidade\/\",\"name\":\"[:pb]Campus de Tr\u00eas Lagoas recebe Simp\u00f3sio Internacional de Sa\u00fade da Fam\u00edlia e Comunidade[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-07-14T15:00:11+00:00\",\"dateModified\":\"2020-07-14T15:00:11+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/14\/campus-de-tres-lagoas-recebe-simposio-internacional-de-saude-da-familia-e-comunidade\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/14\/campus-de-tres-lagoas-recebe-simposio-internacional-de-saude-da-familia-e-comunidade\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/14\/campus-de-tres-lagoas-recebe-simposio-internacional-de-saude-da-familia-e-comunidade\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas recebe Simp\u00f3sio Internacional de Sa\u00fade da Fam\u00edlia e Comunidade\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Campus de Tr\u00eas Lagoas recebe Simp\u00f3sio Internacional de Sa\u00fade da Fam\u00edlia e Comunidade[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/14\/campus-de-tres-lagoas-recebe-simposio-internacional-de-saude-da-familia-e-comunidade\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Campus de Tr\u00eas Lagoas recebe Simp\u00f3sio Internacional de Sa\u00fade da Fam\u00edlia e Comunidade[:] - CPTL","og_description":"Entre os dias 5 e 10 de outubro, o campus de Tr\u00eas Lagoas receber\u00e1 a primeira edi\u00e7\u00e3o do Simp\u00f3sio Internacional de Sa\u00fade da Fam\u00edlia e Comunidade (SISFC). Na programa\u00e7\u00e3o constam palestras, minicursos e apresenta\u00e7\u00e3o de trabalhos em mais de dez \u00e1reas tem\u00e1ticas, entre elas sa\u00fade da mulher, de idosos e da crian\u00e7a e do adolescente, [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/14\/campus-de-tres-lagoas-recebe-simposio-internacional-de-saude-da-familia-e-comunidade\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-07-14T15:00:11+00:00","og_image":[{"width":1182,"height":1182,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/07\/WhatsApp-Image-2020-07-14-at-11.54.19.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/14\/campus-de-tres-lagoas-recebe-simposio-internacional-de-saude-da-familia-e-comunidade\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/14\/campus-de-tres-lagoas-recebe-simposio-internacional-de-saude-da-familia-e-comunidade\/","name":"[:pb]Campus de Tr\u00eas Lagoas recebe Simp\u00f3sio Internacional de Sa\u00fade da Fam\u00edlia e Comunidade[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-07-14T15:00:11+00:00","dateModified":"2020-07-14T15:00:11+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/14\/campus-de-tres-lagoas-recebe-simposio-internacional-de-saude-da-familia-e-comunidade\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/14\/campus-de-tres-lagoas-recebe-simposio-internacional-de-saude-da-familia-e-comunidade\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/14\/campus-de-tres-lagoas-recebe-simposio-internacional-de-saude-da-familia-e-comunidade\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Campus de Tr\u00eas Lagoas recebe Simp\u00f3sio Internacional de Sa\u00fade da Fam\u00edlia e Comunidade"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8827"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8827"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8827\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":8829,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8827\/revisions\/8829"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8828"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8827"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8827"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8827"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}