{"id":8839,"date":"2020-07-15T11:07:23","date_gmt":"2020-07-15T15:07:23","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=8839"},"modified":"2020-07-15T11:07:23","modified_gmt":"2020-07-15T15:07:23","slug":"mais-34-estudantes-irao-receber-auxilio-alimentacao-emergencial","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/15\/mais-34-estudantes-irao-receber-auxilio-alimentacao-emergencial\/","title":{"rendered":"Mais 34 estudantes ir\u00e3o receber Aux\u00edlio Alimenta\u00e7\u00e3o Emergencial"},"content":{"rendered":"<p>Uma nova lista foi divulgada\u00a0<a href=\"https:\/\/proaes.ufms.br\/edital-proaes-ufms-no-43-de-14-de-julho-de-2020-divulgacao-da-quinta-lista-de-beneficiados-para-recebimento-do-auxilio-alimentacao-dos-campus-de-tres-lagoas-do-pantanal-e-cidade-universitaria\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">pela Pr\u00f3-reitoria de Assuntos Estudantis (Proaes)<\/a>\u00a0com mais 34 universit\u00e1rios que ir\u00e3o receber o Aux\u00edlio Alimenta\u00e7\u00e3o em car\u00e1ter emergencial. A a\u00e7\u00e3o visa ao atendimento de estudantes em vulnerabilidade econ\u00f4mica\u00a0 que faziam suas refei\u00e7\u00f5es di\u00e1rias nos restaurantes da Cidade Universit\u00e1ria e dos c\u00e2mpus do Pantanal e de Tr\u00eas Lagoas.<\/p>\n<p>O benef\u00edcio tem valor de R$ 250 e \u00e9 proveniente do Programa Nacional de Assist\u00eancia Estudantil (PNAES). Esta \u00e9 a segunda sele\u00e7\u00e3o para o aux\u00edlio e a previs\u00e3o \u00e9 de que nesta chamada sejam contemplados 400 estudantes.<\/p>\n<p>As listas com os habilitados ao recebimento s\u00e3o divulgadas a cada semana e as inscri\u00e7\u00f5es seguem abertas at\u00e9 1\u00ba de agosto no\u00a0<a href=\"https:\/\/selecao.ufms.br\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Sistema de Sele\u00e7\u00e3o<\/a>. Mais informa\u00e7\u00f5es podem ser obtidas pelo e-mail\u00a0<a href=\"mailto:diase.proaes@ufms.br\">diase.proaes@ufms.br<\/a>\u00a0ou pelo n\u00famero (67) 3345-7449 (whatsapp).<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><em>Texto: Ariane Comineti<\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Uma nova lista foi divulgada\u00a0pela Pr\u00f3-reitoria de Assuntos Estudantis (Proaes)\u00a0com mais 34 universit\u00e1rios que ir\u00e3o receber o Aux\u00edlio Alimenta\u00e7\u00e3o em car\u00e1ter emergencial. A a\u00e7\u00e3o visa ao atendimento de estudantes em vulnerabilidade econ\u00f4mica\u00a0 que faziam suas refei\u00e7\u00f5es di\u00e1rias nos restaurantes da Cidade Universit\u00e1ria e dos c\u00e2mpus do Pantanal e de Tr\u00eas Lagoas. O benef\u00edcio tem valor [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":8840,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Mais 34 estudantes ir\u00e3o receber Aux\u00edlio Alimenta\u00e7\u00e3o Emergencial - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/15\/mais-34-estudantes-irao-receber-auxilio-alimentacao-emergencial\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Mais 34 estudantes ir\u00e3o receber Aux\u00edlio Alimenta\u00e7\u00e3o Emergencial - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Uma nova lista foi divulgada\u00a0pela Pr\u00f3-reitoria de Assuntos Estudantis (Proaes)\u00a0com mais 34 universit\u00e1rios que ir\u00e3o receber o Aux\u00edlio Alimenta\u00e7\u00e3o em car\u00e1ter emergencial. A a\u00e7\u00e3o visa ao atendimento de estudantes em vulnerabilidade econ\u00f4mica\u00a0 que faziam suas refei\u00e7\u00f5es di\u00e1rias nos restaurantes da Cidade Universit\u00e1ria e dos c\u00e2mpus do Pantanal e de Tr\u00eas Lagoas. O benef\u00edcio tem valor [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/15\/mais-34-estudantes-irao-receber-auxilio-alimentacao-emergencial\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-07-15T15:07:23+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/07\/aux\u00edlio-alimentacao.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1182\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1182\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/15\/mais-34-estudantes-irao-receber-auxilio-alimentacao-emergencial\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/15\/mais-34-estudantes-irao-receber-auxilio-alimentacao-emergencial\/\",\"name\":\"Mais 34 estudantes ir\u00e3o receber Aux\u00edlio Alimenta\u00e7\u00e3o Emergencial - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-07-15T15:07:23+00:00\",\"dateModified\":\"2020-07-15T15:07:23+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/15\/mais-34-estudantes-irao-receber-auxilio-alimentacao-emergencial\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/15\/mais-34-estudantes-irao-receber-auxilio-alimentacao-emergencial\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/15\/mais-34-estudantes-irao-receber-auxilio-alimentacao-emergencial\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Mais 34 estudantes ir\u00e3o receber Aux\u00edlio Alimenta\u00e7\u00e3o Emergencial\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Mais 34 estudantes ir\u00e3o receber Aux\u00edlio Alimenta\u00e7\u00e3o Emergencial - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/15\/mais-34-estudantes-irao-receber-auxilio-alimentacao-emergencial\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Mais 34 estudantes ir\u00e3o receber Aux\u00edlio Alimenta\u00e7\u00e3o Emergencial - CPTL","og_description":"Uma nova lista foi divulgada\u00a0pela Pr\u00f3-reitoria de Assuntos Estudantis (Proaes)\u00a0com mais 34 universit\u00e1rios que ir\u00e3o receber o Aux\u00edlio Alimenta\u00e7\u00e3o em car\u00e1ter emergencial. A a\u00e7\u00e3o visa ao atendimento de estudantes em vulnerabilidade econ\u00f4mica\u00a0 que faziam suas refei\u00e7\u00f5es di\u00e1rias nos restaurantes da Cidade Universit\u00e1ria e dos c\u00e2mpus do Pantanal e de Tr\u00eas Lagoas. O benef\u00edcio tem valor [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/15\/mais-34-estudantes-irao-receber-auxilio-alimentacao-emergencial\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-07-15T15:07:23+00:00","og_image":[{"width":1182,"height":1182,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/07\/aux\u00edlio-alimentacao.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/15\/mais-34-estudantes-irao-receber-auxilio-alimentacao-emergencial\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/15\/mais-34-estudantes-irao-receber-auxilio-alimentacao-emergencial\/","name":"Mais 34 estudantes ir\u00e3o receber Aux\u00edlio Alimenta\u00e7\u00e3o Emergencial - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-07-15T15:07:23+00:00","dateModified":"2020-07-15T15:07:23+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/15\/mais-34-estudantes-irao-receber-auxilio-alimentacao-emergencial\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/15\/mais-34-estudantes-irao-receber-auxilio-alimentacao-emergencial\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/15\/mais-34-estudantes-irao-receber-auxilio-alimentacao-emergencial\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Mais 34 estudantes ir\u00e3o receber Aux\u00edlio Alimenta\u00e7\u00e3o Emergencial"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8839"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8839"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8839\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":8841,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8839\/revisions\/8841"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8840"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8839"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8839"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8839"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}