{"id":8842,"date":"2020-07-15T11:10:26","date_gmt":"2020-07-15T15:10:26","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=8842"},"modified":"2020-07-15T11:12:00","modified_gmt":"2020-07-15T15:12:00","slug":"divulgada-nova-lista-de-contemplados-com-auxilio-inclusao-digital","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/15\/divulgada-nova-lista-de-contemplados-com-auxilio-inclusao-digital\/","title":{"rendered":"Divulgada nova lista de contemplados com Aux\u00edlio Inclus\u00e3o Digital"},"content":{"rendered":"<p>Mais 17 estudantes foram habilitados para receber o Aux\u00edlio Inclus\u00e3o Digital. A lista pode ser acessada no\u00a0<a href=\"https:\/\/proaes.ufms.br\/edital-proaes-agetic-sead-ufms-no-24-de-14-de-julho-de-2020-divulga-a-relacao-dos-estudantes-habilitados-ao-recebimento-do-auxilio-inclusao-digital-para-o-periodo-da-pandemia-decorrente-do-coronavir\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">site da Pr\u00f3-reitoria de Assuntos Estudantis<\/a>\u00a0(Proaes), que realiza a a\u00e7\u00e3o em parceria com a Ag\u00eancia de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o (Agetic) e a Secretaria Especial de Educa\u00e7\u00e3o a Dist\u00e2ncia (Sead).<\/p>\n<p>Os contemplados ir\u00e3o receber o recurso para aquisi\u00e7\u00e3o de pacotes de dados por tr\u00eas meses consecutivos a partir de julho. O recebimento poder\u00e1 ser renovado enquanto perdurarem as atividades na modalidade semipresencial em decorr\u00eancia da pandemia do Coronavirus \u2013 Covid-19. O recurso \u00e9 proveniente do Programa Nacional de Assist\u00eancia Estudantil (PNAES) e os valores variam conforme a quantidade de disciplinas do estudante.<\/p>\n<p>As inscri\u00e7\u00f5es para o recebimento ainda podem ser feitas at\u00e9 o dia 1\u00ba de agosto. Os estudantes que j\u00e1 se inscreveram, mas ainda n\u00e3o tiveram seu nome relacionado em nenhuma das listas j\u00e1 divulgadas devem verificar no\u00a0<a href=\"https:\/\/selecao.ufms.br\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Sistema de Sele\u00e7\u00e3o<\/a>\u00a0o status de sua inscri\u00e7\u00e3o.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Mais 17 estudantes foram habilitados para receber o Aux\u00edlio Inclus\u00e3o Digital. A lista pode ser acessada no\u00a0site da Pr\u00f3-reitoria de Assuntos Estudantis\u00a0(Proaes), que realiza a a\u00e7\u00e3o em parceria com a Ag\u00eancia de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o (Agetic) e a Secretaria Especial de Educa\u00e7\u00e3o a Dist\u00e2ncia (Sead). Os contemplados ir\u00e3o receber o recurso para aquisi\u00e7\u00e3o [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":8844,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Divulgada nova lista de contemplados com Aux\u00edlio Inclus\u00e3o Digital - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/15\/divulgada-nova-lista-de-contemplados-com-auxilio-inclusao-digital\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Divulgada nova lista de contemplados com Aux\u00edlio Inclus\u00e3o Digital - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Mais 17 estudantes foram habilitados para receber o Aux\u00edlio Inclus\u00e3o Digital. A lista pode ser acessada no\u00a0site da Pr\u00f3-reitoria de Assuntos Estudantis\u00a0(Proaes), que realiza a a\u00e7\u00e3o em parceria com a Ag\u00eancia de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o (Agetic) e a Secretaria Especial de Educa\u00e7\u00e3o a Dist\u00e2ncia (Sead). Os contemplados ir\u00e3o receber o recurso para aquisi\u00e7\u00e3o [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/15\/divulgada-nova-lista-de-contemplados-com-auxilio-inclusao-digital\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-07-15T15:10:26+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-07-15T15:12:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/07\/Digital.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1182\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1182\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/15\/divulgada-nova-lista-de-contemplados-com-auxilio-inclusao-digital\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/15\/divulgada-nova-lista-de-contemplados-com-auxilio-inclusao-digital\/\",\"name\":\"Divulgada nova lista de contemplados com Aux\u00edlio Inclus\u00e3o Digital - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-07-15T15:10:26+00:00\",\"dateModified\":\"2020-07-15T15:12:00+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/15\/divulgada-nova-lista-de-contemplados-com-auxilio-inclusao-digital\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/15\/divulgada-nova-lista-de-contemplados-com-auxilio-inclusao-digital\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/15\/divulgada-nova-lista-de-contemplados-com-auxilio-inclusao-digital\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Divulgada nova lista de contemplados com Aux\u00edlio Inclus\u00e3o Digital\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Divulgada nova lista de contemplados com Aux\u00edlio Inclus\u00e3o Digital - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/15\/divulgada-nova-lista-de-contemplados-com-auxilio-inclusao-digital\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Divulgada nova lista de contemplados com Aux\u00edlio Inclus\u00e3o Digital - CPTL","og_description":"Mais 17 estudantes foram habilitados para receber o Aux\u00edlio Inclus\u00e3o Digital. A lista pode ser acessada no\u00a0site da Pr\u00f3-reitoria de Assuntos Estudantis\u00a0(Proaes), que realiza a a\u00e7\u00e3o em parceria com a Ag\u00eancia de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o (Agetic) e a Secretaria Especial de Educa\u00e7\u00e3o a Dist\u00e2ncia (Sead). Os contemplados ir\u00e3o receber o recurso para aquisi\u00e7\u00e3o [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/15\/divulgada-nova-lista-de-contemplados-com-auxilio-inclusao-digital\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-07-15T15:10:26+00:00","article_modified_time":"2020-07-15T15:12:00+00:00","og_image":[{"width":1182,"height":1182,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/07\/Digital.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/15\/divulgada-nova-lista-de-contemplados-com-auxilio-inclusao-digital\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/15\/divulgada-nova-lista-de-contemplados-com-auxilio-inclusao-digital\/","name":"Divulgada nova lista de contemplados com Aux\u00edlio Inclus\u00e3o Digital - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-07-15T15:10:26+00:00","dateModified":"2020-07-15T15:12:00+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/15\/divulgada-nova-lista-de-contemplados-com-auxilio-inclusao-digital\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/15\/divulgada-nova-lista-de-contemplados-com-auxilio-inclusao-digital\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/15\/divulgada-nova-lista-de-contemplados-com-auxilio-inclusao-digital\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Divulgada nova lista de contemplados com Aux\u00edlio Inclus\u00e3o Digital"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8842"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8842"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8842\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":8843,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8842\/revisions\/8843"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8844"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8842"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8842"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8842"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}