{"id":8869,"date":"2020-07-16T17:10:10","date_gmt":"2020-07-16T21:10:10","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=8869"},"modified":"2020-07-16T17:22:51","modified_gmt":"2020-07-16T21:22:51","slug":"consulta-publica-para-subsidiar-a-elaboracao-das-listas-triplices-para-a-escolha-do-reitor-e-do-vice-reitor-da-ufms-2020-2024","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/16\/consulta-publica-para-subsidiar-a-elaboracao-das-listas-triplices-para-a-escolha-do-reitor-e-do-vice-reitor-da-ufms-2020-2024\/","title":{"rendered":"Consulta p\u00fablica para subsidiar a elabora\u00e7\u00e3o das listas tr\u00edplices para a escolha do reitor e do vice-reitor da UFMS-2020-2024"},"content":{"rendered":"<p>Na sexta-feira, 17 de julho, das 8h \u00e0s 21h, ser\u00e1 realizada consulta p\u00fablica \u00e0 comunidade universit\u00e1ria para subsidiar a elabora\u00e7\u00e3o da lista tr\u00edplice para a escolha do Reitor e do Vice-Reitor da UFMS-2020-2024. Para participar da vota\u00e7\u00e3o, que ocorrer\u00e1 pelo sistema e-Vota\u00e7\u00e3o UFMS, estudantes, professores e t\u00e9cnicos devem possuir o Passaporte UFMS e acessar o link <a href=\"http:\/\/link.ufms.br\/consulta\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">link.ufms.br\/consulta <\/a>para votar.<\/p>\n<p>Para ajudar com eventuais d\u00favidas ou problemas, a Comiss\u00e3o Setorial do C\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas, que existe para acompanhar o processo de consulta, coloca \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos votantes os seguintes canais de atendimento:<br \/>\nEmail: comissaosetorial2.0@gmail.com<br \/>\nTelefone: 3509 &#8211; 3793<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Na sexta-feira, 17 de julho, das 8h \u00e0s 21h, ser\u00e1 realizada consulta p\u00fablica \u00e0 comunidade universit\u00e1ria para subsidiar a elabora\u00e7\u00e3o da lista tr\u00edplice para a escolha do Reitor e do Vice-Reitor da UFMS-2020-2024. Para participar da vota\u00e7\u00e3o, que ocorrer\u00e1 pelo sistema e-Vota\u00e7\u00e3o UFMS, estudantes, professores e t\u00e9cnicos devem possuir o Passaporte UFMS e acessar o [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2268,"featured_media":8870,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Consulta p\u00fablica para subsidiar a elabora\u00e7\u00e3o das listas tr\u00edplices para a escolha do reitor e do vice-reitor da UFMS-2020-2024 - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/16\/consulta-publica-para-subsidiar-a-elaboracao-das-listas-triplices-para-a-escolha-do-reitor-e-do-vice-reitor-da-ufms-2020-2024\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Consulta p\u00fablica para subsidiar a elabora\u00e7\u00e3o das listas tr\u00edplices para a escolha do reitor e do vice-reitor da UFMS-2020-2024 - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Na sexta-feira, 17 de julho, das 8h \u00e0s 21h, ser\u00e1 realizada consulta p\u00fablica \u00e0 comunidade universit\u00e1ria para subsidiar a elabora\u00e7\u00e3o da lista tr\u00edplice para a escolha do Reitor e do Vice-Reitor da UFMS-2020-2024. Para participar da vota\u00e7\u00e3o, que ocorrer\u00e1 pelo sistema e-Vota\u00e7\u00e3o UFMS, estudantes, professores e t\u00e9cnicos devem possuir o Passaporte UFMS e acessar o [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/16\/consulta-publica-para-subsidiar-a-elaboracao-das-listas-triplices-para-a-escolha-do-reitor-e-do-vice-reitor-da-ufms-2020-2024\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-07-16T21:10:10+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-07-16T21:22:51+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/07\/eleicao-Reitoria.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"743\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"334\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"CPTL\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/16\/consulta-publica-para-subsidiar-a-elaboracao-das-listas-triplices-para-a-escolha-do-reitor-e-do-vice-reitor-da-ufms-2020-2024\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/16\/consulta-publica-para-subsidiar-a-elaboracao-das-listas-triplices-para-a-escolha-do-reitor-e-do-vice-reitor-da-ufms-2020-2024\/\",\"name\":\"Consulta p\u00fablica para subsidiar a elabora\u00e7\u00e3o das listas tr\u00edplices para a escolha do reitor e do vice-reitor da UFMS-2020-2024 - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-07-16T21:10:10+00:00\",\"dateModified\":\"2020-07-16T21:22:51+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/16\/consulta-publica-para-subsidiar-a-elaboracao-das-listas-triplices-para-a-escolha-do-reitor-e-do-vice-reitor-da-ufms-2020-2024\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/16\/consulta-publica-para-subsidiar-a-elaboracao-das-listas-triplices-para-a-escolha-do-reitor-e-do-vice-reitor-da-ufms-2020-2024\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/16\/consulta-publica-para-subsidiar-a-elaboracao-das-listas-triplices-para-a-escolha-do-reitor-e-do-vice-reitor-da-ufms-2020-2024\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Consulta p\u00fablica para subsidiar a elabora\u00e7\u00e3o das listas tr\u00edplices para a escolha do reitor e do vice-reitor da UFMS-2020-2024\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340\",\"name\":\"CPTL\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"CPTL\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/juliano-yugoshi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Consulta p\u00fablica para subsidiar a elabora\u00e7\u00e3o das listas tr\u00edplices para a escolha do reitor e do vice-reitor da UFMS-2020-2024 - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/16\/consulta-publica-para-subsidiar-a-elaboracao-das-listas-triplices-para-a-escolha-do-reitor-e-do-vice-reitor-da-ufms-2020-2024\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Consulta p\u00fablica para subsidiar a elabora\u00e7\u00e3o das listas tr\u00edplices para a escolha do reitor e do vice-reitor da UFMS-2020-2024 - CPTL","og_description":"Na sexta-feira, 17 de julho, das 8h \u00e0s 21h, ser\u00e1 realizada consulta p\u00fablica \u00e0 comunidade universit\u00e1ria para subsidiar a elabora\u00e7\u00e3o da lista tr\u00edplice para a escolha do Reitor e do Vice-Reitor da UFMS-2020-2024. Para participar da vota\u00e7\u00e3o, que ocorrer\u00e1 pelo sistema e-Vota\u00e7\u00e3o UFMS, estudantes, professores e t\u00e9cnicos devem possuir o Passaporte UFMS e acessar o [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/16\/consulta-publica-para-subsidiar-a-elaboracao-das-listas-triplices-para-a-escolha-do-reitor-e-do-vice-reitor-da-ufms-2020-2024\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-07-16T21:10:10+00:00","article_modified_time":"2020-07-16T21:22:51+00:00","og_image":[{"width":743,"height":334,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/07\/eleicao-Reitoria.png","type":"image\/png"}],"author":"CPTL","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"CPTL","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/16\/consulta-publica-para-subsidiar-a-elaboracao-das-listas-triplices-para-a-escolha-do-reitor-e-do-vice-reitor-da-ufms-2020-2024\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/16\/consulta-publica-para-subsidiar-a-elaboracao-das-listas-triplices-para-a-escolha-do-reitor-e-do-vice-reitor-da-ufms-2020-2024\/","name":"Consulta p\u00fablica para subsidiar a elabora\u00e7\u00e3o das listas tr\u00edplices para a escolha do reitor e do vice-reitor da UFMS-2020-2024 - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-07-16T21:10:10+00:00","dateModified":"2020-07-16T21:22:51+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/16\/consulta-publica-para-subsidiar-a-elaboracao-das-listas-triplices-para-a-escolha-do-reitor-e-do-vice-reitor-da-ufms-2020-2024\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/16\/consulta-publica-para-subsidiar-a-elaboracao-das-listas-triplices-para-a-escolha-do-reitor-e-do-vice-reitor-da-ufms-2020-2024\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/16\/consulta-publica-para-subsidiar-a-elaboracao-das-listas-triplices-para-a-escolha-do-reitor-e-do-vice-reitor-da-ufms-2020-2024\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Consulta p\u00fablica para subsidiar a elabora\u00e7\u00e3o das listas tr\u00edplices para a escolha do reitor e do vice-reitor da UFMS-2020-2024"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340","name":"CPTL","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g","caption":"CPTL"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/juliano-yugoshi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8869"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2268"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8869"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8869\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":8872,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8869\/revisions\/8872"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8870"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8869"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8869"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8869"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}