{"id":8881,"date":"2020-07-20T09:50:19","date_gmt":"2020-07-20T13:50:19","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=8881"},"modified":"2020-07-20T09:50:19","modified_gmt":"2020-07-20T13:50:19","slug":"relacao-entre-demanda-e-racionamento-de-recursos-durante-a-pandemia-e-tema-de-pesquisa-no-campus-de-tres-lagoas","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/20\/relacao-entre-demanda-e-racionamento-de-recursos-durante-a-pandemia-e-tema-de-pesquisa-no-campus-de-tres-lagoas\/","title":{"rendered":"Rela\u00e7\u00e3o entre demanda e racionamento de recursos durante a pandemia \u00e9 tema de pesquisa no campus de Tr\u00eas Lagoas"},"content":{"rendered":"<p><em>Percep\u00e7\u00f5es de profissionais da sa\u00fade sobre aloca\u00e7\u00e3o de recursos escassos na pandemia de Covid-19<\/em>\u00a0\u00e9 tema de estudo realizado por professores e enfermeiros no campus de Tr\u00eas Lagoas. Em um cen\u00e1rio atual marcado pela dissemina\u00e7\u00e3o da pandemia no Brasil e no mundo, as universidades, entre elas a UFMS, t\u00eam desempenhado papel de protagonistas ao buscar, por meio das pesquisas mais conhecimento sobre o novo coronav\u00edrus, bem como solu\u00e7\u00f5es nas mais diversas \u00e1reas afetadas pela doen\u00e7a, al\u00e9m, claro, de op\u00e7\u00f5es de tratamento.<\/p>\n<p>A equipe \u00e9 coordenada pela professora Juliana Dias Reis e integrada pelos professores Paulo Roberto Haidamus e Elton Foga\u00e7a e tamb\u00e9m pelos mestrandos em Enfermagem Sandra Pinto, Maristela Rodrigues e Priscila Kelly. O objetivo principal do estudo \u00e9 investigar quais crit\u00e9rios devem orientar as decis\u00f5es de racionamento em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 demanda por recursos humanos, materiais (medicamentos, vacinas, equipamentos de prote\u00e7\u00e3o) e equipamentos (respiradores), demanda essa que ultrapassa em muito a oferta durante uma pandemia.<\/p>\n<p>Por meio de uma an\u00e1lise descritiva de abordagem quantitativa tendo como p\u00fablico-alvo profissionais de sa\u00fade envolvidos na assist\u00eancia durante o per\u00edodo pand\u00eamico, os pesquisadores querem conhecer e analisar as percep\u00e7\u00f5es de profissionais de sa\u00fade sobre a tomada de decis\u00e3o envolvendo a aloca\u00e7\u00e3o de recursos escassos (humanos, materiais, financeiros) no contexto atual, bem como correlacionar vari\u00e1veis sociodemogr\u00e1ficas e de forma\u00e7\u00e3o com as respostas dos participantes sobre a tomada de decis\u00e3o em situa\u00e7\u00f5es hipot\u00e9ticas envolvendo a aloca\u00e7\u00e3o desses recursos.<\/p>\n<p>Atualmente, o projeto se encontra na fase de coleta de dados, na qual profissionais da sa\u00fade de todo o pa\u00eds vem respondendo, um question\u00e1rio on-line, com perguntas relacionadas \u00e0 tomada de decis\u00e3o envolvendo recursos insuficientes em meio \u00e0 pandemia. Os resultados parciais est\u00e3o previstos para serem obtidos at\u00e9 o final de julho.<\/p>\n<p>O projeto foi aprovado pelo Comit\u00ea de \u00c9tica em pesquisa da Universidade Federal de Mato Grosso do Sul (UFMS) e integra o conjunto de estudos selecionados no edital espec\u00edfico da UFMS que contempla a\u00e7\u00f5es e ideias de enfrentamento \u00e0 Covid-19.<\/p>\n<p><strong>Como participar<\/strong><\/p>\n<p>Para colaborar com a pesquisa, o profissional precisa estar atuante em servi\u00e7os de sa\u00fade durante a pandemia de Covid-19 no Brasil. Podem participar respondendo o question\u00e1rio: m\u00e9dicos, enfermeiros, fisioterapeutas, nutricionistas, farmac\u00eauticos, psic\u00f3logos, fonoaudi\u00f3logos, terapeutas ocupacionais, assistentes sociais, dentistas ou outras categorias diretamente envolvidas na assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade ou gest\u00e3o, em todos os n\u00edveis assistenciais.<\/p>\n<p>O question\u00e1rio pode ser acessado\u00a0<a href=\"https:\/\/forms.gle\/29KedWaiGN3UxSJU7\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">aqui.<\/a><\/p>\n<p><em>Texto: Evelyn da Costa Souza (estagi\u00e1ria da Agecom no CPTL)<\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Percep\u00e7\u00f5es de profissionais da sa\u00fade sobre aloca\u00e7\u00e3o de recursos escassos na pandemia de Covid-19\u00a0\u00e9 tema de estudo realizado por professores e enfermeiros no campus de Tr\u00eas Lagoas. Em um cen\u00e1rio atual marcado pela dissemina\u00e7\u00e3o da pandemia no Brasil e no mundo, as universidades, entre elas a UFMS, t\u00eam desempenhado papel de protagonistas ao buscar, por [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":8882,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Rela\u00e7\u00e3o entre demanda e racionamento de recursos durante a pandemia \u00e9 tema de pesquisa no campus de Tr\u00eas Lagoas - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/20\/relacao-entre-demanda-e-racionamento-de-recursos-durante-a-pandemia-e-tema-de-pesquisa-no-campus-de-tres-lagoas\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Rela\u00e7\u00e3o entre demanda e racionamento de recursos durante a pandemia \u00e9 tema de pesquisa no campus de Tr\u00eas Lagoas - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Percep\u00e7\u00f5es de profissionais da sa\u00fade sobre aloca\u00e7\u00e3o de recursos escassos na pandemia de Covid-19\u00a0\u00e9 tema de estudo realizado por professores e enfermeiros no campus de Tr\u00eas Lagoas. Em um cen\u00e1rio atual marcado pela dissemina\u00e7\u00e3o da pandemia no Brasil e no mundo, as universidades, entre elas a UFMS, t\u00eam desempenhado papel de protagonistas ao buscar, por [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/20\/relacao-entre-demanda-e-racionamento-de-recursos-durante-a-pandemia-e-tema-de-pesquisa-no-campus-de-tres-lagoas\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-07-20T13:50:19+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/07\/WhatsApp_Image_2020-05-25_at_14.29.05.jpeg-1024x1024.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/20\/relacao-entre-demanda-e-racionamento-de-recursos-durante-a-pandemia-e-tema-de-pesquisa-no-campus-de-tres-lagoas\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/20\/relacao-entre-demanda-e-racionamento-de-recursos-durante-a-pandemia-e-tema-de-pesquisa-no-campus-de-tres-lagoas\/\",\"name\":\"Rela\u00e7\u00e3o entre demanda e racionamento de recursos durante a pandemia \u00e9 tema de pesquisa no campus de Tr\u00eas Lagoas - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-07-20T13:50:19+00:00\",\"dateModified\":\"2020-07-20T13:50:19+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/20\/relacao-entre-demanda-e-racionamento-de-recursos-durante-a-pandemia-e-tema-de-pesquisa-no-campus-de-tres-lagoas\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/20\/relacao-entre-demanda-e-racionamento-de-recursos-durante-a-pandemia-e-tema-de-pesquisa-no-campus-de-tres-lagoas\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/20\/relacao-entre-demanda-e-racionamento-de-recursos-durante-a-pandemia-e-tema-de-pesquisa-no-campus-de-tres-lagoas\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Rela\u00e7\u00e3o entre demanda e racionamento de recursos durante a pandemia \u00e9 tema de pesquisa no campus de Tr\u00eas Lagoas\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Rela\u00e7\u00e3o entre demanda e racionamento de recursos durante a pandemia \u00e9 tema de pesquisa no campus de Tr\u00eas Lagoas - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/20\/relacao-entre-demanda-e-racionamento-de-recursos-durante-a-pandemia-e-tema-de-pesquisa-no-campus-de-tres-lagoas\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Rela\u00e7\u00e3o entre demanda e racionamento de recursos durante a pandemia \u00e9 tema de pesquisa no campus de Tr\u00eas Lagoas - CPTL","og_description":"Percep\u00e7\u00f5es de profissionais da sa\u00fade sobre aloca\u00e7\u00e3o de recursos escassos na pandemia de Covid-19\u00a0\u00e9 tema de estudo realizado por professores e enfermeiros no campus de Tr\u00eas Lagoas. Em um cen\u00e1rio atual marcado pela dissemina\u00e7\u00e3o da pandemia no Brasil e no mundo, as universidades, entre elas a UFMS, t\u00eam desempenhado papel de protagonistas ao buscar, por [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/20\/relacao-entre-demanda-e-racionamento-de-recursos-durante-a-pandemia-e-tema-de-pesquisa-no-campus-de-tres-lagoas\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-07-20T13:50:19+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":1024,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/07\/WhatsApp_Image_2020-05-25_at_14.29.05.jpeg-1024x1024.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/20\/relacao-entre-demanda-e-racionamento-de-recursos-durante-a-pandemia-e-tema-de-pesquisa-no-campus-de-tres-lagoas\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/20\/relacao-entre-demanda-e-racionamento-de-recursos-durante-a-pandemia-e-tema-de-pesquisa-no-campus-de-tres-lagoas\/","name":"Rela\u00e7\u00e3o entre demanda e racionamento de recursos durante a pandemia \u00e9 tema de pesquisa no campus de Tr\u00eas Lagoas - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-07-20T13:50:19+00:00","dateModified":"2020-07-20T13:50:19+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/20\/relacao-entre-demanda-e-racionamento-de-recursos-durante-a-pandemia-e-tema-de-pesquisa-no-campus-de-tres-lagoas\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/20\/relacao-entre-demanda-e-racionamento-de-recursos-durante-a-pandemia-e-tema-de-pesquisa-no-campus-de-tres-lagoas\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/20\/relacao-entre-demanda-e-racionamento-de-recursos-durante-a-pandemia-e-tema-de-pesquisa-no-campus-de-tres-lagoas\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Rela\u00e7\u00e3o entre demanda e racionamento de recursos durante a pandemia \u00e9 tema de pesquisa no campus de Tr\u00eas Lagoas"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8881"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8881"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8881\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":8883,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8881\/revisions\/8883"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8882"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8881"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8881"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8881"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}