{"id":8897,"date":"2020-07-24T11:50:34","date_gmt":"2020-07-24T15:50:34","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=8897"},"modified":"2020-07-24T11:58:58","modified_gmt":"2020-07-24T15:58:58","slug":"parceria-entre-ufms-e-embaixada-dos-estados-unidos-disponibiliza-formacao-para-estudantes-de-letras","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/24\/parceria-entre-ufms-e-embaixada-dos-estados-unidos-disponibiliza-formacao-para-estudantes-de-letras\/","title":{"rendered":"Parceria entre UFMS e Embaixada dos Estados Unidos disponibiliza forma\u00e7\u00e3o para estudantes de Letras"},"content":{"rendered":"<p>Uma parceria entre a UFMS e a embaixada norte-americana no Brasil resultou no projeto de ensino de gradua\u00e7\u00e3o <em>Forma\u00e7\u00e3o em tempos de pandemia para professores em Mato Grosso do Sul: pensando e agindo nas imprevisibilidades por meio de recursos das tecnologias de informa\u00e7\u00e3o e comunica\u00e7\u00e3o<\/em>. O projeto \u00e9 coordenado pelo professor do Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL) Fabr\u00edcio Ono e a forma\u00e7\u00e3o \u00e9 ministrada pela Ph.E.Holly Arnold. O projeto tamb\u00e9m conta com financiamento do governo dos Estados Unidos.<\/p>\n<p>O coordenador explica que a iniciativa que j\u00e1 havia sido pensada antes da suspens\u00e3o das atividades presenciais, teve que ser adaptada para os meios remotos de comunica\u00e7\u00e3o, visando promover a troca de saberes e o ensino de futuros e atuais professores sobre como utilizar das tecnologias de informa\u00e7\u00e3o e comunica\u00e7\u00e3o em meio \u00e0s imprevisibilidades, tal como uma pandemia. Para o representante do consulado americano Marcos Hirata, a presen\u00e7a de uma especialista possibilitar\u00e1 a troca de experi\u00eancias e informa\u00e7\u00f5es entre norte-americanos e brasileiros, contribuindo com melhorias em ambos os sistemas educacionais.<\/p>\n<p>Segundo Fabr\u00edcio, \u00e9 comum a forma\u00e7\u00e3o dos professores ser voltada para a sala de aula f\u00edsica, principalmente no ensino de l\u00edngua inglesa, contudo, devido ao contexto atual e a incerteza futura, como outra pandemia ou a necessidade de prolongar o isolamento social, se fez necess\u00e1rio pensar no ensino com uso das ferramentas digitais. \u201cEsse projeto tem a finalidade de complementar a forma\u00e7\u00e3o que a gente j\u00e1 desenvolve na universidade, promovendo uma nova experi\u00eancia para que os estudantes saibam como pensar e agir na imprevisibilidade\u201d, ressalta.<\/p>\n<p>Hirata destaca tamb\u00e9m que a conex\u00e3o com a UFMS \u00e9 fundamental, tendo em vista que um dos pilares do consulado \u00e9 a educa\u00e7\u00e3o. \u201cPara forma\u00e7\u00e3o de professores e de formadores de opini\u00e3o, \u00e9 muito importante termos essa aproxima\u00e7\u00e3o e essa colabora\u00e7\u00e3o no trabalho de desenvolvimento de programas e projetos na \u00e1rea de educa\u00e7\u00e3o, e nesse processo a UFMS \u00e9 uma parceira priorit\u00e1ria em Mato Grosso do Sul\u201d, diz Marcos.<\/p>\n<p>A representante da embaixada norte-americana no Brasil e respons\u00e1vel pelo gerenciamento de recursos para os fins educacionais, Jennifer L. Uhlerm, relatou que suas expectativas para a educa\u00e7\u00e3o p\u00f3s-pandemia e a participa\u00e7\u00e3o da l\u00edngua inglesa neste contexto tecnol\u00f3gico s\u00e3o altas. \u201cEu vejo um futuro no qual a Internet vai ser parte das confer\u00eancias, dos eventos e da educa\u00e7\u00e3o, como forma de ampliar e compartilhar as possibilidades para mais pessoas\u201d. Todavia, Jennifer ressaltou que a tecnologia \u00e9 apenas parte da resposta total para a pandemia, pois o acesso \u00e0 Internet n\u00e3o abrange toda a popula\u00e7\u00e3o, fazendo com que muitos estudantes fiquem de fora deste quadro de oportunidades.<\/p>\n<p>O projeto, que ser\u00e1 realizado via <em>Google Meet<\/em>, \u00e9 voltado para acad\u00eamicos do curso de Letras\/Ingl\u00eas do CPTL e contar\u00e1 com a\u00e7\u00f5es para professores da rede p\u00fablica de educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica. As atividades come\u00e7am em agosto e t\u00eam previs\u00e3o de t\u00e9rmino para dezembro.<\/p>\n<p>Mais informa\u00e7\u00f5es podem ser obtidas pelo e-mail <a href=\"mailto:projetoensinoletras@gmail.com\">projetoensinoletras@gmail.com<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Uma parceria entre a UFMS e a embaixada norte-americana no Brasil resultou no projeto de ensino de gradua\u00e7\u00e3o Forma\u00e7\u00e3o em tempos de pandemia para professores em Mato Grosso do Sul: pensando e agindo nas imprevisibilidades por meio de recursos das tecnologias de informa\u00e7\u00e3o e comunica\u00e7\u00e3o. O projeto \u00e9 coordenado pelo professor do Campus de Tr\u00eas [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":8898,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Parceria entre UFMS e Embaixada dos Estados Unidos disponibiliza forma\u00e7\u00e3o para estudantes de Letras - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/24\/parceria-entre-ufms-e-embaixada-dos-estados-unidos-disponibiliza-formacao-para-estudantes-de-letras\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Parceria entre UFMS e Embaixada dos Estados Unidos disponibiliza forma\u00e7\u00e3o para estudantes de Letras - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Uma parceria entre a UFMS e a embaixada norte-americana no Brasil resultou no projeto de ensino de gradua\u00e7\u00e3o Forma\u00e7\u00e3o em tempos de pandemia para professores em Mato Grosso do Sul: pensando e agindo nas imprevisibilidades por meio de recursos das tecnologias de informa\u00e7\u00e3o e comunica\u00e7\u00e3o. O projeto \u00e9 coordenado pelo professor do Campus de Tr\u00eas [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/24\/parceria-entre-ufms-e-embaixada-dos-estados-unidos-disponibiliza-formacao-para-estudantes-de-letras\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-07-24T15:50:34+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-07-24T15:58:58+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/07\/WhatsApp-Image-2020-07-24-at-12.13.53.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"885\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/24\/parceria-entre-ufms-e-embaixada-dos-estados-unidos-disponibiliza-formacao-para-estudantes-de-letras\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/24\/parceria-entre-ufms-e-embaixada-dos-estados-unidos-disponibiliza-formacao-para-estudantes-de-letras\/\",\"name\":\"Parceria entre UFMS e Embaixada dos Estados Unidos disponibiliza forma\u00e7\u00e3o para estudantes de Letras - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-07-24T15:50:34+00:00\",\"dateModified\":\"2020-07-24T15:58:58+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/24\/parceria-entre-ufms-e-embaixada-dos-estados-unidos-disponibiliza-formacao-para-estudantes-de-letras\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/24\/parceria-entre-ufms-e-embaixada-dos-estados-unidos-disponibiliza-formacao-para-estudantes-de-letras\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/24\/parceria-entre-ufms-e-embaixada-dos-estados-unidos-disponibiliza-formacao-para-estudantes-de-letras\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Parceria entre UFMS e Embaixada dos Estados Unidos disponibiliza forma\u00e7\u00e3o para estudantes de Letras\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Parceria entre UFMS e Embaixada dos Estados Unidos disponibiliza forma\u00e7\u00e3o para estudantes de Letras - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/24\/parceria-entre-ufms-e-embaixada-dos-estados-unidos-disponibiliza-formacao-para-estudantes-de-letras\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Parceria entre UFMS e Embaixada dos Estados Unidos disponibiliza forma\u00e7\u00e3o para estudantes de Letras - CPTL","og_description":"Uma parceria entre a UFMS e a embaixada norte-americana no Brasil resultou no projeto de ensino de gradua\u00e7\u00e3o Forma\u00e7\u00e3o em tempos de pandemia para professores em Mato Grosso do Sul: pensando e agindo nas imprevisibilidades por meio de recursos das tecnologias de informa\u00e7\u00e3o e comunica\u00e7\u00e3o. O projeto \u00e9 coordenado pelo professor do Campus de Tr\u00eas [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/24\/parceria-entre-ufms-e-embaixada-dos-estados-unidos-disponibiliza-formacao-para-estudantes-de-letras\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-07-24T15:50:34+00:00","article_modified_time":"2020-07-24T15:58:58+00:00","og_image":[{"width":1280,"height":885,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/07\/WhatsApp-Image-2020-07-24-at-12.13.53.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/24\/parceria-entre-ufms-e-embaixada-dos-estados-unidos-disponibiliza-formacao-para-estudantes-de-letras\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/24\/parceria-entre-ufms-e-embaixada-dos-estados-unidos-disponibiliza-formacao-para-estudantes-de-letras\/","name":"Parceria entre UFMS e Embaixada dos Estados Unidos disponibiliza forma\u00e7\u00e3o para estudantes de Letras - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-07-24T15:50:34+00:00","dateModified":"2020-07-24T15:58:58+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/24\/parceria-entre-ufms-e-embaixada-dos-estados-unidos-disponibiliza-formacao-para-estudantes-de-letras\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/24\/parceria-entre-ufms-e-embaixada-dos-estados-unidos-disponibiliza-formacao-para-estudantes-de-letras\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/24\/parceria-entre-ufms-e-embaixada-dos-estados-unidos-disponibiliza-formacao-para-estudantes-de-letras\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Parceria entre UFMS e Embaixada dos Estados Unidos disponibiliza forma\u00e7\u00e3o para estudantes de Letras"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8897"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8897"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8897\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":8900,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8897\/revisions\/8900"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8898"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8897"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8897"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8897"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}