{"id":8930,"date":"2020-08-19T13:00:57","date_gmt":"2020-08-19T17:00:57","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=8930"},"modified":"2020-08-19T14:38:10","modified_gmt":"2020-08-19T18:38:10","slug":"processo-seletivo-para-professor-substituto-ufms-2020-2o-semestre","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/19\/processo-seletivo-para-professor-substituto-ufms-2020-2o-semestre\/","title":{"rendered":"Processo Seletivo para Professor Substituto &#8211; 2\u00ba semestre 2020"},"content":{"rendered":"<p>Divulgado o\u00a0<strong>Edital CPTL 031\/2020<\/strong>, que torna p\u00fablica a sele\u00e7\u00e3o de candidatos a Professor Substituto. Per\u00edodo de inscri\u00e7\u00f5es de 03\/08\/2020 a 06\/08\/2020, informa\u00e7\u00f5es nos editais:<\/p>\n<ul>\n<li><a href=\"https:\/\/www.concursos.ufms.br\/front\/news\/view\/2505\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Edital para Professor Substituto no curso de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/www.concursos.ufms.br\/front\/news\/view\/2512\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Edital para Professor Substituto no curso de Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/www.concursos.ufms.br\/front\/news\/view\/2513\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Edital para Professor Substituto no curso de Letras<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/www.concursos.ufms.br\/front\/news\/view\/2500\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Edital para Professor Substituto no curso de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Atas e editais:<\/p>\n<ul>\n<li>curso de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas\n<ul>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1pv6jOBzb4q3E1nzJrzV9qYBf1b1zY2SG\/view?usp=sharing\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Ata n\u00ba 01 &#8211; Encerramento das inscri\u00e7\u00f5es<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/136R8YWaR-iUWyGfyBIk-Rpc3zM9M3wPt\/view?usp=sharing\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Edital n\u00ba 40 &#8211; Homologa\u00e7\u00e3o das inscri\u00e7\u00f5es<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1Vf_ruqlS8JrEGi2R3WZoYcrQ_SOM0k9F\/view?usp=sharing\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Ata n\u00ba 02 &#8211; Sorteio do tema da prova did\u00e1tica<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/18eJwlb2ycX4pYbLW7wRpuotsJP9auBnM\/view?usp=sharing\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Ata n\u00ba 03 &#8211; Avalia\u00e7\u00e3o da prova escrita<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1S0kw-0_v8vyskoPEvJu-G3AwLw8zf1XH\/view?usp=sharing\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Ata n\u00ba 04 &#8211; Avalia\u00e7\u00e3o da prova did\u00e1tica<\/a>\n<ul>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1WyE3KDeaMeU6Md4HXHPIbJ02t3FJt1f3\/view?usp=sharing\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Apresenta\u00e7\u00e3o dos candidatos<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1kFHn_WTynDPNbTiw5bmRh2Bva_vD6VS3\/view?usp=sharing\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Ata n\u00ba 05 &#8211; Avalia\u00e7\u00e3o da prova de t\u00edtulos<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1s5AV9Z5p-oX_Fq309iGziFxjeUzdzr7B\/view?usp=sharing\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Edital n\u00ba 45 &#8211; Resultado da sele\u00e7\u00e3o de candidatos a professor substituto<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<li>curso de Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o\n<ul>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/16Oy_vEdl6MN6_1M6SR2arUbSWV1zsFZ0\/view?usp=sharing\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Ata n\u00ba 01 &#8211; Altera\u00e7\u00e3o da titula\u00e7\u00e3o<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1iIHasko2fbjHn2cDY4PyIY0TRD6ECJtf\/view?usp=sharing\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Ata n\u00ba 02 &#8211; Encerramento das inscri\u00e7\u00f5es<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1VMhab23EUNXnK6MrXJZNINBWVRREV4Cf\/view?usp=sharing\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Edital n\u00ba 39 &#8211; Homologa\u00e7\u00e3o das inscri\u00e7\u00f5es<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1kBGnFwofgtPaca0P0j2HQ493H2G57H26\/view?usp=sharing\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Ata n\u00ba 03 &#8211; Sorteio do tema da prova did\u00e1tica<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1EWqnx0NWDdmZXYvmSk30jjKqaLLkBPkT\/view?usp=sharing\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Ata n\u00ba 04 &#8211; Avalia\u00e7\u00e3o da prova escrita<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1T3ZQfvKmxgr9YzP0n3R8NtMNjqBl0ksY\/view?usp=sharing\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Ata n\u00ba 05 &#8211; Avalia\u00e7\u00e3o da prova did\u00e1tica<\/a>\n<ul>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1b2sBq_8iXULFlZtzKC2s3loCKb5CaWEp\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Apresenta\u00e7\u00e3o do candidato<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1gq6XUlzS9qKQkVXbwtiFkKftCshBtl1u\/view?usp=sharing\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Ata n\u00ba 06 &#8211; Avalia\u00e7\u00e3o da prova de t\u00edtulos<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1kMqbN6-S7Ip2C5Miu1mG63qE9nNc6zph\/view?usp=sharing\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Edital n\u00ba 44 &#8211; Resultado da sele\u00e7\u00e3o de candidatos a professor substituto<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<li>curso de Letras\n<ul>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1OmeIrK7DGK-8ie_3V4j0OJAbB_tHgQ2c\/view?usp=sharing\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Ata n\u00ba 01 &#8211; Altera\u00e7\u00e3o da titula\u00e7\u00e3o<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1EELhxKs3sx3n6VxqDbwQKRWb8fF4FzQu\/view?usp=sharing\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Ata n\u00ba 02 &#8211; Encerramento das inscri\u00e7\u00f5es<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1IY7Y4Dh1VlJ5rWerObTIjFRlc8t4tWcn\/view?usp=sharing\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Edital n\u00ba 37 &#8211; Homologa\u00e7\u00e3o das inscri\u00e7\u00f5es<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1jD2FlW4EVg_sEpbXm1MxQ5EP0LRGZJ7u\/view?usp=sharing\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Ata n\u00ba 03 &#8211; Sorteio do tema da prova did\u00e1tica<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1I8N8hM8oTATiO3tAiQnjVny9qmldGFP2\/view?usp=sharing\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Ata n\u00ba 04 &#8211; Avalia\u00e7\u00e3o da prova escrita<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1iSPCIv9cEOLj62YeDxgtFRoV36ObjwuZ\/view?usp=sharing\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Ata n\u00ba 05 &#8211; Avalia\u00e7\u00e3o da prova did\u00e1tica<\/a>\n<ul>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/168bJrH6RBpJcjBcgBw3zYDbBXneS6bdp\/view?usp=sharing\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Apresenta\u00e7\u00e3o da candidata<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1wV1ikRKYXzSQy6DirVfsN0Sb6s2C5syo\/view?usp=sharing\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Ata n\u00ba 06 &#8211; Avalia\u00e7\u00e3o da prova de t\u00edtulos<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1FgB-5fwXDIEMfUwyZbO5CegOK3YecVSN\/view?usp=sharing\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Edital n\u00ba 42 &#8211; Resultado da sele\u00e7\u00e3o de candidatos a professor substituto<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<li>curso de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o\n<ul>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1sWf56vT6yppAVHWI52Pp0wICCumr97Y1\/view?usp=sharing\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Ata n\u00ba 01 &#8211; Encerramento das inscri\u00e7\u00f5es<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1MxqS20IZSzBfctHL3KHCqH66H4ac2vTs\/view?usp=sharing\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Edital n\u00ba 38 &#8211; Homologa\u00e7\u00e3o das inscri\u00e7\u00f5es<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1DZzlf4MGXKjnKAPZeRAKsVoqXOy28_Bd\/view?usp=sharing\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Ata n\u00ba 02 &#8211; An\u00e1lise de recursos<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1p_KpDbrTOccvSfGBO4MaNdowrh3iTvc7\/view?usp=sharing\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Ata n\u00ba 03 &#8211; Sorteio do tema da prova did\u00e1tica<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1-Cv3WJmP7RWyRsRhItjpWrb9YAC72JEo\/view?usp=sharing\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Ata n\u00ba 04 &#8211; Avalia\u00e7\u00e3o da prova escrita<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1jcAhet6c2nqOELli3vle8PZG4HPM8DaZ\/view?usp=sharing\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Ata n\u00ba 05 &#8211; Avalia\u00e7\u00e3o da prova did\u00e1tica<\/a>\n<ul>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1nvs-6Obso6tWWyUhNkxJE2DzX2U1vpd7\/view?usp=sharing\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Sorteio da ordem dos candidatos<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1ueN4XvOwZmYxmQdossKVOtq6fY5X0ugx\/view?usp=sharing\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Apresenta\u00e7\u00e3o da candidata 1<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/15w862JbsTX9OTSw4xKcN4J8E1-pOpfHC\/view?usp=sharing\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Apresenta\u00e7\u00e3o do candidato 2<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1MRhZTpEPRFBqqeJ5r_UYh-0tj2Deb8zE\/view?usp=sharing\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Ata n\u00ba 06 &#8211; Avalia\u00e7\u00e3o da prova de t\u00edtulos<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1sTUCdm95pv8urjxp00i9sP2hh7QhV2zT\/view?usp=sharing\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Edital n\u00ba 43 &#8211; Resultado da sele\u00e7\u00e3o de candidatos a professor substituto<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Divulgado o\u00a0Edital CPTL 031\/2020, que torna p\u00fablica a sele\u00e7\u00e3o de candidatos a Professor Substituto. Per\u00edodo de inscri\u00e7\u00f5es de 03\/08\/2020 a 06\/08\/2020, informa\u00e7\u00f5es nos editais: Edital para Professor Substituto no curso de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas Edital para Professor Substituto no curso de Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o Edital para Professor Substituto no curso de Letras Edital para Professor Substituto [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2268,"featured_media":6888,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Processo Seletivo para Professor Substituto - 2\u00ba semestre 2020 - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/19\/processo-seletivo-para-professor-substituto-ufms-2020-2o-semestre\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Processo Seletivo para Professor Substituto - 2\u00ba semestre 2020 - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Divulgado o\u00a0Edital CPTL 031\/2020, que torna p\u00fablica a sele\u00e7\u00e3o de candidatos a Professor Substituto. Per\u00edodo de inscri\u00e7\u00f5es de 03\/08\/2020 a 06\/08\/2020, informa\u00e7\u00f5es nos editais: Edital para Professor Substituto no curso de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas Edital para Professor Substituto no curso de Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o Edital para Professor Substituto no curso de Letras Edital para Professor Substituto [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/19\/processo-seletivo-para-professor-substituto-ufms-2020-2o-semestre\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-08-19T17:00:57+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-08-19T18:38:10+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/entrada_campus.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"644\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"CPTL\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/19\/processo-seletivo-para-professor-substituto-ufms-2020-2o-semestre\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/19\/processo-seletivo-para-professor-substituto-ufms-2020-2o-semestre\/\",\"name\":\"Processo Seletivo para Professor Substituto - 2\u00ba semestre 2020 - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-08-19T17:00:57+00:00\",\"dateModified\":\"2020-08-19T18:38:10+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/19\/processo-seletivo-para-professor-substituto-ufms-2020-2o-semestre\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/19\/processo-seletivo-para-professor-substituto-ufms-2020-2o-semestre\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/19\/processo-seletivo-para-professor-substituto-ufms-2020-2o-semestre\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Processo Seletivo para Professor Substituto &#8211; 2\u00ba semestre 2020\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340\",\"name\":\"CPTL\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"CPTL\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/juliano-yugoshi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Processo Seletivo para Professor Substituto - 2\u00ba semestre 2020 - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/19\/processo-seletivo-para-professor-substituto-ufms-2020-2o-semestre\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Processo Seletivo para Professor Substituto - 2\u00ba semestre 2020 - CPTL","og_description":"Divulgado o\u00a0Edital CPTL 031\/2020, que torna p\u00fablica a sele\u00e7\u00e3o de candidatos a Professor Substituto. Per\u00edodo de inscri\u00e7\u00f5es de 03\/08\/2020 a 06\/08\/2020, informa\u00e7\u00f5es nos editais: Edital para Professor Substituto no curso de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas Edital para Professor Substituto no curso de Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o Edital para Professor Substituto no curso de Letras Edital para Professor Substituto [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/19\/processo-seletivo-para-professor-substituto-ufms-2020-2o-semestre\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-08-19T17:00:57+00:00","article_modified_time":"2020-08-19T18:38:10+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":644,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/entrada_campus.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"CPTL","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"CPTL","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/19\/processo-seletivo-para-professor-substituto-ufms-2020-2o-semestre\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/19\/processo-seletivo-para-professor-substituto-ufms-2020-2o-semestre\/","name":"Processo Seletivo para Professor Substituto - 2\u00ba semestre 2020 - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-08-19T17:00:57+00:00","dateModified":"2020-08-19T18:38:10+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/19\/processo-seletivo-para-professor-substituto-ufms-2020-2o-semestre\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/19\/processo-seletivo-para-professor-substituto-ufms-2020-2o-semestre\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/19\/processo-seletivo-para-professor-substituto-ufms-2020-2o-semestre\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Processo Seletivo para Professor Substituto &#8211; 2\u00ba semestre 2020"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340","name":"CPTL","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g","caption":"CPTL"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/juliano-yugoshi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8930"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2268"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8930"}],"version-history":[{"count":36,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8930\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":9151,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8930\/revisions\/9151"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6888"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8930"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8930"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8930"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}