{"id":8962,"date":"2020-08-03T08:13:04","date_gmt":"2020-08-03T12:13:04","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=8962"},"modified":"2020-08-03T08:13:04","modified_gmt":"2020-08-03T12:13:04","slug":"divulgados-conteudos-para-provas-do-vestibular-e-passe-da-ufms","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/03\/divulgados-conteudos-para-provas-do-vestibular-e-passe-da-ufms\/","title":{"rendered":"Divulgados conte\u00fados para provas do Vestibular e PASSE da UFMS"},"content":{"rendered":"<p>Os interessados em cursar a gradua\u00e7\u00e3o na UFMS em 2021 podem consultar os conte\u00fados program\u00e1ticos do Processo Seletivo Vestibular (PSV-UFMS 2021) e do Programa de Avalia\u00e7\u00e3o Seriada (PASSE) no\u00a0<strong><a href=\"https:\/\/ingresso.ufms.br\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">portal Ingresso<\/a><\/strong>. Devido \u00e0 situa\u00e7\u00e3o de pandemia, ainda n\u00e3o h\u00e1 datas confirmadas para as provas, mas a previs\u00e3o \u00e9 de que sejam realizadas no final de janeiro ou in\u00edcio de fevereiro do pr\u00f3ximo ano.<\/p>\n<p>O pr\u00f3-reitor de Gradua\u00e7\u00e3o, Ruy Correa Filho explicou que a divulga\u00e7\u00e3o do conte\u00fado \u00e9 importante para que os candidatos possam se preparar da melhor maneira poss\u00edvel. \u201cEmbora esse conte\u00fado seja baseado no que j\u00e1 \u00e9 definido pela Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Estado, a divulga\u00e7\u00e3o pode ser utilizada como orienta\u00e7\u00e3o para os estudos e tamb\u00e9m pelas escolas, para trabalharem com seus alunos. Neste ano, atendendo a solicita\u00e7\u00f5es dos alunos e representantes das escolas, especificamos ainda mais os crit\u00e9rios com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 prova de reda\u00e7\u00e3o. Ent\u00e3o \u00e9 importante que os interessados se atentem bem aos editais, para obterem os resultados esperados\u201d, disse.<\/p>\n<p>Para participar do Vestibular ou do PASSE n\u00e3o \u00e9 necess\u00e1ria a realiza\u00e7\u00e3o do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem). A previs\u00e3o \u00e9 de que as provas sejam presenciais e de que em setembro deste ano sejam divulgados os editais de abertura dos processos seletivos, com informa\u00e7\u00f5es sobre inscri\u00e7\u00f5es, entre outras.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Processos seletivos e Sisu<\/strong><\/p>\n<p>Ap\u00f3s alguns anos utilizando somente o Enem e o Sistema de Sele\u00e7\u00e3o Unificada (Sisu) do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o (MEC) como processo seletivo para ingressantes, em 2017 a UFMS voltou a realizar o Vestibular e iniciou seu Programa de Avalia\u00e7\u00e3o Seriada (PASSE). Segundo o pr\u00f3-reitor a inclus\u00e3o desses processos foi para que a Universidade pudesse receber candidatos com maior interesse em estudar na UFMS e que tivessem maior probabilidade de perman\u00eancia e menor de evas\u00e3o. \u201cEm especial, candidatos do nosso estado ou dos estados vizinhos. A proximidade com as fam\u00edlias geralmente \u00e9 um fator importante para seu sucesso\u201d, pontuou.<\/p>\n<p>O primeiro ingresso de estudantes por meio do Vestibular ap\u00f3s seu retorno foi em 2018 e o primeiro ingresso por meio do PASSE foi em 2020, ap\u00f3s as tr\u00eas provas realizadas ao final de cada ano do Ensino M\u00e9dio. Junto aos dois processos seletivos foi mantido tamb\u00e9m nestes anos o ingresso por meio do Sisu, com a utiliza\u00e7\u00e3o do Enem.<\/p>\n<p>Para 2021 ainda n\u00e3o h\u00e1 defini\u00e7\u00e3o sobre a ades\u00e3o da UFMS ao Sisu. \u201cEstamos em um momento diferenciado, por isso estamos estudando todas as possibilidades, em busca do melhor para os candidatos e para a Universidade\u201d, afirmou o pr\u00f3-reitor. O professor finalizou lembrando ser de extrema import\u00e2ncia o acompanhamento das informa\u00e7\u00f5es no portal\u00a0<strong><a href=\"https:\/\/ingresso.ufms.br\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Ingresso UFMS<\/a><\/strong>, onde s\u00e3o publicados todos os editais referentes aos processos seletivos.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><em>Texto: Ariane Comineti\u00a0<\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Os interessados em cursar a gradua\u00e7\u00e3o na UFMS em 2021 podem consultar os conte\u00fados program\u00e1ticos do Processo Seletivo Vestibular (PSV-UFMS 2021) e do Programa de Avalia\u00e7\u00e3o Seriada (PASSE) no\u00a0portal Ingresso. Devido \u00e0 situa\u00e7\u00e3o de pandemia, ainda n\u00e3o h\u00e1 datas confirmadas para as provas, mas a previs\u00e3o \u00e9 de que sejam realizadas no final de janeiro [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":8963,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Divulgados conte\u00fados para provas do Vestibular e PASSE da UFMS - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/03\/divulgados-conteudos-para-provas-do-vestibular-e-passe-da-ufms\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Divulgados conte\u00fados para provas do Vestibular e PASSE da UFMS - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Os interessados em cursar a gradua\u00e7\u00e3o na UFMS em 2021 podem consultar os conte\u00fados program\u00e1ticos do Processo Seletivo Vestibular (PSV-UFMS 2021) e do Programa de Avalia\u00e7\u00e3o Seriada (PASSE) no\u00a0portal Ingresso. Devido \u00e0 situa\u00e7\u00e3o de pandemia, ainda n\u00e3o h\u00e1 datas confirmadas para as provas, mas a previs\u00e3o \u00e9 de que sejam realizadas no final de janeiro [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/03\/divulgados-conteudos-para-provas-do-vestibular-e-passe-da-ufms\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-08-03T12:13:04+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/08\/Qdd_conte\u00fado.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1182\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1182\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/03\/divulgados-conteudos-para-provas-do-vestibular-e-passe-da-ufms\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/03\/divulgados-conteudos-para-provas-do-vestibular-e-passe-da-ufms\/\",\"name\":\"Divulgados conte\u00fados para provas do Vestibular e PASSE da UFMS - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-08-03T12:13:04+00:00\",\"dateModified\":\"2020-08-03T12:13:04+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/03\/divulgados-conteudos-para-provas-do-vestibular-e-passe-da-ufms\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/03\/divulgados-conteudos-para-provas-do-vestibular-e-passe-da-ufms\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/03\/divulgados-conteudos-para-provas-do-vestibular-e-passe-da-ufms\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Divulgados conte\u00fados para provas do Vestibular e PASSE da UFMS\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Divulgados conte\u00fados para provas do Vestibular e PASSE da UFMS - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/03\/divulgados-conteudos-para-provas-do-vestibular-e-passe-da-ufms\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Divulgados conte\u00fados para provas do Vestibular e PASSE da UFMS - CPTL","og_description":"Os interessados em cursar a gradua\u00e7\u00e3o na UFMS em 2021 podem consultar os conte\u00fados program\u00e1ticos do Processo Seletivo Vestibular (PSV-UFMS 2021) e do Programa de Avalia\u00e7\u00e3o Seriada (PASSE) no\u00a0portal Ingresso. Devido \u00e0 situa\u00e7\u00e3o de pandemia, ainda n\u00e3o h\u00e1 datas confirmadas para as provas, mas a previs\u00e3o \u00e9 de que sejam realizadas no final de janeiro [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/03\/divulgados-conteudos-para-provas-do-vestibular-e-passe-da-ufms\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-08-03T12:13:04+00:00","og_image":[{"width":1182,"height":1182,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/08\/Qdd_conte\u00fado.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/03\/divulgados-conteudos-para-provas-do-vestibular-e-passe-da-ufms\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/03\/divulgados-conteudos-para-provas-do-vestibular-e-passe-da-ufms\/","name":"Divulgados conte\u00fados para provas do Vestibular e PASSE da UFMS - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-08-03T12:13:04+00:00","dateModified":"2020-08-03T12:13:04+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/03\/divulgados-conteudos-para-provas-do-vestibular-e-passe-da-ufms\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/03\/divulgados-conteudos-para-provas-do-vestibular-e-passe-da-ufms\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/03\/divulgados-conteudos-para-provas-do-vestibular-e-passe-da-ufms\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Divulgados conte\u00fados para provas do Vestibular e PASSE da UFMS"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8962"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8962"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8962\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":8964,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8962\/revisions\/8964"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8963"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8962"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8962"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8962"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}