{"id":8976,"date":"2020-08-04T10:01:55","date_gmt":"2020-08-04T14:01:55","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=8976"},"modified":"2020-08-04T10:01:55","modified_gmt":"2020-08-04T14:01:55","slug":"relatorio-tecnico-apresenta-indicadores-da-covid-19-na-macrorregiao-de-tres-lagoas","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/04\/relatorio-tecnico-apresenta-indicadores-da-covid-19-na-macrorregiao-de-tres-lagoas\/","title":{"rendered":"Relat\u00f3rio t\u00e9cnico apresenta indicadores da Covid-19 na macrorregi\u00e3o de Tr\u00eas Lagoas"},"content":{"rendered":"<p>Composta por dez munic\u00edpios, a macrorregi\u00e3o de Tr\u00eas Lagoas, que tamb\u00e9m congrega Selv\u00edria, Brasil\u00e2ndia, Santa\u00a0 Rita do Pardo,\u00a0 Bataguassu, Cassil\u00e2ndia, Aparecida do Taboado, Parana\u00edba e Inoc\u00eancia, n\u00e3o escapa a dissemina\u00e7\u00e3o crescente pelo Coronav\u00edrus.<\/p>\n<p>Relat\u00f3rio t\u00e9cnico de an\u00e1lise dos indicadores e do \u00edndice de morbimortalidade da Covid-19 na macrorregi\u00e3o de sa\u00fade de Tr\u00eas Lagoas, rec\u00e9m-publicado por pesquisadores da Rede Geogr\u00e1fica da Covid-19 em Mato Grosso do Sul, aponta que a baixa testagem \u00e9 uma das principais limita\u00e7\u00f5es para realiza\u00e7\u00e3o de um adequado diagn\u00f3stico da situa\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p>\u201c\u00c9 importante que a gest\u00e3o se empenhe no enfrentamento da pandemia com investimentos em testagem massiva da popula\u00e7\u00e3o e combate \u00e0 subnotifica\u00e7\u00e3o, al\u00e9m de aten\u00e7\u00e3o aos aspectos geogr\u00e1ficos e socioterritoriais de cada munic\u00edpio e da pr\u00f3pria macrorregi\u00e3o que facilitam a dissemina\u00e7\u00e3o do v\u00edrus, de modo que as an\u00e1lises sejam cada vez mais pr\u00f3ximas da realidade reduzindo o n\u00famero de mortes evit\u00e1veis\u201d, diz o professor do Campus de Tr\u00eas Lagoas Mauro Henrique Soares da Silva, um dos respons\u00e1veis pelo relat\u00f3rio que tamb\u00e9m tem a parceria da Universidade Federal da Grande Dourados (UFGD) e Universidade Federal do Oeste da Bahia (UFOB).<\/p>\n<p>O relat\u00f3rio apresenta Indicadores Compostos de Morbidade, Mortalidade e de Aumento da Taxa de Incid\u00eancia da doen\u00e7a e a constru\u00e7\u00e3o do \u00cdndice de Morbimortalidade por Covid-19.<\/p>\n<p>De acordo com os pesquisadores, o munic\u00edpio de Bataguassu apresentou uma leve queda de casos confirmados, mas ainda se apresenta no n\u00edvel de Alerta quatro, o que sugere medidas severas evitando deslocamentos desnecess\u00e1rios e apenas os essenciais, de modo a garantir a manuten\u00e7\u00e3o da queda da contamina\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p>\u201cTemos a evolu\u00e7\u00e3o da contamina\u00e7\u00e3o nos munic\u00edpios de \u00c1gua Clara, Tr\u00eas Lagoas e Aparecida do Taboado, os quais est\u00e3o apresentando crescimento acentuado de casos confirmados, sendo que a situa\u00e7\u00e3o dos dois \u00faltimos os classifica como n\u00edvel de alerta tr\u00eas, exigindo, al\u00e9m das medidas preventivas b\u00e1sicas e da restri\u00e7\u00e3o de aglomera\u00e7\u00f5es, aplicar procedimentos para\u00a0 restri\u00e7\u00f5es de mobilidade, como por exemplo toques de recolher e limite de funcionamento de com\u00e9rcio e servi\u00e7os n\u00e3o essenciais\u201d, explica o professor Mauro.<\/p>\n<p>Al\u00e9m disso, sete dos dez munic\u00edpios da macrorregi\u00e3o de Tr\u00eas Lagoas est\u00e3o nos n\u00edveis de alerta igual ou superior a dois, \u201co que evidencia a necessidade de pol\u00edticas p\u00fablicas coletiva entre os munic\u00edpios da macrorregi\u00e3o de modo a evitar o colapso do sistema de sa\u00fade\u201d.<\/p>\n<p>Veja abaixo o relat\u00f3rio na \u00edntegra.<\/p>\n<iframe src=\"\/\/docs.google.com\/viewer?url=https%3A%2F%2Fcptl.ufms.br%2Ffiles%2F2020%2F08%2FRELAT%C3%93RIO-T%C3%89CNICO-DESCRITIVO-_-macroregi%C3%A3o-de-Tr%C3%AAs-Lagoas_29jul.pdf&hl=pt_BR&embedded=true\" class=\"gde-frame\" style=\"width:100%; height:500px; border: none;\" scrolling=\"no\"><\/iframe>\n<p class=\"gde-text\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/08\/RELAT\u00d3RIO-T\u00c9CNICO-DESCRITIVO-_-macroregi\u00e3o-de-Tr\u00eas-Lagoas_29jul.pdf\" class=\"gde-link\">Download (PDF, 3.46MB)<\/a><\/p>\n<p><em>Texto: Paula Pimenta\u00a0<\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Composta por dez munic\u00edpios, a macrorregi\u00e3o de Tr\u00eas Lagoas, que tamb\u00e9m congrega Selv\u00edria, Brasil\u00e2ndia, Santa\u00a0 Rita do Pardo,\u00a0 Bataguassu, Cassil\u00e2ndia, Aparecida do Taboado, Parana\u00edba e Inoc\u00eancia, n\u00e3o escapa a dissemina\u00e7\u00e3o crescente pelo Coronav\u00edrus. Relat\u00f3rio t\u00e9cnico de an\u00e1lise dos indicadores e do \u00edndice de morbimortalidade da Covid-19 na macrorregi\u00e3o de sa\u00fade de Tr\u00eas Lagoas, rec\u00e9m-publicado por [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":8978,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Relat\u00f3rio t\u00e9cnico apresenta indicadores da Covid-19 na macrorregi\u00e3o de Tr\u00eas Lagoas - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/04\/relatorio-tecnico-apresenta-indicadores-da-covid-19-na-macrorregiao-de-tres-lagoas\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Relat\u00f3rio t\u00e9cnico apresenta indicadores da Covid-19 na macrorregi\u00e3o de Tr\u00eas Lagoas - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Composta por dez munic\u00edpios, a macrorregi\u00e3o de Tr\u00eas Lagoas, que tamb\u00e9m congrega Selv\u00edria, Brasil\u00e2ndia, Santa\u00a0 Rita do Pardo,\u00a0 Bataguassu, Cassil\u00e2ndia, Aparecida do Taboado, Parana\u00edba e Inoc\u00eancia, n\u00e3o escapa a dissemina\u00e7\u00e3o crescente pelo Coronav\u00edrus. Relat\u00f3rio t\u00e9cnico de an\u00e1lise dos indicadores e do \u00edndice de morbimortalidade da Covid-19 na macrorregi\u00e3o de sa\u00fade de Tr\u00eas Lagoas, rec\u00e9m-publicado por [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/04\/relatorio-tecnico-apresenta-indicadores-da-covid-19-na-macrorregiao-de-tres-lagoas\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-08-04T14:01:55+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/08\/Tr\u00eas_Lagoas.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1182\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1182\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/04\/relatorio-tecnico-apresenta-indicadores-da-covid-19-na-macrorregiao-de-tres-lagoas\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/04\/relatorio-tecnico-apresenta-indicadores-da-covid-19-na-macrorregiao-de-tres-lagoas\/\",\"name\":\"Relat\u00f3rio t\u00e9cnico apresenta indicadores da Covid-19 na macrorregi\u00e3o de Tr\u00eas Lagoas - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-08-04T14:01:55+00:00\",\"dateModified\":\"2020-08-04T14:01:55+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/04\/relatorio-tecnico-apresenta-indicadores-da-covid-19-na-macrorregiao-de-tres-lagoas\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/04\/relatorio-tecnico-apresenta-indicadores-da-covid-19-na-macrorregiao-de-tres-lagoas\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/04\/relatorio-tecnico-apresenta-indicadores-da-covid-19-na-macrorregiao-de-tres-lagoas\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Relat\u00f3rio t\u00e9cnico apresenta indicadores da Covid-19 na macrorregi\u00e3o de Tr\u00eas Lagoas\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Relat\u00f3rio t\u00e9cnico apresenta indicadores da Covid-19 na macrorregi\u00e3o de Tr\u00eas Lagoas - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/04\/relatorio-tecnico-apresenta-indicadores-da-covid-19-na-macrorregiao-de-tres-lagoas\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Relat\u00f3rio t\u00e9cnico apresenta indicadores da Covid-19 na macrorregi\u00e3o de Tr\u00eas Lagoas - CPTL","og_description":"Composta por dez munic\u00edpios, a macrorregi\u00e3o de Tr\u00eas Lagoas, que tamb\u00e9m congrega Selv\u00edria, Brasil\u00e2ndia, Santa\u00a0 Rita do Pardo,\u00a0 Bataguassu, Cassil\u00e2ndia, Aparecida do Taboado, Parana\u00edba e Inoc\u00eancia, n\u00e3o escapa a dissemina\u00e7\u00e3o crescente pelo Coronav\u00edrus. Relat\u00f3rio t\u00e9cnico de an\u00e1lise dos indicadores e do \u00edndice de morbimortalidade da Covid-19 na macrorregi\u00e3o de sa\u00fade de Tr\u00eas Lagoas, rec\u00e9m-publicado por [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/04\/relatorio-tecnico-apresenta-indicadores-da-covid-19-na-macrorregiao-de-tres-lagoas\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-08-04T14:01:55+00:00","og_image":[{"width":1182,"height":1182,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/08\/Tr\u00eas_Lagoas.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/04\/relatorio-tecnico-apresenta-indicadores-da-covid-19-na-macrorregiao-de-tres-lagoas\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/04\/relatorio-tecnico-apresenta-indicadores-da-covid-19-na-macrorregiao-de-tres-lagoas\/","name":"Relat\u00f3rio t\u00e9cnico apresenta indicadores da Covid-19 na macrorregi\u00e3o de Tr\u00eas Lagoas - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-08-04T14:01:55+00:00","dateModified":"2020-08-04T14:01:55+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/04\/relatorio-tecnico-apresenta-indicadores-da-covid-19-na-macrorregiao-de-tres-lagoas\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/04\/relatorio-tecnico-apresenta-indicadores-da-covid-19-na-macrorregiao-de-tres-lagoas\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/04\/relatorio-tecnico-apresenta-indicadores-da-covid-19-na-macrorregiao-de-tres-lagoas\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Relat\u00f3rio t\u00e9cnico apresenta indicadores da Covid-19 na macrorregi\u00e3o de Tr\u00eas Lagoas"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8976"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8976"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8976\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":8979,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8976\/revisions\/8979"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8978"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8976"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8976"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8976"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}