{"id":8980,"date":"2020-08-04T10:06:37","date_gmt":"2020-08-04T14:06:37","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=8980"},"modified":"2020-08-04T10:06:37","modified_gmt":"2020-08-04T14:06:37","slug":"curso-gratuito-auxilia-estudantes-a-formatar-trabalhos-academicos","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/04\/curso-gratuito-auxilia-estudantes-a-formatar-trabalhos-academicos\/","title":{"rendered":"Curso gratuito auxilia estudantes a formatar trabalhos acad\u00eamicos"},"content":{"rendered":"<p>Formatar trabalhos acad\u00eamicos que obedecem a crit\u00e9rios espec\u00edficos da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Normas T\u00e9cnicas representa um desafio para muitos que ingressam em cursos de gradua\u00e7\u00e3o e p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o. Para auxiliar estudantes da UFMS e de outras institui\u00e7\u00f5es de ensino, ser\u00e1 oferecido o curso\u00a0<em>MS Word para Acad\u00eamicos<\/em>.<\/p>\n<p>\u201cH\u00e1 quase 30 anos venho ministrando oficina na Universidade sobre isso em diversos cursos. A primeira turma foi em 1993, quando ensinei os alunos a utilizarem a vers\u00e3o MS Word 2.0 para Windows 3.1\u201d, conta Eduardo Figueiredo que \u00e9 servidor da Secretaria Especial de Educa\u00e7\u00e3o a Dist\u00e2ncia (Sead) e doutor em Educa\u00e7\u00e3o, com \u00eanfase em tecnologias educacionais. \u201cA maioria dos recursos para a formata\u00e7\u00e3o acad\u00eamica j\u00e1 existem desde aquela \u00e9poca. O MS Word \u00e9 aparentemente intuitivo, mas n\u00e3o tanto assim. A interface inaugurada em 2007 ajudou a popularizar os estilos, que ficaram mais vis\u00edveis ao usu\u00e1rio, por\u00e9m, mesmo assim, s\u00e3o pouco aproveitados\u201d, destaca Eduardo.<\/p>\n<p>Durante o curso, s\u00e3o ensinadas t\u00e9cnicas de formata\u00e7\u00e3o de documentos impressos e digitais, seguindo as normas da ABNT. De acordo com Eduardo, o curso foi produzido em 2018 em car\u00e1ter de teste para a plataforma Moodle da Sead. \u201cPara produ\u00e7\u00e3o do curso contamos com o apoio das equipes de produ\u00e7\u00e3o audiovisual e de desenvolvimento da plataforma Moodle da Sead\u201d, conta.<\/p>\n<p>Eduardo explica que o curso, al\u00e9m de ensinar a utiliza\u00e7\u00e3o dos estilos, essenciais para a cria\u00e7\u00e3o de sum\u00e1rios, tamb\u00e9m ensina a construir bibliografia, ou refer\u00eancias bibliogr\u00e1ficas, de acordo com o padr\u00e3o ABNT e de forma autom\u00e1tica, uma vez que o MS Word, desde 2007, possui um m\u00f3dulo construtor de bibiografias. \u201cO grande pesadelo de estudantes, tanto da gradua\u00e7\u00e3o como p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o, \u00e9 a constru\u00e7\u00e3o das refer\u00eancias bibliogr\u00e1ficas. Utilizando as t\u00e9cnicas ensinadas durante o curso, esse drama simplesmente desaparece. S\u00e3o muitas dicas interessantes que v\u00e3o simplificar a constru\u00e7\u00e3o dos documentos acad\u00eamicos perfeitamente formatados no MS Word\u201d, afirma Figueiredo.<\/p>\n<p>Para participar \u00e9 necess\u00e1rio efetuar inscri\u00e7\u00e3o gratuita, clicando\u00a0<a href=\"https:\/\/docs.google.com\/forms\/d\/e\/1FAIpQLScl-cc4j9nZ2ICtqzNQKuaijANVG5EtgXzkJ7l4pNW9hHZWUw\/viewform\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">aqui<\/a>. O prazo para se inscrever come\u00e7a na pr\u00f3xima segunda-feira, 3, e termina no dia 22. N\u00e3o h\u00e1 limite de vagas. O curso tem carga hor\u00e1ria de 16 horas e ficar\u00e1 dispon\u00edvel no ambiente virtual at\u00e9 o dia 21 de novembro. O estudante precisa, por\u00e9m ter computador ou equipamento eletr\u00f4nico equivalente e acesso \u00e0 internet para acompanhar as aulas. Ser\u00e1 concedido certificado digital ao final das atividades pela Coordenadoria Escola de Extens\u00e3o da Pr\u00f3-reitoria de Extens\u00e3o, Cultura e Esportes.<\/p>\n<p>O curso integra uma das a\u00e7\u00f5es de extens\u00e3o aprovadas no edital de projetos, a\u00e7\u00f5es e ideias de enfrentamento \u00e0 Covid-19, lan\u00e7ado no in\u00edcio do semestre pela UFMS. Mais informa\u00e7\u00f5es podem ser obtidas no edital abaixo ou pelos e-mails\u00a0<a href=\"mailto:difor.proece@ufms.br\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">difor.proece@ufms.br<\/a>\u00a0ou\u00a0<a href=\"mailto:word.para.academicos@gmail.com\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">word.para.academicos@gmail.com<\/a><\/p>\n<iframe src=\"\/\/docs.google.com\/viewer?url=https%3A%2F%2Fcptl.ufms.br%2Ffiles%2F2020%2F08%2FEdital_PROECE_Curso_MS_Word_para_Acad%C3%AAmicos.pdf&hl=pt_BR&embedded=true\" class=\"gde-frame\" style=\"width:100%; height:500px; border: none;\" scrolling=\"no\"><\/iframe>\n<p class=\"gde-text\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/08\/Edital_PROECE_Curso_MS_Word_para_Acad\u00eamicos.pdf\" class=\"gde-link\">Download (PDF, 291KB)<\/a><\/p>\n<p><em>Texto: Vanessa Amin<\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Formatar trabalhos acad\u00eamicos que obedecem a crit\u00e9rios espec\u00edficos da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Normas T\u00e9cnicas representa um desafio para muitos que ingressam em cursos de gradua\u00e7\u00e3o e p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o. Para auxiliar estudantes da UFMS e de outras institui\u00e7\u00f5es de ensino, ser\u00e1 oferecido o curso\u00a0MS Word para Acad\u00eamicos. \u201cH\u00e1 quase 30 anos venho ministrando oficina na Universidade sobre [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":8982,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Curso gratuito auxilia estudantes a formatar trabalhos acad\u00eamicos - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/04\/curso-gratuito-auxilia-estudantes-a-formatar-trabalhos-academicos\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Curso gratuito auxilia estudantes a formatar trabalhos acad\u00eamicos - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Formatar trabalhos acad\u00eamicos que obedecem a crit\u00e9rios espec\u00edficos da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Normas T\u00e9cnicas representa um desafio para muitos que ingressam em cursos de gradua\u00e7\u00e3o e p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o. Para auxiliar estudantes da UFMS e de outras institui\u00e7\u00f5es de ensino, ser\u00e1 oferecido o curso\u00a0MS Word para Acad\u00eamicos. \u201cH\u00e1 quase 30 anos venho ministrando oficina na Universidade sobre [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/04\/curso-gratuito-auxilia-estudantes-a-formatar-trabalhos-academicos\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-08-04T14:06:37+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/08\/Word-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1182\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1182\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/04\/curso-gratuito-auxilia-estudantes-a-formatar-trabalhos-academicos\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/04\/curso-gratuito-auxilia-estudantes-a-formatar-trabalhos-academicos\/\",\"name\":\"Curso gratuito auxilia estudantes a formatar trabalhos acad\u00eamicos - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-08-04T14:06:37+00:00\",\"dateModified\":\"2020-08-04T14:06:37+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/04\/curso-gratuito-auxilia-estudantes-a-formatar-trabalhos-academicos\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/04\/curso-gratuito-auxilia-estudantes-a-formatar-trabalhos-academicos\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/04\/curso-gratuito-auxilia-estudantes-a-formatar-trabalhos-academicos\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Curso gratuito auxilia estudantes a formatar trabalhos acad\u00eamicos\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Curso gratuito auxilia estudantes a formatar trabalhos acad\u00eamicos - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/04\/curso-gratuito-auxilia-estudantes-a-formatar-trabalhos-academicos\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Curso gratuito auxilia estudantes a formatar trabalhos acad\u00eamicos - CPTL","og_description":"Formatar trabalhos acad\u00eamicos que obedecem a crit\u00e9rios espec\u00edficos da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Normas T\u00e9cnicas representa um desafio para muitos que ingressam em cursos de gradua\u00e7\u00e3o e p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o. Para auxiliar estudantes da UFMS e de outras institui\u00e7\u00f5es de ensino, ser\u00e1 oferecido o curso\u00a0MS Word para Acad\u00eamicos. \u201cH\u00e1 quase 30 anos venho ministrando oficina na Universidade sobre [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/04\/curso-gratuito-auxilia-estudantes-a-formatar-trabalhos-academicos\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-08-04T14:06:37+00:00","og_image":[{"width":1182,"height":1182,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/08\/Word-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/04\/curso-gratuito-auxilia-estudantes-a-formatar-trabalhos-academicos\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/04\/curso-gratuito-auxilia-estudantes-a-formatar-trabalhos-academicos\/","name":"Curso gratuito auxilia estudantes a formatar trabalhos acad\u00eamicos - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-08-04T14:06:37+00:00","dateModified":"2020-08-04T14:06:37+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/04\/curso-gratuito-auxilia-estudantes-a-formatar-trabalhos-academicos\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/04\/curso-gratuito-auxilia-estudantes-a-formatar-trabalhos-academicos\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/04\/curso-gratuito-auxilia-estudantes-a-formatar-trabalhos-academicos\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Curso gratuito auxilia estudantes a formatar trabalhos acad\u00eamicos"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8980"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8980"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8980\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":8983,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8980\/revisions\/8983"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8982"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8980"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8980"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8980"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}