{"id":8996,"date":"2020-08-05T16:15:17","date_gmt":"2020-08-05T20:15:17","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=8996"},"modified":"2020-08-05T16:15:17","modified_gmt":"2020-08-05T20:15:17","slug":"grupos-pet-do-campus-de-tres-lagoas-realizam-interpet","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/05\/grupos-pet-do-campus-de-tres-lagoas-realizam-interpet\/","title":{"rendered":"Grupos PET do Campus de Tr\u00eas Lagoas realizam Interpet"},"content":{"rendered":"<p>No m\u00eas de setembro ser\u00e1 realizada a 18\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Interpet, evento que re\u00fane os 18 grupos PET da UFMS presentes nos c\u00e2mpus e na Cidade Universit\u00e1ria, de forma on-line.Por meio de palestras, discuss\u00f5es e reuni\u00e3o de tutores e discentes, o evento ir\u00e1 abordar a tem\u00e1tica \u201cO PET e o processo avaliativo: transversalidade e os objetivos de equidade\u201d.<\/p>\n<p>De acordo com o rod\u00edzio realizado entre os c\u00e2mpus, esta edi\u00e7\u00e3o est\u00e1 sob a responsabilidade dos cinco grupos do Campus de Tr\u00eas Lagoas: PET Matem\u00e1tica, PET Conex\u00f5es de Saberes Matem\u00e1tica, PET Geografia, PET Enfermagem e PET Hist\u00f3ria Conex\u00e3o de Saberes, sendo esse \u00faltimo o respons\u00e1vel pela coordena\u00e7\u00e3o do encontro.<\/p>\n<p>O Interpet estava programado para ocorrer presencialmente no primeiro semestre de 2020, no CPTL. No entanto, em fun\u00e7\u00e3o da pandemia da Covid-19, a comiss\u00e3o organizadora decidiu pela realiza\u00e7\u00e3o na modalidade on-line, como explica a representante discente do Comit\u00ea Local de Avalia\u00e7\u00e3o e Acompanhamento, Alessandra Pereira. \u201cEsse novo modelo de evento \u00e9 uma novidade, contudo, faremos o melhor para que seja t\u00e3o frut\u00edfero quanto os demais. A pandemia inviabiliza o contato presencial, mas as tecnologias nos permitem que mesmo remotamente continuemos resistindo para que o PET possa existir\u201d.<\/p>\n<p>O tutor do PET Hist\u00f3ria, Rafael Atha\u00eddes, explicou que a comiss\u00e3o organizadora priorizou temas que possam enriquecer o debate interno dos grupos da UFMS, de forma a garantir a socializa\u00e7\u00e3o interna do conhecimento sobre o programa e suas diretrizes. Os temas dos grupos de trabalho ser\u00e3o previamente discutidos entre os meses de agosto e setembro, de forma que dois representantes de cada grupo estejam presentes nas salas virtuais, munidos dos resultados dos debates internos. \u201cO evento contar\u00e1 tamb\u00e9m com palestra da Professora Doutora Rachel Nunes da Cunha, tutora do PET Psicologia da UnB\u201d, anunciou.<\/p>\n<p>Para Luana Feitosa, ex-diretora de representa\u00e7\u00e3o estudantil da Comiss\u00e3o Executiva Nacional do PET, \u201co Interpet \u00e9 uma forma dos grupos se reunirem para discutirem problem\u00e1ticas acerca do programa, formas de melhorar a intera\u00e7\u00e3o entre os grupos, trocar ideias a respeito de projetos, ajudar uns aos outros e at\u00e9 mesmo se juntarem para realizar projetos conjuntos\u201d.<\/p>\n<p>Al\u00e9m disso, Luana ressalta que se trata de uma oportunidade para preparar e organizar os grupos dentro da institui\u00e7\u00e3o, visando a participa\u00e7\u00e3o em eventos maiores, com discuss\u00f5es e debates mais aprofundados. \u201cO Interpet tem por objetivo, ainda, encontros como o Encontro dos Grupos PET do Centro-Oeste e o Encontro Nacional dos Grupos PET, que \u00e9 de onde saem os encaminhamentos finais para serem levados ao Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o\u201d.<\/p>\n<p>Saiba mais sobre o evento em sua p\u00e1gina <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/267145817911575\">acessando aqui<\/a>.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>No m\u00eas de setembro ser\u00e1 realizada a 18\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Interpet, evento que re\u00fane os 18 grupos PET da UFMS presentes nos c\u00e2mpus e na Cidade Universit\u00e1ria, de forma on-line.Por meio de palestras, discuss\u00f5es e reuni\u00e3o de tutores e discentes, o evento ir\u00e1 abordar a tem\u00e1tica \u201cO PET e o processo avaliativo: transversalidade e os [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":8998,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Grupos PET do Campus de Tr\u00eas Lagoas realizam Interpet - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/05\/grupos-pet-do-campus-de-tres-lagoas-realizam-interpet\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Grupos PET do Campus de Tr\u00eas Lagoas realizam Interpet - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"No m\u00eas de setembro ser\u00e1 realizada a 18\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Interpet, evento que re\u00fane os 18 grupos PET da UFMS presentes nos c\u00e2mpus e na Cidade Universit\u00e1ria, de forma on-line.Por meio de palestras, discuss\u00f5es e reuni\u00e3o de tutores e discentes, o evento ir\u00e1 abordar a tem\u00e1tica \u201cO PET e o processo avaliativo: transversalidade e os [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/05\/grupos-pet-do-campus-de-tres-lagoas-realizam-interpet\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-08-05T20:15:17+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/08\/WhatsApp-Image-2020-08-05-at-17.04.41.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"720\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"377\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/05\/grupos-pet-do-campus-de-tres-lagoas-realizam-interpet\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/05\/grupos-pet-do-campus-de-tres-lagoas-realizam-interpet\/\",\"name\":\"Grupos PET do Campus de Tr\u00eas Lagoas realizam Interpet - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-08-05T20:15:17+00:00\",\"dateModified\":\"2020-08-05T20:15:17+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/05\/grupos-pet-do-campus-de-tres-lagoas-realizam-interpet\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/05\/grupos-pet-do-campus-de-tres-lagoas-realizam-interpet\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/05\/grupos-pet-do-campus-de-tres-lagoas-realizam-interpet\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Grupos PET do Campus de Tr\u00eas Lagoas realizam Interpet\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Grupos PET do Campus de Tr\u00eas Lagoas realizam Interpet - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/05\/grupos-pet-do-campus-de-tres-lagoas-realizam-interpet\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Grupos PET do Campus de Tr\u00eas Lagoas realizam Interpet - CPTL","og_description":"No m\u00eas de setembro ser\u00e1 realizada a 18\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Interpet, evento que re\u00fane os 18 grupos PET da UFMS presentes nos c\u00e2mpus e na Cidade Universit\u00e1ria, de forma on-line.Por meio de palestras, discuss\u00f5es e reuni\u00e3o de tutores e discentes, o evento ir\u00e1 abordar a tem\u00e1tica \u201cO PET e o processo avaliativo: transversalidade e os [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/05\/grupos-pet-do-campus-de-tres-lagoas-realizam-interpet\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-08-05T20:15:17+00:00","og_image":[{"width":720,"height":377,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/08\/WhatsApp-Image-2020-08-05-at-17.04.41.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/05\/grupos-pet-do-campus-de-tres-lagoas-realizam-interpet\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/05\/grupos-pet-do-campus-de-tres-lagoas-realizam-interpet\/","name":"Grupos PET do Campus de Tr\u00eas Lagoas realizam Interpet - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-08-05T20:15:17+00:00","dateModified":"2020-08-05T20:15:17+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/05\/grupos-pet-do-campus-de-tres-lagoas-realizam-interpet\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/05\/grupos-pet-do-campus-de-tres-lagoas-realizam-interpet\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/05\/grupos-pet-do-campus-de-tres-lagoas-realizam-interpet\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Grupos PET do Campus de Tr\u00eas Lagoas realizam Interpet"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8996"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8996"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8996\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":8999,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8996\/revisions\/8999"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8998"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8996"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8996"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8996"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}