{"id":9000,"date":"2020-08-06T08:33:05","date_gmt":"2020-08-06T12:33:05","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=9000"},"modified":"2020-08-06T08:33:05","modified_gmt":"2020-08-06T12:33:05","slug":"estudantes-ja-podem-se-inscrever-no-integra-ufms-live","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/06\/estudantes-ja-podem-se-inscrever-no-integra-ufms-live\/","title":{"rendered":"Estudantes j\u00e1 podem se inscrever no Integra UFMS Live"},"content":{"rendered":"<p>Considerado o maior evento de Ci\u00eancia, Tecnologia, Inova\u00e7\u00e3o e Empreendedorismo de Mato Grosso do Sul, o Integra UFMS abriu inscri\u00e7\u00f5es para participa\u00e7\u00e3o dos estudantes. O prazo termina no dia 17 e as inscri\u00e7\u00f5es devem ser feitas no\u00a0<a href=\"https:\/\/sigproj.ufms.br\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Sigproj<\/a>. O evento acontece entre os dias 5 e 9 de outubro.<\/p>\n<p>\u201c\u00c9 importante que todos observem atentamente ao edital, especialmente em rela\u00e7\u00e3o aos principais pontos que ser\u00e3o avaliados pela comiss\u00e3o julgadora\u201d, alerta a coordenadora do Integra Luciana Montera. Por conta da pandemia da Covid-19, esta quarta edi\u00e7\u00e3o ser\u00e1 realizada em um novo formato: Integra UFMS Live. Durante o evento, ser\u00e3o apresentados trabalhos t\u00e9cnicos, cient\u00edficos, culturais e art\u00edsticos desenvolvidos por estudantes dos cursos de gradua\u00e7\u00e3o e p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o da UFMS, conforme especificado no\u00a0<a href=\"https:\/\/integra.ufms.br\/files\/2020\/07\/Edital-INTEGRA-2020-.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">edital<\/a>.<\/p>\n<p>Apenas um estudante deve submeter a inscri\u00e7\u00e3o do trabalho no Sigproj, independentemente de ser autor ou co-autor. \u00c9 necess\u00e1rio anexar documento de anu\u00eancia do orientador ou coordenador do projeto de vincula\u00e7\u00e3o da proposta em formato PDF (modelo dispon\u00edvel no Sigproj), resumo do trabalho (modelo e orienta\u00e7\u00f5es no Sigproj) e v\u00eddeo de apresenta\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p>\u201cNo site est\u00e3o dispon\u00edveis os modelos para os trabalhos vinculados \u00e0s pr\u00f3-reitorias de Pesquisa e P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o, Gradua\u00e7\u00e3o, Extens\u00e3o, Cultura e Esportes e \u00e0 Aginova\u201d, explica Luciana. Para conferir o modelo adequado para cada projeto, o estudante deve acessar o link:\u00a0<a href=\"https:\/\/integra.ufms.br\/integra-ufms-2020\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">https:\/\/integra.ufms.br\/integra-ufms-2020\/<\/a>.Para conferir as dicas de como gravar os v\u00eddeos no celular, \u00e9 s\u00f3 clicar\u00a0<a href=\"https:\/\/integra.ufms.br\/integra-ufms-2020\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">aqui<\/a>. A coordenadora lembra que o v\u00eddeo deve ter dura\u00e7\u00e3o m\u00e1xima de cinco minutos e ser inserido no Youtube (pode ser com a op\u00e7\u00e3o n\u00e3o listado) ou no Google Drive (com visibilidade p\u00fablica) do proponente. O link do v\u00eddeo deve ser inserido no\u00a0<a href=\"https:\/\/sigproj.ufms.br\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Sigproj<\/a>\u00a0no momento da inscri\u00e7\u00e3o do trabalho. \u201cO v\u00eddeo ser\u00e1 uma forma de intera\u00e7\u00e3o com a comiss\u00e3o de avalia\u00e7\u00e3o e, portanto, deve conter o objetivo do trabalho, sua relev\u00e2ncia, metodologia utilizada e resultados alcan\u00e7ados\u201d, explica Luciana Montera.<\/p>\n<p>Em caso de d\u00favidas, basta entrar em contato com a equipe do Integra UFMS pelo e-mail:\u00a0<a href=\"mailto:integra@ufms.br\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">integra@ufms.br<\/a>. \u201cRecomendamos que os estudantes acessem o site regularmente para acompanharem todos os passos que antecedem a realiza\u00e7\u00e3o do evento\u201d, conclui a coordenadora.<\/p>\n<p>De acordo Luciana, ap\u00f3s a an\u00e1lise das inscri\u00e7\u00f5es pela comiss\u00e3o avaliadora ser\u00e3o divulgados os resultados preliminares no dia 31 de agosto. Os estudantes que tiverem seus trabalhos aprovados com ressalvas ter\u00e3o at\u00e9 o dia 8 de setembro para reenviar o resumo\/v\u00eddeo com os ajustes via Siproj ou para o e-mail\u00a0<a href=\"mailto:integra@ufms.br\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">integra@ufms.br<\/a>\u00a0. A previs\u00e3o de divulga\u00e7\u00e3o do resultado final \u00e9 dia 14 de setembro.<\/p>\n<p><strong>Premia\u00e7\u00e3o<\/strong><\/p>\n<p>Segundo a coordenadora do Integra UFMS, todo o material estar\u00e1 dispon\u00edvel na p\u00e1gina do Integra durante a semana do evento. \u201cComo ocorreu nas edi\u00e7\u00f5es anteriores, teremos a avalia\u00e7\u00e3o dos trabalhos por t\u00e9cnicos e docentes da UFMS, bem como por convidados externos \u00e0 nossa institui\u00e7\u00e3o. A avalia\u00e7\u00e3o acontecer\u00e1 tamb\u00e9m de forma virtual, a partir da leitura dos resumos e avalia\u00e7\u00e3o dos v\u00eddeos pelos avaliadores que, como no ano passado, utilizar\u00e3o o aplicativo SAFEC, cuja nova vers\u00e3o est\u00e1 sendo desenvolvida pelo acad\u00eamico M\u00e1rio de Ara\u00fajo Carvalho, do curso de Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o, sob orienta\u00e7\u00e3o do professor Amaury Ant\u00f4nio de Castro Junior da Faculdade de Computa\u00e7\u00e3o\u201d esclarece Montera.<\/p>\n<p>Os melhores trabalhos ser\u00e3o premiados no encerramento do evento, dia 9 de outubro. Ser\u00e3o adotados os seguintes crit\u00e9rios para julgamento: estrutura visual, organiza\u00e7\u00e3o e disposi\u00e7\u00e3o das informa\u00e7\u00f5es no v\u00eddeo, postura na apresenta\u00e7\u00e3o, clareza na exposi\u00e7\u00e3o e articula\u00e7\u00e3o de ideias, na abordagem dos conte\u00fados e criatividade na produ\u00e7\u00e3o do v\u00eddeo. \u201cAl\u00e9m dos melhores trabalhos escolhidos pela comiss\u00e3o, haver\u00e1 premia\u00e7\u00e3o para aqueles que tiverem mais visualiza\u00e7\u00f5es durante os dias do evento\u201d, destaca Luciana.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><em>Texto: Vanessa Amin<\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Considerado o maior evento de Ci\u00eancia, Tecnologia, Inova\u00e7\u00e3o e Empreendedorismo de Mato Grosso do Sul, o Integra UFMS abriu inscri\u00e7\u00f5es para participa\u00e7\u00e3o dos estudantes. O prazo termina no dia 17 e as inscri\u00e7\u00f5es devem ser feitas no\u00a0Sigproj. O evento acontece entre os dias 5 e 9 de outubro. \u201c\u00c9 importante que todos observem atentamente ao [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":8803,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Estudantes j\u00e1 podem se inscrever no Integra UFMS Live - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/06\/estudantes-ja-podem-se-inscrever-no-integra-ufms-live\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Estudantes j\u00e1 podem se inscrever no Integra UFMS Live - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Considerado o maior evento de Ci\u00eancia, Tecnologia, Inova\u00e7\u00e3o e Empreendedorismo de Mato Grosso do Sul, o Integra UFMS abriu inscri\u00e7\u00f5es para participa\u00e7\u00e3o dos estudantes. O prazo termina no dia 17 e as inscri\u00e7\u00f5es devem ser feitas no\u00a0Sigproj. O evento acontece entre os dias 5 e 9 de outubro. \u201c\u00c9 importante que todos observem atentamente ao [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/06\/estudantes-ja-podem-se-inscrever-no-integra-ufms-live\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-08-06T12:33:05+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/07\/Destaque_Integra_proj-1583x507.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1583\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"507\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/06\/estudantes-ja-podem-se-inscrever-no-integra-ufms-live\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/06\/estudantes-ja-podem-se-inscrever-no-integra-ufms-live\/\",\"name\":\"Estudantes j\u00e1 podem se inscrever no Integra UFMS Live - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-08-06T12:33:05+00:00\",\"dateModified\":\"2020-08-06T12:33:05+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/06\/estudantes-ja-podem-se-inscrever-no-integra-ufms-live\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/06\/estudantes-ja-podem-se-inscrever-no-integra-ufms-live\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/06\/estudantes-ja-podem-se-inscrever-no-integra-ufms-live\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Estudantes j\u00e1 podem se inscrever no Integra UFMS Live\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Estudantes j\u00e1 podem se inscrever no Integra UFMS Live - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/06\/estudantes-ja-podem-se-inscrever-no-integra-ufms-live\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Estudantes j\u00e1 podem se inscrever no Integra UFMS Live - CPTL","og_description":"Considerado o maior evento de Ci\u00eancia, Tecnologia, Inova\u00e7\u00e3o e Empreendedorismo de Mato Grosso do Sul, o Integra UFMS abriu inscri\u00e7\u00f5es para participa\u00e7\u00e3o dos estudantes. O prazo termina no dia 17 e as inscri\u00e7\u00f5es devem ser feitas no\u00a0Sigproj. O evento acontece entre os dias 5 e 9 de outubro. \u201c\u00c9 importante que todos observem atentamente ao [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/06\/estudantes-ja-podem-se-inscrever-no-integra-ufms-live\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-08-06T12:33:05+00:00","og_image":[{"width":1583,"height":507,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/07\/Destaque_Integra_proj-1583x507.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/06\/estudantes-ja-podem-se-inscrever-no-integra-ufms-live\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/06\/estudantes-ja-podem-se-inscrever-no-integra-ufms-live\/","name":"Estudantes j\u00e1 podem se inscrever no Integra UFMS Live - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-08-06T12:33:05+00:00","dateModified":"2020-08-06T12:33:05+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/06\/estudantes-ja-podem-se-inscrever-no-integra-ufms-live\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/06\/estudantes-ja-podem-se-inscrever-no-integra-ufms-live\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/06\/estudantes-ja-podem-se-inscrever-no-integra-ufms-live\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Estudantes j\u00e1 podem se inscrever no Integra UFMS Live"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9000"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9000"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9000\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":9001,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9000\/revisions\/9001"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8803"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9000"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9000"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9000"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}