{"id":9002,"date":"2020-08-06T09:06:52","date_gmt":"2020-08-06T13:06:52","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=9002"},"modified":"2020-08-07T09:30:59","modified_gmt":"2020-08-07T13:30:59","slug":"revista-recebe-textos-ate-dia-10-de-outubro","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/06\/revista-recebe-textos-ate-dia-10-de-outubro\/","title":{"rendered":"Revista recebe textos at\u00e9 dia 10 de outubro"},"content":{"rendered":"<p>At\u00e9 dia 10 de outubro, a Revista Ensin@ UFMS recebe textos de demanda cont\u00ednua para o quinto n\u00famero do primeiro volume com o tema <em>Processos de Ensino Aprendizagem na Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e Superior<\/em>. Ser\u00e3o aceitos trabalhos nos formatos de artigo, nota, relato e resenha de acordo com as diretrizes para autores dispon\u00edveis <a href=\"https:\/\/periodicos.ufms.br\/index.php\/anacptl\/about\/submissions\">aqui<\/a>.<\/p>\n<p>A revista tem car\u00e1ter multidisciplinar\u00a0e est\u00e1 vinculada ao\u00a0 Grupo de Pesquisa Laborat\u00f3rio de Ensino e Pesquisa Multidisciplinar\u00a0 (LEA UFMS)\u00a0 e ao\u00a0 Grupo de Estudos e Pesquisas em Forma\u00e7\u00e3o de Professores (GFORP). Ambos os grupos s\u00e3o formados por professores que atuam na gradua\u00e7\u00e3o e p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o no Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL), especificamente nos programas de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em\u00a0 Educa\u00e7\u00e3o e Educa\u00e7\u00e3o Ambiental e no Mestrado Profissional em\u00a0 Matem\u00e1tica em Rede Nacional (Profmat) do CPTL\/ UFMS.<\/p>\n<p>Segundo uma das editoras da revista,\u00a0 Eugenia Brunilda Opazo, O foco \u00e9 reunir trabalhos sobre pesquisas relacionadas\u00a0 aos processos de\u00a0 ensino e aprendizagem, \u00e0 forma\u00e7\u00e3o do professor e sua pr\u00e1tica pedag\u00f3gica. &#8220;Como a proposta\u00a0 \u00e9\u00a0 multidisciplinar\u00a0 os\u00a0 trabalhos cient\u00edficos resultantes de pesquisas em educa\u00e7\u00e3o e ensino de ci\u00eancias em geral, bem como sobre temas que afetam ou influenciam os processos de ensino e aprendizagem tamb\u00e9m fazem parte da tem\u00e1tica da revista&#8221;, disse.<\/p>\n<p>Mais informa\u00e7\u00f5es podem ser obtidas pelo e-mail <a href=\"mailto:revista.ensinaufms@gmail.com\">revista.ensinaufms@gmail.com<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Por: Evelyn da Costa Souza com informa\u00e7\u00f5es de Eugenia Brunilda Opazo Uribe<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>At\u00e9 dia 10 de outubro, a Revista Ensin@ UFMS recebe textos de demanda cont\u00ednua para o quinto n\u00famero do primeiro volume com o tema Processos de Ensino Aprendizagem na Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e Superior. Ser\u00e3o aceitos trabalhos nos formatos de artigo, nota, relato e resenha de acordo com as diretrizes para autores dispon\u00edveis aqui. A revista [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":9003,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Revista recebe textos at\u00e9 dia 10 de outubro - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/06\/revista-recebe-textos-ate-dia-10-de-outubro\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Revista recebe textos at\u00e9 dia 10 de outubro - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"At\u00e9 dia 10 de outubro, a Revista Ensin@ UFMS recebe textos de demanda cont\u00ednua para o quinto n\u00famero do primeiro volume com o tema Processos de Ensino Aprendizagem na Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e Superior. Ser\u00e3o aceitos trabalhos nos formatos de artigo, nota, relato e resenha de acordo com as diretrizes para autores dispon\u00edveis aqui. A revista [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/06\/revista-recebe-textos-ate-dia-10-de-outubro\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-08-06T13:06:52+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-08-07T13:30:59+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/08\/Cartaz-chamada.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"554\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"493\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/06\/revista-recebe-textos-ate-dia-10-de-outubro\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/06\/revista-recebe-textos-ate-dia-10-de-outubro\/\",\"name\":\"Revista recebe textos at\u00e9 dia 10 de outubro - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-08-06T13:06:52+00:00\",\"dateModified\":\"2020-08-07T13:30:59+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/06\/revista-recebe-textos-ate-dia-10-de-outubro\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/06\/revista-recebe-textos-ate-dia-10-de-outubro\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/06\/revista-recebe-textos-ate-dia-10-de-outubro\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Revista recebe textos at\u00e9 dia 10 de outubro\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Revista recebe textos at\u00e9 dia 10 de outubro - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/06\/revista-recebe-textos-ate-dia-10-de-outubro\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Revista recebe textos at\u00e9 dia 10 de outubro - CPTL","og_description":"At\u00e9 dia 10 de outubro, a Revista Ensin@ UFMS recebe textos de demanda cont\u00ednua para o quinto n\u00famero do primeiro volume com o tema Processos de Ensino Aprendizagem na Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e Superior. Ser\u00e3o aceitos trabalhos nos formatos de artigo, nota, relato e resenha de acordo com as diretrizes para autores dispon\u00edveis aqui. A revista [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/06\/revista-recebe-textos-ate-dia-10-de-outubro\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-08-06T13:06:52+00:00","article_modified_time":"2020-08-07T13:30:59+00:00","og_image":[{"width":554,"height":493,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/08\/Cartaz-chamada.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/06\/revista-recebe-textos-ate-dia-10-de-outubro\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/06\/revista-recebe-textos-ate-dia-10-de-outubro\/","name":"Revista recebe textos at\u00e9 dia 10 de outubro - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-08-06T13:06:52+00:00","dateModified":"2020-08-07T13:30:59+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/06\/revista-recebe-textos-ate-dia-10-de-outubro\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/06\/revista-recebe-textos-ate-dia-10-de-outubro\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/06\/revista-recebe-textos-ate-dia-10-de-outubro\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Revista recebe textos at\u00e9 dia 10 de outubro"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9002"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9002"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9002\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":9016,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9002\/revisions\/9016"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9003"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9002"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9002"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9002"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}