{"id":9029,"date":"2020-08-10T08:56:48","date_gmt":"2020-08-10T12:56:48","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=9029"},"modified":"2020-08-10T08:56:48","modified_gmt":"2020-08-10T12:56:48","slug":"campus-de-tres-lagoas-deve-ganhar-novo-predio-multiuso","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/10\/campus-de-tres-lagoas-deve-ganhar-novo-predio-multiuso\/","title":{"rendered":"Campus de Tr\u00eas Lagoas deve ganhar novo pr\u00e9dio multiuso"},"content":{"rendered":"<p>Estudantes e servidores do Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL) poder\u00e3o usufruir, em breve, de um novo pr\u00e9dio multiuso na Unidade 2. Ser\u00e3o aproximadamente 3,2 mil metros quadrados de \u00e1rea constru\u00edda, contendo, al\u00e9m do t\u00e9rreo, outros dois pavimentos com: salas de aula, de grupos de estudo e de professores, secretaria acad\u00eamica\/recep\u00e7\u00e3o, banheiros, sala t\u00e9cnica, dep\u00f3sito, anfiteatro e laborat\u00f3rios. \u00a0\u201cPor meio dessa licita\u00e7\u00e3o, podemos atender \u00e0s demandas do CPTL, levando em considera\u00e7\u00e3o as especificidades e as necessidades manifestadas pelo campus\u201d, diz o pr\u00f3-reitor de Administra\u00e7\u00e3o e Infraestrutura (Proadi) Augusto Malheiros. De acordo com Malheiros, a constru\u00e7\u00e3o das duas novas estruturas ser\u00e1 realizada, observando a pol\u00edtica de utiliza\u00e7\u00e3o dos espa\u00e7os.<\/p>\n<p>No dia 20 de agosto, ser\u00e1 reaberto o processo licitat\u00f3rio para contratar empresa especializada em obras de engenharia com o objetivo de construir o pr\u00e9dio multiuso e tamb\u00e9m uma guarita. No processo ser\u00e1 adotada a modalidade de Regime Diferenciado de Contrata\u00e7\u00f5es \u2013 RDC Eletr\u00f4nico, que permite mais efici\u00eancia e transpar\u00eancia nas contrata\u00e7\u00f5es, dispon\u00edveis na web para consulta p\u00fablica.<\/p>\n<p>Podem participar empresas especializadas em obras e servi\u00e7os de engenharia que estejam cadastradas e habilitadas no Sistema de Cadastramento Unificado de Fornecedores (Sicaf). De acordo com o coordenador de Compras e Log\u00edstica da Proadi Marcio de Aquino ser\u00e1 vencedora do processo a empresa que anteder ao edital e ofertar o maior desconto sobre a estimativa de or\u00e7amento. Ele explica que o processo licitat\u00f3rio anterior foi suspenso para fins de ajustes e realinhamento.<\/p>\n<p>A reabertura est\u00e1 programada para \u00e0s 9h30 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), no Comprasnet\/Portal de Compras Governamentais:\u00a0<a href=\"http:\/\/www.comprasgovernamentais.gov.br\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">http:\/\/www.comprasgovernamentais.gov.br<\/a>. O edital com todas as informa\u00e7\u00f5es e os projetos podem ser consultados\u00a0<a href=\"https:\/\/proadi.ufms.br\/rdc-eletronico-no-11-2020-contratacao-de-empresa-especializada-em-obras-e-servicos-de-engenharia-para-execucao-da-obra-de-construcao-do-bloco-09-edificio-multiuso-e-guarita-setor-42-na\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">aqui<\/a>.<\/p>\n<p>D\u00favidas podem ser encaminhadas para o e-mail\u00a0<a href=\"mailto:pregao.proadi@ufms.br\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">pregao.proadi@ufms.br<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><em>Texto: Vanessa Amin<\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Estudantes e servidores do Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL) poder\u00e3o usufruir, em breve, de um novo pr\u00e9dio multiuso na Unidade 2. Ser\u00e3o aproximadamente 3,2 mil metros quadrados de \u00e1rea constru\u00edda, contendo, al\u00e9m do t\u00e9rreo, outros dois pavimentos com: salas de aula, de grupos de estudo e de professores, secretaria acad\u00eamica\/recep\u00e7\u00e3o, banheiros, sala t\u00e9cnica, dep\u00f3sito, anfiteatro [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":9030,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Campus de Tr\u00eas Lagoas deve ganhar novo pr\u00e9dio multiuso - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/10\/campus-de-tres-lagoas-deve-ganhar-novo-predio-multiuso\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Campus de Tr\u00eas Lagoas deve ganhar novo pr\u00e9dio multiuso - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Estudantes e servidores do Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL) poder\u00e3o usufruir, em breve, de um novo pr\u00e9dio multiuso na Unidade 2. Ser\u00e3o aproximadamente 3,2 mil metros quadrados de \u00e1rea constru\u00edda, contendo, al\u00e9m do t\u00e9rreo, outros dois pavimentos com: salas de aula, de grupos de estudo e de professores, secretaria acad\u00eamica\/recep\u00e7\u00e3o, banheiros, sala t\u00e9cnica, dep\u00f3sito, anfiteatro [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/10\/campus-de-tres-lagoas-deve-ganhar-novo-predio-multiuso\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-08-10T12:56:48+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/08\/QDD_CPTL.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1182\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1182\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/10\/campus-de-tres-lagoas-deve-ganhar-novo-predio-multiuso\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/10\/campus-de-tres-lagoas-deve-ganhar-novo-predio-multiuso\/\",\"name\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas deve ganhar novo pr\u00e9dio multiuso - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-08-10T12:56:48+00:00\",\"dateModified\":\"2020-08-10T12:56:48+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/10\/campus-de-tres-lagoas-deve-ganhar-novo-predio-multiuso\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/10\/campus-de-tres-lagoas-deve-ganhar-novo-predio-multiuso\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/10\/campus-de-tres-lagoas-deve-ganhar-novo-predio-multiuso\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas deve ganhar novo pr\u00e9dio multiuso\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Campus de Tr\u00eas Lagoas deve ganhar novo pr\u00e9dio multiuso - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/10\/campus-de-tres-lagoas-deve-ganhar-novo-predio-multiuso\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Campus de Tr\u00eas Lagoas deve ganhar novo pr\u00e9dio multiuso - CPTL","og_description":"Estudantes e servidores do Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL) poder\u00e3o usufruir, em breve, de um novo pr\u00e9dio multiuso na Unidade 2. Ser\u00e3o aproximadamente 3,2 mil metros quadrados de \u00e1rea constru\u00edda, contendo, al\u00e9m do t\u00e9rreo, outros dois pavimentos com: salas de aula, de grupos de estudo e de professores, secretaria acad\u00eamica\/recep\u00e7\u00e3o, banheiros, sala t\u00e9cnica, dep\u00f3sito, anfiteatro [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/10\/campus-de-tres-lagoas-deve-ganhar-novo-predio-multiuso\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-08-10T12:56:48+00:00","og_image":[{"width":1182,"height":1182,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/08\/QDD_CPTL.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/10\/campus-de-tres-lagoas-deve-ganhar-novo-predio-multiuso\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/10\/campus-de-tres-lagoas-deve-ganhar-novo-predio-multiuso\/","name":"Campus de Tr\u00eas Lagoas deve ganhar novo pr\u00e9dio multiuso - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-08-10T12:56:48+00:00","dateModified":"2020-08-10T12:56:48+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/10\/campus-de-tres-lagoas-deve-ganhar-novo-predio-multiuso\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/10\/campus-de-tres-lagoas-deve-ganhar-novo-predio-multiuso\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/10\/campus-de-tres-lagoas-deve-ganhar-novo-predio-multiuso\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Campus de Tr\u00eas Lagoas deve ganhar novo pr\u00e9dio multiuso"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9029"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9029"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9029\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":9031,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9029\/revisions\/9031"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9030"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9029"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9029"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9029"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}