{"id":9032,"date":"2020-08-10T09:16:09","date_gmt":"2020-08-10T13:16:09","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=9032"},"modified":"2020-08-10T09:16:09","modified_gmt":"2020-08-10T13:16:09","slug":"pos-graduacoes-em-tres-cidades-realizam-selecao-para-aluno-especial","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/10\/pos-graduacoes-em-tres-cidades-realizam-selecao-para-aluno-especial\/","title":{"rendered":"P\u00f3s-gradua\u00e7\u00f5es em tr\u00eas cidades realizam sele\u00e7\u00e3o para aluno especial"},"content":{"rendered":"<p>Diversos programas de Mestrado e Doutorado da UFMS est\u00e3o com inscri\u00e7\u00f5es abertas para interessados em cursar disciplinas como aluno especial. H\u00e1 oportunidades para Aquidauana, Campo Grande e Tr\u00eas Lagoas, para ingresso no segundo semestre de 2020.<\/p>\n<p>Cada p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o realiza seu processo seletivo, por isso divulga editais espec\u00edficos com os requisitos para cada oportunidade. Confira a seguir os cursos com inscri\u00e7\u00f5es abertas:<\/p>\n<p>O\u00a0<strong><a href=\"https:\/\/ppgd.ufms.br\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Mestrado em Direito<\/a><\/strong>\u00a0da Faculdade de Direito ir\u00e1 receber inscri\u00e7\u00f5es no dia\u00a0<strong>10 de agosto<\/strong>. A sele\u00e7\u00e3o \u00e9 para cadastro reserva de estudantes, que poder\u00e3o ser convocados ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o das matr\u00edculas regulares. O edital de sele\u00e7\u00e3o pode ser acessado\u00a0<strong><a href=\"https:\/\/ppgd.ufms.br\/files\/2020\/08\/Edital-PPGD-n%C2%BA-16-Sele%C3%A7%C3%A3o-de-Alunos-Especiais.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">neste link<\/a><\/strong>.<\/p>\n<p>As inscri\u00e7\u00f5es para o\u00a0<strong><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Mestrado e Doutorado em Letras<\/a><\/strong>\u00a0do campus de Tr\u00eas Lagoas podem ser feitas at\u00e9 as 16h de\u00a0<strong>10 de agosto<\/strong>. Podem se candidatar para os cursos, respectivamente, portadores de diploma de gradua\u00e7\u00e3o em Letras e\/ou \u00e1reas afins ou portadores do diploma de Mestre em Letras e\/ou \u00e1reas afins. Os editais de sele\u00e7\u00e3o podem ser acessados\u00a0<strong><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/aluno-especial\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">neste link<\/a><\/strong>.<\/p>\n<p>Tamb\u00e9m no campus de Tr\u00eas Lagoas, o\u00a0<strong><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/profmat\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Mestrado Profissional em Matem\u00e1tica em Rede Nacional<\/a>\u00a0<\/strong>recebe inscri\u00e7\u00f5es at\u00e9\u00a0<strong>10 de agosto.\u00a0<\/strong>Ao todo s\u00e3o oito vagas para a disciplina Geometria Anal\u00edtica. O edital de sele\u00e7\u00e3o pode ser acessado\u00a0<strong><a href=\"https:\/\/boletimoficial.ufms.br\/bse\/publicacao?id=399890\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">neste link<\/a><\/strong><\/p>\n<p>No campus de Aquidauana, os interessados no\u00a0<strong><a href=\"https:\/\/ppgcultcpaq.ufms.br\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Mestrado em Estudos Culturais<\/a><\/strong>\u00a0poder\u00e3o se inscrever nos dias\u00a0<strong>10 e 11 de agosto<\/strong>. S\u00e3o 16 vagas em tr\u00eas disciplinas, desenvolvidas nos per\u00edodos vespertino e noturno. O edital de sele\u00e7\u00e3o pode ser acessado\u00a0<strong><a href=\"https:\/\/ppgcultcpaq.ufms.br\/divulgado-edital-para-aluno-especial-2020-1-ppgcult-cpaq\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">neste link<\/a><\/strong>.<\/p>\n<p>O curso de\u00a0<strong><a href=\"https:\/\/ppgbiotecnologia.ufms.br\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Mestrado e Doutorado em Biotecnologia<\/a><\/strong>\u00a0da Faculdade de Ci\u00eancias Farmac\u00eauticas, Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o, tamb\u00e9m ir\u00e1 receber inscri\u00e7\u00f5es nos dias\u00a0<strong>10 e 11 de agosto<\/strong>. O edital de sele\u00e7\u00e3o pode ser acessado\u00a0<strong><a href=\"https:\/\/ppgbiotecnologia.ufms.br\/edital-de-aluno-especial-2020-2\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">neste link<\/a><\/strong>.<\/p>\n<p>Ainda na Faculdade de Ci\u00eancias Farmac\u00eauticas, Alimentos e Nutri\u00e7\u00e3o h\u00e1 oportunidades para aluno especial no\u00a0<strong><a href=\"https:\/\/ppgbiotecnologiaredeco.ufms.br\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Doutorado em Biotecnologia e Biodiversidade<\/a><\/strong>. As inscri\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser feitas nos dias\u00a0<strong>10 e 11 de agosto<\/strong>\u00a0por meio do envio de documentos. O edital pode ser acessado\u00a0<strong><a href=\"https:\/\/ppgbiotecnologiaredeco.ufms.br\/edital-de-aluno-especial-2020-2\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">neste link<\/a><\/strong>.<\/p>\n<p>Os cursos de\u00a0<strong><a href=\"https:\/\/ppgedumat.ufms.br\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Mestrado e Doutorado em Educa\u00e7\u00e3o Matem\u00e1tica<\/a><\/strong>\u00a0do Instituto de Matem\u00e1tica recebem inscri\u00e7\u00f5es at\u00e9\u00a0<strong>11 de agosto<\/strong>. S\u00e3o 35 vagas em seis disciplinas. O edital pode ser acessado\u00a0<strong><a href=\"https:\/\/ppgedumat.ufms.br\/processo-seletivo-para-aluno-especial-2020-2\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">neste link<\/a><\/strong>.<\/p>\n<p>Na Faculdade de Computa\u00e7\u00e3o est\u00e3o abertas at\u00e9\u00a0<strong>12 de agosto<\/strong>\u00a0as inscri\u00e7\u00f5es para aluno especial nos cursos de\u00a0<strong><a href=\"https:\/\/www.facom.ufms.br\/ppgcc\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Mestrado e Doutorado em Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o<\/a><\/strong>\u00a0e no\u00a0<strong><a href=\"https:\/\/www.facom.ufms.br\/mestradoprofissional\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Mestrado em Computa\u00e7\u00e3o Aplicada<\/a><\/strong>. Al\u00e9m do envio de documentos anexados ao formul\u00e1rio que deve ser preenchido on-line \u00e9 preciso preencher tamb\u00e9m uma planilha de pontua\u00e7\u00e3o de curr\u00edculo dispon\u00edvel no site da Faculdade. O edital de sele\u00e7\u00e3o est\u00e1 dispon\u00edvel\u00a0<strong><a href=\"https:\/\/www.facom.ufms.br\/pos-grad-selecao-de-estudantes-especiais-2020-2\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">neste link<\/a><\/strong>.<\/p>\n<p>O prazo para inscri\u00e7\u00f5es no\u00a0<strong><a href=\"https:\/\/ppgel.ufms.br\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Mestrado e Doutorado em Estudos de Linguagens<\/a><\/strong>\u00a0da Faculdade de Artes, Letras e Comunica\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m \u00e9\u00a0<strong>12 de agosto<\/strong>. As oportunidades s\u00e3o para 14 disciplinas das duas linhas de concentra\u00e7\u00e3o dos cursos. O edital de sele\u00e7\u00e3o est\u00e1 dispon\u00edvel\u00a0<strong><a href=\"https:\/\/ppgel.ufms.br\/edital-no-10-de-06-08-2020-aluno-especial-ppgel-inscricoes-abertas-ate-12-08-2020\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">neste link<\/a><\/strong>.<\/p>\n<p>Outros programas de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m est\u00e3o com inscri\u00e7\u00f5es abertas para ingresso regular ainda em 2020. Os editais e sites dos cursos podem ser acessados no\u00a0<strong><a href=\"https:\/\/posgraduacao.ufms.br\/portal\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Portal de P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o da UFMS<\/a><\/strong>.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><em>Texto: Ariane Comineti<\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Diversos programas de Mestrado e Doutorado da UFMS est\u00e3o com inscri\u00e7\u00f5es abertas para interessados em cursar disciplinas como aluno especial. H\u00e1 oportunidades para Aquidauana, Campo Grande e Tr\u00eas Lagoas, para ingresso no segundo semestre de 2020. Cada p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o realiza seu processo seletivo, por isso divulga editais espec\u00edficos com os requisitos para cada oportunidade. Confira a [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":9033,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>P\u00f3s-gradua\u00e7\u00f5es em tr\u00eas cidades realizam sele\u00e7\u00e3o para aluno especial - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/10\/pos-graduacoes-em-tres-cidades-realizam-selecao-para-aluno-especial\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"P\u00f3s-gradua\u00e7\u00f5es em tr\u00eas cidades realizam sele\u00e7\u00e3o para aluno especial - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Diversos programas de Mestrado e Doutorado da UFMS est\u00e3o com inscri\u00e7\u00f5es abertas para interessados em cursar disciplinas como aluno especial. H\u00e1 oportunidades para Aquidauana, Campo Grande e Tr\u00eas Lagoas, para ingresso no segundo semestre de 2020. Cada p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o realiza seu processo seletivo, por isso divulga editais espec\u00edficos com os requisitos para cada oportunidade. Confira a [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/10\/pos-graduacoes-em-tres-cidades-realizam-selecao-para-aluno-especial\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-08-10T13:16:09+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/08\/Aluno_especial.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1182\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1182\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/10\/pos-graduacoes-em-tres-cidades-realizam-selecao-para-aluno-especial\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/10\/pos-graduacoes-em-tres-cidades-realizam-selecao-para-aluno-especial\/\",\"name\":\"P\u00f3s-gradua\u00e7\u00f5es em tr\u00eas cidades realizam sele\u00e7\u00e3o para aluno especial - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-08-10T13:16:09+00:00\",\"dateModified\":\"2020-08-10T13:16:09+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/10\/pos-graduacoes-em-tres-cidades-realizam-selecao-para-aluno-especial\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/10\/pos-graduacoes-em-tres-cidades-realizam-selecao-para-aluno-especial\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/10\/pos-graduacoes-em-tres-cidades-realizam-selecao-para-aluno-especial\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"P\u00f3s-gradua\u00e7\u00f5es em tr\u00eas cidades realizam sele\u00e7\u00e3o para aluno especial\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"P\u00f3s-gradua\u00e7\u00f5es em tr\u00eas cidades realizam sele\u00e7\u00e3o para aluno especial - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/10\/pos-graduacoes-em-tres-cidades-realizam-selecao-para-aluno-especial\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"P\u00f3s-gradua\u00e7\u00f5es em tr\u00eas cidades realizam sele\u00e7\u00e3o para aluno especial - CPTL","og_description":"Diversos programas de Mestrado e Doutorado da UFMS est\u00e3o com inscri\u00e7\u00f5es abertas para interessados em cursar disciplinas como aluno especial. H\u00e1 oportunidades para Aquidauana, Campo Grande e Tr\u00eas Lagoas, para ingresso no segundo semestre de 2020. Cada p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o realiza seu processo seletivo, por isso divulga editais espec\u00edficos com os requisitos para cada oportunidade. Confira a [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/10\/pos-graduacoes-em-tres-cidades-realizam-selecao-para-aluno-especial\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-08-10T13:16:09+00:00","og_image":[{"width":1182,"height":1182,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/08\/Aluno_especial.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/10\/pos-graduacoes-em-tres-cidades-realizam-selecao-para-aluno-especial\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/10\/pos-graduacoes-em-tres-cidades-realizam-selecao-para-aluno-especial\/","name":"P\u00f3s-gradua\u00e7\u00f5es em tr\u00eas cidades realizam sele\u00e7\u00e3o para aluno especial - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-08-10T13:16:09+00:00","dateModified":"2020-08-10T13:16:09+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/10\/pos-graduacoes-em-tres-cidades-realizam-selecao-para-aluno-especial\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/10\/pos-graduacoes-em-tres-cidades-realizam-selecao-para-aluno-especial\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/10\/pos-graduacoes-em-tres-cidades-realizam-selecao-para-aluno-especial\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"P\u00f3s-gradua\u00e7\u00f5es em tr\u00eas cidades realizam sele\u00e7\u00e3o para aluno especial"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9032"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9032"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9032\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":9034,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9032\/revisions\/9034"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9033"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9032"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9032"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9032"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}