{"id":9040,"date":"2020-08-11T15:49:19","date_gmt":"2020-08-11T19:49:19","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=9040"},"modified":"2020-08-11T15:49:19","modified_gmt":"2020-08-11T19:49:19","slug":"pesquisadores-avaliam-saude-mental-de-maes-durante-a-pandemia","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/11\/pesquisadores-avaliam-saude-mental-de-maes-durante-a-pandemia\/","title":{"rendered":"Pesquisadores avaliam sa\u00fade mental de m\u00e3es durante a pandemia"},"content":{"rendered":"<p>Com o objetivo de avaliar a sa\u00fade mental de mulheres com filhos crian\u00e7as e adolescentes durante a pandemia de Covid-19 a professora do curso de Medicina do Campus de Tr\u00eas Lagoas Tatiana Carvalho coordena uma pesquisa que conta com a participa\u00e7\u00e3o dos professores \u00a0Bruna Moretti Luchesi, tamb\u00e9m de Medicina, e\u00a0 Edirlei Machado dos Santos, do curso de Enfermagem. O projeto tamb\u00e9m contar\u00e1 com a participa\u00e7\u00e3o de um estudante de Medicina como bolsista, ap\u00f3s realizado o processo de sele\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p>De acordo com Tatiana, incentivados pela nova realidade trazida pela pandemia no Brasil e mundo, grupo se voltou para os impactos f\u00edsicos e mentais que o per\u00edodo de isolamento social pode trazer para a popula\u00e7\u00e3o, tais como sentimentos de ang\u00fastia, tristeza, ansiedade e altos n\u00edveis de estresse, gerando maiores riscos psicol\u00f3gicos para grupos populacionais espec\u00edficos, dentre esses a popula\u00e7\u00e3o feminina. O projeto foi aprovado no edital de a\u00e7\u00f5es e ideias para enfrentamento da Covid-19, lan\u00e7ado pela UFMS.<\/p>\n<p>\u201cA mulher contempor\u00e2nea tem assumido in\u00fameros pap\u00e9is, como o cuidado com a casa, com os filhos e as atividades referentes ao trabalho. De modo espec\u00edfico, este contexto de crise que estamos vivendo resultou em mudan\u00e7as na rotina e sa\u00fade dessas mulheres. Com a pandemia do COVID-19 observamos que al\u00e9m de aumentar a sobrecarga de trabalho da mulher, aumentou tamb\u00e9m a sensa\u00e7\u00e3o de inseguran\u00e7a, medo e tristeza\u201d, disse a coordenadora.<\/p>\n<p>Para o professor Edirlei Machado dos Santos, a pandemia trouxe consigo a necessidade de ado\u00e7\u00e3o de novos comportamentos. A partir disso, surgiu a necessidade de avaliar os sintomas de estresse, depressivos e ansiosos em mulheres, visto que a presen\u00e7a de novas demandas pode impactar a sa\u00fade mental dessas. \u201cO desenvolvimento da pesquisa poder\u00e1 contribuir de forma substancial para identificar o impacto da pandemia na sa\u00fade mental de m\u00e3es de crian\u00e7as e adolescentes e (re) pensar estrat\u00e9gias para o seu enfrentamento\u201d, relatou.<\/p>\n<p>Iniciado neste m\u00eas, no momento est\u00e1 sendo aplicado um question\u00e1rio on-line, que pode ser respondido por mulheres que tenham filhos (crian\u00e7as e adolescente) e morem no Brasil. Os pesquisadores que, ap\u00f3s coleta e an\u00e1lise dos dados, os resultados obtidos sejam utilizados para fins acad\u00eamicos e possam subsidiar pol\u00edticas p\u00fablicas voltadas para a sa\u00fade mental, que tem se apresentado como um desafio p\u00f3s-pandemia.<\/p>\n<p><strong>Como participar<\/strong><\/p>\n<p>O p\u00fablico alvo da pesquisa s\u00e3o mulheres, com idade igual ou superior a 18 anos com filhos crian\u00e7as e adolescentes, residentes no Brasil. A participa\u00e7\u00e3o consiste em responder a algumas perguntas sobre o perfil sociodemogr\u00e1fico, de sa\u00fade e de seu estado de humor. O tempo de preenchimento \u00e9 de aproximadamente 10 minutos. Ao acessar o link, haver\u00e1 o contato para poss\u00edveis d\u00favidas, bem como descri\u00e7\u00e3o dos aspectos \u00e9ticos da pesquisa.<\/p>\n<p>O question\u00e1rio pode ser acessado <a href=\"https:\/\/docs.google.com\/forms\/d\/e\/1FAIpQLSfNz9G1Hfw33TUIXjvdNeMe0Y7ve4X-S0W7vd9GrftnGEdUZA\/viewform\">aqui<\/a>.<\/p>\n<p>Texto: Evelyn Sousa (estagi\u00e1ria da Agecom no CPTL)<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Com o objetivo de avaliar a sa\u00fade mental de mulheres com filhos crian\u00e7as e adolescentes durante a pandemia de Covid-19 a professora do curso de Medicina do Campus de Tr\u00eas Lagoas Tatiana Carvalho coordena uma pesquisa que conta com a participa\u00e7\u00e3o dos professores \u00a0Bruna Moretti Luchesi, tamb\u00e9m de Medicina, e\u00a0 Edirlei Machado dos Santos, do [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":9041,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Pesquisadores avaliam sa\u00fade mental de m\u00e3es durante a pandemia - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/11\/pesquisadores-avaliam-saude-mental-de-maes-durante-a-pandemia\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Pesquisadores avaliam sa\u00fade mental de m\u00e3es durante a pandemia - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Com o objetivo de avaliar a sa\u00fade mental de mulheres com filhos crian\u00e7as e adolescentes durante a pandemia de Covid-19 a professora do curso de Medicina do Campus de Tr\u00eas Lagoas Tatiana Carvalho coordena uma pesquisa que conta com a participa\u00e7\u00e3o dos professores \u00a0Bruna Moretti Luchesi, tamb\u00e9m de Medicina, e\u00a0 Edirlei Machado dos Santos, do [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/11\/pesquisadores-avaliam-saude-mental-de-maes-durante-a-pandemia\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-08-11T19:49:19+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/08\/WhatsApp-Image-2020-08-11-at-08.36.31.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1182\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1182\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/11\/pesquisadores-avaliam-saude-mental-de-maes-durante-a-pandemia\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/11\/pesquisadores-avaliam-saude-mental-de-maes-durante-a-pandemia\/\",\"name\":\"Pesquisadores avaliam sa\u00fade mental de m\u00e3es durante a pandemia - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-08-11T19:49:19+00:00\",\"dateModified\":\"2020-08-11T19:49:19+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/11\/pesquisadores-avaliam-saude-mental-de-maes-durante-a-pandemia\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/11\/pesquisadores-avaliam-saude-mental-de-maes-durante-a-pandemia\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/11\/pesquisadores-avaliam-saude-mental-de-maes-durante-a-pandemia\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Pesquisadores avaliam sa\u00fade mental de m\u00e3es durante a pandemia\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Pesquisadores avaliam sa\u00fade mental de m\u00e3es durante a pandemia - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/11\/pesquisadores-avaliam-saude-mental-de-maes-durante-a-pandemia\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Pesquisadores avaliam sa\u00fade mental de m\u00e3es durante a pandemia - CPTL","og_description":"Com o objetivo de avaliar a sa\u00fade mental de mulheres com filhos crian\u00e7as e adolescentes durante a pandemia de Covid-19 a professora do curso de Medicina do Campus de Tr\u00eas Lagoas Tatiana Carvalho coordena uma pesquisa que conta com a participa\u00e7\u00e3o dos professores \u00a0Bruna Moretti Luchesi, tamb\u00e9m de Medicina, e\u00a0 Edirlei Machado dos Santos, do [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/11\/pesquisadores-avaliam-saude-mental-de-maes-durante-a-pandemia\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-08-11T19:49:19+00:00","og_image":[{"width":1182,"height":1182,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/08\/WhatsApp-Image-2020-08-11-at-08.36.31.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/11\/pesquisadores-avaliam-saude-mental-de-maes-durante-a-pandemia\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/11\/pesquisadores-avaliam-saude-mental-de-maes-durante-a-pandemia\/","name":"Pesquisadores avaliam sa\u00fade mental de m\u00e3es durante a pandemia - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-08-11T19:49:19+00:00","dateModified":"2020-08-11T19:49:19+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/11\/pesquisadores-avaliam-saude-mental-de-maes-durante-a-pandemia\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/11\/pesquisadores-avaliam-saude-mental-de-maes-durante-a-pandemia\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/11\/pesquisadores-avaliam-saude-mental-de-maes-durante-a-pandemia\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Pesquisadores avaliam sa\u00fade mental de m\u00e3es durante a pandemia"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9040"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9040"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9040\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":9042,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9040\/revisions\/9042"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9041"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9040"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9040"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9040"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}