{"id":9098,"date":"2020-08-13T12:08:49","date_gmt":"2020-08-13T16:08:49","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=9098"},"modified":"2020-08-13T12:14:17","modified_gmt":"2020-08-13T16:14:17","slug":"pesquisa-em-cuidados-paliativos-e-tema-de-seminario-internacional-em-outubro","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/13\/pesquisa-em-cuidados-paliativos-e-tema-de-seminario-internacional-em-outubro\/","title":{"rendered":"Pesquisa em cuidados paliativos \u00e9 tema de semin\u00e1rio internacional em outubro"},"content":{"rendered":"<p>Nos dias 23 e 24 de outubro, o campus da UFMS em Tr\u00eas Lagoas (CPTL) e a Funda\u00e7\u00e3o de Apoio \u00e0 Pesquisa, ao Ensino e \u00e0 Cultura (Fapec), em parceria com a Universidade de S\u00e3o Paulo (USP) e a Universidade Federal de Alfenas (Unifal) realizam o 1\u00ba Simp\u00f3sio Internacional de Pesquisa em Cuidados Paliativos (SIMPESQCP). O evento ser\u00e1 gratuito e totalmente on-line.<\/p>\n<p>Segundo uma das organizadoras do Simp\u00f3sio e professora do CPTL Juliana Pesselacia, o objetivo \u00e9 fomentar o conhecimento acerca da pesquisa em cuidados paliativos no Brasil e no contexto mundial por meio do interc\u00e2mbio de experi\u00eancias entre diferentes grupos de pesquisa. \u201cPretendemos promover o conhecimento sobre os diferentes m\u00e9todos de pesquisa, possibilitar a reflex\u00e3o sobre as quest\u00f5es \u00e9ticas, estimular a abordagem na p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o e instigar discuss\u00f5es sobre os desafios para a pesquisa em cuidados paliativos no pa\u00eds\u201d, explicou.<\/p>\n<p>Para tanto, foram convidados pesquisadores com expressiva produ\u00e7\u00e3o cient\u00edfica e experi\u00eancia na tem\u00e1tica, como S\u00edlvia Caldeira e Manuel Lu\u00eds Capelas da Universidade Cat\u00f3lica Portuguesa, de Lisboa (Portugal) e Jason Mill da universidade <em>Sunshine Coast<\/em>, da Austr\u00e1lia.<\/p>\n<p><strong>Submiss\u00e3o de trabalhos<\/strong><\/p>\n<p>O prazo para submiss\u00e3o de trabalhos inicia em 15 de agosto e termina em 15 de setembro. As instru\u00e7\u00f5es referentes ao envio dos trabalhos e inscri\u00e7\u00f5es para participa\u00e7\u00e3o, bem como modelo do resumo que deve ser utilizado e demais informa\u00e7\u00f5es sobre o evento podem ser conferidas no site <a href=\"http:\/\/www.even3.com.br\/simpesqcp2020\">www.even3.com.br\/simpesqcp2020<\/a> . De acordo com os organizadores, os trabalhos aceitos ser\u00e3o publicados na revista <em>Archives of Health Investigation.<\/em><\/p>\n<p><strong>Incentivo a eventos digitais<\/strong><\/p>\n<p>O 1\u00ba SIMPESQCP \u00e9 um dos 18 contemplados no primeiro lote do edital inovador lan\u00e7ado pela UFMS e Fapec &#8211; o Profe 2020 &#8211; que prev\u00ea recursos para apoio \u00e0s propostas de eventos acad\u00eamicos e cient\u00edficos realizados por meios digitais, nas modalidades n\u00e3o presencial ou semipresencial.<\/p>\n<p>At\u00e9 dia 30 de agosto, est\u00e3o abertas as submiss\u00f5es de eventos para o segundo lote do Profe 2020. O valor total de cada proposta, conforme a faixa de financiamento na qual se enquadra, varia de R$ 3 mil a R$ 10 mil. As inscri\u00e7\u00f5es s\u00e3o feitas exclusivamente pelo Sigproj. O resultado das propostas aprovadas e outras informa\u00e7\u00f5es est\u00e3o dispon\u00edveis <a href=\"https:\/\/www.ufms.br\/divulgados-os-primeiros-beneficiados-pelo-edital-profe-2020\/\">aqui<\/a>.<\/p>\n<p><em>Texto: Evelyn da Costa Souza (estagi\u00e1ria da Agecom no CPTL)\/Vanessa Amin<\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Nos dias 23 e 24 de outubro, o campus da UFMS em Tr\u00eas Lagoas (CPTL) e a Funda\u00e7\u00e3o de Apoio \u00e0 Pesquisa, ao Ensino e \u00e0 Cultura (Fapec), em parceria com a Universidade de S\u00e3o Paulo (USP) e a Universidade Federal de Alfenas (Unifal) realizam o 1\u00ba Simp\u00f3sio Internacional de Pesquisa em Cuidados Paliativos (SIMPESQCP). [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":9099,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Pesquisa em cuidados paliativos \u00e9 tema de semin\u00e1rio internacional em outubro - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/13\/pesquisa-em-cuidados-paliativos-e-tema-de-seminario-internacional-em-outubro\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Pesquisa em cuidados paliativos \u00e9 tema de semin\u00e1rio internacional em outubro - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Nos dias 23 e 24 de outubro, o campus da UFMS em Tr\u00eas Lagoas (CPTL) e a Funda\u00e7\u00e3o de Apoio \u00e0 Pesquisa, ao Ensino e \u00e0 Cultura (Fapec), em parceria com a Universidade de S\u00e3o Paulo (USP) e a Universidade Federal de Alfenas (Unifal) realizam o 1\u00ba Simp\u00f3sio Internacional de Pesquisa em Cuidados Paliativos (SIMPESQCP). [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/13\/pesquisa-em-cuidados-paliativos-e-tema-de-seminario-internacional-em-outubro\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-08-13T16:08:49+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-08-13T16:14:17+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/08\/WhatsApp-Image-2020-08-13-at-11.37.35-1.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"800\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"800\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/13\/pesquisa-em-cuidados-paliativos-e-tema-de-seminario-internacional-em-outubro\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/13\/pesquisa-em-cuidados-paliativos-e-tema-de-seminario-internacional-em-outubro\/\",\"name\":\"Pesquisa em cuidados paliativos \u00e9 tema de semin\u00e1rio internacional em outubro - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-08-13T16:08:49+00:00\",\"dateModified\":\"2020-08-13T16:14:17+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/13\/pesquisa-em-cuidados-paliativos-e-tema-de-seminario-internacional-em-outubro\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/13\/pesquisa-em-cuidados-paliativos-e-tema-de-seminario-internacional-em-outubro\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/13\/pesquisa-em-cuidados-paliativos-e-tema-de-seminario-internacional-em-outubro\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Pesquisa em cuidados paliativos \u00e9 tema de semin\u00e1rio internacional em outubro\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Pesquisa em cuidados paliativos \u00e9 tema de semin\u00e1rio internacional em outubro - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/13\/pesquisa-em-cuidados-paliativos-e-tema-de-seminario-internacional-em-outubro\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Pesquisa em cuidados paliativos \u00e9 tema de semin\u00e1rio internacional em outubro - CPTL","og_description":"Nos dias 23 e 24 de outubro, o campus da UFMS em Tr\u00eas Lagoas (CPTL) e a Funda\u00e7\u00e3o de Apoio \u00e0 Pesquisa, ao Ensino e \u00e0 Cultura (Fapec), em parceria com a Universidade de S\u00e3o Paulo (USP) e a Universidade Federal de Alfenas (Unifal) realizam o 1\u00ba Simp\u00f3sio Internacional de Pesquisa em Cuidados Paliativos (SIMPESQCP). [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/13\/pesquisa-em-cuidados-paliativos-e-tema-de-seminario-internacional-em-outubro\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-08-13T16:08:49+00:00","article_modified_time":"2020-08-13T16:14:17+00:00","og_image":[{"width":800,"height":800,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/08\/WhatsApp-Image-2020-08-13-at-11.37.35-1.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/13\/pesquisa-em-cuidados-paliativos-e-tema-de-seminario-internacional-em-outubro\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/13\/pesquisa-em-cuidados-paliativos-e-tema-de-seminario-internacional-em-outubro\/","name":"Pesquisa em cuidados paliativos \u00e9 tema de semin\u00e1rio internacional em outubro - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-08-13T16:08:49+00:00","dateModified":"2020-08-13T16:14:17+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/13\/pesquisa-em-cuidados-paliativos-e-tema-de-seminario-internacional-em-outubro\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/13\/pesquisa-em-cuidados-paliativos-e-tema-de-seminario-internacional-em-outubro\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/13\/pesquisa-em-cuidados-paliativos-e-tema-de-seminario-internacional-em-outubro\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Pesquisa em cuidados paliativos \u00e9 tema de semin\u00e1rio internacional em outubro"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9098"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9098"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9098\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":9102,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9098\/revisions\/9102"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9099"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9098"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9098"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9098"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}