{"id":9129,"date":"2020-08-17T17:56:14","date_gmt":"2020-08-17T21:56:14","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=9129"},"modified":"2020-08-17T17:56:14","modified_gmt":"2020-08-17T21:56:14","slug":"estudantes-de-graduacao-iniciam-segundo-semestre-letivo-de-2020","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/17\/estudantes-de-graduacao-iniciam-segundo-semestre-letivo-de-2020\/","title":{"rendered":"Estudantes de gradua\u00e7\u00e3o iniciam segundo semestre letivo de 2020"},"content":{"rendered":"<p>Aproximadamente vinte e dois mil estudantes dos cursos de gradua\u00e7\u00e3o presencial e da Educa\u00e7\u00e3o a Dist\u00e2ncia (EAD) da UFMS iniciam hoje, 17, as atividades acad\u00eamicas do segundo semestre letivo de 2020. Conforme definido pelo Conselho de Ensino de Gradua\u00e7\u00e3o (Cograd) em\u00a0<a href=\"https:\/\/www.ufms.br\/calendario-academico-2020-tem-alteracoes-de-datas\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">maio deste ano,<\/a>\u00a0o per\u00edodo vai at\u00e9 15 de dezembro.<\/p>\n<p>De acordo com o pr\u00f3-reitor de Gradua\u00e7\u00e3o Ruy Correa Filho, al\u00e9m dos estudantes que realizaram a renova\u00e7\u00e3o da matr\u00edcula nos dias 13 e 14 de agosto, iniciam as atividades tamb\u00e9m ingressantes de alguns cursos como Direito (Noturno), Engenharia Civil (Vespertino\/Noturno) e Pedagogia (Noturno), e tamb\u00e9m ingressantes aprovados em processos de transfer\u00eancia. \u201cOs estudantes que ingressam agora no meio do ano devem procurar os professores para verificar como ser\u00e3o desenvolvidas as atividades das disciplinas. Podem entrar em contato tamb\u00e9m com a coordena\u00e7\u00e3o de curso, para que sejam informados de como ser\u00e1 conduzido o ensino\u201d, informou.<\/p>\n<p>O pr\u00f3-reitor de Gradua\u00e7\u00e3o destacou ainda que \u00e9 importante tanto professores quanto estudantes acessarem a p\u00e1gina\u00a0<a href=\"https:\/\/www.ufms.br\/coronavirus\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">www.ufms.br\/coronavirus<\/a>\u00a0. \u201cNeste site s\u00e3o divulgadas as an\u00e1lises do cen\u00e1rio da Covid-19 que orientam como as atividades devem prosseguir na Universidade, al\u00e9m disso, h\u00e1 tamb\u00e9m um guia de atividades acad\u00eamicas durante a pandemia, que traz uma s\u00e9rie de informa\u00e7\u00f5es orientando como proceder no momento com o ensino remoto de emerg\u00eancia\u201d, disse.<\/p>\n<p><strong>Expectativa e experi\u00eancia<\/strong><\/p>\n<p>Ana Luiza Lira, estudante de Administra\u00e7\u00e3o da Cidade Universit\u00e1ria, ressaltou que neste segundo semestre est\u00e1 mais familiarizada com a din\u00e2mica das aulas por meio das ferramentas de TICs, inseridas durante o per\u00edodo de pandemia. \u201cAcredito que nesse segundo semestre, n\u00f3s como alunos j\u00e1 estamos um pouco mais habituados ao ensino a dist\u00e2ncia. Sabemos como funciona a din\u00e2mica, como cada um entende melhor a disciplina, alguns com v\u00eddeos, outros com materiais did\u00e1ticos disponibilizados pelos professores, tornando mais f\u00e1cil o desenvolvimento das habilidades na vida profissional\u201d.<\/p>\n<p>Para o acad\u00eamico do \u00faltimo per\u00edodo do curso de Administra\u00e7\u00e3o do campus de Parana\u00edba (CPAR), Henrique Oliveira de Souza, seus objetivos neste novo semestre est\u00e3o bem definidos. \u201cAs minhas expectativas s\u00e3o muito estudo, aprendizado, dedica\u00e7\u00e3o e conclus\u00e3o do curso de uma forma muito gratificante. Tenho muito orgulho de falar que eu sou UFMS\u201d.<\/p>\n<p><strong>Calend\u00e1rio<\/strong><\/p>\n<p>Conforme o\u00a0<a href=\"https:\/\/prograd.ufms.br\/calendario-academico\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Calend\u00e1rio Acad\u00eamico 2020<\/a>\u00a0os estudantes ter\u00e3o ainda os dias 20 e 21 de agosto para realizarem ajustes na matr\u00edcula por meio do\u00a0<a href=\"https:\/\/siscad.ufms.br\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Siscad.<\/a>\u00a0Ap\u00f3s esse per\u00edodo, a confirma\u00e7\u00e3o ser\u00e1 feita pela coordena\u00e7\u00e3o do curso entre os dias 24 e 25 de agosto e a valida\u00e7\u00e3o ser\u00e1 feita pela coordena\u00e7\u00e3o de gest\u00e3o acad\u00eamica entre os dias 27 de agosto e 2 de setembro. De primeiro a 4 de setembro ser\u00e1 o prazo para solicita\u00e7\u00e3o de abrevia\u00e7\u00e3o de curso e 2 de setembro o prazo final para solicita\u00e7\u00e3o on-line de trancamento de matr\u00edcula.<\/p>\n<p>Todas as datas do calend\u00e1rio da gradua\u00e7\u00e3o podem ser verificadas no\u00a0<a href=\"https:\/\/prograd.ufms.br\/calendario-academico\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">site da Prograd<\/a>.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><em>Texto: Daniel Catuver \/ Ariane Comineti<\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Aproximadamente vinte e dois mil estudantes dos cursos de gradua\u00e7\u00e3o presencial e da Educa\u00e7\u00e3o a Dist\u00e2ncia (EAD) da UFMS iniciam hoje, 17, as atividades acad\u00eamicas do segundo semestre letivo de 2020. Conforme definido pelo Conselho de Ensino de Gradua\u00e7\u00e3o (Cograd) em\u00a0maio deste ano,\u00a0o per\u00edodo vai at\u00e9 15 de dezembro. De acordo com o pr\u00f3-reitor de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":9130,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Estudantes de gradua\u00e7\u00e3o iniciam segundo semestre letivo de 2020 - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/17\/estudantes-de-graduacao-iniciam-segundo-semestre-letivo-de-2020\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Estudantes de gradua\u00e7\u00e3o iniciam segundo semestre letivo de 2020 - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Aproximadamente vinte e dois mil estudantes dos cursos de gradua\u00e7\u00e3o presencial e da Educa\u00e7\u00e3o a Dist\u00e2ncia (EAD) da UFMS iniciam hoje, 17, as atividades acad\u00eamicas do segundo semestre letivo de 2020. Conforme definido pelo Conselho de Ensino de Gradua\u00e7\u00e3o (Cograd) em\u00a0maio deste ano,\u00a0o per\u00edodo vai at\u00e9 15 de dezembro. De acordo com o pr\u00f3-reitor de [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/17\/estudantes-de-graduacao-iniciam-segundo-semestre-letivo-de-2020\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-08-17T21:56:14+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/08\/Qdd_inicio_do_2_semestre_letivo-768x768.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"768\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"768\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/17\/estudantes-de-graduacao-iniciam-segundo-semestre-letivo-de-2020\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/17\/estudantes-de-graduacao-iniciam-segundo-semestre-letivo-de-2020\/\",\"name\":\"Estudantes de gradua\u00e7\u00e3o iniciam segundo semestre letivo de 2020 - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-08-17T21:56:14+00:00\",\"dateModified\":\"2020-08-17T21:56:14+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/17\/estudantes-de-graduacao-iniciam-segundo-semestre-letivo-de-2020\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/17\/estudantes-de-graduacao-iniciam-segundo-semestre-letivo-de-2020\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/17\/estudantes-de-graduacao-iniciam-segundo-semestre-letivo-de-2020\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Estudantes de gradua\u00e7\u00e3o iniciam segundo semestre letivo de 2020\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Estudantes de gradua\u00e7\u00e3o iniciam segundo semestre letivo de 2020 - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/17\/estudantes-de-graduacao-iniciam-segundo-semestre-letivo-de-2020\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Estudantes de gradua\u00e7\u00e3o iniciam segundo semestre letivo de 2020 - CPTL","og_description":"Aproximadamente vinte e dois mil estudantes dos cursos de gradua\u00e7\u00e3o presencial e da Educa\u00e7\u00e3o a Dist\u00e2ncia (EAD) da UFMS iniciam hoje, 17, as atividades acad\u00eamicas do segundo semestre letivo de 2020. Conforme definido pelo Conselho de Ensino de Gradua\u00e7\u00e3o (Cograd) em\u00a0maio deste ano,\u00a0o per\u00edodo vai at\u00e9 15 de dezembro. De acordo com o pr\u00f3-reitor de [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/17\/estudantes-de-graduacao-iniciam-segundo-semestre-letivo-de-2020\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-08-17T21:56:14+00:00","og_image":[{"width":768,"height":768,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/08\/Qdd_inicio_do_2_semestre_letivo-768x768.png","type":"image\/png"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/17\/estudantes-de-graduacao-iniciam-segundo-semestre-letivo-de-2020\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/17\/estudantes-de-graduacao-iniciam-segundo-semestre-letivo-de-2020\/","name":"Estudantes de gradua\u00e7\u00e3o iniciam segundo semestre letivo de 2020 - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-08-17T21:56:14+00:00","dateModified":"2020-08-17T21:56:14+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/17\/estudantes-de-graduacao-iniciam-segundo-semestre-letivo-de-2020\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/17\/estudantes-de-graduacao-iniciam-segundo-semestre-letivo-de-2020\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/17\/estudantes-de-graduacao-iniciam-segundo-semestre-letivo-de-2020\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Estudantes de gradua\u00e7\u00e3o iniciam segundo semestre letivo de 2020"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9129"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9129"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9129\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":9131,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9129\/revisions\/9131"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9130"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9129"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9129"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9129"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}