{"id":9142,"date":"2020-08-18T11:12:40","date_gmt":"2020-08-18T15:12:40","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=9142"},"modified":"2020-08-18T11:12:40","modified_gmt":"2020-08-18T15:12:40","slug":"evento-aborda-estrategias-para-levar-a-faculdade-com-leveza","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/18\/evento-aborda-estrategias-para-levar-a-faculdade-com-leveza\/","title":{"rendered":"EVENTO ABORDA ESTRAT\u00c9GIAS PARA LEVAR A FACULDADE COM LEVEZA"},"content":{"rendered":"<p>No campus de Tr\u00eas Lagoas, a Semana de Desenvolvimento Profissional foi aberta, nesta segunda-feira, 17, com a palestra \u201cCurtindo a Vida Acad\u00eamica Produtivamente: estrat\u00e9gias para levar a faculdade com leveza \u201c, transmitida pelo Canal da TV UFMS no YouTube e pelo Google Meet para mais de 500 pessoas conectadas.<\/p>\n<p>Diane Viveiros, ministrante da noite e doutoranda em Direitos Humanos em Sociedades Contempor\u00e2neas pela Universidade de Coimbra, Portugal, explanou sobre a vida acad\u00eamica, desafios e oportunidades, e apresentou diversas dicas de como levar a rotina de estudos no meio universit\u00e1rio de modo leve e feliz.<\/p>\n<p>Destacou a ministrante que, \u00e9 preciso compreender a universidade como a nossa segunda casa e por isso, \u00e9 necess\u00e1rio pensar no legado deixado, por meio da atua\u00e7\u00e3o pol\u00edtica e de lideran\u00e7a, rela\u00e7\u00e3o com as pessoas presentes, como\u00a0 professores, \u00a0servidores e colegas, bem como o modo com \u00a0que se cuida do lugar. Mesmo neste momento de suspens\u00e3o das atividades presenciais, \u00e9 necess\u00e1rio construir um local de estudos em casa, para que o pensamento \u201co que eu posso fazer para melhorar o ambiente universit\u00e1rio\u201d possa ser constantemente exercitado, ressaltou Diane.<\/p>\n<p>De acordo com Maria Auxiliadora, que integra a comiss\u00e3o organizadora do evento no CPTL, a palestrante com uma linguagem acess\u00edvel e din\u00e2mica, totalmente voltada para a vida acad\u00eamica, garantiu al\u00e9m de um ambiente agrad\u00e1vel, a aten\u00e7\u00e3o e a participa\u00e7\u00e3o de todos. J\u00e1 para a professora Helo\u00edsa Portugal, tamb\u00e9m integrante da comiss\u00e3o, Diana Viveiros abriu a programa\u00e7\u00e3o com brilhantismo, emocionando os alunos e professores presentes. \u201cCom orienta\u00e7\u00f5es em como organizar a rotina universit\u00e1ria, de maneira animada e inspiradora, Diana frisou que a faculdade \u00e9 o ambiente que passamos grande parte de nosso dia e que ensina al\u00e9m da profiss\u00e3o, a viver\u201d, disse a professora.<\/p>\n<p>Sabrina Bisnardo, acad\u00eamica do curso de Direito, concluiu com a apresenta\u00e7\u00e3o que a faculdade \u00e9 muito mais do que aulas e provas, mas sim crescimento, legado, desenvolvimento, cidadania e tamb\u00e9m cuidado. \u201cEla me fez entender que estava tudo bem meu descanso ao final de semana, e que minhas eventuais faltas por cansa\u00e7o n\u00e3o eram um crime. Mas tamb\u00e9m me mostrou que estava no caminho certo quando virava madrugadas ou finais de semana estudando para a faculdade, ou melhor, para a vida\u201d.<\/p>\n<p><strong>Programa\u00e7\u00e3o<\/strong><\/p>\n<p>As atividades da Semana s\u00e3o abertas para toda a comunidade acad\u00eamica e externa. A programa\u00e7\u00e3o segue dispon\u00edvel at\u00e9 sexta-feira, 21, com palestras, oficinas, minicursos e workshops. Para mais informa\u00e7\u00f5es sobre o cronograma do evento ou inscri\u00e7\u00f5es, acesse o site: http:\/\/sedep.ufms.br\/.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>No campus de Tr\u00eas Lagoas, a Semana de Desenvolvimento Profissional foi aberta, nesta segunda-feira, 17, com a palestra \u201cCurtindo a Vida Acad\u00eamica Produtivamente: estrat\u00e9gias para levar a faculdade com leveza \u201c, transmitida pelo Canal da TV UFMS no YouTube e pelo Google Meet para mais de 500 pessoas conectadas. Diane Viveiros, ministrante da noite e [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":9143,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>EVENTO ABORDA ESTRAT\u00c9GIAS PARA LEVAR A FACULDADE COM LEVEZA - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/18\/evento-aborda-estrategias-para-levar-a-faculdade-com-leveza\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"EVENTO ABORDA ESTRAT\u00c9GIAS PARA LEVAR A FACULDADE COM LEVEZA - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"No campus de Tr\u00eas Lagoas, a Semana de Desenvolvimento Profissional foi aberta, nesta segunda-feira, 17, com a palestra \u201cCurtindo a Vida Acad\u00eamica Produtivamente: estrat\u00e9gias para levar a faculdade com leveza \u201c, transmitida pelo Canal da TV UFMS no YouTube e pelo Google Meet para mais de 500 pessoas conectadas. Diane Viveiros, ministrante da noite e [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/18\/evento-aborda-estrategias-para-levar-a-faculdade-com-leveza\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-08-18T15:12:40+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/08\/WhatsApp-Image-2020-08-17-at-22.10.28.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"720\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/18\/evento-aborda-estrategias-para-levar-a-faculdade-com-leveza\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/18\/evento-aborda-estrategias-para-levar-a-faculdade-com-leveza\/\",\"name\":\"EVENTO ABORDA ESTRAT\u00c9GIAS PARA LEVAR A FACULDADE COM LEVEZA - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-08-18T15:12:40+00:00\",\"dateModified\":\"2020-08-18T15:12:40+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/18\/evento-aborda-estrategias-para-levar-a-faculdade-com-leveza\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/18\/evento-aborda-estrategias-para-levar-a-faculdade-com-leveza\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/18\/evento-aborda-estrategias-para-levar-a-faculdade-com-leveza\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"EVENTO ABORDA ESTRAT\u00c9GIAS PARA LEVAR A FACULDADE COM LEVEZA\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"EVENTO ABORDA ESTRAT\u00c9GIAS PARA LEVAR A FACULDADE COM LEVEZA - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/18\/evento-aborda-estrategias-para-levar-a-faculdade-com-leveza\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"EVENTO ABORDA ESTRAT\u00c9GIAS PARA LEVAR A FACULDADE COM LEVEZA - CPTL","og_description":"No campus de Tr\u00eas Lagoas, a Semana de Desenvolvimento Profissional foi aberta, nesta segunda-feira, 17, com a palestra \u201cCurtindo a Vida Acad\u00eamica Produtivamente: estrat\u00e9gias para levar a faculdade com leveza \u201c, transmitida pelo Canal da TV UFMS no YouTube e pelo Google Meet para mais de 500 pessoas conectadas. Diane Viveiros, ministrante da noite e [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/18\/evento-aborda-estrategias-para-levar-a-faculdade-com-leveza\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-08-18T15:12:40+00:00","og_image":[{"width":1280,"height":720,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/08\/WhatsApp-Image-2020-08-17-at-22.10.28.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/18\/evento-aborda-estrategias-para-levar-a-faculdade-com-leveza\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/18\/evento-aborda-estrategias-para-levar-a-faculdade-com-leveza\/","name":"EVENTO ABORDA ESTRAT\u00c9GIAS PARA LEVAR A FACULDADE COM LEVEZA - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-08-18T15:12:40+00:00","dateModified":"2020-08-18T15:12:40+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/18\/evento-aborda-estrategias-para-levar-a-faculdade-com-leveza\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/18\/evento-aborda-estrategias-para-levar-a-faculdade-com-leveza\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/18\/evento-aborda-estrategias-para-levar-a-faculdade-com-leveza\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"EVENTO ABORDA ESTRAT\u00c9GIAS PARA LEVAR A FACULDADE COM LEVEZA"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9142"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9142"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9142\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":9145,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9142\/revisions\/9145"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9143"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9142"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9142"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9142"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}