{"id":9146,"date":"2020-08-18T17:31:56","date_gmt":"2020-08-18T21:31:56","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=9146"},"modified":"2020-08-18T17:31:56","modified_gmt":"2020-08-18T21:31:56","slug":"vestibular-e-passe-serao-realizados-em-janeiro-e-fevereiro-de-2021","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/18\/vestibular-e-passe-serao-realizados-em-janeiro-e-fevereiro-de-2021\/","title":{"rendered":"Vestibular e PASSE ser\u00e3o realizados em janeiro e fevereiro de 2021"},"content":{"rendered":"<p>As provas do Vestibular UFMS e das tr\u00eas etapas do Programa de Avalia\u00e7\u00e3o Seriada Seletiva (PASSE-UFMS) est\u00e3o previstas, respectivamente, para 29 de janeiro e 5 de fevereiro de 2021. A realiza\u00e7\u00e3o ser\u00e1 das 8h \u00e0s 13h em ambas as datas.<\/p>\n<p>\u201cApesar de nossos processos seletivos n\u00e3o serem compostos com as notas obtidas no Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem), buscamos realizar as provas em dias n\u00e3o coincidentes com as modalidades presencial e digital do Enem, e, tamb\u00e9m, em datas n\u00e3o coincidentes com outros processos seletivos de outras institui\u00e7\u00f5es, para facilitarmos a programa\u00e7\u00e3o dos candidatos\u201d, informou o pr\u00f3-reitor de Gradua\u00e7\u00e3o, Ruy Correa Filho.<\/p>\n<p>O pr\u00f3-reitor explicou tamb\u00e9m que n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel saber como ser\u00e1 o cen\u00e1rio da pandemia da Covid-19 em cada munic\u00edpio nas datas previstas, mas refor\u00e7ou que a organiza\u00e7\u00e3o seguir\u00e1 as orienta\u00e7\u00f5es do Plano de Biosseguran\u00e7a da UFMS e das autoridades de Sa\u00fade. \u201cOrienta\u00e7\u00f5es aos candidatos, como o uso de m\u00e1scaras e os distanciamentos necess\u00e1rios, dever\u00e3o ser passadas futuramente, em data mais pr\u00f3xima da realiza\u00e7\u00e3o das provas\u201d, disse.<\/p>\n<p>A previs\u00e3o de divulga\u00e7\u00e3o do edital de abertura dos processos seletivos, com datas para inscri\u00e7\u00f5es \u00e9 13 de outubro. Os conte\u00fados program\u00e1ticos das provas j\u00e1 podem ser acessados no site\u00a0<a href=\"https:\/\/ingresso.ufms.br\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">ingresso.ufms.br<\/a>, onde ser\u00e3o publicadas tamb\u00e9m todas as demais informa\u00e7\u00f5es sobre o Vestibular UFMS e o PASSE UFMS.<\/p>\n<p><em>Texto: Ariane Comineti \u2013 Foto: Arquivo<\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>As provas do Vestibular UFMS e das tr\u00eas etapas do Programa de Avalia\u00e7\u00e3o Seriada Seletiva (PASSE-UFMS) est\u00e3o previstas, respectivamente, para 29 de janeiro e 5 de fevereiro de 2021. A realiza\u00e7\u00e3o ser\u00e1 das 8h \u00e0s 13h em ambas as datas. \u201cApesar de nossos processos seletivos n\u00e3o serem compostos com as notas obtidas no Exame Nacional [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":9147,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Vestibular e PASSE ser\u00e3o realizados em janeiro e fevereiro de 2021 - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/18\/vestibular-e-passe-serao-realizados-em-janeiro-e-fevereiro-de-2021\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Vestibular e PASSE ser\u00e3o realizados em janeiro e fevereiro de 2021 - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"As provas do Vestibular UFMS e das tr\u00eas etapas do Programa de Avalia\u00e7\u00e3o Seriada Seletiva (PASSE-UFMS) est\u00e3o previstas, respectivamente, para 29 de janeiro e 5 de fevereiro de 2021. A realiza\u00e7\u00e3o ser\u00e1 das 8h \u00e0s 13h em ambas as datas. \u201cApesar de nossos processos seletivos n\u00e3o serem compostos com as notas obtidas no Exame Nacional [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/18\/vestibular-e-passe-serao-realizados-em-janeiro-e-fevereiro-de-2021\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-08-18T21:31:56+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/08\/destaque_paliteiro-1583x507.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1583\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"507\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/18\/vestibular-e-passe-serao-realizados-em-janeiro-e-fevereiro-de-2021\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/18\/vestibular-e-passe-serao-realizados-em-janeiro-e-fevereiro-de-2021\/\",\"name\":\"Vestibular e PASSE ser\u00e3o realizados em janeiro e fevereiro de 2021 - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-08-18T21:31:56+00:00\",\"dateModified\":\"2020-08-18T21:31:56+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/18\/vestibular-e-passe-serao-realizados-em-janeiro-e-fevereiro-de-2021\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/18\/vestibular-e-passe-serao-realizados-em-janeiro-e-fevereiro-de-2021\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/18\/vestibular-e-passe-serao-realizados-em-janeiro-e-fevereiro-de-2021\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Vestibular e PASSE ser\u00e3o realizados em janeiro e fevereiro de 2021\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Vestibular e PASSE ser\u00e3o realizados em janeiro e fevereiro de 2021 - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/18\/vestibular-e-passe-serao-realizados-em-janeiro-e-fevereiro-de-2021\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Vestibular e PASSE ser\u00e3o realizados em janeiro e fevereiro de 2021 - CPTL","og_description":"As provas do Vestibular UFMS e das tr\u00eas etapas do Programa de Avalia\u00e7\u00e3o Seriada Seletiva (PASSE-UFMS) est\u00e3o previstas, respectivamente, para 29 de janeiro e 5 de fevereiro de 2021. A realiza\u00e7\u00e3o ser\u00e1 das 8h \u00e0s 13h em ambas as datas. \u201cApesar de nossos processos seletivos n\u00e3o serem compostos com as notas obtidas no Exame Nacional [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/18\/vestibular-e-passe-serao-realizados-em-janeiro-e-fevereiro-de-2021\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-08-18T21:31:56+00:00","og_image":[{"width":1583,"height":507,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/08\/destaque_paliteiro-1583x507.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/18\/vestibular-e-passe-serao-realizados-em-janeiro-e-fevereiro-de-2021\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/18\/vestibular-e-passe-serao-realizados-em-janeiro-e-fevereiro-de-2021\/","name":"Vestibular e PASSE ser\u00e3o realizados em janeiro e fevereiro de 2021 - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-08-18T21:31:56+00:00","dateModified":"2020-08-18T21:31:56+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/18\/vestibular-e-passe-serao-realizados-em-janeiro-e-fevereiro-de-2021\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/18\/vestibular-e-passe-serao-realizados-em-janeiro-e-fevereiro-de-2021\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/18\/vestibular-e-passe-serao-realizados-em-janeiro-e-fevereiro-de-2021\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Vestibular e PASSE ser\u00e3o realizados em janeiro e fevereiro de 2021"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9146"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9146"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9146\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":9148,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9146\/revisions\/9148"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9147"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9146"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9146"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9146"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}