{"id":9160,"date":"2020-08-20T16:38:42","date_gmt":"2020-08-20T20:38:42","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=9160"},"modified":"2020-08-20T16:38:42","modified_gmt":"2020-08-20T20:38:42","slug":"com-novos-valores-auxilio-de-inclusao-digital-recebe-inscricoes-ate-novembro","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/20\/com-novos-valores-auxilio-de-inclusao-digital-recebe-inscricoes-ate-novembro\/","title":{"rendered":"Com novos valores, Aux\u00edlio de Inclus\u00e3o Digital recebe inscri\u00e7\u00f5es at\u00e9 novembro"},"content":{"rendered":"<p>Todos os estudantes de gradua\u00e7\u00e3o da Universidade em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade socioecon\u00f4mica e que est\u00e3o enfrentando dificuldades para acessar a Internet podem se inscrever at\u00e9\u00a0<b>30 de novembro<\/b>\u00a0para recebimento do Aux\u00edlio de Inclus\u00e3o Digital.<\/p>\n<p>Lan\u00e7ada em abril, a iniciativa de beneficiar estudantes com uma quantia em dinheiro para contrata\u00e7\u00e3o de pacote de dados que possibilitasse a participa\u00e7\u00e3o sem preju\u00edzo nos estudos dirigidos por meio de Tecnologias da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o (TICs) foi in\u00e9dita.\u00a0Para o segundo semestre de aulas, os valores do benef\u00edcio foram revisados e um novo edital de sele\u00e7\u00e3o foi lan\u00e7ado. \u201cHouve algumas reclama\u00e7\u00f5es dos estudantes que n\u00e3o puderam fazer a compra do pacote de dados com o valor, ent\u00e3o n\u00f3s o aumentamos um pouco para que todos pudessem ter um acesso melhor\u201d, explica a pr\u00f3-reitora de Assuntos Estudantis, Ana Rita Barbieri.<\/p>\n<p>Os valores dos aux\u00edlios ser\u00e3o concedidos de acordo com o n\u00famero de disciplinas em que o estudante est\u00e1 matriculado no Sistema Acad\u00eamico (Siscad). At\u00e9 tr\u00eas disciplinas ser\u00e1 pago R$ 40 por m\u00eas, de quatro a cinco disciplinas ser\u00e1 pago R$ 60 por m\u00eas e de seis ou mais disciplinas ser\u00e1 pago R$ 80 por m\u00eas. O benef\u00edcio ter\u00e1 vig\u00eancia enquanto a Universidade manter o Ensino Remoto Emergencial (ERE) como medida de seguran\u00e7a contra o coronav\u00edrus.<\/p>\n<p><b>Aten\u00e7\u00e3o:<\/b>\u00a0os estudantes que j\u00e1 recebem o Aux\u00edlio de Inclus\u00e3o Digital e permanecem matriculados no segundo semestre de 2020 com as mesmas condi\u00e7\u00f5es financeiras informadas no primeiro semestre ter\u00e3o o valor do aux\u00edlio reajustado automaticamente.<\/p>\n<p>As inscri\u00e7\u00f5es devem ser feitas pelo site\u00a0<a href=\"https:\/\/selecao.ufms.br\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">selecao.ufms.br<\/a>\u00a0e\u00a0o resultado preliminar ser\u00e1 divulgado at\u00e9 o \u00faltimo dia \u00fatil de cada m\u00eas. Os recursos deste edital visam atender 2 mil estudantes de gradua\u00e7\u00e3o matriculados em cursos presenciais e caso o n\u00famero de solicita\u00e7\u00f5es exceda a quantidade de aux\u00edlios, ser\u00e1 adotado o crit\u00e9rio de menor renda per capita.<\/p>\n<p>Veja abaixo o edital completo:<\/p>\n<iframe src=\"\/\/docs.google.com\/viewer?url=https%3A%2F%2Fcptl.ufms.br%2Ffiles%2F2020%2F08%2FEdital_Conjunto__Aux%C3%ADlio_Inclus%C3%A3o_Digital.pdf&hl=pt_BR&embedded=true\" class=\"gde-frame\" style=\"width:100%; height:500px; border: none;\" scrolling=\"no\"><\/iframe>\n<p class=\"gde-text\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/08\/Edital_Conjunto__Aux\u00edlio_Inclus\u00e3o_Digital.pdf\" class=\"gde-link\">Download (PDF, 476KB)<\/a><\/p>\n<p><i>Texto: Leticia Bueno<\/i><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Todos os estudantes de gradua\u00e7\u00e3o da Universidade em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade socioecon\u00f4mica e que est\u00e3o enfrentando dificuldades para acessar a Internet podem se inscrever at\u00e9\u00a030 de novembro\u00a0para recebimento do Aux\u00edlio de Inclus\u00e3o Digital. Lan\u00e7ada em abril, a iniciativa de beneficiar estudantes com uma quantia em dinheiro para contrata\u00e7\u00e3o de pacote de dados que possibilitasse a [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":9161,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Com novos valores, Aux\u00edlio de Inclus\u00e3o Digital recebe inscri\u00e7\u00f5es at\u00e9 novembro - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/20\/com-novos-valores-auxilio-de-inclusao-digital-recebe-inscricoes-ate-novembro\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Com novos valores, Aux\u00edlio de Inclus\u00e3o Digital recebe inscri\u00e7\u00f5es at\u00e9 novembro - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Todos os estudantes de gradua\u00e7\u00e3o da Universidade em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade socioecon\u00f4mica e que est\u00e3o enfrentando dificuldades para acessar a Internet podem se inscrever at\u00e9\u00a030 de novembro\u00a0para recebimento do Aux\u00edlio de Inclus\u00e3o Digital. Lan\u00e7ada em abril, a iniciativa de beneficiar estudantes com uma quantia em dinheiro para contrata\u00e7\u00e3o de pacote de dados que possibilitasse a [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/20\/com-novos-valores-auxilio-de-inclusao-digital-recebe-inscricoes-ate-novembro\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-08-20T20:38:42+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/08\/WhatsApp-Image-2020-08-20-at-17.24.10.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1182\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1182\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/20\/com-novos-valores-auxilio-de-inclusao-digital-recebe-inscricoes-ate-novembro\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/20\/com-novos-valores-auxilio-de-inclusao-digital-recebe-inscricoes-ate-novembro\/\",\"name\":\"Com novos valores, Aux\u00edlio de Inclus\u00e3o Digital recebe inscri\u00e7\u00f5es at\u00e9 novembro - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-08-20T20:38:42+00:00\",\"dateModified\":\"2020-08-20T20:38:42+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/20\/com-novos-valores-auxilio-de-inclusao-digital-recebe-inscricoes-ate-novembro\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/20\/com-novos-valores-auxilio-de-inclusao-digital-recebe-inscricoes-ate-novembro\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/20\/com-novos-valores-auxilio-de-inclusao-digital-recebe-inscricoes-ate-novembro\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Com novos valores, Aux\u00edlio de Inclus\u00e3o Digital recebe inscri\u00e7\u00f5es at\u00e9 novembro\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Com novos valores, Aux\u00edlio de Inclus\u00e3o Digital recebe inscri\u00e7\u00f5es at\u00e9 novembro - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/20\/com-novos-valores-auxilio-de-inclusao-digital-recebe-inscricoes-ate-novembro\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Com novos valores, Aux\u00edlio de Inclus\u00e3o Digital recebe inscri\u00e7\u00f5es at\u00e9 novembro - CPTL","og_description":"Todos os estudantes de gradua\u00e7\u00e3o da Universidade em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade socioecon\u00f4mica e que est\u00e3o enfrentando dificuldades para acessar a Internet podem se inscrever at\u00e9\u00a030 de novembro\u00a0para recebimento do Aux\u00edlio de Inclus\u00e3o Digital. Lan\u00e7ada em abril, a iniciativa de beneficiar estudantes com uma quantia em dinheiro para contrata\u00e7\u00e3o de pacote de dados que possibilitasse a [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/20\/com-novos-valores-auxilio-de-inclusao-digital-recebe-inscricoes-ate-novembro\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-08-20T20:38:42+00:00","og_image":[{"width":1182,"height":1182,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/08\/WhatsApp-Image-2020-08-20-at-17.24.10.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/20\/com-novos-valores-auxilio-de-inclusao-digital-recebe-inscricoes-ate-novembro\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/20\/com-novos-valores-auxilio-de-inclusao-digital-recebe-inscricoes-ate-novembro\/","name":"Com novos valores, Aux\u00edlio de Inclus\u00e3o Digital recebe inscri\u00e7\u00f5es at\u00e9 novembro - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-08-20T20:38:42+00:00","dateModified":"2020-08-20T20:38:42+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/20\/com-novos-valores-auxilio-de-inclusao-digital-recebe-inscricoes-ate-novembro\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/20\/com-novos-valores-auxilio-de-inclusao-digital-recebe-inscricoes-ate-novembro\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/20\/com-novos-valores-auxilio-de-inclusao-digital-recebe-inscricoes-ate-novembro\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Com novos valores, Aux\u00edlio de Inclus\u00e3o Digital recebe inscri\u00e7\u00f5es at\u00e9 novembro"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9160"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9160"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9160\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":9163,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9160\/revisions\/9163"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9161"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9160"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9160"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9160"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}