{"id":9164,"date":"2020-08-20T17:10:58","date_gmt":"2020-08-20T21:10:58","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=9164"},"modified":"2020-08-20T22:57:58","modified_gmt":"2020-08-21T02:57:58","slug":"desafios-da-educacao-superior-telemedicina-estagio-e-residencia","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/20\/desafios-da-educacao-superior-telemedicina-estagio-e-residencia\/","title":{"rendered":"Desafios da Educa\u00e7\u00e3o Superior: telemedicina, est\u00e1gio e resid\u00eancia"},"content":{"rendered":"<p>A Semana de Desenvolvimento Profissional da UFMS, que est\u00e1 em sua reta final, trouxe na manh\u00e3 desta quinta-feira, por meio do painel organizado pelo Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL), a discuss\u00e3o \u201cDesafios da Educa\u00e7\u00e3o Superior: telemedicina, est\u00e1gio e resid\u00eancia\u201d.<\/p>\n<p>Mediado pela servidora Priscila Keila de Mendon\u00e7a, o evento foi assistido por mais de 200 espectadores e contou com a participa\u00e7\u00e3o de Jefferson Patrik Germinari, escrevente t\u00e9cnico no Tribunal de Justi\u00e7a do estado de S\u00e3o Paulo, que teve sua fala voltada para os desafios profissionais da telemedicina; e de professores do Campus de Tr\u00eas Lagoas. Para representar a \u00e1rea da sa\u00fade estavam os presentes Juliana Dias Reis e Priscilla Balderrama, que trataram sobre os desafios profissionais da telessa\u00fade e a import\u00e2ncia das cl\u00ednicas na forma\u00e7\u00e3o profissional, respectivamente. Representando o ramo jur\u00eddico, os professores de Direito, Cleber Affonso Angeluci e Evandro Carlos Garcia, abordaram os desafios da Educa\u00e7\u00e3o Superior e a import\u00e2ncia dos estagi\u00e1rios na forma\u00e7\u00e3o profissional.<\/p>\n<p>\u201cQuest\u00f5es relacionadas a forma\u00e7\u00e3o voltada para atua\u00e7\u00e3o pr\u00e1tica do estudante da UFMS em diferentes \u00e1reas do saber, tais como o est\u00e1gio e a forma\u00e7\u00e3o do estudante na \u00e1rea da sa\u00fade com enfoque para a telemedicina e telessa\u00fade foram tratadas, bem como a import\u00e2ncia das clinicas na forma\u00e7\u00e3o dos estudantes\u201d, explicou a palestrante Juliana, que descreveu a oportunidade como uma experi\u00eancia muito rica.<\/p>\n<p>Mylena Escudero, estudante que acompanhou o painel, ressaltou a import\u00e2ncia do evento, visto que possibilitou uma melhor compreens\u00e3o sobre a jun\u00e7\u00e3o da sa\u00fade com a tecnologia, a evolu\u00e7\u00e3o da telemedicina e prestou diversos esclarecimentos sobre as legisla\u00e7\u00f5es referentes aos estagi\u00e1rios. \u201c\u00c9 muito legal que a UFMS desenvolva esse projeto, principalmente nesse per\u00edodo de pandemia que estamos vivendo, at\u00e9 porque n\u00e3o conseguimos ter a vis\u00e3o de como v\u00e3o ser os costumes e rotina no nosso \u2018novo normal\u2019\u201d.<\/p>\n<p>J\u00e1 o professor Cleber destacou a organiza\u00e7\u00e3o da Semana de Desenvolvimento Profissional e as instigantes tem\u00e1ticas propostas que oportunizam a troca e o debate de ideias, fundamentais para o crescimento de todos como cidad\u00e3os conscientes. \u201cApesar de estar sendo realizada de forma virtual, n\u00e3o deixa de ser um momento importante de reflex\u00e3o quanto ao presente e ao futuro da vida pessoal e profissional dos acad\u00eamicos e professores\u201d, ressaltou.<\/p>\n<p><strong>Servi\u00e7o<\/strong><\/p>\n<p>As atividades da Semana s\u00e3o abertas para toda a comunidade acad\u00eamica e externa. A programa\u00e7\u00e3o segue dispon\u00edvel at\u00e9 sexta-feira, 21, com palestras, oficinas, minicursos e workshops. Para mais informa\u00e7\u00f5es sobre o cronograma do evento ou inscri\u00e7\u00f5es, acesse o site:\u00a0<a href=\"http:\/\/sedep.ufms.br\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">http:\/\/sedep.ufms.br\/<\/a>.<\/p>\n<p>Aos inscritos que j\u00e1 participaram de atividades e preencheram as listas de frequ\u00eancia, a organiza\u00e7\u00e3o informa que a emiss\u00e3o de certificados ser\u00e1 feita pelo SICERT no link:\u00a0<a href=\"https:\/\/certificados.ufms.br\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">https:\/\/certificados.ufms.br\/<\/a>. O participante ser\u00e1 avisado sobre a disponibilidade do certificado pelo e-mail cadastrado no ato de inscri\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p><em>Texto: Evelyn da Costa Souza (estagi\u00e1ria da Agecom no CPTL)<\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A Semana de Desenvolvimento Profissional da UFMS, que est\u00e1 em sua reta final, trouxe na manh\u00e3 desta quinta-feira, por meio do painel organizado pelo Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL), a discuss\u00e3o \u201cDesafios da Educa\u00e7\u00e3o Superior: telemedicina, est\u00e1gio e resid\u00eancia\u201d. Mediado pela servidora Priscila Keila de Mendon\u00e7a, o evento foi assistido por mais de 200 espectadores [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":9155,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Desafios da Educa\u00e7\u00e3o Superior: telemedicina, est\u00e1gio e resid\u00eancia - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/20\/desafios-da-educacao-superior-telemedicina-estagio-e-residencia\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Desafios da Educa\u00e7\u00e3o Superior: telemedicina, est\u00e1gio e resid\u00eancia - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A Semana de Desenvolvimento Profissional da UFMS, que est\u00e1 em sua reta final, trouxe na manh\u00e3 desta quinta-feira, por meio do painel organizado pelo Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL), a discuss\u00e3o \u201cDesafios da Educa\u00e7\u00e3o Superior: telemedicina, est\u00e1gio e resid\u00eancia\u201d. Mediado pela servidora Priscila Keila de Mendon\u00e7a, o evento foi assistido por mais de 200 espectadores [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/20\/desafios-da-educacao-superior-telemedicina-estagio-e-residencia\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-08-20T21:10:58+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-08-21T02:57:58+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/08\/Destac\u00e3o-1583x507.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1583\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"507\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/20\/desafios-da-educacao-superior-telemedicina-estagio-e-residencia\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/20\/desafios-da-educacao-superior-telemedicina-estagio-e-residencia\/\",\"name\":\"Desafios da Educa\u00e7\u00e3o Superior: telemedicina, est\u00e1gio e resid\u00eancia - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-08-20T21:10:58+00:00\",\"dateModified\":\"2020-08-21T02:57:58+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/20\/desafios-da-educacao-superior-telemedicina-estagio-e-residencia\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/20\/desafios-da-educacao-superior-telemedicina-estagio-e-residencia\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/20\/desafios-da-educacao-superior-telemedicina-estagio-e-residencia\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Desafios da Educa\u00e7\u00e3o Superior: telemedicina, est\u00e1gio e resid\u00eancia\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Desafios da Educa\u00e7\u00e3o Superior: telemedicina, est\u00e1gio e resid\u00eancia - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/20\/desafios-da-educacao-superior-telemedicina-estagio-e-residencia\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Desafios da Educa\u00e7\u00e3o Superior: telemedicina, est\u00e1gio e resid\u00eancia - CPTL","og_description":"A Semana de Desenvolvimento Profissional da UFMS, que est\u00e1 em sua reta final, trouxe na manh\u00e3 desta quinta-feira, por meio do painel organizado pelo Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL), a discuss\u00e3o \u201cDesafios da Educa\u00e7\u00e3o Superior: telemedicina, est\u00e1gio e resid\u00eancia\u201d. Mediado pela servidora Priscila Keila de Mendon\u00e7a, o evento foi assistido por mais de 200 espectadores [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/20\/desafios-da-educacao-superior-telemedicina-estagio-e-residencia\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-08-20T21:10:58+00:00","article_modified_time":"2020-08-21T02:57:58+00:00","og_image":[{"width":1583,"height":507,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/08\/Destac\u00e3o-1583x507.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/20\/desafios-da-educacao-superior-telemedicina-estagio-e-residencia\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/20\/desafios-da-educacao-superior-telemedicina-estagio-e-residencia\/","name":"Desafios da Educa\u00e7\u00e3o Superior: telemedicina, est\u00e1gio e resid\u00eancia - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-08-20T21:10:58+00:00","dateModified":"2020-08-21T02:57:58+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/20\/desafios-da-educacao-superior-telemedicina-estagio-e-residencia\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/20\/desafios-da-educacao-superior-telemedicina-estagio-e-residencia\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/20\/desafios-da-educacao-superior-telemedicina-estagio-e-residencia\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Desafios da Educa\u00e7\u00e3o Superior: telemedicina, est\u00e1gio e resid\u00eancia"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9164"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9164"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9164\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":9166,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9164\/revisions\/9166"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9155"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9164"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9164"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9164"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}