{"id":9168,"date":"2020-08-21T10:31:18","date_gmt":"2020-08-21T14:31:18","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=9168"},"modified":"2020-08-21T10:40:01","modified_gmt":"2020-08-21T14:40:01","slug":"formandos-de-tres-lagoas-colaram-grau-por-videoconferencia","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/21\/formandos-de-tres-lagoas-colaram-grau-por-videoconferencia\/","title":{"rendered":"Formandos de Tr\u00eas Lagoas colaram grau por videoconfer\u00eancia"},"content":{"rendered":"<p>Em uma sess\u00e3o solene virtual, 34 formandos do c\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas colaram grau na noite desta quinta-feira, 20. Os rec\u00e9m-graduados conclu\u00edram os cursos de Administra\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancias Cont\u00e1beis, Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o, Hist\u00f3ria, Letras, Matem\u00e1tica e Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o. A transmiss\u00e3o foi feita\u00a0<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=NFutM-iQYV8&amp;feature=youtu.be\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">neste link<\/a>, pelo canal da TVU UFMS, para que familiares e amigos acompanhassem o evento.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/cola%C3%A7%C3%A3o_CPTL02-1.jpg\" rel=\"lightbox[55613]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-55625 alignright\" src=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/cola%C3%A7%C3%A3o_CPTL02-1-300x174.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"174\" \/><\/a>\u201c\u00c9 uma satisfa\u00e7\u00e3o imensa testemunharmos este momento t\u00e3o importante. Colar grau numa pandemia mundial \u00e9 uma vit\u00f3ria de voc\u00eas, dos seus familiares, dos professores, dos t\u00e9cnicos administrativos, da gest\u00e3o, \u00e9 um orgulho muito grande para todos n\u00f3s. Voc\u00eas s\u00e3o a raz\u00e3o e tesouro da nossa Educa\u00e7\u00e3o, receberam conhecimento t\u00e9cnico e de cidadania para poderem ajudar nosso Pa\u00eds. Que voc\u00eas sejam felizes em seus momentos de trabalho, em fam\u00edlia e nessa jornada que iniciam agora\u201d, disse o reitor Marcelo Turine.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/cola%C3%A7%C3%A3o_CPTL03.jpg\" rel=\"lightbox[55613]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-55626 alignright\" src=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/cola%C3%A7%C3%A3o_CPTL03-300x173.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"173\" \/><\/a>A vice-reitora Camila \u00cdtavo tamb\u00e9m parabenizou a todos. \u201cRendo nossas homenagens aos professores e t\u00e9cnicos da nossa Universidade que t\u00eam demonstrado que amam a Educa\u00e7\u00e3o, amam a UFMS e amam muito os nossos estudantes. Com todo o momento que estamos passando, que n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil, temos nos fortalecido e focamos no percurso do estudante, na riqueza que \u00e9 a jornada acad\u00eamica. Esta cerim\u00f4nia n\u00e3o \u00e9 a que planejamos, mas a emo\u00e7\u00e3o \u00e9 a mesma. Apresentamos \u00e0 sociedade profissionais extremamente qualificados para fazerem a diferen\u00e7a. Desejo do fundo do cora\u00e7\u00e3o que voc\u00eas brilhem muito e sempre\u201d, afirmou.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/cola%C3%A7%C3%A3o_CPTL04.jpg\" rel=\"lightbox[55613]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-55627 alignright\" src=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/cola%C3%A7%C3%A3o_CPTL04-300x174.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"174\" \/><\/a>O diretor Osmar Jesus Macedo lembrou que o campus continua com as portas abertas para os profissionais, com programas de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o e outras atividades. \u201cNeste ano o campus completa seus 50 anos, acompanhem e participem da nossa programa\u00e7\u00e3o, que preparamos com muito carinho. Parabenizo a voc\u00eas que se dedicaram, estudaram, conseguiram concluir as disciplinas necess\u00e1rias para chegar a este momento. Parabenizo tamb\u00e9m a todos os professores e t\u00e9cnicos administrativos pela participa\u00e7\u00e3o, pelo compromisso, pela responsabilidade e pela atua\u00e7\u00e3o nessa experi\u00eancia in\u00e9dita que tem sido realizada na Educa\u00e7\u00e3o\u201d, falou.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/cola%C3%A7%C3%A3o_CPTL05.jpg\" rel=\"lightbox[55613]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-55628 alignright\" src=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/cola%C3%A7%C3%A3o_CPTL05-300x176.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"176\" \/><\/a>Representando todos os paraninfos, a paraninfa de Letras, professora Amaya Obata Mouri\u00f1o de Almeida Prado citou obras de Rubem Alves e Konstant\u00ednos Kav\u00e1fis para fazer votos de que os rec\u00e9m-formados tenham sucesso em sua jornada. \u201cEsse per\u00edodo da gradua\u00e7\u00e3o foi o tempo de plantarmos \u2018jardins\u2019 por dentro, de semearmos coisas boas, que vamos continuar levando para a vida. A partir de hoje voc\u00eas v\u00e3o come\u00e7ar a plantar \u2018jardins\u2019 l\u00e1 fora e logo ir\u00e3o passear por essas paisagens bel\u00edssimas que ir\u00e3o construir\u201d, apontou.<\/p>\n<p>A mais nova bacharel em Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o, Ana Clara Barbosa Pereira, foi a oradora e em seu discurso refor\u00e7ou a import\u00e2ncia da Educa\u00e7\u00e3o. \u201cEm tempos de adversidades como estamos vivendo, algumas quest\u00f5es est\u00e3o sendo repensadas e cabe a mim a oportunidade de homenagear e formalizar em discurso a grandeza do trabalho dos professores em sala de aula, ressaltando que nenhum sistema ou dispositivo pode substituir o professor, ainda que tenham vindo para nos auxiliar e conduzir minimamente a educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica de qualidade. Sa\u00edmos da universidade p\u00fablica conscientes das condi\u00e7\u00f5es do nosso pa\u00eds.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-55629 alignright\" src=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/cola%C3%A7%C3%A3o_CPTL06-300x178.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"178\" \/>A partir de agora cada um seguir\u00e1 sua trajet\u00f3ria, marcada e fundamentada por esta Institui\u00e7\u00e3o. Terminamos esse ciclo e iniciaremos outro mais desafiador ainda, no entanto sa\u00edmos fortalecidos e seguros pelo conhecimento s\u00f3lido. Agradecemos a todos os professores e t\u00e9cnicos administrativos do campus por todo o apoio sempre que precisamos. Dividimos a emo\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m com nossos familiares, por n\u00e3o medirem esfor\u00e7os para nos encorajarem ao mundo do conhecimento e pesquisa. Encerramos esse momento valorizando ainda mais o ensino, a ci\u00eancia e a universidade p\u00fablica. A Educa\u00e7\u00e3o transforma a vida\u201d, encerrou.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><em>Texto e imagens: Ariane Comineti<\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Em uma sess\u00e3o solene virtual, 34 formandos do c\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas colaram grau na noite desta quinta-feira, 20. Os rec\u00e9m-graduados conclu\u00edram os cursos de Administra\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancias Cont\u00e1beis, Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o, Hist\u00f3ria, Letras, Matem\u00e1tica e Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o. A transmiss\u00e3o foi feita\u00a0neste link, pelo canal da TVU UFMS, para que familiares e amigos acompanhassem o [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":9169,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Formandos de Tr\u00eas Lagoas colaram grau por videoconfer\u00eancia - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/21\/formandos-de-tres-lagoas-colaram-grau-por-videoconferencia\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Formandos de Tr\u00eas Lagoas colaram grau por videoconfer\u00eancia - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Em uma sess\u00e3o solene virtual, 34 formandos do c\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas colaram grau na noite desta quinta-feira, 20. Os rec\u00e9m-graduados conclu\u00edram os cursos de Administra\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancias Cont\u00e1beis, Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o, Hist\u00f3ria, Letras, Matem\u00e1tica e Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o. A transmiss\u00e3o foi feita\u00a0neste link, pelo canal da TVU UFMS, para que familiares e amigos acompanhassem o [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/21\/formandos-de-tres-lagoas-colaram-grau-por-videoconferencia\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-08-21T14:31:18+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-08-21T14:40:01+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/08\/cola\u00e7\u00e3o_CPTL07-768x568.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"768\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"568\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/21\/formandos-de-tres-lagoas-colaram-grau-por-videoconferencia\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/21\/formandos-de-tres-lagoas-colaram-grau-por-videoconferencia\/\",\"name\":\"Formandos de Tr\u00eas Lagoas colaram grau por videoconfer\u00eancia - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-08-21T14:31:18+00:00\",\"dateModified\":\"2020-08-21T14:40:01+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/21\/formandos-de-tres-lagoas-colaram-grau-por-videoconferencia\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/21\/formandos-de-tres-lagoas-colaram-grau-por-videoconferencia\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/21\/formandos-de-tres-lagoas-colaram-grau-por-videoconferencia\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Formandos de Tr\u00eas Lagoas colaram grau por videoconfer\u00eancia\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Formandos de Tr\u00eas Lagoas colaram grau por videoconfer\u00eancia - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/21\/formandos-de-tres-lagoas-colaram-grau-por-videoconferencia\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Formandos de Tr\u00eas Lagoas colaram grau por videoconfer\u00eancia - CPTL","og_description":"Em uma sess\u00e3o solene virtual, 34 formandos do c\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas colaram grau na noite desta quinta-feira, 20. Os rec\u00e9m-graduados conclu\u00edram os cursos de Administra\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancias Cont\u00e1beis, Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o, Hist\u00f3ria, Letras, Matem\u00e1tica e Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o. A transmiss\u00e3o foi feita\u00a0neste link, pelo canal da TVU UFMS, para que familiares e amigos acompanhassem o [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/21\/formandos-de-tres-lagoas-colaram-grau-por-videoconferencia\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-08-21T14:31:18+00:00","article_modified_time":"2020-08-21T14:40:01+00:00","og_image":[{"width":768,"height":568,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/08\/cola\u00e7\u00e3o_CPTL07-768x568.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/21\/formandos-de-tres-lagoas-colaram-grau-por-videoconferencia\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/21\/formandos-de-tres-lagoas-colaram-grau-por-videoconferencia\/","name":"Formandos de Tr\u00eas Lagoas colaram grau por videoconfer\u00eancia - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-08-21T14:31:18+00:00","dateModified":"2020-08-21T14:40:01+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/21\/formandos-de-tres-lagoas-colaram-grau-por-videoconferencia\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/21\/formandos-de-tres-lagoas-colaram-grau-por-videoconferencia\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/21\/formandos-de-tres-lagoas-colaram-grau-por-videoconferencia\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Formandos de Tr\u00eas Lagoas colaram grau por videoconfer\u00eancia"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9168"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9168"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9168\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":9172,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9168\/revisions\/9172"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9169"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9168"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9168"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9168"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}