{"id":9190,"date":"2020-08-24T17:52:36","date_gmt":"2020-08-24T21:52:36","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=9190"},"modified":"2020-08-24T18:27:19","modified_gmt":"2020-08-24T22:27:19","slug":"parlatorio-academico-tratou-sobre-como-lidar-com-os-desafios-da-profissao","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/24\/parlatorio-academico-tratou-sobre-como-lidar-com-os-desafios-da-profissao\/","title":{"rendered":"Parlat\u00f3rio acad\u00eamico tratou sobre como lidar com os desafios da profiss\u00e3o"},"content":{"rendered":"<p>O segundo parlat\u00f3rio acad\u00eamico, organizado pelo Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL) na Semana de Desenvolvimento Profissional da UFMS, teve como tema \u201cComo lidar com os desafios da profiss\u00e3o\u201d e contou com 15 egressos dos mais diversos cursos do CPTL para compartilharem suas experi\u00eancias e desafios dentro de suas respectivas \u00e1reas de forma\u00e7\u00e3o e profiss\u00e3o.<\/p>\n<p>O parlat\u00f3rio foi dividido em tr\u00eas salas, de acordo com suas \u00e1reas: Sala de Biol\u00f3gicas, mediada pela tradutora e int\u00e9rprete de Libras, Priscila Keila de Mendon\u00e7a; Sala de Exatas, mediada pela psic\u00f3loga Maria Auxiliadora Rodrigues e a Sala de Humanas e Sociais Aplicadas mediada pela professora Caricielle Longo, tamb\u00e9m egressa do CPTL. <img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"size-thumbnail wp-image-9191 alignright\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/08\/1-150x150.png\" alt=\"\" width=\"150\" height=\"150\" \/><\/p>\n<p>Os convidados puderam esclarecer para a comunidade acad\u00eamica a import\u00e2ncia da forma\u00e7\u00e3o que obtiveram para as fun\u00e7\u00f5es\/profiss\u00f5es que desempenham. \u201cAs experi\u00eancias trocadas serviram de inspira\u00e7\u00e3o e est\u00edmulo para os discentes que puderam fazer perguntas e esclarecer d\u00favidas sobre as \u00e1reas de interesse\u201d, disse a professora e organizadora do evento, Helo\u00edsa Portugal.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignleft size-thumbnail wp-image-9192\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/08\/2-150x150.png\" alt=\"\" width=\"150\" height=\"150\" \/><\/p>\n<p>Juliana Lara Martins, egressa do curso de Direito, afirmou se sentir muito realizada ao poder dividir sua experi\u00eancia. \u201cAinda sou nova na minha profiss\u00e3o, mas poder dividir minhas viv\u00eancias nesse evento foi energizante. Adorei a maneira leve com que as palestras foram conduzidas e a din\u00e2mica extremamente interpessoal fez a diferen\u00e7a\u201d.<\/p>\n<p>Maria Auxiliadora, uma das mediadoras do evento e tamb\u00e9m integrante da comiss\u00e3o organizadora, expressou que \u201csem d\u00favida nenhuma a Semana n\u00e3o seria a mesma sem a participa\u00e7\u00e3o destes egressos que tanto nos orgulham\u201d.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Integraram o parlat\u00f3rio:<\/p>\n<p>Dejanir Queiroz De Paula Guedes (Hist\u00f3ria\/1999)<\/p>\n<p>Evelly Vit\u00f3ria Azevedo (Enfermagem\/2017)<\/p>\n<p>Fl\u00e1vio Faccione (Letras\/2017)<\/p>\n<p>Gilson Barbosa (Medicina\/2020)<\/p>\n<p>Juliana Lara Martins (Direito\/2017)<\/p>\n<p>Juliano Ferreira (Matem\u00e1tica\/2016)<\/p>\n<p>Jo\u00e3o Vitor Brito (Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas\/2014)<\/p>\n<p>Let\u00edcia Sanches (Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o\/2018)<\/p>\n<p>Milto Ferreira Neto (Geografia\/2019)<\/p>\n<p>Ot\u00e1vio Maia Rodrigues (Administra\u00e7\u00e3o\/2020)<\/p>\n<p>Susi Macedo Nakamura (Cont\u00e1beis\/2014)<\/p>\n<p>Thalita Pereira Da Silva (Pedagoria\/2020)<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Todos os v\u00eddeos da 4\u00aa Semana de Desenvolvimento Profissional do CPTL podem ser acessados no canal de YouTube( <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=jCWvzIXwv3s\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=jCWvzIXwv3s) <\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Por: Evelyn da Costa Souza (estagi\u00e1ria da Agecom no CPTL)<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O segundo parlat\u00f3rio acad\u00eamico, organizado pelo Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL) na Semana de Desenvolvimento Profissional da UFMS, teve como tema \u201cComo lidar com os desafios da profiss\u00e3o\u201d e contou com 15 egressos dos mais diversos cursos do CPTL para compartilharem suas experi\u00eancias e desafios dentro de suas respectivas \u00e1reas de forma\u00e7\u00e3o e profiss\u00e3o. O [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":9155,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Parlat\u00f3rio acad\u00eamico tratou sobre como lidar com os desafios da profiss\u00e3o - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/24\/parlatorio-academico-tratou-sobre-como-lidar-com-os-desafios-da-profissao\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Parlat\u00f3rio acad\u00eamico tratou sobre como lidar com os desafios da profiss\u00e3o - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O segundo parlat\u00f3rio acad\u00eamico, organizado pelo Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL) na Semana de Desenvolvimento Profissional da UFMS, teve como tema \u201cComo lidar com os desafios da profiss\u00e3o\u201d e contou com 15 egressos dos mais diversos cursos do CPTL para compartilharem suas experi\u00eancias e desafios dentro de suas respectivas \u00e1reas de forma\u00e7\u00e3o e profiss\u00e3o. O [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/24\/parlatorio-academico-tratou-sobre-como-lidar-com-os-desafios-da-profissao\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-08-24T21:52:36+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-08-24T22:27:19+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/08\/Destac\u00e3o-1583x507.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1583\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"507\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/24\/parlatorio-academico-tratou-sobre-como-lidar-com-os-desafios-da-profissao\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/24\/parlatorio-academico-tratou-sobre-como-lidar-com-os-desafios-da-profissao\/\",\"name\":\"Parlat\u00f3rio acad\u00eamico tratou sobre como lidar com os desafios da profiss\u00e3o - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-08-24T21:52:36+00:00\",\"dateModified\":\"2020-08-24T22:27:19+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/24\/parlatorio-academico-tratou-sobre-como-lidar-com-os-desafios-da-profissao\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/24\/parlatorio-academico-tratou-sobre-como-lidar-com-os-desafios-da-profissao\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/24\/parlatorio-academico-tratou-sobre-como-lidar-com-os-desafios-da-profissao\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Parlat\u00f3rio acad\u00eamico tratou sobre como lidar com os desafios da profiss\u00e3o\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Parlat\u00f3rio acad\u00eamico tratou sobre como lidar com os desafios da profiss\u00e3o - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/24\/parlatorio-academico-tratou-sobre-como-lidar-com-os-desafios-da-profissao\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Parlat\u00f3rio acad\u00eamico tratou sobre como lidar com os desafios da profiss\u00e3o - CPTL","og_description":"O segundo parlat\u00f3rio acad\u00eamico, organizado pelo Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL) na Semana de Desenvolvimento Profissional da UFMS, teve como tema \u201cComo lidar com os desafios da profiss\u00e3o\u201d e contou com 15 egressos dos mais diversos cursos do CPTL para compartilharem suas experi\u00eancias e desafios dentro de suas respectivas \u00e1reas de forma\u00e7\u00e3o e profiss\u00e3o. O [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/24\/parlatorio-academico-tratou-sobre-como-lidar-com-os-desafios-da-profissao\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-08-24T21:52:36+00:00","article_modified_time":"2020-08-24T22:27:19+00:00","og_image":[{"width":1583,"height":507,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/08\/Destac\u00e3o-1583x507.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/24\/parlatorio-academico-tratou-sobre-como-lidar-com-os-desafios-da-profissao\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/24\/parlatorio-academico-tratou-sobre-como-lidar-com-os-desafios-da-profissao\/","name":"Parlat\u00f3rio acad\u00eamico tratou sobre como lidar com os desafios da profiss\u00e3o - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-08-24T21:52:36+00:00","dateModified":"2020-08-24T22:27:19+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/24\/parlatorio-academico-tratou-sobre-como-lidar-com-os-desafios-da-profissao\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/24\/parlatorio-academico-tratou-sobre-como-lidar-com-os-desafios-da-profissao\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/24\/parlatorio-academico-tratou-sobre-como-lidar-com-os-desafios-da-profissao\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Parlat\u00f3rio acad\u00eamico tratou sobre como lidar com os desafios da profiss\u00e3o"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9190"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9190"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9190\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":9202,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9190\/revisions\/9202"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9155"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9190"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9190"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9190"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}