{"id":9229,"date":"2020-08-26T21:42:02","date_gmt":"2020-08-27T01:42:02","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=9229"},"modified":"2020-08-26T21:42:02","modified_gmt":"2020-08-27T01:42:02","slug":"conferencia-de-ana-maria-araujo-freire-abre-celebracao-pelo-jubileu-do-campus-de-tres-lagoas","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/26\/conferencia-de-ana-maria-araujo-freire-abre-celebracao-pelo-jubileu-do-campus-de-tres-lagoas\/","title":{"rendered":"Confer\u00eancia de Ana Maria Ara\u00fajo Freire abre celebra\u00e7\u00e3o pelo Jubileu do Campus de Tr\u00eas Lagoas"},"content":{"rendered":"<p>Em 2020 o Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL) comemora 50 anos e para celebrar o jubileu, ser\u00e3o realizados diversos eventos virtuais que iniciam em agosto e v\u00e3o at\u00e9 novembro.<\/p>\n<p>A confer\u00eancia de abertura, \u201cCaminhos e possibilidades para o Ensino Superior: reflex\u00f5es \u00e0 luz do pensamento de Paulo Freire\u201d, ser\u00e1 realizada amanh\u00e3, dia 27, ministrada pela professora Ana Maria Ara\u00fajo Freire (PUC\/SP), guardi\u00e3 e divulgadora oficial das obras do professor Paulo Freire, o Patrono da Educa\u00e7\u00e3o Brasileira.\u00a0<b>A transmiss\u00e3o ser\u00e1 \u00e0s 19h\u00a0<\/b>no\u00a0<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC4p7d_1KehpvAb7_9-WlkdA\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">canal da TV UFMS<\/a>.<\/p>\n<p>\u201cEu vou falar dos desafios da educa\u00e7\u00e3o, como a educa\u00e7\u00e3o est\u00e1 totalmente atrelada a sociedade. A gente tem que ver como a sociedade brasileira est\u00e1 funcionando agora e, a partir disso, quais s\u00e3o os desafios que vamos ter ou que j\u00e1 estamos tendo e porqu\u00ea a gente luta, diante desse desafio, por uma educa\u00e7\u00e3o humanizadora, questionadora, problematizadora, dial\u00e9tica e dial\u00f3gica, para que a gente possa superar essas condi\u00e7\u00f5es que nos est\u00e3o sendo dadas\u201d, explica Ana Maria.<\/p>\n<p>Segundo as professoras Silvana Alves da Silva Bispo e Regina Aparecida Marques de Souza, membros da Comiss\u00e3o Organizadora Local das comemora\u00e7\u00f5es dos 50 anos do CPTL, Ana Maria foi convidada para palestrar pois, al\u00e9m de divulgar e dar continuidade \u00e0s reflex\u00f5es de seu esposo, produziu obra relevante voltada a tem\u00e1tica da educa\u00e7\u00e3o como caminho para a liberdade e a autonomia.<\/p>\n<p>Freire tamb\u00e9m foi a primeira professora a receber o t\u00edtulo de Doutora\u00a0<i>Honoris Causa\u00a0<\/i>pelo Campus de Tr\u00eas Lagoas, em 2018. \u201cTr\u00eas Lagoas e a Universidade Federal de Mato Grosso do Sul s\u00e3o muito especiais. Eu recebi esse t\u00edtulo e estou comprometida com a Universidade. Fora isso, eu recebi esse t\u00edtulo porque voc\u00eas trabalham s\u00e9rio, uma Universidade que est\u00e1 querendo transformar a sociedade brasileira, n\u00e3o \u00e9 aquela que est\u00e1 se adaptando e trabalhando em prol do retrocesso brasileiro, ent\u00e3o n\u00e3o h\u00e1 como atender esse convite\u201d, declara.<\/p>\n<p>Quando questionada sobre as expectativas para a confer\u00eancia, a professora conta acreditar que o evento \u201cvai atingir muita gente e ter essa mesa inicial com muitas autoridades vai chamar tamb\u00e9m muita gente. \u2018Venham para c\u00e1, vamos ouvir, vamos nos aconchegar, vamos nos unir, vamos conquistar um Brasil melhor\u2019 e eu acho que isso \u00e9 fant\u00e1stico, essa uni\u00e3o que a gente pode ter, essa solidariedade, essa confian\u00e7a que a gente tem no outro e na outra, nesses tempos n\u00e3o s\u00f3 de pandemia, mas de v\u00edrus por todos os lados, os v\u00edrus n\u00e3o s\u00f3 de doen\u00e7a, mas v\u00edrus outros que est\u00e3o corroendo e matando parte da sociedade\u201d.<\/p>\n<p><strong>Programa\u00e7\u00e3o<\/strong><\/p>\n<p>As comemora\u00e7\u00f5es do Jubileu seguir\u00e3o at\u00e9 novembro, confira a programa\u00e7\u00e3o principal:<\/p>\n<p>27\/8\/2020 \u2013 19h \u2013\u00a0Confer\u00eancia de abertura: Caminhos e possibilidades para o Ensino Superior: reflex\u00f5es \u00e0 luz do pensamento de Paulo Freire\u00a0 \u2013 Professora Ana Maria Ara\u00fajo Freire (PUC\/SP)<\/p>\n<p>17\/9\/2020 \u2013 19h \u2013\u00a0Painel \u201cFecundar o ch\u00e3o no ensino superior: o nascimento do C\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas\u201d<\/p>\n<p>29\/9\/2020 \u2013 19h \u2013\u00a0Painel \u201cA P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o no CPTL\/UFMS: hist\u00f3ria, miss\u00e3o e desafios\u201d<\/p>\n<p>19\/10\/2020 \u2013 19h \u2013\u00a0Painel \u201cA constru\u00e7\u00e3o de uma agenda de pesquisa no CPTL\u201d<\/p>\n<p>6\/11\/2020 \u2013 19h \u2013\u00a0Painel \u201cPara al\u00e9m dos muros da universidade: a extens\u00e3o como di\u00e1logo entre o CPTL\/UFMS e a comunidade\u201d<\/p>\n<p>20\/11\/2020 \u2013 19h \u2013\u00a0Painel \u201cA inser\u00e7\u00e3o social do CPTL: da forma\u00e7\u00e3o inicial \u00e0 nuclea\u00e7\u00e3o\u201d<\/p>\n<p>26\/11\/2020 \u2013\u00a0 19h \u2013\u00a0Confer\u00eancia de encerramento: \u201cDesafios da pesquisa e do ensino superior na \u00e1rea das Ci\u00eancias Exatas e Engenharias \u2013 Professor Jo\u00e3o Antonio Pereira (Unesp\/Ilha Solteira)<\/p>\n<p><i>Texto: Evelyn da Costa Souza (estagi\u00e1ria da Agecom no CPTL) e Leticia Bueno<\/i><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Em 2020 o Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL) comemora 50 anos e para celebrar o jubileu, ser\u00e3o realizados diversos eventos virtuais que iniciam em agosto e v\u00e3o at\u00e9 novembro. A confer\u00eancia de abertura, \u201cCaminhos e possibilidades para o Ensino Superior: reflex\u00f5es \u00e0 luz do pensamento de Paulo Freire\u201d, ser\u00e1 realizada amanh\u00e3, dia 27, ministrada pela [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":9023,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Confer\u00eancia de Ana Maria Ara\u00fajo Freire abre celebra\u00e7\u00e3o pelo Jubileu do Campus de Tr\u00eas Lagoas - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/26\/conferencia-de-ana-maria-araujo-freire-abre-celebracao-pelo-jubileu-do-campus-de-tres-lagoas\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Confer\u00eancia de Ana Maria Ara\u00fajo Freire abre celebra\u00e7\u00e3o pelo Jubileu do Campus de Tr\u00eas Lagoas - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Em 2020 o Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL) comemora 50 anos e para celebrar o jubileu, ser\u00e3o realizados diversos eventos virtuais que iniciam em agosto e v\u00e3o at\u00e9 novembro. A confer\u00eancia de abertura, \u201cCaminhos e possibilidades para o Ensino Superior: reflex\u00f5es \u00e0 luz do pensamento de Paulo Freire\u201d, ser\u00e1 realizada amanh\u00e3, dia 27, ministrada pela [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/26\/conferencia-de-ana-maria-araujo-freire-abre-celebracao-pelo-jubileu-do-campus-de-tres-lagoas\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-08-27T01:42:02+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/08\/WhatsApp-Image-2020-08-07-at-16.48.20.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"546\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"455\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/26\/conferencia-de-ana-maria-araujo-freire-abre-celebracao-pelo-jubileu-do-campus-de-tres-lagoas\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/26\/conferencia-de-ana-maria-araujo-freire-abre-celebracao-pelo-jubileu-do-campus-de-tres-lagoas\/\",\"name\":\"Confer\u00eancia de Ana Maria Ara\u00fajo Freire abre celebra\u00e7\u00e3o pelo Jubileu do Campus de Tr\u00eas Lagoas - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-08-27T01:42:02+00:00\",\"dateModified\":\"2020-08-27T01:42:02+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/26\/conferencia-de-ana-maria-araujo-freire-abre-celebracao-pelo-jubileu-do-campus-de-tres-lagoas\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/26\/conferencia-de-ana-maria-araujo-freire-abre-celebracao-pelo-jubileu-do-campus-de-tres-lagoas\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/26\/conferencia-de-ana-maria-araujo-freire-abre-celebracao-pelo-jubileu-do-campus-de-tres-lagoas\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Confer\u00eancia de Ana Maria Ara\u00fajo Freire abre celebra\u00e7\u00e3o pelo Jubileu do Campus de Tr\u00eas Lagoas\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Confer\u00eancia de Ana Maria Ara\u00fajo Freire abre celebra\u00e7\u00e3o pelo Jubileu do Campus de Tr\u00eas Lagoas - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/26\/conferencia-de-ana-maria-araujo-freire-abre-celebracao-pelo-jubileu-do-campus-de-tres-lagoas\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Confer\u00eancia de Ana Maria Ara\u00fajo Freire abre celebra\u00e7\u00e3o pelo Jubileu do Campus de Tr\u00eas Lagoas - CPTL","og_description":"Em 2020 o Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL) comemora 50 anos e para celebrar o jubileu, ser\u00e3o realizados diversos eventos virtuais que iniciam em agosto e v\u00e3o at\u00e9 novembro. A confer\u00eancia de abertura, \u201cCaminhos e possibilidades para o Ensino Superior: reflex\u00f5es \u00e0 luz do pensamento de Paulo Freire\u201d, ser\u00e1 realizada amanh\u00e3, dia 27, ministrada pela [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/26\/conferencia-de-ana-maria-araujo-freire-abre-celebracao-pelo-jubileu-do-campus-de-tres-lagoas\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-08-27T01:42:02+00:00","og_image":[{"width":546,"height":455,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/08\/WhatsApp-Image-2020-08-07-at-16.48.20.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/26\/conferencia-de-ana-maria-araujo-freire-abre-celebracao-pelo-jubileu-do-campus-de-tres-lagoas\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/26\/conferencia-de-ana-maria-araujo-freire-abre-celebracao-pelo-jubileu-do-campus-de-tres-lagoas\/","name":"Confer\u00eancia de Ana Maria Ara\u00fajo Freire abre celebra\u00e7\u00e3o pelo Jubileu do Campus de Tr\u00eas Lagoas - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-08-27T01:42:02+00:00","dateModified":"2020-08-27T01:42:02+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/26\/conferencia-de-ana-maria-araujo-freire-abre-celebracao-pelo-jubileu-do-campus-de-tres-lagoas\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/26\/conferencia-de-ana-maria-araujo-freire-abre-celebracao-pelo-jubileu-do-campus-de-tres-lagoas\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/26\/conferencia-de-ana-maria-araujo-freire-abre-celebracao-pelo-jubileu-do-campus-de-tres-lagoas\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Confer\u00eancia de Ana Maria Ara\u00fajo Freire abre celebra\u00e7\u00e3o pelo Jubileu do Campus de Tr\u00eas Lagoas"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9229"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9229"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9229\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":9230,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9229\/revisions\/9230"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9023"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9229"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9229"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9229"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}