{"id":9235,"date":"2020-08-28T19:24:03","date_gmt":"2020-08-28T23:24:03","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=9235"},"modified":"2020-08-28T19:24:03","modified_gmt":"2020-08-28T23:24:03","slug":"centro-academico-de-medicina-do-campus-de-tres-lagoas-publica-jornal","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/28\/centro-academico-de-medicina-do-campus-de-tres-lagoas-publica-jornal\/","title":{"rendered":"Centro Acad\u00eamico de Medicina do Campus de Tr\u00eas Lagoas publica jornal"},"content":{"rendered":"<p>O Centro Acad\u00eamico de Medicina Dercir Pedro de Oliveira (CAMDPO) publicou a primeira edi\u00e7\u00e3o do jornal do curso, que tem como como capa a mat\u00e9ria \u201cImunidade de Rebanho\u201d. A edi\u00e7\u00e3o pode ser acessada on-line pelo\u00a0<a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1CpcYHUTQe8gTJlGS5_ghUjv_3MjuCrwG\/view\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Google Drive<\/a>\u00a0e pelo\u00a0<a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/camdpoufmstl\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Instagram<\/a>.<\/p>\n<p>Integrante do projeto, Bruno Oliveira explica que dentre os conte\u00fados dispon\u00edveis est\u00e3o reportagens sobre tem\u00e1ticas atuais, not\u00edcias sobre a sa\u00fade no momento, informa\u00e7\u00f5es sobre o Centro Acad\u00eamico, bem como da atl\u00e9tica do curso de Medicina do Campus de Tr\u00eas Lagoas e hist\u00f3rias de grandes nomes da \u00e1rea da sa\u00fade, a fim de destacar importantes feitos e descoberta cientificas.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/0001.jpg\" rel=\"lightbox[55935]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignright wp-image-55936\" src=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2020\/08\/0001.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"433\" \/><\/a>A edi\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m possui informa\u00e7\u00f5es sobre as ligas acad\u00eamicas de Medicina, projetos de extens\u00e3o ofertados pela Universidade, entrevistas com professores e egressos do curso e um espa\u00e7o livre, destinado para manifesta\u00e7\u00e3o art\u00edstica e po\u00e9tica, com o intuito de ressaltar as mais diversas formas de express\u00e3o.<\/p>\n<p>Juntamente com o jornal tamb\u00e9m pode ser preenchido um formul\u00e1rio on-line para cr\u00edticas e sugest\u00f5es. Os organizadores destacam a import\u00e2ncia dos leitores para a constru\u00e7\u00e3o da publica\u00e7\u00e3o, visto que s\u00e3o eles os respons\u00e1veis pelo retorno sobre o conte\u00fado, algo que consideram essencial.<\/p>\n<p>A pr\u00f3xima edi\u00e7\u00e3o est\u00e1 prevista para o dia 5 de setembro. Al\u00e9m de Bruno, tamb\u00e9m integram a equipe editorial os estudantes Maria Cecilia Gon\u00e7alves, Laura Ramires Silva, Heitor Yuri Nogara, Leonan Jos\u00e9 de Oliveira, Marcela Rodrigues Brand\u00e3o e Leonardo Siqueira.<\/p>\n<p><em>Texto: Evelyn da Costa Souza (estagi\u00e1ria da Agecom no CPTL)<\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O Centro Acad\u00eamico de Medicina Dercir Pedro de Oliveira (CAMDPO) publicou a primeira edi\u00e7\u00e3o do jornal do curso, que tem como como capa a mat\u00e9ria \u201cImunidade de Rebanho\u201d. A edi\u00e7\u00e3o pode ser acessada on-line pelo\u00a0Google Drive\u00a0e pelo\u00a0Instagram. Integrante do projeto, Bruno Oliveira explica que dentre os conte\u00fados dispon\u00edveis est\u00e3o reportagens sobre tem\u00e1ticas atuais, not\u00edcias sobre [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":9236,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Centro Acad\u00eamico de Medicina do Campus de Tr\u00eas Lagoas publica jornal - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/28\/centro-academico-de-medicina-do-campus-de-tres-lagoas-publica-jornal\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Centro Acad\u00eamico de Medicina do Campus de Tr\u00eas Lagoas publica jornal - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O Centro Acad\u00eamico de Medicina Dercir Pedro de Oliveira (CAMDPO) publicou a primeira edi\u00e7\u00e3o do jornal do curso, que tem como como capa a mat\u00e9ria \u201cImunidade de Rebanho\u201d. A edi\u00e7\u00e3o pode ser acessada on-line pelo\u00a0Google Drive\u00a0e pelo\u00a0Instagram. Integrante do projeto, Bruno Oliveira explica que dentre os conte\u00fados dispon\u00edveis est\u00e3o reportagens sobre tem\u00e1ticas atuais, not\u00edcias sobre [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/28\/centro-academico-de-medicina-do-campus-de-tres-lagoas-publica-jornal\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-08-28T23:24:03+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/08\/ca-medicina-cptl-1024x1024.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/28\/centro-academico-de-medicina-do-campus-de-tres-lagoas-publica-jornal\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/28\/centro-academico-de-medicina-do-campus-de-tres-lagoas-publica-jornal\/\",\"name\":\"Centro Acad\u00eamico de Medicina do Campus de Tr\u00eas Lagoas publica jornal - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-08-28T23:24:03+00:00\",\"dateModified\":\"2020-08-28T23:24:03+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/28\/centro-academico-de-medicina-do-campus-de-tres-lagoas-publica-jornal\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/28\/centro-academico-de-medicina-do-campus-de-tres-lagoas-publica-jornal\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/28\/centro-academico-de-medicina-do-campus-de-tres-lagoas-publica-jornal\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Centro Acad\u00eamico de Medicina do Campus de Tr\u00eas Lagoas publica jornal\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Centro Acad\u00eamico de Medicina do Campus de Tr\u00eas Lagoas publica jornal - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/28\/centro-academico-de-medicina-do-campus-de-tres-lagoas-publica-jornal\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Centro Acad\u00eamico de Medicina do Campus de Tr\u00eas Lagoas publica jornal - CPTL","og_description":"O Centro Acad\u00eamico de Medicina Dercir Pedro de Oliveira (CAMDPO) publicou a primeira edi\u00e7\u00e3o do jornal do curso, que tem como como capa a mat\u00e9ria \u201cImunidade de Rebanho\u201d. A edi\u00e7\u00e3o pode ser acessada on-line pelo\u00a0Google Drive\u00a0e pelo\u00a0Instagram. Integrante do projeto, Bruno Oliveira explica que dentre os conte\u00fados dispon\u00edveis est\u00e3o reportagens sobre tem\u00e1ticas atuais, not\u00edcias sobre [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/28\/centro-academico-de-medicina-do-campus-de-tres-lagoas-publica-jornal\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-08-28T23:24:03+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":1024,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/08\/ca-medicina-cptl-1024x1024.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/28\/centro-academico-de-medicina-do-campus-de-tres-lagoas-publica-jornal\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/28\/centro-academico-de-medicina-do-campus-de-tres-lagoas-publica-jornal\/","name":"Centro Acad\u00eamico de Medicina do Campus de Tr\u00eas Lagoas publica jornal - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-08-28T23:24:03+00:00","dateModified":"2020-08-28T23:24:03+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/28\/centro-academico-de-medicina-do-campus-de-tres-lagoas-publica-jornal\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/28\/centro-academico-de-medicina-do-campus-de-tres-lagoas-publica-jornal\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/28\/centro-academico-de-medicina-do-campus-de-tres-lagoas-publica-jornal\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Centro Acad\u00eamico de Medicina do Campus de Tr\u00eas Lagoas publica jornal"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9235"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9235"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9235\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":9237,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9235\/revisions\/9237"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9236"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9235"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9235"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9235"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}