{"id":9238,"date":"2020-08-28T20:32:44","date_gmt":"2020-08-29T00:32:44","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=9238"},"modified":"2020-08-28T20:34:28","modified_gmt":"2020-08-29T00:34:28","slug":"palestra-de-ana-maria-freire-da-inicio-as-comemoracoes-pelos-50-anos-do-cptl","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/28\/palestra-de-ana-maria-freire-da-inicio-as-comemoracoes-pelos-50-anos-do-cptl\/","title":{"rendered":"Palestra de Ana Maria Freire d\u00e1 in\u00edcio as comemora\u00e7\u00f5es pelos 50 anos do CPTL"},"content":{"rendered":"<p>A noite dessa quinta-feira, 27, foi marcada pelo evento de abertura das comemora\u00e7\u00f5es pelos 50 anos do Campus da UFMS em Tr\u00eas Lagoas. Transmitido para mais de 370 pessoas, a solenidade deu in\u00edcio a s\u00e9rie de atividades que ser\u00e3o realizadas ao longo do segundo semestre com a confer\u00eancia \u201cCaminhos e possibilidades para o Ensino Superior: reflex\u00f5es \u00e0 luz do pensamento de Paulo Freire\u201d, ministrada pela professora Ana Maria Ara\u00fajo Freire (PUC\/SP).<\/p>\n<p>Autoridades locais e regionais estavam presentes, entre elas o reitor Marcelo Turine e a vice-reitora Camila \u00cdtavo, o diretor do Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL), Osmar de Jesus Macedo; os pr\u00f3-reitores da Universidade e os coordenadores dos cursos de gradua\u00e7\u00e3o e p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o do CPTL, e a presidente da comiss\u00e3o organizadora do Jubileu do campus, Regina Marques.<\/p>\n<p>Tamb\u00e9m compuseram a solenidade a Irm\u00e3 Z\u00e9lia Lopes da Silva, fundadora do CPTL; a coordenadora regional de educa\u00e7\u00e3o, Marizeth Baz\u00e9 Kill; a secret\u00e1ria municipal de educa\u00e7\u00e3o e cultura, Heliety Alves Antiqueira; o\u00a0 representante da c\u00e2mera municipal de Tr\u00eas Lagoas, Valdeir Augusto; Alexander Rodrigues, presente em nome de todos os t\u00e9cnicos-administrativos e Matheus Dalto\u00e9 Assis, representante discente do campus.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignleft size-thumbnail wp-image-9240\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/08\/WhatsApp-Image-2020-08-28-at-21.07.35-150x150.jpeg\" alt=\"\" width=\"150\" height=\"150\" \/>A professora Z\u00e9lia Lopes da Silva, em sua emocionante fala, comparou a trajet\u00f3ria do campus ao nascimento de uma crian\u00e7a, que se deu tendo ela e o tamb\u00e9m fundador, padre Jair, como pai e m\u00e3e. A fundadora expressou que, com muito trabalho e for\u00e7a de vontade, a Educa\u00e7\u00e3o Superior chegou a Tr\u00eas Lagoas e todo o esfor\u00e7o empenhado valeu a pena. \u201cEu vi na fala, na alegria e no entusiasmo de todos voc\u00eas, que valeu a pena nascer esta faculdade, valeu a pena porque se tornou uma faculdade com pais e m\u00e3es zelosos e cuidadosos\u201d.<\/p>\n<p>Marcelo Turine declarou grande alegria em poder comemorar e participar dos 50 anos do CPTL, como educador e reitor, vivenciando esse hist\u00f3rico momento da Universidade. \u201cEssa crian\u00e7a hoje est\u00e1 com 50 anos, o jardim j\u00e1 plantamos e agora est\u00e1 florindo, ent\u00e3o temos que sonhar ainda mais. Sem sonhos a educa\u00e7\u00e3o n\u00e3o transcende os desafios da humanidade\u201d, ressalta.<\/p>\n<p>O diretor do campus, professor Osmar, demonstrou seu apre\u00e7o por todo o trabalho que vem sendo desenvolvido no Campus de Tr\u00eas Lagoas, relembrando o come\u00e7o da trajet\u00f3ria universit\u00e1ria no munic\u00edpio, com 238 acad\u00eamicos, e a atual m\u00e9dia de ingresso de 820 estudantes por ano, enfatizando o desejo de continuar crescendo. \u201cQueremos crescer mais e para isso contamos com o apoio da administra\u00e7\u00e3o, pois somos um dos filhos mais velhos desta institui\u00e7\u00e3o\u201d.<\/p>\n<p>A professora Silvana Bispo, integrante da comiss\u00e3o organizadora, mediadora da palestra realizada e egressa do CPTL, apresentou o curr\u00edculo de Ana Maria Freire e manifestou o respeito e solidariedade as v\u00edtimas da pandemia da Covid-19 no Brasil e no mundo.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A noite dessa quinta-feira, 27, foi marcada pelo evento de abertura das comemora\u00e7\u00f5es pelos 50 anos do Campus da UFMS em Tr\u00eas Lagoas. Transmitido para mais de 370 pessoas, a solenidade deu in\u00edcio a s\u00e9rie de atividades que ser\u00e3o realizadas ao longo do segundo semestre com a confer\u00eancia \u201cCaminhos e possibilidades para o Ensino Superior: [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":9239,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Palestra de Ana Maria Freire d\u00e1 in\u00edcio as comemora\u00e7\u00f5es pelos 50 anos do CPTL - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/28\/palestra-de-ana-maria-freire-da-inicio-as-comemoracoes-pelos-50-anos-do-cptl\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Palestra de Ana Maria Freire d\u00e1 in\u00edcio as comemora\u00e7\u00f5es pelos 50 anos do CPTL - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A noite dessa quinta-feira, 27, foi marcada pelo evento de abertura das comemora\u00e7\u00f5es pelos 50 anos do Campus da UFMS em Tr\u00eas Lagoas. Transmitido para mais de 370 pessoas, a solenidade deu in\u00edcio a s\u00e9rie de atividades que ser\u00e3o realizadas ao longo do segundo semestre com a confer\u00eancia \u201cCaminhos e possibilidades para o Ensino Superior: [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/28\/palestra-de-ana-maria-freire-da-inicio-as-comemoracoes-pelos-50-anos-do-cptl\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-08-29T00:32:44+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-08-29T00:34:28+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/08\/WhatsApp-Image-2020-08-28-at-21.08.04-1.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"860\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"578\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/28\/palestra-de-ana-maria-freire-da-inicio-as-comemoracoes-pelos-50-anos-do-cptl\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/28\/palestra-de-ana-maria-freire-da-inicio-as-comemoracoes-pelos-50-anos-do-cptl\/\",\"name\":\"Palestra de Ana Maria Freire d\u00e1 in\u00edcio as comemora\u00e7\u00f5es pelos 50 anos do CPTL - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-08-29T00:32:44+00:00\",\"dateModified\":\"2020-08-29T00:34:28+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/28\/palestra-de-ana-maria-freire-da-inicio-as-comemoracoes-pelos-50-anos-do-cptl\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/28\/palestra-de-ana-maria-freire-da-inicio-as-comemoracoes-pelos-50-anos-do-cptl\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/28\/palestra-de-ana-maria-freire-da-inicio-as-comemoracoes-pelos-50-anos-do-cptl\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Palestra de Ana Maria Freire d\u00e1 in\u00edcio as comemora\u00e7\u00f5es pelos 50 anos do CPTL\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Palestra de Ana Maria Freire d\u00e1 in\u00edcio as comemora\u00e7\u00f5es pelos 50 anos do CPTL - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/28\/palestra-de-ana-maria-freire-da-inicio-as-comemoracoes-pelos-50-anos-do-cptl\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Palestra de Ana Maria Freire d\u00e1 in\u00edcio as comemora\u00e7\u00f5es pelos 50 anos do CPTL - CPTL","og_description":"A noite dessa quinta-feira, 27, foi marcada pelo evento de abertura das comemora\u00e7\u00f5es pelos 50 anos do Campus da UFMS em Tr\u00eas Lagoas. Transmitido para mais de 370 pessoas, a solenidade deu in\u00edcio a s\u00e9rie de atividades que ser\u00e3o realizadas ao longo do segundo semestre com a confer\u00eancia \u201cCaminhos e possibilidades para o Ensino Superior: [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/28\/palestra-de-ana-maria-freire-da-inicio-as-comemoracoes-pelos-50-anos-do-cptl\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-08-29T00:32:44+00:00","article_modified_time":"2020-08-29T00:34:28+00:00","og_image":[{"width":860,"height":578,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/08\/WhatsApp-Image-2020-08-28-at-21.08.04-1.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/28\/palestra-de-ana-maria-freire-da-inicio-as-comemoracoes-pelos-50-anos-do-cptl\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/28\/palestra-de-ana-maria-freire-da-inicio-as-comemoracoes-pelos-50-anos-do-cptl\/","name":"Palestra de Ana Maria Freire d\u00e1 in\u00edcio as comemora\u00e7\u00f5es pelos 50 anos do CPTL - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-08-29T00:32:44+00:00","dateModified":"2020-08-29T00:34:28+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/28\/palestra-de-ana-maria-freire-da-inicio-as-comemoracoes-pelos-50-anos-do-cptl\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/28\/palestra-de-ana-maria-freire-da-inicio-as-comemoracoes-pelos-50-anos-do-cptl\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/08\/28\/palestra-de-ana-maria-freire-da-inicio-as-comemoracoes-pelos-50-anos-do-cptl\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Palestra de Ana Maria Freire d\u00e1 in\u00edcio as comemora\u00e7\u00f5es pelos 50 anos do CPTL"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9238"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9238"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9238\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":9241,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9238\/revisions\/9241"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9239"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9238"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9238"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9238"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}