{"id":9380,"date":"2020-09-30T07:06:29","date_gmt":"2020-09-30T11:06:29","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=9380"},"modified":"2020-09-30T07:06:29","modified_gmt":"2020-09-30T11:06:29","slug":"concurso-cultural-seleciona-poemas-e-poesias-sobre-jubileu-do-campus-de-tres-lagoas","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/09\/30\/concurso-cultural-seleciona-poemas-e-poesias-sobre-jubileu-do-campus-de-tres-lagoas\/","title":{"rendered":"Concurso cultural seleciona poemas e poesias sobre Jubileu do Campus de Tr\u00eas Lagoas"},"content":{"rendered":"<p>O Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL) est\u00e1 comemorando seu Jubileu de 50 anos de diversas maneiras. Uma delas \u00e9 o concurso cultural que est\u00e1 com inscri\u00e7\u00f5es abertas at\u00e9\u00a0<b>18 de outubro<\/b>.\u00a0Estudantes de gradua\u00e7\u00e3o e p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o do campus podem enviar um poema ou uma poesia sobre o tema \u201cJubileu \u2013 50 Anos do CPTL\u201d.<\/p>\n<p>Os autores t\u00eam liberdade para escolher se usar\u00e3o versos livres, rimas ou outros esquemas po\u00e9ticos fixos da tradi\u00e7\u00e3o. Por\u00e9m, mesmo afastado da tradi\u00e7\u00e3o estabelecida por escolas liter\u00e1rias, o poema deve ter estrutura que o configure como tal.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/ConcursoJubileu.png\" rel=\"lightbox[56989]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-56994 alignright\" src=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/ConcursoJubileu-300x300.png\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"300\" \/><\/a>\u201cVenho aqui convidar os acad\u00eamicos regularmente matriculados nos cursos de gradua\u00e7\u00e3o e de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o do CPTL a participarem do concurso de poesia\/poema tendo o Jubileu do CPTL como tema central e \u00fanico. Participe, comemore conosco o Jubileu, expressando o seu sentimento pelo nosso CPTL e pela nossa UFMS!\u201d, convida o diretor Osmar Jesus Macedo.<\/p>\n<p>A inscri\u00e7\u00e3o ser\u00e1 pelo e-mail\u00a0<strong>concursopoemas.jubileu.cptl@gmail.com<\/strong>\u00a0e \u00e9 obrigat\u00f3rio que o material enviado n\u00e3o tenha sido divulgado por nenhum meio impresso ou digital.<\/p>\n<p>A avalia\u00e7\u00e3o ser\u00e1 realizada por membros da comiss\u00e3o organizadora do Jubileu e por especialistas em poesias convidados. Ser\u00e1 analisada a qualidade do poema\/poesia do ponto de vista formal, observando o bom emprego de recursos estil\u00edsticos, como ritmo, sonoridade e imagem, e tamb\u00e9m a criatividade e originalidade do poema\/poesia.<\/p>\n<p><strong>O resultado ser\u00e1 divulgado em 9 de novembro<\/strong>\u00a0e os tr\u00eas primeiros colocados ser\u00e3o premiados com um HD Externo ITB 2.5\u2032 USB da marca Seagate.<\/p>\n<p>Veja abaixo o edital completo com as regras no concurso cultural:<\/p>\n<iframe src=\"\/\/docs.google.com\/viewer?url=https%3A%2F%2Fcptl.ufms.br%2Ffiles%2F2020%2F09%2FEdital_CPTL_Concurso_cultural_dos_50_anos_do_campus.pdf&hl=pt_BR&embedded=true\" class=\"gde-frame\" style=\"width:100%; height:500px; border: none;\" scrolling=\"no\"><\/iframe>\n<p class=\"gde-text\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/09\/Edital_CPTL_Concurso_cultural_dos_50_anos_do_campus.pdf\" class=\"gde-link\">Download (PDF, 300KB)<\/a><\/p>\n<p><i>Texto: Leticia Bueno<\/i><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL) est\u00e1 comemorando seu Jubileu de 50 anos de diversas maneiras. Uma delas \u00e9 o concurso cultural que est\u00e1 com inscri\u00e7\u00f5es abertas at\u00e9\u00a018 de outubro.\u00a0Estudantes de gradua\u00e7\u00e3o e p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o do campus podem enviar um poema ou uma poesia sobre o tema \u201cJubileu \u2013 50 Anos do CPTL\u201d. Os autores t\u00eam [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":9381,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Concurso cultural seleciona poemas e poesias sobre Jubileu do Campus de Tr\u00eas Lagoas - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/09\/30\/concurso-cultural-seleciona-poemas-e-poesias-sobre-jubileu-do-campus-de-tres-lagoas\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Concurso cultural seleciona poemas e poesias sobre Jubileu do Campus de Tr\u00eas Lagoas - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL) est\u00e1 comemorando seu Jubileu de 50 anos de diversas maneiras. Uma delas \u00e9 o concurso cultural que est\u00e1 com inscri\u00e7\u00f5es abertas at\u00e9\u00a018 de outubro.\u00a0Estudantes de gradua\u00e7\u00e3o e p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o do campus podem enviar um poema ou uma poesia sobre o tema \u201cJubileu \u2013 50 Anos do CPTL\u201d. Os autores t\u00eam [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/09\/30\/concurso-cultural-seleciona-poemas-e-poesias-sobre-jubileu-do-campus-de-tres-lagoas\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-09-30T11:06:29+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/09\/Destac\u00e3oConcursoJubileu.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1583\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"507\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/09\/30\/concurso-cultural-seleciona-poemas-e-poesias-sobre-jubileu-do-campus-de-tres-lagoas\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/09\/30\/concurso-cultural-seleciona-poemas-e-poesias-sobre-jubileu-do-campus-de-tres-lagoas\/\",\"name\":\"Concurso cultural seleciona poemas e poesias sobre Jubileu do Campus de Tr\u00eas Lagoas - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-09-30T11:06:29+00:00\",\"dateModified\":\"2020-09-30T11:06:29+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/09\/30\/concurso-cultural-seleciona-poemas-e-poesias-sobre-jubileu-do-campus-de-tres-lagoas\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/09\/30\/concurso-cultural-seleciona-poemas-e-poesias-sobre-jubileu-do-campus-de-tres-lagoas\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/09\/30\/concurso-cultural-seleciona-poemas-e-poesias-sobre-jubileu-do-campus-de-tres-lagoas\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Concurso cultural seleciona poemas e poesias sobre Jubileu do Campus de Tr\u00eas Lagoas\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Concurso cultural seleciona poemas e poesias sobre Jubileu do Campus de Tr\u00eas Lagoas - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/09\/30\/concurso-cultural-seleciona-poemas-e-poesias-sobre-jubileu-do-campus-de-tres-lagoas\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Concurso cultural seleciona poemas e poesias sobre Jubileu do Campus de Tr\u00eas Lagoas - CPTL","og_description":"O Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL) est\u00e1 comemorando seu Jubileu de 50 anos de diversas maneiras. Uma delas \u00e9 o concurso cultural que est\u00e1 com inscri\u00e7\u00f5es abertas at\u00e9\u00a018 de outubro.\u00a0Estudantes de gradua\u00e7\u00e3o e p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o do campus podem enviar um poema ou uma poesia sobre o tema \u201cJubileu \u2013 50 Anos do CPTL\u201d. Os autores t\u00eam [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/09\/30\/concurso-cultural-seleciona-poemas-e-poesias-sobre-jubileu-do-campus-de-tres-lagoas\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-09-30T11:06:29+00:00","og_image":[{"width":1583,"height":507,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/09\/Destac\u00e3oConcursoJubileu.png","type":"image\/png"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/09\/30\/concurso-cultural-seleciona-poemas-e-poesias-sobre-jubileu-do-campus-de-tres-lagoas\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/09\/30\/concurso-cultural-seleciona-poemas-e-poesias-sobre-jubileu-do-campus-de-tres-lagoas\/","name":"Concurso cultural seleciona poemas e poesias sobre Jubileu do Campus de Tr\u00eas Lagoas - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-09-30T11:06:29+00:00","dateModified":"2020-09-30T11:06:29+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/09\/30\/concurso-cultural-seleciona-poemas-e-poesias-sobre-jubileu-do-campus-de-tres-lagoas\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/09\/30\/concurso-cultural-seleciona-poemas-e-poesias-sobre-jubileu-do-campus-de-tres-lagoas\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/09\/30\/concurso-cultural-seleciona-poemas-e-poesias-sobre-jubileu-do-campus-de-tres-lagoas\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Concurso cultural seleciona poemas e poesias sobre Jubileu do Campus de Tr\u00eas Lagoas"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9380"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9380"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9380\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":9383,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9380\/revisions\/9383"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9381"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9380"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9380"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9380"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}