{"id":9393,"date":"2020-10-01T07:54:57","date_gmt":"2020-10-01T11:54:57","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=9393"},"modified":"2020-10-01T07:54:57","modified_gmt":"2020-10-01T11:54:57","slug":"inscricoes-para-assistencia-estudantil-vao-ate-4-de-outubro","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/01\/inscricoes-para-assistencia-estudantil-vao-ate-4-de-outubro\/","title":{"rendered":"Inscri\u00e7\u00f5es para Assist\u00eancia Estudantil v\u00e3o at\u00e9 4 de outubro"},"content":{"rendered":"<p>O per\u00edodo de inscri\u00e7\u00e3o para os aux\u00edlios Creche, Moradia e Perman\u00eancia foi ampliado para at\u00e9 4 de outubro. Ao todo s\u00e3o 1.245 oportunidades em todos os c\u00e2mpus. Os interessados devem atualizar seu perfil no site\u00a0<a href=\"http:\/\/questionario.ufms.br\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">questionario.ufms.br<\/a>\u00a0e inscrever-se no site\u00a0<a href=\"https:\/\/selecao.ufms.br\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">selecao.ufms.br<\/a>. Todas as informa\u00e7\u00f5es sobre a sele\u00e7\u00e3o podem ser obtidas\u00a0<u><a href=\"https:\/\/proaes.ufms.br\/edital-proaes-ufms-no-57-de-14-de-setembro-de-2020-terceira-chamada-de-selecao-para-as-acoes-de-assistencia-estudantil-para-os-auxilios-permanencia-moradia-e-creche-2\/\">neste link, no site da Pr\u00f3-reitoria de de Assuntos Estudantis (Proaes)<\/a>.<\/u><\/p>\n<p>Os aux\u00edlios s\u00e3o voltados a estudantes com renda familiar\u00a0<em>per capita<\/em>\u00a0abaixo de um sal\u00e1rio m\u00ednimo e meio. \u201cPara verificar se possui o direito ao benef\u00edcio, \u00e9 importante somar a renda de todos os membros da fam\u00edlia e dividir pelo n\u00famero de pessoas, o valor precisa ser menor que R$ 1.567,50 por pessoa\u201d, explicou a pr\u00f3-reitora Ana Rita Barbieri Filgueiras, que disse tamb\u00e9m que ter\u00e3o prioridade os estudantes com menor renda familiar\u00a0<em>per capita<\/em>.<\/p>\n<p>Os requisitos para participa\u00e7\u00e3o e informa\u00e7\u00f5es como as etapas e crit\u00e9rios de sele\u00e7\u00e3o est\u00e3o dispon\u00edveis na\u00a0<a href=\"https:\/\/proaes.ufms.br\/instrucao-normativa-proaes-ufms-no-2-\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba 2 de janeiro de 2020 da Proaes<\/a>.<\/p>\n<p>Al\u00e9m de novas candidaturas, poder\u00e3o participar tamb\u00e9m desta terceira chamada de sele\u00e7\u00e3o, os estudantes que est\u00e3o na lista de espera \u00fanica, composta por aqueles que participaram da primeira e da segunda chamada e que ainda n\u00e3o foram contemplados com os aux\u00edlios.<\/p>\n<p>A divulga\u00e7\u00e3o dos pr\u00e9-classificados est\u00e1 prevista para 5 de outubro, a an\u00e1lise documental para entre 6 e 14 de outubro e o resultado preliminar para 16 de outubro. Os editais com os resultados e informa\u00e7\u00f5es ser\u00e3o publicados pelas respectivas unidades e campus.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><em>Texto: Ariane Comineti<\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O per\u00edodo de inscri\u00e7\u00e3o para os aux\u00edlios Creche, Moradia e Perman\u00eancia foi ampliado para at\u00e9 4 de outubro. Ao todo s\u00e3o 1.245 oportunidades em todos os c\u00e2mpus. Os interessados devem atualizar seu perfil no site\u00a0questionario.ufms.br\u00a0e inscrever-se no site\u00a0selecao.ufms.br. Todas as informa\u00e7\u00f5es sobre a sele\u00e7\u00e3o podem ser obtidas\u00a0neste link, no site da Pr\u00f3-reitoria de de Assuntos [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":9394,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Inscri\u00e7\u00f5es para Assist\u00eancia Estudantil v\u00e3o at\u00e9 4 de outubro - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/01\/inscricoes-para-assistencia-estudantil-vao-ate-4-de-outubro\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Inscri\u00e7\u00f5es para Assist\u00eancia Estudantil v\u00e3o at\u00e9 4 de outubro - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O per\u00edodo de inscri\u00e7\u00e3o para os aux\u00edlios Creche, Moradia e Perman\u00eancia foi ampliado para at\u00e9 4 de outubro. Ao todo s\u00e3o 1.245 oportunidades em todos os c\u00e2mpus. Os interessados devem atualizar seu perfil no site\u00a0questionario.ufms.br\u00a0e inscrever-se no site\u00a0selecao.ufms.br. Todas as informa\u00e7\u00f5es sobre a sele\u00e7\u00e3o podem ser obtidas\u00a0neste link, no site da Pr\u00f3-reitoria de de Assuntos [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/01\/inscricoes-para-assistencia-estudantil-vao-ate-4-de-outubro\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-10-01T11:54:57+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/10\/Aux4.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1182\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1182\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/01\/inscricoes-para-assistencia-estudantil-vao-ate-4-de-outubro\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/01\/inscricoes-para-assistencia-estudantil-vao-ate-4-de-outubro\/\",\"name\":\"Inscri\u00e7\u00f5es para Assist\u00eancia Estudantil v\u00e3o at\u00e9 4 de outubro - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-10-01T11:54:57+00:00\",\"dateModified\":\"2020-10-01T11:54:57+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/01\/inscricoes-para-assistencia-estudantil-vao-ate-4-de-outubro\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/01\/inscricoes-para-assistencia-estudantil-vao-ate-4-de-outubro\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/01\/inscricoes-para-assistencia-estudantil-vao-ate-4-de-outubro\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Inscri\u00e7\u00f5es para Assist\u00eancia Estudantil v\u00e3o at\u00e9 4 de outubro\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Inscri\u00e7\u00f5es para Assist\u00eancia Estudantil v\u00e3o at\u00e9 4 de outubro - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/01\/inscricoes-para-assistencia-estudantil-vao-ate-4-de-outubro\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Inscri\u00e7\u00f5es para Assist\u00eancia Estudantil v\u00e3o at\u00e9 4 de outubro - CPTL","og_description":"O per\u00edodo de inscri\u00e7\u00e3o para os aux\u00edlios Creche, Moradia e Perman\u00eancia foi ampliado para at\u00e9 4 de outubro. Ao todo s\u00e3o 1.245 oportunidades em todos os c\u00e2mpus. Os interessados devem atualizar seu perfil no site\u00a0questionario.ufms.br\u00a0e inscrever-se no site\u00a0selecao.ufms.br. Todas as informa\u00e7\u00f5es sobre a sele\u00e7\u00e3o podem ser obtidas\u00a0neste link, no site da Pr\u00f3-reitoria de de Assuntos [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/01\/inscricoes-para-assistencia-estudantil-vao-ate-4-de-outubro\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-10-01T11:54:57+00:00","og_image":[{"width":1182,"height":1182,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/10\/Aux4.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/01\/inscricoes-para-assistencia-estudantil-vao-ate-4-de-outubro\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/01\/inscricoes-para-assistencia-estudantil-vao-ate-4-de-outubro\/","name":"Inscri\u00e7\u00f5es para Assist\u00eancia Estudantil v\u00e3o at\u00e9 4 de outubro - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-10-01T11:54:57+00:00","dateModified":"2020-10-01T11:54:57+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/01\/inscricoes-para-assistencia-estudantil-vao-ate-4-de-outubro\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/01\/inscricoes-para-assistencia-estudantil-vao-ate-4-de-outubro\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/01\/inscricoes-para-assistencia-estudantil-vao-ate-4-de-outubro\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Inscri\u00e7\u00f5es para Assist\u00eancia Estudantil v\u00e3o at\u00e9 4 de outubro"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9393"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9393"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9393\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":9395,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9393\/revisions\/9395"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9394"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9393"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9393"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9393"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}