{"id":9396,"date":"2020-10-01T10:06:49","date_gmt":"2020-10-01T14:06:49","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=9396"},"modified":"2020-10-01T10:06:49","modified_gmt":"2020-10-01T14:06:49","slug":"universidade-da-melhor-idade-realiza-eventos-em-celebracao-aos-50-anos-do-campus","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/01\/universidade-da-melhor-idade-realiza-eventos-em-celebracao-aos-50-anos-do-campus\/","title":{"rendered":"Universidade da Melhor Idade realiza eventos em celebra\u00e7\u00e3o aos 50 anos do campus"},"content":{"rendered":"<p>O projeto de extens\u00e3o Universidade da Melhor Idade (UMI), campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL), realiza o evento virtual \u201cJubileu de ouro 50 anos CPTL\/UFMS e UMI: uma abordagem multidisciplinar\u201d. A a\u00e7\u00e3o faz parte das comemora\u00e7\u00f5es do anivers\u00e1rio do campus e est\u00e1 sendo transmitida no canal do projeto <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCElxmwqlOW5Hwp1kQX1imFA\">UMI-UFMS<\/a>.<\/p>\n<p>A programa\u00e7\u00e3o \u00e9 aberta a toda a comunidade e haver\u00e1 emiss\u00e3o de certificados para os participantes. Segundo a coordenadora, professora Vanessa Casotti, empenho, responsabilidade, dedica\u00e7\u00e3o e muita luta definem esse momento. \u201cS\u00e3o 50 anos de cursos superiores p\u00fablicos em Tr\u00eas Lagoas, contribuindo para o desenvolvimento social, cultural e econ\u00f4mico local\u201d, disse.<\/p>\n<p>Para a professora Larissa Mascaro, presidente da comiss\u00e3o, que ir\u00e1 organizar os demais eventos do curso de Direito em celebra\u00e7\u00e3o ao Jubileu de Ouro do CPTL, \u00e9 uma honra iniciar as comemora\u00e7\u00f5es pelas palestras e minicursos oferecidos pela Universidade da Melhor Idade. \u201cA UMI tem um papel social e de produ\u00e7\u00e3o de conhecimento de destaque, tanto atendendo a popula\u00e7\u00e3o idosa de Tr\u00eas Lagoas e regi\u00e3o, como tamb\u00e9m despertando os acad\u00eamicos para a \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o profissional em prol dos idosos\u201d.<\/p>\n<p><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n<p><strong>Programa\u00e7\u00e3o<\/strong><\/p>\n<p>Para a tarde de hoje, primeiro de outubro, est\u00e1 programada a palestra \u201cCuidado com os p\u00e9s e m\u00e3os\u201d, \u00e0s 14h, iniciada com a fala da professora In\u00eas Francisca Neves, coordenadora do projeto \u201cInform\u00e1tica para idoso\u201d e ministrada por Ana Rita Martins de Souza.<\/p>\n<p>Amanh\u00e3, 2, o tema ser\u00e1 \u201cDist\u00farbios de sa\u00fade mental e isolamento social\u201d, \u00e0s 14h, ministrado pelo professor Edirlei Machado, coordenador da Liga Acad\u00eamica de Psiquiatria e Sa\u00fade Mental UFMS\/CPTL e pela psiquiatra Patr\u00edcia Afonso de Almeida. O encontro ser\u00e1 mediado pela discente do curso de Medicina, Luany Vanessa Ratier, bolsista do projeto de extens\u00e3o UMI.<\/p>\n<p>Toda a programa\u00e7\u00e3o \u00e9 transmitida e ficar\u00e1 dispon\u00edvel no canal <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCElxmwqlOW5Hwp1kQX1imFA\">UMI-UFMS<\/a>, onde j\u00e1 pode ser acessada a palestra \u201cO panorama dos direitos das pessoas idosas no Estatuto do Idoso\u201d, ministrada por Maur\u00edcio Ferreira da Cruz. O palestrante \u00e9 egresso de Direito do campus e atual docente da Faculdade Morgana Potrich, da cidade de Mineiros em Goi\u00e1s.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O projeto de extens\u00e3o Universidade da Melhor Idade (UMI), campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL), realiza o evento virtual \u201cJubileu de ouro 50 anos CPTL\/UFMS e UMI: uma abordagem multidisciplinar\u201d. A a\u00e7\u00e3o faz parte das comemora\u00e7\u00f5es do anivers\u00e1rio do campus e est\u00e1 sendo transmitida no canal do projeto UMI-UFMS. A programa\u00e7\u00e3o \u00e9 aberta a toda a [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":9397,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Universidade da Melhor Idade realiza eventos em celebra\u00e7\u00e3o aos 50 anos do campus - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/01\/universidade-da-melhor-idade-realiza-eventos-em-celebracao-aos-50-anos-do-campus\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Universidade da Melhor Idade realiza eventos em celebra\u00e7\u00e3o aos 50 anos do campus - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O projeto de extens\u00e3o Universidade da Melhor Idade (UMI), campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL), realiza o evento virtual \u201cJubileu de ouro 50 anos CPTL\/UFMS e UMI: uma abordagem multidisciplinar\u201d. A a\u00e7\u00e3o faz parte das comemora\u00e7\u00f5es do anivers\u00e1rio do campus e est\u00e1 sendo transmitida no canal do projeto UMI-UFMS. A programa\u00e7\u00e3o \u00e9 aberta a toda a [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/01\/universidade-da-melhor-idade-realiza-eventos-em-celebracao-aos-50-anos-do-campus\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-10-01T14:06:49+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/10\/WhatsApp-Image-2020-09-30-at-13.22.54.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/01\/universidade-da-melhor-idade-realiza-eventos-em-celebracao-aos-50-anos-do-campus\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/01\/universidade-da-melhor-idade-realiza-eventos-em-celebracao-aos-50-anos-do-campus\/\",\"name\":\"Universidade da Melhor Idade realiza eventos em celebra\u00e7\u00e3o aos 50 anos do campus - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-10-01T14:06:49+00:00\",\"dateModified\":\"2020-10-01T14:06:49+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/01\/universidade-da-melhor-idade-realiza-eventos-em-celebracao-aos-50-anos-do-campus\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/01\/universidade-da-melhor-idade-realiza-eventos-em-celebracao-aos-50-anos-do-campus\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/01\/universidade-da-melhor-idade-realiza-eventos-em-celebracao-aos-50-anos-do-campus\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Universidade da Melhor Idade realiza eventos em celebra\u00e7\u00e3o aos 50 anos do campus\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Universidade da Melhor Idade realiza eventos em celebra\u00e7\u00e3o aos 50 anos do campus - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/01\/universidade-da-melhor-idade-realiza-eventos-em-celebracao-aos-50-anos-do-campus\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Universidade da Melhor Idade realiza eventos em celebra\u00e7\u00e3o aos 50 anos do campus - CPTL","og_description":"O projeto de extens\u00e3o Universidade da Melhor Idade (UMI), campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL), realiza o evento virtual \u201cJubileu de ouro 50 anos CPTL\/UFMS e UMI: uma abordagem multidisciplinar\u201d. A a\u00e7\u00e3o faz parte das comemora\u00e7\u00f5es do anivers\u00e1rio do campus e est\u00e1 sendo transmitida no canal do projeto UMI-UFMS. A programa\u00e7\u00e3o \u00e9 aberta a toda a [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/01\/universidade-da-melhor-idade-realiza-eventos-em-celebracao-aos-50-anos-do-campus\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-10-01T14:06:49+00:00","og_image":[{"width":1280,"height":1280,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/10\/WhatsApp-Image-2020-09-30-at-13.22.54.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/01\/universidade-da-melhor-idade-realiza-eventos-em-celebracao-aos-50-anos-do-campus\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/01\/universidade-da-melhor-idade-realiza-eventos-em-celebracao-aos-50-anos-do-campus\/","name":"Universidade da Melhor Idade realiza eventos em celebra\u00e7\u00e3o aos 50 anos do campus - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-10-01T14:06:49+00:00","dateModified":"2020-10-01T14:06:49+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/01\/universidade-da-melhor-idade-realiza-eventos-em-celebracao-aos-50-anos-do-campus\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/01\/universidade-da-melhor-idade-realiza-eventos-em-celebracao-aos-50-anos-do-campus\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/01\/universidade-da-melhor-idade-realiza-eventos-em-celebracao-aos-50-anos-do-campus\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Universidade da Melhor Idade realiza eventos em celebra\u00e7\u00e3o aos 50 anos do campus"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9396"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9396"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9396\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":9398,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9396\/revisions\/9398"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9397"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9396"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9396"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9396"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}