{"id":9417,"date":"2020-10-08T08:23:06","date_gmt":"2020-10-08T12:23:06","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=9417"},"modified":"2020-10-08T08:23:06","modified_gmt":"2020-10-08T12:23:06","slug":"monitoria-tem-oportunidades-para-bolsistas-e-voluntarios","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/08\/monitoria-tem-oportunidades-para-bolsistas-e-voluntarios\/","title":{"rendered":"Monitoria tem oportunidades para bolsistas e volunt\u00e1rios"},"content":{"rendered":"<p>Estudantes de gradua\u00e7\u00e3o ainda podem atuar como monitores neste segundo semestre de 2020. As inscri\u00e7\u00f5es para a 2\u00aa chamada do programa de Monitoria poder\u00e3o ser feitas entre 9 e 13 de outubro, no\u00a0<a href=\"https:\/\/sigproj.ufms.br\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Sigproj<\/a>.<\/p>\n<p>Ao todo ser\u00e3o 17 bolsas e 26 oportunidades para atua\u00e7\u00e3o como volunt\u00e1rio. As vagas est\u00e3o distribu\u00eddas nas cidades de Campo Grande, Aquidauana, Chapad\u00e3o do Sul, Corumb\u00e1, Ponta Por\u00e3 e Tr\u00eas Lagoas.<\/p>\n<p>As disciplinas com oportunidade aberta e demais informa\u00e7\u00f5es sobre a monitoria podem ser obtidas\u00a0no\u00a0<a href=\"https:\/\/prograd.ufms.br\/edital-de-selecao-no-189-2020-prograd-ufms-selecao-de-monitores-para-o-programa-de-monitoria-de-ensino-de-graduacao-segunda-chamada-segundo-semestre-de-2020\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">edital, no site da Pr\u00f3-reitoria de Gradua\u00e7\u00e3o (Prograd)<\/a>. As unidades \u00e0s quais as disciplinas est\u00e3o vinculadas tamb\u00e9m ir\u00e3o publicar em seus sites editais espec\u00edficos com orienta\u00e7\u00f5es para inscri\u00e7\u00e3o em cada vaga.<\/p>\n<p>As bolsas ter\u00e3o valor mensal de R$400,00 e ser\u00e3o concedidas de outubro a dezembro. Para se candidatar \u00e9 preciso estar regularmente matriculado na UFMS; ter disponibilidade de 20 horas semanais para as atividades; ter cursado a disciplina a que deseja concorrer com aprova\u00e7\u00e3o, ou ter sido dispensado dela por meio de aproveitamento de estudos; e n\u00e3o ter pend\u00eancia administrativa com a Universidade.<\/p>\n<p>Para o pr\u00f3-reitor Ruy Correa Filho a monitoria favorece n\u00e3o s\u00f3 o conhecimento do conte\u00fado, mas tamb\u00e9m o desenvolvimento de habilidades nas rela\u00e7\u00f5es interpessoais, propiciando uma forma\u00e7\u00e3o profissional e pessoal diferenciada.<\/p>\n<p>O resultado preliminar da sele\u00e7\u00e3o est\u00e1 previsto para 16 de outubro. Os recursos poder\u00e3o ser enviados \u00e0s comiss\u00f5es das unidades entre 17 e 19 de outubro e o prazo m\u00e1ximo para as unidades finalizarem a sele\u00e7\u00e3o \u00e9 20 de outubro.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><em>Texto: Ariane Comineti<\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Estudantes de gradua\u00e7\u00e3o ainda podem atuar como monitores neste segundo semestre de 2020. As inscri\u00e7\u00f5es para a 2\u00aa chamada do programa de Monitoria poder\u00e3o ser feitas entre 9 e 13 de outubro, no\u00a0Sigproj. Ao todo ser\u00e3o 17 bolsas e 26 oportunidades para atua\u00e7\u00e3o como volunt\u00e1rio. As vagas est\u00e3o distribu\u00eddas nas cidades de Campo Grande, Aquidauana, [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":9418,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Monitoria tem oportunidades para bolsistas e volunt\u00e1rios - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/08\/monitoria-tem-oportunidades-para-bolsistas-e-voluntarios\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Monitoria tem oportunidades para bolsistas e volunt\u00e1rios - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Estudantes de gradua\u00e7\u00e3o ainda podem atuar como monitores neste segundo semestre de 2020. As inscri\u00e7\u00f5es para a 2\u00aa chamada do programa de Monitoria poder\u00e3o ser feitas entre 9 e 13 de outubro, no\u00a0Sigproj. Ao todo ser\u00e3o 17 bolsas e 26 oportunidades para atua\u00e7\u00e3o como volunt\u00e1rio. As vagas est\u00e3o distribu\u00eddas nas cidades de Campo Grande, Aquidauana, [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/08\/monitoria-tem-oportunidades-para-bolsistas-e-voluntarios\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-10-08T12:23:06+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/10\/Monitores_rem.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1182\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1182\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/08\/monitoria-tem-oportunidades-para-bolsistas-e-voluntarios\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/08\/monitoria-tem-oportunidades-para-bolsistas-e-voluntarios\/\",\"name\":\"Monitoria tem oportunidades para bolsistas e volunt\u00e1rios - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-10-08T12:23:06+00:00\",\"dateModified\":\"2020-10-08T12:23:06+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/08\/monitoria-tem-oportunidades-para-bolsistas-e-voluntarios\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/08\/monitoria-tem-oportunidades-para-bolsistas-e-voluntarios\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/08\/monitoria-tem-oportunidades-para-bolsistas-e-voluntarios\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Monitoria tem oportunidades para bolsistas e volunt\u00e1rios\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Monitoria tem oportunidades para bolsistas e volunt\u00e1rios - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/08\/monitoria-tem-oportunidades-para-bolsistas-e-voluntarios\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Monitoria tem oportunidades para bolsistas e volunt\u00e1rios - CPTL","og_description":"Estudantes de gradua\u00e7\u00e3o ainda podem atuar como monitores neste segundo semestre de 2020. As inscri\u00e7\u00f5es para a 2\u00aa chamada do programa de Monitoria poder\u00e3o ser feitas entre 9 e 13 de outubro, no\u00a0Sigproj. Ao todo ser\u00e3o 17 bolsas e 26 oportunidades para atua\u00e7\u00e3o como volunt\u00e1rio. As vagas est\u00e3o distribu\u00eddas nas cidades de Campo Grande, Aquidauana, [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/08\/monitoria-tem-oportunidades-para-bolsistas-e-voluntarios\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-10-08T12:23:06+00:00","og_image":[{"width":1182,"height":1182,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/10\/Monitores_rem.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/08\/monitoria-tem-oportunidades-para-bolsistas-e-voluntarios\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/08\/monitoria-tem-oportunidades-para-bolsistas-e-voluntarios\/","name":"Monitoria tem oportunidades para bolsistas e volunt\u00e1rios - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-10-08T12:23:06+00:00","dateModified":"2020-10-08T12:23:06+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/08\/monitoria-tem-oportunidades-para-bolsistas-e-voluntarios\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/08\/monitoria-tem-oportunidades-para-bolsistas-e-voluntarios\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/08\/monitoria-tem-oportunidades-para-bolsistas-e-voluntarios\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Monitoria tem oportunidades para bolsistas e volunt\u00e1rios"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9417"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9417"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9417\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":9419,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9417\/revisions\/9419"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9418"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9417"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9417"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9417"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}