{"id":9433,"date":"2020-10-14T07:41:47","date_gmt":"2020-10-14T11:41:47","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=9433"},"modified":"2020-10-14T08:24:14","modified_gmt":"2020-10-14T12:24:14","slug":"rede-latino-americana-e-caribenha-de-educacao-em-direitos-humanos-realiza-evento-em-outubro","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/14\/rede-latino-americana-e-caribenha-de-educacao-em-direitos-humanos-realiza-evento-em-outubro\/","title":{"rendered":"Rede Latino-Americana e Caribenha de Educa\u00e7\u00e3o em Direitos Humanos realiza evento em outubro"},"content":{"rendered":"<p>Nos dias 26, 27 e 28 de outubro ser\u00e1 realizado o Pr\u00e9-Col\u00f3quio on-line da Rede Latino-Americana e Caribenha de Educa\u00e7\u00e3o em Direitos Humanos. O evento, vinculado ao Grupo de Pesquisa CNPq: Pol\u00edticas P\u00fablicas e Direitos Fundamentais, ter\u00e1 como unidade executora o Campus de Tr\u00eas Lagoas, sendo coordenado pelas professoras Ana Cl\u00e1udia dos Santos Rocha e Isabelle Dias Carneiro Santos.<\/p>\n<p>A Universidade foi escolhida para sediar o pr\u00e9-col\u00f3quio on-line e o 9\u00ba Col\u00f3quio da Rede Latino-Americana e Caribenha de Educa\u00e7\u00e3o em Direitos Humanos, em 2021 ap\u00f3s se candidatar em 2019, na cidade de Antofagasta, no Chile. \u201cTais eventos possibilitam visibilidade \u00e0 UFMS, por reunir pesquisadores, universidades, institui\u00e7\u00f5es e organismos internacionais de toda Am\u00e9rica Latina e Caribe\u201d, diz a professora Ana Cl\u00e1udia.<\/p>\n<p>A professora Isabelle acrescenta que a Rede Latino-Americana e Caribenha j\u00e1 possui 15 anos, com col\u00f3quios realizados a cada dois anos. \u201cNesses encontros, faz-se importantes interc\u00e2mbios entre profissionais e acad\u00eamicos de outros pa\u00edses do continente, com fins de pesquisa, p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o, dentre outras atividades atinentes ao tema da educa\u00e7\u00e3o em Direitos Humanos\u201d.<\/p>\n<p>A tem\u00e1tica proposta \u00e9 \u201cDemocracias, viol\u00eancias e resist\u00eancias: tens\u00f5es em tempos de diversidade e interculturalidade\u201d, o que possibilitar\u00e1 uma ampla discuss\u00e3o ante os dilemas das redes sociais, como o aumento dos discursos de \u00f3dio, ataques \u00e0 democracia,\u00a0<em>fake news<\/em>, racismo, xenofobia, intoler\u00e2ncia, etc.<\/p>\n<p>\u201cEm tempos de neoliberalismo e mitiga\u00e7\u00e3o dos direitos sociais, bem como do enfraquecimento de democracias e direitos civis e pol\u00edticos, discutir a respeito dos direitos inerentes a pessoa humana, relacionando-os \u00e0 educa\u00e7\u00e3o, \u00e9 de suma import\u00e2ncia, raz\u00e3o pela qual a UFMS se prop\u00f4s a sediar o pr\u00e9-col\u00f3quio em 2020 e o 9\u00ba Col\u00f3quio em 2021\u201d, ressaltou Isabelle.<\/p>\n<p>A equipe de planejamento e execu\u00e7\u00e3o do evento on-line tamb\u00e9m conta com estudantes, dentre eles Felipe Marchese, do curso de Direito do CPTL. Para ele, s\u00e3o tempos em que o autoritarismo avan\u00e7a sobre a sociedade e que \u00e9 preciso estar reafirmando e reivindicando os direitos sociais, n\u00e3o s\u00f3 no Brasil como ao redor do mundo, constantemente. \u201cUm evento que alcance toda a Am\u00e9rica Latina e o Caribe, e que paute essa discuss\u00e3o, se mostra extremamente necess\u00e1rio e ben\u00e9fico. Contribuir um pouco com a organiza\u00e7\u00e3o desse pr\u00e9-col\u00f3quio est\u00e1 sendo uma experi\u00eancia incr\u00edvel\u201d, relatou.<\/p>\n<p><strong>Inscri\u00e7\u00f5es<\/strong><\/p>\n<p>As inscri\u00e7\u00f5es para o pr\u00e9-col\u00f3quio on-line s\u00e3o gratuitas e podem ser feitas clicando\u00a0<a href=\"https:\/\/www.even3.com.br\/precoloquioredlacedh\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">aqui<\/a>. Poder\u00e3o se inscrever membros da comunidade interna e externa at\u00e9 o dia 26 de outubro. Mais informa\u00e7\u00f5es e atualiza\u00e7\u00f5es podem ser acessadas no\u00a0<a href=\"https:\/\/www.even3.com.br\/precoloquioredlacedh\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">site<\/a>\u00a0ou no\u00a0<a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/precoloquio\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Instagram<\/a>\u00a0do evento e d\u00favidas devem ser enviadas para o e-mail coloquiored.edh@gmail.com.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-9434 size-large\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/10\/pre-coloquio2-723x1024-723x1024.png\" alt=\"\" width=\"723\" height=\"1024\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/10\/pre-coloquio2-723x1024.png 723w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/10\/pre-coloquio2-723x1024-212x300.png 212w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/10\/pre-coloquio2-723x1024-226x320.png 226w\" sizes=\"(max-width: 723px) 100vw, 723px\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><em>Texto: Evelyn da Costa Souza (estagi\u00e1ria da Agecom no CPTL)<\/em><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Nos dias 26, 27 e 28 de outubro ser\u00e1 realizado o Pr\u00e9-Col\u00f3quio on-line da Rede Latino-Americana e Caribenha de Educa\u00e7\u00e3o em Direitos Humanos. O evento, vinculado ao Grupo de Pesquisa CNPq: Pol\u00edticas P\u00fablicas e Direitos Fundamentais, ter\u00e1 como unidade executora o Campus de Tr\u00eas Lagoas, sendo coordenado pelas professoras Ana Cl\u00e1udia dos Santos Rocha e [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":9435,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Rede Latino-Americana e Caribenha de Educa\u00e7\u00e3o em Direitos Humanos realiza evento em outubro - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/14\/rede-latino-americana-e-caribenha-de-educacao-em-direitos-humanos-realiza-evento-em-outubro\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Rede Latino-Americana e Caribenha de Educa\u00e7\u00e3o em Direitos Humanos realiza evento em outubro - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Nos dias 26, 27 e 28 de outubro ser\u00e1 realizado o Pr\u00e9-Col\u00f3quio on-line da Rede Latino-Americana e Caribenha de Educa\u00e7\u00e3o em Direitos Humanos. O evento, vinculado ao Grupo de Pesquisa CNPq: Pol\u00edticas P\u00fablicas e Direitos Fundamentais, ter\u00e1 como unidade executora o Campus de Tr\u00eas Lagoas, sendo coordenado pelas professoras Ana Cl\u00e1udia dos Santos Rocha e [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/14\/rede-latino-americana-e-caribenha-de-educacao-em-direitos-humanos-realiza-evento-em-outubro\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-10-14T11:41:47+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-10-14T12:24:14+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/10\/pre-coloquio-e1602261044108.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"904\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"358\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/14\/rede-latino-americana-e-caribenha-de-educacao-em-direitos-humanos-realiza-evento-em-outubro\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/14\/rede-latino-americana-e-caribenha-de-educacao-em-direitos-humanos-realiza-evento-em-outubro\/\",\"name\":\"Rede Latino-Americana e Caribenha de Educa\u00e7\u00e3o em Direitos Humanos realiza evento em outubro - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-10-14T11:41:47+00:00\",\"dateModified\":\"2020-10-14T12:24:14+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/14\/rede-latino-americana-e-caribenha-de-educacao-em-direitos-humanos-realiza-evento-em-outubro\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/14\/rede-latino-americana-e-caribenha-de-educacao-em-direitos-humanos-realiza-evento-em-outubro\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/14\/rede-latino-americana-e-caribenha-de-educacao-em-direitos-humanos-realiza-evento-em-outubro\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Rede Latino-Americana e Caribenha de Educa\u00e7\u00e3o em Direitos Humanos realiza evento em outubro\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Rede Latino-Americana e Caribenha de Educa\u00e7\u00e3o em Direitos Humanos realiza evento em outubro - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/14\/rede-latino-americana-e-caribenha-de-educacao-em-direitos-humanos-realiza-evento-em-outubro\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Rede Latino-Americana e Caribenha de Educa\u00e7\u00e3o em Direitos Humanos realiza evento em outubro - CPTL","og_description":"Nos dias 26, 27 e 28 de outubro ser\u00e1 realizado o Pr\u00e9-Col\u00f3quio on-line da Rede Latino-Americana e Caribenha de Educa\u00e7\u00e3o em Direitos Humanos. O evento, vinculado ao Grupo de Pesquisa CNPq: Pol\u00edticas P\u00fablicas e Direitos Fundamentais, ter\u00e1 como unidade executora o Campus de Tr\u00eas Lagoas, sendo coordenado pelas professoras Ana Cl\u00e1udia dos Santos Rocha e [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/14\/rede-latino-americana-e-caribenha-de-educacao-em-direitos-humanos-realiza-evento-em-outubro\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-10-14T11:41:47+00:00","article_modified_time":"2020-10-14T12:24:14+00:00","og_image":[{"width":904,"height":358,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/10\/pre-coloquio-e1602261044108.png","type":"image\/png"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/14\/rede-latino-americana-e-caribenha-de-educacao-em-direitos-humanos-realiza-evento-em-outubro\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/14\/rede-latino-americana-e-caribenha-de-educacao-em-direitos-humanos-realiza-evento-em-outubro\/","name":"Rede Latino-Americana e Caribenha de Educa\u00e7\u00e3o em Direitos Humanos realiza evento em outubro - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-10-14T11:41:47+00:00","dateModified":"2020-10-14T12:24:14+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/14\/rede-latino-americana-e-caribenha-de-educacao-em-direitos-humanos-realiza-evento-em-outubro\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/14\/rede-latino-americana-e-caribenha-de-educacao-em-direitos-humanos-realiza-evento-em-outubro\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/14\/rede-latino-americana-e-caribenha-de-educacao-em-direitos-humanos-realiza-evento-em-outubro\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Rede Latino-Americana e Caribenha de Educa\u00e7\u00e3o em Direitos Humanos realiza evento em outubro"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9433"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9433"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9433\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":9438,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9433\/revisions\/9438"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9435"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9433"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9433"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9433"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}