{"id":9485,"date":"2020-10-20T10:16:42","date_gmt":"2020-10-20T14:16:42","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=9485"},"modified":"2020-10-20T10:25:53","modified_gmt":"2020-10-20T14:25:53","slug":"liga-de-psiquiatria-e-saude-mental-realiza-processo-seletivo","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/20\/liga-de-psiquiatria-e-saude-mental-realiza-processo-seletivo\/","title":{"rendered":"Liga de Psiquiatria e Sa\u00fade Mental realiza processo seletivo"},"content":{"rendered":"<p>A Liga Acad\u00eamica de Psiquiatria e Sa\u00fade Mental do Campus de Tr\u00eas lagoas est\u00e1 com o processo seletivo para novos integrantes aberto. As vagas s\u00e3o para ingresso no primeiro semestre de 2021.<\/p>\n<p>S\u00e3o oferecidas quatro vagas para o curso de Enfermagem e quatro para Medicina. Podem participar estudantes que n\u00e3o ir\u00e3o concluir o curso antes de dezembro de 2021.<\/p>\n<p>Todo o processo ser\u00e1 realizado remotamente, para evitar a dissemina\u00e7\u00e3o da Covid-19. As inscri\u00e7\u00f5es podem ser feitas no per\u00edodo das 8h do dia 20, at\u00e9 as 23h59min de 3 de novembro, via e-mail (<a href=\"mailto:lapsm.cptl@gmail.com\">lap<\/a><a href=\"mailto:lapsm.cptl@gmail.com\">sm.cptl@gmail.com<\/a>). \u00c9 necess\u00e1rio enviar os documentos requeridos em edital.<\/p>\n<p>O processo\u00a0seletivo \u00e9 dividido em duas fases, apresenta\u00e7\u00e3o da carta de inten\u00e7\u00f5es e sugest\u00e3o de uma atividade de extens\u00e3o na primeira, e uma entrevista atrav\u00e9s do <em>Google Meet<\/em>, bem como a an\u00e1lise do curr\u00edculo e hist\u00f3rico escolar na segunda. Ambas s\u00e3o classificat\u00f3rias.<\/p>\n<p>De acordo com o coordenador da LAPSM, professor Edirlei Machado dos Santos, os estudantes desenvolver\u00e3o atividades de ensino, pesquisa e extens\u00e3o relacionadas \u00e0 \u00e1rea de Psiquiatria\/Sa\u00fade Mental. \u201dA liga tem como prop\u00f3sito fortalecer a aproxima\u00e7\u00e3o e constru\u00e7\u00e3o de conhecimento de forma mais acurada relacionada \u00e0 sa\u00fade mental, aspecto extremamente relevante no cotidiano das pessoas, particularmente, em per\u00edodo de pandemia, que traz consigo algum grau de sofrimento\u201d, disse.<\/p>\n<p>Para o coordenador, a sa\u00fade mental \u00e9 um tema transversal e deveria ser mais valorizada em todos os n\u00edveis de aten\u00e7\u00e3o \u00e0 sa\u00fade. \u201cN\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel pensar em integralidade da aten\u00e7\u00e3o \u00e0 sa\u00fade se as necessidades de sa\u00fade mental s\u00e3o negligenciadas\u201d, concluiu.<\/p>\n<p>O resultado final\u00a0 deve ser divulgado no dia 23 de novembro, no perfil da liga no Instagram @lapsm.tl.<\/p>\n<p>Acesse o edital completo e confira outras informa\u00e7\u00f5es.<\/p>\n<iframe src=\"\/\/docs.google.com\/viewer?url=https%3A%2F%2Fcptl.ufms.br%2Ffiles%2F2020%2F10%2FEDITAL-DE-PROCESSO-SELETIVO-LAPSM-2020.2.pdf&hl=pt_BR&embedded=true\" class=\"gde-frame\" style=\"width:100%; height:500px; border: none;\" scrolling=\"no\"><\/iframe>\n<p class=\"gde-text\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/10\/EDITAL-DE-PROCESSO-SELETIVO-LAPSM-2020.2.pdf\" class=\"gde-link\">Download (PDF, 298KB)<\/a><\/p>\n<p>Por: Evelyn da Costa Souza (estagi\u00e1ria da Agecom no CPTL)<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A Liga Acad\u00eamica de Psiquiatria e Sa\u00fade Mental do Campus de Tr\u00eas lagoas est\u00e1 com o processo seletivo para novos integrantes aberto. As vagas s\u00e3o para ingresso no primeiro semestre de 2021. S\u00e3o oferecidas quatro vagas para o curso de Enfermagem e quatro para Medicina. Podem participar estudantes que n\u00e3o ir\u00e3o concluir o curso antes [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":9487,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Liga de Psiquiatria e Sa\u00fade Mental realiza processo seletivo - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/20\/liga-de-psiquiatria-e-saude-mental-realiza-processo-seletivo\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Liga de Psiquiatria e Sa\u00fade Mental realiza processo seletivo - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A Liga Acad\u00eamica de Psiquiatria e Sa\u00fade Mental do Campus de Tr\u00eas lagoas est\u00e1 com o processo seletivo para novos integrantes aberto. As vagas s\u00e3o para ingresso no primeiro semestre de 2021. S\u00e3o oferecidas quatro vagas para o curso de Enfermagem e quatro para Medicina. Podem participar estudantes que n\u00e3o ir\u00e3o concluir o curso antes [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/20\/liga-de-psiquiatria-e-saude-mental-realiza-processo-seletivo\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-10-20T14:16:42+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-10-20T14:25:53+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/10\/WhatsApp-Image-2020-10-20-at-10.46.28.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"483\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/20\/liga-de-psiquiatria-e-saude-mental-realiza-processo-seletivo\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/20\/liga-de-psiquiatria-e-saude-mental-realiza-processo-seletivo\/\",\"name\":\"Liga de Psiquiatria e Sa\u00fade Mental realiza processo seletivo - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-10-20T14:16:42+00:00\",\"dateModified\":\"2020-10-20T14:25:53+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/20\/liga-de-psiquiatria-e-saude-mental-realiza-processo-seletivo\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/20\/liga-de-psiquiatria-e-saude-mental-realiza-processo-seletivo\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/20\/liga-de-psiquiatria-e-saude-mental-realiza-processo-seletivo\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Liga de Psiquiatria e Sa\u00fade Mental realiza processo seletivo\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Liga de Psiquiatria e Sa\u00fade Mental realiza processo seletivo - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/20\/liga-de-psiquiatria-e-saude-mental-realiza-processo-seletivo\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Liga de Psiquiatria e Sa\u00fade Mental realiza processo seletivo - CPTL","og_description":"A Liga Acad\u00eamica de Psiquiatria e Sa\u00fade Mental do Campus de Tr\u00eas lagoas est\u00e1 com o processo seletivo para novos integrantes aberto. As vagas s\u00e3o para ingresso no primeiro semestre de 2021. S\u00e3o oferecidas quatro vagas para o curso de Enfermagem e quatro para Medicina. Podem participar estudantes que n\u00e3o ir\u00e3o concluir o curso antes [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/20\/liga-de-psiquiatria-e-saude-mental-realiza-processo-seletivo\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-10-20T14:16:42+00:00","article_modified_time":"2020-10-20T14:25:53+00:00","og_image":[{"width":1280,"height":483,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/10\/WhatsApp-Image-2020-10-20-at-10.46.28.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/20\/liga-de-psiquiatria-e-saude-mental-realiza-processo-seletivo\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/20\/liga-de-psiquiatria-e-saude-mental-realiza-processo-seletivo\/","name":"Liga de Psiquiatria e Sa\u00fade Mental realiza processo seletivo - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-10-20T14:16:42+00:00","dateModified":"2020-10-20T14:25:53+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/20\/liga-de-psiquiatria-e-saude-mental-realiza-processo-seletivo\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/20\/liga-de-psiquiatria-e-saude-mental-realiza-processo-seletivo\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/20\/liga-de-psiquiatria-e-saude-mental-realiza-processo-seletivo\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Liga de Psiquiatria e Sa\u00fade Mental realiza processo seletivo"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9485"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9485"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9485\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":9492,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9485\/revisions\/9492"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9487"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9485"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9485"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9485"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}