{"id":9503,"date":"2020-10-22T08:53:19","date_gmt":"2020-10-22T12:53:19","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=9503"},"modified":"2020-10-22T09:02:39","modified_gmt":"2020-10-22T13:02:39","slug":"ufms-aprova-ingresso-excepcional-no-primeiro-semestre-de-2021","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/22\/ufms-aprova-ingresso-excepcional-no-primeiro-semestre-de-2021\/","title":{"rendered":"UFMS aprova ingresso excepcional no primeiro semestre de 2021"},"content":{"rendered":"<p>Em fun\u00e7\u00e3o da pandemia da Covid-19, o Conselho Universit\u00e1rio da UFMS aprovou que as vagas para ingresso no primeiro semestre de 2021 ser\u00e3o preenchidas com 80% pelo Vestibular e 20% pelo Programa de Avalia\u00e7\u00e3o Seriada Seletiva (PASSE). Os cursos de gradua\u00e7\u00e3o Pedagogia \u2013 Licenciatura\/noturno, Engenharia Civil \u2013 Bacharelado\/integral e Direito \u2013 Bacharelado\/noturno, da Cidade Universit\u00e1ria, com ingresso no segundo semestre letivo de 2021, continuar\u00e3o com a distribui\u00e7\u00e3o de vagas: 40% para Sisu, 40% para Vestibular e 20% para o PASSE.<\/p>\n<p>A proposta foi feita pelo conselheiro e pr\u00f3-reitor de Gradua\u00e7\u00e3o (Prograd), Ruy Caetano Correa Filho, que explicou a necessidade excepcional. \u201cNossa preocupa\u00e7\u00e3o nesse momento \u00e9 acolher os estudantes que est\u00e3o se preparando para ingressar na UFMS, com a manuten\u00e7\u00e3o do calend\u00e1rio em dia, como neste ano de 2020. Essa decis\u00e3o oferece a oportunidade de realiza\u00e7\u00e3o do curso a 24 mil estudantes, a cola\u00e7\u00e3o de grau aos prov\u00e1veis formandos ainda em 2021 e, ao mesmo tempo, garante a entrada dos novos estudantes via Vestibular e PASSE, beneficiando a todos\u201d, disse.<\/p>\n<p>De acordo com o pr\u00f3-reitor de Gradua\u00e7\u00e3o, com o adiamento das provas do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (Enem) e, consequentemente, da libera\u00e7\u00e3o dos resultados pelo Sisu em 2021, muitas universidades, assim como a UFMS, est\u00e3o, emergencialmente, encontrando alternativas para que os estudantes n\u00e3o fiquem prejudicados. \u201cA ado\u00e7\u00e3o do Sisu para o ingresso no primeiro semestre de 2021 acarretaria em atrasos no in\u00edcio do semestre letivo, atraso em todos os cursos e preju\u00edzo as formaturas. Os alunos que sonham em ingressar tamb\u00e9m teriam que esperar mais de seis meses para ingressar somente em agosto de 2021\u201d, ressalta.<\/p>\n<p>Desde o in\u00edcio da pandemia mundial da Covid-19, a UFMS \u00e9 uma das \u00fanicas institui\u00e7\u00f5es federais que cumprir\u00e1 sua miss\u00e3o de finalizar as aulas do segundo semestre dentro do ano de 2020, contribuindo para a formatura de milhares de estudantes ainda em 2020, jovens preparados para atuar nas resid\u00eancias, nas empresas, nos concursos p\u00fablicos e em salas de aula em MS e no Brasil.<\/p>\n<p>Desde a ado\u00e7\u00e3o de processos seletivos independentes em 2017, como o PASSE e Vestibular, tem se aumentado o n\u00famero de estudantes de escolas p\u00fablicas de Mato Grosso do Sul que conseguem realizar o sonho de ingressar em cursos extremamente concorridos, como Medicina, Direito e Engenharia. Al\u00e9m disso, a UFMS possui o Programa Vem pra UFMS que com visitas e dicas para escolha dos cursos e o Cursinho UFMS em todos os campus da UFMS, que tem preparado milhares de estudantes para a sele\u00e7\u00e3o em todo Mato Grosso do Sul.<\/p>\n<p>A UFMS est\u00e1 de portas abertas aos estudantes de MS e do Brasil, que podem ingressar mediante vestibular ou PASSE, com editais p\u00fablicos nos moldes de v\u00e1rias universidades brasileiras, como USP, UFPR, UnB e Unicamp, e de modo a evitar preju\u00edzos aos estudantes de todo o pa\u00eds, em datas de provas que n\u00e3o coincidem com o Enem (presencial e digital) e demais provas nacionais. Para preenchimento de todas as vagas, o Enem ser\u00e1 utilizado pela UFMS, em processo seletivo complementar.<\/p>\n<p><strong>Das provas, cotas e isen\u00e7\u00e3o<\/strong><\/p>\n<p>As provas do Vestibular e PASSE ser\u00e3o aplicadas em todos os munic\u00edpios onde a UFMS tem campus e ainda na cidade de Dourados. Os processos atendem a Lei de Cotas Nacional e tamb\u00e9m prev\u00ea isen\u00e7\u00e3o da taxa de inscri\u00e7\u00e3o para quem fizer jus, de acordo com o edital p\u00fablico. As provas do Vestibular ser\u00e3o no dia 29 de janeiro e do PASSE no dia 5 de fevereiro de 2021. O in\u00edcio das aulas ser\u00e1 em 15 de mar\u00e7o de 2021.<\/p>\n<p><em>Texto: Rose Pinheiro e Vanessa Amin<\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Em fun\u00e7\u00e3o da pandemia da Covid-19, o Conselho Universit\u00e1rio da UFMS aprovou que as vagas para ingresso no primeiro semestre de 2021 ser\u00e3o preenchidas com 80% pelo Vestibular e 20% pelo Programa de Avalia\u00e7\u00e3o Seriada Seletiva (PASSE). Os cursos de gradua\u00e7\u00e3o Pedagogia \u2013 Licenciatura\/noturno, Engenharia Civil \u2013 Bacharelado\/integral e Direito \u2013 Bacharelado\/noturno, da Cidade Universit\u00e1ria, [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":9505,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>UFMS aprova ingresso excepcional no primeiro semestre de 2021 - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/22\/ufms-aprova-ingresso-excepcional-no-primeiro-semestre-de-2021\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"UFMS aprova ingresso excepcional no primeiro semestre de 2021 - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Em fun\u00e7\u00e3o da pandemia da Covid-19, o Conselho Universit\u00e1rio da UFMS aprovou que as vagas para ingresso no primeiro semestre de 2021 ser\u00e3o preenchidas com 80% pelo Vestibular e 20% pelo Programa de Avalia\u00e7\u00e3o Seriada Seletiva (PASSE). Os cursos de gradua\u00e7\u00e3o Pedagogia \u2013 Licenciatura\/noturno, Engenharia Civil \u2013 Bacharelado\/integral e Direito \u2013 Bacharelado\/noturno, da Cidade Universit\u00e1ria, [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/22\/ufms-aprova-ingresso-excepcional-no-primeiro-semestre-de-2021\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-10-22T12:53:19+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-10-22T13:02:39+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/10\/WhatsApp-Image-2020-10-22-at-09.57.17.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"664\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"419\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/22\/ufms-aprova-ingresso-excepcional-no-primeiro-semestre-de-2021\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/22\/ufms-aprova-ingresso-excepcional-no-primeiro-semestre-de-2021\/\",\"name\":\"UFMS aprova ingresso excepcional no primeiro semestre de 2021 - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-10-22T12:53:19+00:00\",\"dateModified\":\"2020-10-22T13:02:39+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/22\/ufms-aprova-ingresso-excepcional-no-primeiro-semestre-de-2021\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/22\/ufms-aprova-ingresso-excepcional-no-primeiro-semestre-de-2021\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/22\/ufms-aprova-ingresso-excepcional-no-primeiro-semestre-de-2021\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"UFMS aprova ingresso excepcional no primeiro semestre de 2021\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"UFMS aprova ingresso excepcional no primeiro semestre de 2021 - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/22\/ufms-aprova-ingresso-excepcional-no-primeiro-semestre-de-2021\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"UFMS aprova ingresso excepcional no primeiro semestre de 2021 - CPTL","og_description":"Em fun\u00e7\u00e3o da pandemia da Covid-19, o Conselho Universit\u00e1rio da UFMS aprovou que as vagas para ingresso no primeiro semestre de 2021 ser\u00e3o preenchidas com 80% pelo Vestibular e 20% pelo Programa de Avalia\u00e7\u00e3o Seriada Seletiva (PASSE). Os cursos de gradua\u00e7\u00e3o Pedagogia \u2013 Licenciatura\/noturno, Engenharia Civil \u2013 Bacharelado\/integral e Direito \u2013 Bacharelado\/noturno, da Cidade Universit\u00e1ria, [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/22\/ufms-aprova-ingresso-excepcional-no-primeiro-semestre-de-2021\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-10-22T12:53:19+00:00","article_modified_time":"2020-10-22T13:02:39+00:00","og_image":[{"width":664,"height":419,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/10\/WhatsApp-Image-2020-10-22-at-09.57.17.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/22\/ufms-aprova-ingresso-excepcional-no-primeiro-semestre-de-2021\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/22\/ufms-aprova-ingresso-excepcional-no-primeiro-semestre-de-2021\/","name":"UFMS aprova ingresso excepcional no primeiro semestre de 2021 - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-10-22T12:53:19+00:00","dateModified":"2020-10-22T13:02:39+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/22\/ufms-aprova-ingresso-excepcional-no-primeiro-semestre-de-2021\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/22\/ufms-aprova-ingresso-excepcional-no-primeiro-semestre-de-2021\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/22\/ufms-aprova-ingresso-excepcional-no-primeiro-semestre-de-2021\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"UFMS aprova ingresso excepcional no primeiro semestre de 2021"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9503"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9503"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9503\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":9504,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9503\/revisions\/9504"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9505"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9503"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9503"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9503"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}