{"id":9554,"date":"2020-10-28T11:26:22","date_gmt":"2020-10-28T15:26:22","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=9554"},"modified":"2020-10-28T11:26:22","modified_gmt":"2020-10-28T15:26:22","slug":"estao-abertas-as-inscricoes-para-vestibular-ufms-e-passe","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/28\/estao-abertas-as-inscricoes-para-vestibular-ufms-e-passe\/","title":{"rendered":"Est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para Vestibular UFMS e PASSE"},"content":{"rendered":"<p>As inscri\u00e7\u00f5es para o Vestibular UFMS e para a 1\u00aa, 2\u00aa e 3\u00aa etapa do Programa de Avalia\u00e7\u00e3o Seriada Seletiva \u2013 o PASSE \u2013 est\u00e3o abertas de\u00a0<b>hoje, 27, at\u00e9 14 de janeiro de 2021.<\/b><\/p>\n<p>Este ano, est\u00e3o sendo oferecidas 5.276 vagas para 114 cursos. Destes, dois s\u00e3o novidade: o curso Educa\u00e7\u00e3o e Processos do Trabalho: Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 Tecnol\u00f3gico, na modalidade a dist\u00e2ncia; e o curso de Direito do Campus de Coxim, desenvolvido na modalidade presencial.<\/p>\n<p>As inscri\u00e7\u00f5es ser\u00e3o realizadas exclusivamente pela internet, no site\u00a0<a href=\"https:\/\/concurso.fapec.org\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">concurso.fapec.org<\/a>, e a taxa de inscri\u00e7\u00e3o \u00e9 R$ 120.\u00a0<b>Aten\u00e7\u00e3o:<\/b>\u00a0o per\u00edodo de solicita\u00e7\u00e3o de isen\u00e7\u00e3o do pagamento da taxa de inscri\u00e7\u00e3o vai at\u00e9 11 de novembro.<\/p>\n<p>Os candidatos podem optar por fazer a prova em Aquidauana, Chapad\u00e3o do Sul, Campo Grande, Corumb\u00e1, Coxim, Dourados, Navira\u00ed, Nova Andradina, Parana\u00edba, Ponta Por\u00e3 ou Tr\u00eas Lagoas. \u201cEste ano, as provas de Direito e Medicina podem ser realizadas em qualquer um dos onze munic\u00edpios\u201d, informa o professor Cristiano Costa A. Vieira, pr\u00f3-reitor de Gradua\u00e7\u00e3o em exerc\u00edcio.<\/p>\n<p>Acesse o\u00a0<a href=\"https:\/\/ingresso.ufms.br\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Portal de Ingresso UFMS<\/a>\u00a0para conferir todos os editais com orienta\u00e7\u00f5es detalhadas sobre os processos seletivos e acompanhar as informa\u00e7\u00f5es sobre as sele\u00e7\u00f5es.<\/p>\n<p><b>Vestibular UFMS<\/b><\/p>\n<p>O Vestibular UFMS se destina a candidatos que conclu\u00edram ou ir\u00e3o concluir o Ensino M\u00e9dio at\u00e9 a data prevista para matr\u00edcula na Universidade, por\u00e9m \u00e9 poss\u00edvel participar na categoria \u201ctreineiro\u201d.<\/p>\n<p>A prova ser\u00e1 composta por 60 quest\u00f5es objetivas de m\u00faltipla escolha e uma reda\u00e7\u00e3o, programada para que seja aplicada em 29 de janeiro de 2021. Em raz\u00e3o da pandemia do coronav\u00edrus, a prova poder\u00e1 ser suspensa e reagendada para data futura.<\/p>\n<p><b>Programa de Avalia\u00e7\u00e3o Seriada<\/b><\/p>\n<p>O PASSE se destina a candidatos que ainda est\u00e3o cursando o Ensino M\u00e9dio e desejam ingressar na UFMS de forma seriada, por meio de avalia\u00e7\u00f5es realizadas ao final de cada ano letivo, com conte\u00fados espec\u00edficos daquele per\u00edodo.\u00a0O processo seletivo \u00e9 composto por tr\u00eas etapas e a escolha do curso s\u00f3 ocorre na \u00faltima.<\/p>\n<ul>\n<li>A primeira etapa \u00e9 direcionada aos alunos que ir\u00e3o concluir o 1\u00ba ano do Ensino M\u00e9dio em 2020;<\/li>\n<li>A segunda etapa \u00e9 direcionada para alunos que ir\u00e3o concluir o 2\u00ba ano do Ensino M\u00e9dio em 2020;<\/li>\n<li>A terceira etapa \u00e9 direcionada para alunos que ir\u00e3o concluir o 3\u00ba ano do Ensino M\u00e9dio em 2020.<\/li>\n<\/ul>\n<p>\u00c9 poss\u00edvel se inscrever para as provas mesmo que o candidato n\u00e3o tenha realizado a avalia\u00e7\u00e3o anterior, por\u00e9m as etapas n\u00e3o realizadas receber\u00e3o nota zero.<\/p>\n<p>As provas s\u00e3o compostas por 60 quest\u00f5es objetivas de m\u00faltipla escolha e, na terceira etapa, uma reda\u00e7\u00e3o. A previs\u00e3o \u00e9 que as tr\u00eas avalia\u00e7\u00f5es sejam aplicadas em 5 de fevereiro de 2021. Em raz\u00e3o da pandemia do coronav\u00edrus, a prova poder\u00e1 ser suspensa e reagendada para data futura.<\/p>\n<p><b>Prova de habilidades<\/b><\/p>\n<p>Para os candidatos ao curso de licenciatura em M\u00fasica, tanto do Vestibular quanto do PASSE, al\u00e9m da prova objetiva e da reda\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m \u00e9 necess\u00e1ria a realiza\u00e7\u00e3o da Prova de Habilidades Espec\u00edficas em M\u00fasica. Este ano, por conta da Covid-19, ela ser\u00e1 realizada on-line, pelo registro e envio de tr\u00eas v\u00eddeos separados.<\/p>\n<p><b>Distribui\u00e7\u00e3o de vagas<\/b><\/p>\n<p>O ingresso no primeiro semestre de 2021 ser\u00e1 feito de maneira excepcional e n\u00e3o haver\u00e1 distribui\u00e7\u00e3o de vagas para o Sistema de Sele\u00e7\u00e3o Unificada (Sisu), apenas para o Vestibular (80%) e para o PASSE (20%). A decis\u00e3o foi tomada para que os estudantes n\u00e3o sejam afetados negativamente pelos atrasos do Enem, causados pela pandemia.<\/p>\n<p>J\u00e1 os cursos Pedagogia \u2013 Licenciatura\/noturno, Engenharia Civil \u2013 Bacharelado\/integral e Direito \u2013 Bacharelado\/noturno, da Cidade Universit\u00e1ria, que possuem ingresso no segundo semestre letivo de 2021, continuar\u00e3o com a distribui\u00e7\u00e3o de vagas 40% para Sisu, 40% para Vestibular e 20% para o PASSE.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.ufms.br\/ufms-aprova-ingresso-excepcional-no-primeiro-semestre-de-2021\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Clique aqui<\/a>\u00a0para ler mais sobre a decis\u00e3o do Conselho Universit\u00e1rio da UFMS.<\/p>\n<p><i>Texto: Leticia Bueno<\/i><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>As inscri\u00e7\u00f5es para o Vestibular UFMS e para a 1\u00aa, 2\u00aa e 3\u00aa etapa do Programa de Avalia\u00e7\u00e3o Seriada Seletiva \u2013 o PASSE \u2013 est\u00e3o abertas de\u00a0hoje, 27, at\u00e9 14 de janeiro de 2021. Este ano, est\u00e3o sendo oferecidas 5.276 vagas para 114 cursos. Destes, dois s\u00e3o novidade: o curso Educa\u00e7\u00e3o e Processos do Trabalho: [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":9555,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para Vestibular UFMS e PASSE - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/28\/estao-abertas-as-inscricoes-para-vestibular-ufms-e-passe\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para Vestibular UFMS e PASSE - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"As inscri\u00e7\u00f5es para o Vestibular UFMS e para a 1\u00aa, 2\u00aa e 3\u00aa etapa do Programa de Avalia\u00e7\u00e3o Seriada Seletiva \u2013 o PASSE \u2013 est\u00e3o abertas de\u00a0hoje, 27, at\u00e9 14 de janeiro de 2021. Este ano, est\u00e3o sendo oferecidas 5.276 vagas para 114 cursos. Destes, dois s\u00e3o novidade: o curso Educa\u00e7\u00e3o e Processos do Trabalho: [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/28\/estao-abertas-as-inscricoes-para-vestibular-ufms-e-passe\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-10-28T15:26:22+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/10\/WhatsApp-Image-2020-08-28-at-18.50.23.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"409\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/28\/estao-abertas-as-inscricoes-para-vestibular-ufms-e-passe\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/28\/estao-abertas-as-inscricoes-para-vestibular-ufms-e-passe\/\",\"name\":\"Est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para Vestibular UFMS e PASSE - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-10-28T15:26:22+00:00\",\"dateModified\":\"2020-10-28T15:26:22+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/28\/estao-abertas-as-inscricoes-para-vestibular-ufms-e-passe\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/28\/estao-abertas-as-inscricoes-para-vestibular-ufms-e-passe\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/28\/estao-abertas-as-inscricoes-para-vestibular-ufms-e-passe\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para Vestibular UFMS e PASSE\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para Vestibular UFMS e PASSE - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/28\/estao-abertas-as-inscricoes-para-vestibular-ufms-e-passe\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para Vestibular UFMS e PASSE - CPTL","og_description":"As inscri\u00e7\u00f5es para o Vestibular UFMS e para a 1\u00aa, 2\u00aa e 3\u00aa etapa do Programa de Avalia\u00e7\u00e3o Seriada Seletiva \u2013 o PASSE \u2013 est\u00e3o abertas de\u00a0hoje, 27, at\u00e9 14 de janeiro de 2021. Este ano, est\u00e3o sendo oferecidas 5.276 vagas para 114 cursos. Destes, dois s\u00e3o novidade: o curso Educa\u00e7\u00e3o e Processos do Trabalho: [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/28\/estao-abertas-as-inscricoes-para-vestibular-ufms-e-passe\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-10-28T15:26:22+00:00","og_image":[{"width":1280,"height":409,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/10\/WhatsApp-Image-2020-08-28-at-18.50.23.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/28\/estao-abertas-as-inscricoes-para-vestibular-ufms-e-passe\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/28\/estao-abertas-as-inscricoes-para-vestibular-ufms-e-passe\/","name":"Est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para Vestibular UFMS e PASSE - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-10-28T15:26:22+00:00","dateModified":"2020-10-28T15:26:22+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/28\/estao-abertas-as-inscricoes-para-vestibular-ufms-e-passe\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/28\/estao-abertas-as-inscricoes-para-vestibular-ufms-e-passe\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/10\/28\/estao-abertas-as-inscricoes-para-vestibular-ufms-e-passe\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para Vestibular UFMS e PASSE"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9554"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9554"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9554\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":9556,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9554\/revisions\/9556"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9555"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9554"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9554"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9554"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}