{"id":9596,"date":"2020-11-04T11:30:20","date_gmt":"2020-11-04T15:30:20","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=9596"},"modified":"2020-11-04T11:30:20","modified_gmt":"2020-11-04T15:30:20","slug":"comunidade-ja-pode-participar-da-2a-etapa-da-avaliacao-institucional","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/04\/comunidade-ja-pode-participar-da-2a-etapa-da-avaliacao-institucional\/","title":{"rendered":"Comunidade j\u00e1 pode participar da 2\u00aa etapa da Avalia\u00e7\u00e3o Institucional"},"content":{"rendered":"<p>De hoje, 3, a 30 de novembro os estudantes e servidores da UFMS podem fazer suas opini\u00f5es sobre a Universidade serem ouvidas por meio da participa\u00e7\u00e3o na Avalia\u00e7\u00e3o Institucional do segundo semestre de 2020.<\/p>\n<p>As quest\u00f5es nesta etapa se baseiam em quatro eixos: Planejamento e Avalia\u00e7\u00e3o Institucional, Desenvolvimento Institucional, Pol\u00edticas Acad\u00eamicas e Pol\u00edticas de Gest\u00e3o. Estes eixos englobam temas como planejamento e avalia\u00e7\u00e3o, miss\u00e3o e plano de desenvolvimento institucional, responsabilidade social da institui\u00e7\u00e3o, pol\u00edticas para o ensino, a pesquisa e a extens\u00e3o; comunica\u00e7\u00e3o com a sociedade, pol\u00edtica de atendimento aos discentes, pol\u00edticas de pessoal, organiza\u00e7\u00e3o e gest\u00e3o da institui\u00e7\u00e3o e sustentabilidade financeira.<\/p>\n<p>Como a pandemia alterou a maneira em que as atividades est\u00e3o sendo realizadas, h\u00e1 tamb\u00e9m um t\u00f3pico especialmente voltado para a atual realidade. \u201cN\u00f3s temos um bloco de quest\u00f5es espec\u00edfico para o Ensino Remoto de Emerg\u00eancia. N\u00e3o ser\u00e1 avaliada a infraestrutura f\u00edsica, visto que as aulas est\u00e3o ocorrendo a dist\u00e2ncia, ent\u00e3o a Comiss\u00e3o Pr\u00f3pria de Avalia\u00e7\u00e3o fez algumas adequa\u00e7\u00f5es para este momento at\u00edpico que estamos vivendo\u201d, comenta Jacyara de Souza, secret\u00e1ria especial de Avalia\u00e7\u00e3o Institucional<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignright\" src=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/pop-up.png\" width=\"312\" height=\"255\" \/>A Avalia\u00e7\u00e3o Institucional \u00e9 uma ferramenta essencial para que seja poss\u00edvel rastrear e avaliar as demandas e oportunidades de crescimento e\/ou melhora no atendimento \u00e0 comunidade acad\u00eamica. Algumas necessidades importantes apenas foram identificadas e resolvidas pela Administra\u00e7\u00e3o Central ap\u00f3s a manifesta\u00e7\u00e3o da comunidade em question\u00e1rios anteriores, como os pedidos por mais pol\u00edticas de internacionaliza\u00e7\u00e3o, de melhoria nos espa\u00e7os de conviv\u00eancia e alimenta\u00e7\u00e3o, e de fortalecimento no atendimento aos estudantes.<\/p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong>Acesse\u00a0<a href=\"https:\/\/siai.ufms.br\/avaliacao-institucional\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">siai.ufms.br\/avaliacao-institucional<\/a><\/strong><strong>\u00a0e n\u00e3o deixe de contribuir.<\/strong><\/p>\n<p>Podem participar da consulta estudantes gradua\u00e7\u00e3o presencial e EaD, estudantes p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o\u00a0<i>stricto sensu<\/i>, estudantes residentes, professores, coordenadores de cursos de gradua\u00e7\u00e3o e p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o, t\u00e9cnicos-administrativos e diretores de unidades.<\/p>\n<p><i>Texto: Leticia Bueno<\/i><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>De hoje, 3, a 30 de novembro os estudantes e servidores da UFMS podem fazer suas opini\u00f5es sobre a Universidade serem ouvidas por meio da participa\u00e7\u00e3o na Avalia\u00e7\u00e3o Institucional do segundo semestre de 2020. As quest\u00f5es nesta etapa se baseiam em quatro eixos: Planejamento e Avalia\u00e7\u00e3o Institucional, Desenvolvimento Institucional, Pol\u00edticas Acad\u00eamicas e Pol\u00edticas de Gest\u00e3o. [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":9597,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Comunidade j\u00e1 pode participar da 2\u00aa etapa da Avalia\u00e7\u00e3o Institucional - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/04\/comunidade-ja-pode-participar-da-2a-etapa-da-avaliacao-institucional\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Comunidade j\u00e1 pode participar da 2\u00aa etapa da Avalia\u00e7\u00e3o Institucional - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"De hoje, 3, a 30 de novembro os estudantes e servidores da UFMS podem fazer suas opini\u00f5es sobre a Universidade serem ouvidas por meio da participa\u00e7\u00e3o na Avalia\u00e7\u00e3o Institucional do segundo semestre de 2020. As quest\u00f5es nesta etapa se baseiam em quatro eixos: Planejamento e Avalia\u00e7\u00e3o Institucional, Desenvolvimento Institucional, Pol\u00edticas Acad\u00eamicas e Pol\u00edticas de Gest\u00e3o. [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/04\/comunidade-ja-pode-participar-da-2a-etapa-da-avaliacao-institucional\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-11-04T15:30:20+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/11\/arte_avalia\u00e7\u00e3o__institucional_2_destaque-1583x507.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1583\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"507\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/04\/comunidade-ja-pode-participar-da-2a-etapa-da-avaliacao-institucional\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/04\/comunidade-ja-pode-participar-da-2a-etapa-da-avaliacao-institucional\/\",\"name\":\"Comunidade j\u00e1 pode participar da 2\u00aa etapa da Avalia\u00e7\u00e3o Institucional - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-11-04T15:30:20+00:00\",\"dateModified\":\"2020-11-04T15:30:20+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/04\/comunidade-ja-pode-participar-da-2a-etapa-da-avaliacao-institucional\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/04\/comunidade-ja-pode-participar-da-2a-etapa-da-avaliacao-institucional\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/04\/comunidade-ja-pode-participar-da-2a-etapa-da-avaliacao-institucional\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Comunidade j\u00e1 pode participar da 2\u00aa etapa da Avalia\u00e7\u00e3o Institucional\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Comunidade j\u00e1 pode participar da 2\u00aa etapa da Avalia\u00e7\u00e3o Institucional - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/04\/comunidade-ja-pode-participar-da-2a-etapa-da-avaliacao-institucional\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Comunidade j\u00e1 pode participar da 2\u00aa etapa da Avalia\u00e7\u00e3o Institucional - CPTL","og_description":"De hoje, 3, a 30 de novembro os estudantes e servidores da UFMS podem fazer suas opini\u00f5es sobre a Universidade serem ouvidas por meio da participa\u00e7\u00e3o na Avalia\u00e7\u00e3o Institucional do segundo semestre de 2020. As quest\u00f5es nesta etapa se baseiam em quatro eixos: Planejamento e Avalia\u00e7\u00e3o Institucional, Desenvolvimento Institucional, Pol\u00edticas Acad\u00eamicas e Pol\u00edticas de Gest\u00e3o. [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/04\/comunidade-ja-pode-participar-da-2a-etapa-da-avaliacao-institucional\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-11-04T15:30:20+00:00","og_image":[{"width":1583,"height":507,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/11\/arte_avalia\u00e7\u00e3o__institucional_2_destaque-1583x507.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/04\/comunidade-ja-pode-participar-da-2a-etapa-da-avaliacao-institucional\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/04\/comunidade-ja-pode-participar-da-2a-etapa-da-avaliacao-institucional\/","name":"Comunidade j\u00e1 pode participar da 2\u00aa etapa da Avalia\u00e7\u00e3o Institucional - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-11-04T15:30:20+00:00","dateModified":"2020-11-04T15:30:20+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/04\/comunidade-ja-pode-participar-da-2a-etapa-da-avaliacao-institucional\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/04\/comunidade-ja-pode-participar-da-2a-etapa-da-avaliacao-institucional\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/04\/comunidade-ja-pode-participar-da-2a-etapa-da-avaliacao-institucional\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Comunidade j\u00e1 pode participar da 2\u00aa etapa da Avalia\u00e7\u00e3o Institucional"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9596"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9596"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9596\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":9598,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9596\/revisions\/9598"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9597"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9596"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9596"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9596"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}