{"id":9606,"date":"2020-11-05T09:08:28","date_gmt":"2020-11-05T13:08:28","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=9606"},"modified":"2020-11-05T09:08:28","modified_gmt":"2020-11-05T13:08:28","slug":"bacharelado-em-ciencias-biologicas-sera-implantado-no-campus-de-tres-lagoas","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/05\/bacharelado-em-ciencias-biologicas-sera-implantado-no-campus-de-tres-lagoas\/","title":{"rendered":"Bacharelado em Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas ser\u00e1 implantado no Campus de Tr\u00eas Lagoas"},"content":{"rendered":"<p>Em outubro foi aprovada, por meio da resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 64 do Conselho Universit\u00e1rio, a implanta\u00e7\u00e3o do curso de bacharelado em Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas no Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL). A aprova\u00e7\u00e3o representa uma grande conquista para a comunidade acad\u00eamica e para a regi\u00e3o.<\/p>\n<p>O professor Jos\u00e9 Ragusa Neto, do curso de licenciatura em Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas no CPTL e presidente da comiss\u00e3o criada em 2017 para formula\u00e7\u00e3o do projeto de bacharelado no campus, explica que o novo curso \u00e9 uma resposta a demanda local e regional por profissionais que possam atuar como bi\u00f3logos no mercado de trabalho.<\/p>\n<p>Segundo o professor, a conquista deste novo curso tem tamb\u00e9m um significado pessoal, para al\u00e9m da doc\u00eancia, pesquisa e extens\u00e3o, pois ser\u00e1 uma resposta aos estudantes que se sentiam frustrados por quererem cursar, al\u00e9m da licenciatura, o bacharelado. \u201cN\u00f3s vemos muito por esse vi\u00e9s, poder preparar profissionais que saiam com os dois diplomas. Estamos com grandes expectativas em poder preparar bi\u00f3logos que possam atuar no magist\u00e9rio, no mercado de trabalho ou em ambos\u201d, declara.<\/p>\n<p>Para o acad\u00eamico do curso de licenciatura em Ci\u00eancia Biol\u00f3gicas, Lucas Meneses, a expectativa \u00e9 que o bacharelado seja um divisor de \u00e1guas, por possibilitar para a mesma regi\u00e3o, adicionalmente a licenciatura, uma gradua\u00e7\u00e3o com um enfoque mais aprofundado nos conhecimentos espec\u00edficos da \u00e1rea. \u201cFornecer ambas as escolhas, tanto bacharelado quanto licenciatura, na mesma localidade, significa proporcionar a chance direta para que as pessoas escolham o curso que melhor as satisfa\u00e7a\u201d, opina.<\/p>\n<p>O diretor do Campus de Tr\u00eas Lagoas, Osmar de Jesus Macedo, expressou grande alegria ao declarar a cria\u00e7\u00e3o de 18\u00ba curso do campus, principalmente no ano de 2020, em que o CPTL celebra seus 50 anos. \u201cEstamos comemorando esse curso com bastante alegria, porque \u00e9 a nossa miss\u00e3o ofertar os cursos com qualidade e dar a oportunidade para as pessoas escolherem entre os diversos cursos\u201d.<\/p>\n<p>A previs\u00e3o \u00e9 que o Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o (MEC) visite as instala\u00e7\u00f5es da nova gradua\u00e7\u00e3o em 2021, para que laborat\u00f3rios, infraestruturas e o corpo docente seja avaliado. Uma vez obtida a aprova\u00e7\u00e3o do MEC, 30 vagas ser\u00e3o ofertadas nos processos seletivos para o primeiro semestre letivo de 2022.<\/p>\n<iframe src=\"\/\/docs.google.com\/viewer?url=https%3A%2F%2Fcptl.ufms.br%2Ffiles%2F2020%2F11%2FResolu%C3%A7%C3%A3o_COUN_Curso_de_Ci%C3%AAncias_Biol%C3%B3gicas_no_CPTL.pdf&hl=pt_BR&embedded=true\" class=\"gde-frame\" style=\"width:100%; height:500px; border: none;\" scrolling=\"no\"><\/iframe>\n<p class=\"gde-text\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/11\/Resolu\u00e7\u00e3o_COUN_Curso_de_Ci\u00eancias_Biol\u00f3gicas_no_CPTL.pdf\" class=\"gde-link\">Download (PDF, 189KB)<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Em outubro foi aprovada, por meio da resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 64 do Conselho Universit\u00e1rio, a implanta\u00e7\u00e3o do curso de bacharelado em Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas no Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL). A aprova\u00e7\u00e3o representa uma grande conquista para a comunidade acad\u00eamica e para a regi\u00e3o. O professor Jos\u00e9 Ragusa Neto, do curso de licenciatura em Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas no [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":9608,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Bacharelado em Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas ser\u00e1 implantado no Campus de Tr\u00eas Lagoas - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/05\/bacharelado-em-ciencias-biologicas-sera-implantado-no-campus-de-tres-lagoas\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Bacharelado em Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas ser\u00e1 implantado no Campus de Tr\u00eas Lagoas - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Em outubro foi aprovada, por meio da resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 64 do Conselho Universit\u00e1rio, a implanta\u00e7\u00e3o do curso de bacharelado em Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas no Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL). A aprova\u00e7\u00e3o representa uma grande conquista para a comunidade acad\u00eamica e para a regi\u00e3o. O professor Jos\u00e9 Ragusa Neto, do curso de licenciatura em Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas no [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/05\/bacharelado-em-ciencias-biologicas-sera-implantado-no-campus-de-tres-lagoas\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-11-05T13:08:28+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/11\/WhatsApp-Image-2020-11-04-at-12.14.52.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1040\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"780\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/05\/bacharelado-em-ciencias-biologicas-sera-implantado-no-campus-de-tres-lagoas\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/05\/bacharelado-em-ciencias-biologicas-sera-implantado-no-campus-de-tres-lagoas\/\",\"name\":\"Bacharelado em Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas ser\u00e1 implantado no Campus de Tr\u00eas Lagoas - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-11-05T13:08:28+00:00\",\"dateModified\":\"2020-11-05T13:08:28+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/05\/bacharelado-em-ciencias-biologicas-sera-implantado-no-campus-de-tres-lagoas\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/05\/bacharelado-em-ciencias-biologicas-sera-implantado-no-campus-de-tres-lagoas\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/05\/bacharelado-em-ciencias-biologicas-sera-implantado-no-campus-de-tres-lagoas\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Bacharelado em Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas ser\u00e1 implantado no Campus de Tr\u00eas Lagoas\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Bacharelado em Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas ser\u00e1 implantado no Campus de Tr\u00eas Lagoas - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/05\/bacharelado-em-ciencias-biologicas-sera-implantado-no-campus-de-tres-lagoas\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Bacharelado em Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas ser\u00e1 implantado no Campus de Tr\u00eas Lagoas - CPTL","og_description":"Em outubro foi aprovada, por meio da resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 64 do Conselho Universit\u00e1rio, a implanta\u00e7\u00e3o do curso de bacharelado em Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas no Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL). A aprova\u00e7\u00e3o representa uma grande conquista para a comunidade acad\u00eamica e para a regi\u00e3o. O professor Jos\u00e9 Ragusa Neto, do curso de licenciatura em Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas no [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/05\/bacharelado-em-ciencias-biologicas-sera-implantado-no-campus-de-tres-lagoas\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-11-05T13:08:28+00:00","og_image":[{"width":1040,"height":780,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/11\/WhatsApp-Image-2020-11-04-at-12.14.52.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/05\/bacharelado-em-ciencias-biologicas-sera-implantado-no-campus-de-tres-lagoas\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/05\/bacharelado-em-ciencias-biologicas-sera-implantado-no-campus-de-tres-lagoas\/","name":"Bacharelado em Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas ser\u00e1 implantado no Campus de Tr\u00eas Lagoas - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-11-05T13:08:28+00:00","dateModified":"2020-11-05T13:08:28+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/05\/bacharelado-em-ciencias-biologicas-sera-implantado-no-campus-de-tres-lagoas\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/05\/bacharelado-em-ciencias-biologicas-sera-implantado-no-campus-de-tres-lagoas\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/05\/bacharelado-em-ciencias-biologicas-sera-implantado-no-campus-de-tres-lagoas\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Bacharelado em Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas ser\u00e1 implantado no Campus de Tr\u00eas Lagoas"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9606"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9606"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9606\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":9609,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9606\/revisions\/9609"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9608"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9606"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9606"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9606"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}