{"id":9614,"date":"2020-11-05T19:06:03","date_gmt":"2020-11-05T23:06:03","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=9614"},"modified":"2020-11-05T19:06:03","modified_gmt":"2020-11-05T23:06:03","slug":"painel-discute-projetos-de-extensao-e-seu-dialogo-com-a-comunidade","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/05\/painel-discute-projetos-de-extensao-e-seu-dialogo-com-a-comunidade\/","title":{"rendered":"Painel discute projetos de extens\u00e3o e seu di\u00e1logo com a comunidade"},"content":{"rendered":"<p>Nesta sexta-feira, 6, ser\u00e1 realizado o painel \u201cPara al\u00e9m dos muros da Universidade: a extens\u00e3o como di\u00e1logo entre o CPTL e a comunidade\u201d, \u00e0s 19h, com transmiss\u00e3o pelo YouTube da TV UFMS. O evento faz parte da programa\u00e7\u00e3o Fecundar o ch\u00e3o na Educa\u00e7\u00e3o Superior: os 50 anos do Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL).<\/p>\n<p>O painel ser\u00e1 composto pelas professoras Rosemeire Aparecida de Almeida, do curso de Geografia, e Ilda Estefani Ribeiro Marta, do curso de Enfermagem. Elas falar\u00e3o sobre os projetos \u201cImplanta\u00e7\u00e3o de N\u00facleo de Estudo em Agroecologia e Produ\u00e7\u00e3o Org\u00e2nica: dinamiza\u00e7\u00e3o da agricultura familiar no Territ\u00f3rio Rural do Bols\u00e3o-MS\u201d e \u201cPr\u00e1ticas Integrativas e Complementares: ampliando o cuidado na Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica\u201d, respectivamente.<\/p>\n<p>Para a professora Rosemeire, a for\u00e7a da extens\u00e3o reside na sua articula\u00e7\u00e3o com processos de ensino e pesquisa, bem como na sua preocupa\u00e7\u00e3o com a intencionalidade do conhecimento. \u201cA extens\u00e3o \u00e9 dialogar com a sociedade a fim de colocar em movimento o conhecimento, testando a produ\u00e7\u00e3o do conhecimento no mundo real, se abrindo para novas pautas de ensino e de pesquisa\u201d, afirma.<\/p>\n<p>Tamb\u00e9m integram a mesa a professora do curso de Hist\u00f3ria, Maria Celma Borges, representando o projeto \u201cO Cintur\u00e3o Verde no munic\u00edpio de Tr\u00eas Lagoas: direito e justi\u00e7a para a perman\u00eancia na terra\u201d; a professora Vanessa Cristina Louren\u00e7o Casotti, do curso do Direito, que ir\u00e1 tratar sobre o projeto \u201cUniversidade da Melhor idade (UMI)\u201d e as professoras do curso de Pedagogia, Miriam Guerra, Lucr\u00e9cia Stringhetta Mello e Jucimara Rojas, respons\u00e1veis pelo projeto \u201cQuem faz escola, quem vive escola&#8221;.<\/p>\n<p>De acordo com Fabiana dos Santos, integrante da comiss\u00e3o organizadora, o evento tem o intuito de apresentar os projetos de extens\u00e3o que se destacam no campus e que fazem a Universidade contribuir para a melhoria da qualidade de vida da comunidade, atuando com cidadania, parceria e sustentabilidade.<\/p>\n<p>Fabiana declara ser \u201cmuito bonita\u201d a atua\u00e7\u00e3o da UFMS na comunidade local e regional, retribuindo tudo que o munic\u00edpio e a regi\u00e3o oferecem para que seja poss\u00edvel capacitar os futuros profissionais, filhos do bols\u00e3o sul-mato-grossense. \u201cVale a pena conhecerem e prestigiarem o evento para que possam tamb\u00e9m usufruir do que temos a oferecer e estabelecermos uma troca de rela\u00e7\u00f5es\u201d.<\/p>\n<p><em>Texto: Evelyn da Costa Souza (estagi\u00e1ria da Agecom no CPTL<\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Nesta sexta-feira, 6, ser\u00e1 realizado o painel \u201cPara al\u00e9m dos muros da Universidade: a extens\u00e3o como di\u00e1logo entre o CPTL e a comunidade\u201d, \u00e0s 19h, com transmiss\u00e3o pelo YouTube da TV UFMS. O evento faz parte da programa\u00e7\u00e3o Fecundar o ch\u00e3o na Educa\u00e7\u00e3o Superior: os 50 anos do Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL). O painel [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":9615,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Painel discute projetos de extens\u00e3o e seu di\u00e1logo com a comunidade - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/05\/painel-discute-projetos-de-extensao-e-seu-dialogo-com-a-comunidade\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Painel discute projetos de extens\u00e3o e seu di\u00e1logo com a comunidade - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Nesta sexta-feira, 6, ser\u00e1 realizado o painel \u201cPara al\u00e9m dos muros da Universidade: a extens\u00e3o como di\u00e1logo entre o CPTL e a comunidade\u201d, \u00e0s 19h, com transmiss\u00e3o pelo YouTube da TV UFMS. O evento faz parte da programa\u00e7\u00e3o Fecundar o ch\u00e3o na Educa\u00e7\u00e3o Superior: os 50 anos do Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL). O painel [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/05\/painel-discute-projetos-de-extensao-e-seu-dialogo-com-a-comunidade\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-11-05T23:06:03+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/11\/jubileu.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"640\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"640\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/05\/painel-discute-projetos-de-extensao-e-seu-dialogo-com-a-comunidade\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/05\/painel-discute-projetos-de-extensao-e-seu-dialogo-com-a-comunidade\/\",\"name\":\"Painel discute projetos de extens\u00e3o e seu di\u00e1logo com a comunidade - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-11-05T23:06:03+00:00\",\"dateModified\":\"2020-11-05T23:06:03+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/05\/painel-discute-projetos-de-extensao-e-seu-dialogo-com-a-comunidade\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/05\/painel-discute-projetos-de-extensao-e-seu-dialogo-com-a-comunidade\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/05\/painel-discute-projetos-de-extensao-e-seu-dialogo-com-a-comunidade\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Painel discute projetos de extens\u00e3o e seu di\u00e1logo com a comunidade\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Painel discute projetos de extens\u00e3o e seu di\u00e1logo com a comunidade - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/05\/painel-discute-projetos-de-extensao-e-seu-dialogo-com-a-comunidade\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Painel discute projetos de extens\u00e3o e seu di\u00e1logo com a comunidade - CPTL","og_description":"Nesta sexta-feira, 6, ser\u00e1 realizado o painel \u201cPara al\u00e9m dos muros da Universidade: a extens\u00e3o como di\u00e1logo entre o CPTL e a comunidade\u201d, \u00e0s 19h, com transmiss\u00e3o pelo YouTube da TV UFMS. O evento faz parte da programa\u00e7\u00e3o Fecundar o ch\u00e3o na Educa\u00e7\u00e3o Superior: os 50 anos do Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL). O painel [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/05\/painel-discute-projetos-de-extensao-e-seu-dialogo-com-a-comunidade\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-11-05T23:06:03+00:00","og_image":[{"width":640,"height":640,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/11\/jubileu.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/05\/painel-discute-projetos-de-extensao-e-seu-dialogo-com-a-comunidade\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/05\/painel-discute-projetos-de-extensao-e-seu-dialogo-com-a-comunidade\/","name":"Painel discute projetos de extens\u00e3o e seu di\u00e1logo com a comunidade - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-11-05T23:06:03+00:00","dateModified":"2020-11-05T23:06:03+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/05\/painel-discute-projetos-de-extensao-e-seu-dialogo-com-a-comunidade\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/05\/painel-discute-projetos-de-extensao-e-seu-dialogo-com-a-comunidade\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/05\/painel-discute-projetos-de-extensao-e-seu-dialogo-com-a-comunidade\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Painel discute projetos de extens\u00e3o e seu di\u00e1logo com a comunidade"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9614"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9614"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9614\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":9616,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9614\/revisions\/9616"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9615"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9614"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9614"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9614"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}