{"id":9620,"date":"2020-11-09T09:43:53","date_gmt":"2020-11-09T13:43:53","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=9620"},"modified":"2020-11-09T09:43:53","modified_gmt":"2020-11-09T13:43:53","slug":"festival-mais-cultura-sera-realizado-este-mes-com-programacao-on-line","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/09\/festival-mais-cultura-sera-realizado-este-mes-com-programacao-on-line\/","title":{"rendered":"Festival Mais Cultura ser\u00e1 realizado este m\u00eas com programa\u00e7\u00e3o on-line"},"content":{"rendered":"<p>De 16 a 25 de novembro ser\u00e1 realizada a sexta edi\u00e7\u00e3o do Festival Mais Cultura, evento anual que re\u00fane apresenta\u00e7\u00f5es culturais e art\u00edsticas, al\u00e9m de palestras e minicursos.<\/p>\n<p>O Mais Cultura envolve todos os c\u00e2mpus e unidades da UFMS, o que d\u00e1 a oportunidade da comunidade acad\u00eamica tirar um tempo em meio as suas tarefas di\u00e1rias para apreciar e aprender com uma programa\u00e7\u00e3o meticulosamente escolhida, sempre rica em atividades diversas.<\/p>\n<p>\u201cO mais importante para a Pr\u00f3-Reitoria de Extens\u00e3o, Cultura e Esporte \u00e9 que as pessoas vivenciem arte na sua vida cotidiana e universit\u00e1ria, e o Festival Mais Cultura \u00e9 essa janela que a gente abre para entrar muita arte durante um per\u00edodo do ano na vida das pessoas. A gente procura diversificar as linguagens e estilos oferecidos, e sobretudo priorizar a arte com a qual as pessoas t\u00eam menos contato, ent\u00e3o nessa edi\u00e7\u00e3o n\u00f3s temos a arte do s\u00e9culo 16 tocada no ala\u00fade, por exemplo, que era um instrumento super famoso na \u00e9poca e que hoje n\u00e3o \u00e9 nada famoso. Esse \u00e9 um desafio da Universidade hoje, congregar tradi\u00e7\u00e3o com a vida cotidiana, e o Mais Cultura tem sempre essa proposta\u201d, declara o pr\u00f3-reitor Marcelo Fernandes.<\/p>\n<p>Este 2020, por conta das limita\u00e7\u00f5es impostas pela Covid-19, o Festival foi repensado para que n\u00e3o deixasse de acontecer. \u201cA gente esse ano teve o fator limitante da pandemia, essa surpresa negativa, mas a gente p\u00f4de revert\u00ea-la para possibilidades positivas, como abarcar todos os c\u00e2mpus de uma s\u00f3 vez\u201d, comenta Marcelo. A lista de atividades diminuiu em rela\u00e7\u00e3o a edi\u00e7\u00f5es anteriores, mas continua repleta de temas e apresenta\u00e7\u00f5es interessantes.<\/p>\n<p><b>Programa\u00e7\u00e3o<\/b><\/p>\n<p>Todas as manh\u00e3s dos dias 16 a 20, estudantes previamente selecionados ter\u00e3o espa\u00e7o garantido para recitar poesias ou tocar instrumentos musicais nas salas de aula virtuais. A ideia \u00e9 que, por pelo menos cinco minutos, tanto professores quanto universit\u00e1rios possam apreciar m\u00fasica e literatura de qualidade. Os docentes que desejarem realizar essa \u201cpausa art\u00edstica\u201d em sua aula ter\u00e3o um formul\u00e1rio espec\u00edfico para se inscreverem, que em breve ser\u00e1 divulgado no Portal UFMS.<\/p>\n<p>Uma caracter\u00edstica forte do Mais Cultura \u00e9 surpreender os servidores com pequenas sess\u00f5es musicais ou teatrais dos diversos grupos da Universidade. Por mais que o Festival esteja sendo feito on-line, isso n\u00e3o mudar\u00e1. \u00c0s 16h dos dias 16, 17 e 18 ser\u00e3o realizados espet\u00e1culos ao vivo no Teatro Glauce Rocha com transmiss\u00e3o para os servidores das unidades administrativas, que poder\u00e3o apreciar e interagir com os artistas atrav\u00e9s do chat.<\/p>\n<p>Durante a semana, \u00e0s 18h, ser\u00e3o realizados espet\u00e1culos de teatro, bal\u00e9, circo, dan\u00e7a e cordel. \u00c0s 19h, o Mais Cultura abriga a programa\u00e7\u00e3o do 6\u00ba Festival Internacional de Viol\u00e3o em Campo Grande: entre ala\u00fades e violas. Tudo ser\u00e1 transmitido ao vivo para toda a comunidade interna e externa.<\/p>\n<p>J\u00e1 a faixa das 20h \u00e9 voltada ainda mais para a m\u00fasica antiga. O professor Ibaney Chasin, do departamento de M\u00fasica da Universidade Federal da Para\u00edba ministrar\u00e1 uma palestra. Haver\u00e1 tamb\u00e9m espet\u00e1culos de m\u00fasica Elisabetana para ala\u00fade e estilos ponteados e rasgueados dos s\u00e9culos 16 e 17, e repert\u00f3rios para instrumentos de cordas dedilhadas dos s\u00e9culos 18 e 19.<\/p>\n<p>No fim de semana, o Autocine UFMS ter\u00e1 sess\u00f5es escolhidas para complementar o Mais Cultura, \u00fanica parte da programa\u00e7\u00e3o que n\u00e3o ser\u00e1 on-line. Dos dias 23 a 25 de novembro, ser\u00e1 realizado o Desver \u2013 Festival de Cinema Universit\u00e1rio de Mato Grosso do Sul, com exibi\u00e7\u00f5es gratuitas e abertas ao p\u00fablico de mais de 30 obras audiovisuais, entre filmes, curtas-metragens e cinema ind\u00edgena regional.<\/p>\n<p>Chame os amigos e a fam\u00edlia e compare\u00e7a para prestigiar a arte e a cultura sul-mato-grossense. Mesmo que virtual, sua presen\u00e7a \u00e9 muito importante.<\/p>\n<p><b>Eu Respeito!<\/b><\/p>\n<p><b>UFMS, a nossa Universidade!<\/b><\/p>\n<p><i>Texto: Leticia Bueno<\/i><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>De 16 a 25 de novembro ser\u00e1 realizada a sexta edi\u00e7\u00e3o do Festival Mais Cultura, evento anual que re\u00fane apresenta\u00e7\u00f5es culturais e art\u00edsticas, al\u00e9m de palestras e minicursos. O Mais Cultura envolve todos os c\u00e2mpus e unidades da UFMS, o que d\u00e1 a oportunidade da comunidade acad\u00eamica tirar um tempo em meio as suas tarefas [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":9621,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Festival Mais Cultura ser\u00e1 realizado este m\u00eas com programa\u00e7\u00e3o on-line - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/09\/festival-mais-cultura-sera-realizado-este-mes-com-programacao-on-line\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Festival Mais Cultura ser\u00e1 realizado este m\u00eas com programa\u00e7\u00e3o on-line - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"De 16 a 25 de novembro ser\u00e1 realizada a sexta edi\u00e7\u00e3o do Festival Mais Cultura, evento anual que re\u00fane apresenta\u00e7\u00f5es culturais e art\u00edsticas, al\u00e9m de palestras e minicursos. O Mais Cultura envolve todos os c\u00e2mpus e unidades da UFMS, o que d\u00e1 a oportunidade da comunidade acad\u00eamica tirar um tempo em meio as suas tarefas [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/09\/festival-mais-cultura-sera-realizado-este-mes-com-programacao-on-line\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-11-09T13:43:53+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/11\/Destac\u00e3oMaisCultura2020-1583x507.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1583\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"507\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/09\/festival-mais-cultura-sera-realizado-este-mes-com-programacao-on-line\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/09\/festival-mais-cultura-sera-realizado-este-mes-com-programacao-on-line\/\",\"name\":\"Festival Mais Cultura ser\u00e1 realizado este m\u00eas com programa\u00e7\u00e3o on-line - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-11-09T13:43:53+00:00\",\"dateModified\":\"2020-11-09T13:43:53+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/09\/festival-mais-cultura-sera-realizado-este-mes-com-programacao-on-line\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/09\/festival-mais-cultura-sera-realizado-este-mes-com-programacao-on-line\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/09\/festival-mais-cultura-sera-realizado-este-mes-com-programacao-on-line\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Festival Mais Cultura ser\u00e1 realizado este m\u00eas com programa\u00e7\u00e3o on-line\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Festival Mais Cultura ser\u00e1 realizado este m\u00eas com programa\u00e7\u00e3o on-line - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/09\/festival-mais-cultura-sera-realizado-este-mes-com-programacao-on-line\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Festival Mais Cultura ser\u00e1 realizado este m\u00eas com programa\u00e7\u00e3o on-line - CPTL","og_description":"De 16 a 25 de novembro ser\u00e1 realizada a sexta edi\u00e7\u00e3o do Festival Mais Cultura, evento anual que re\u00fane apresenta\u00e7\u00f5es culturais e art\u00edsticas, al\u00e9m de palestras e minicursos. O Mais Cultura envolve todos os c\u00e2mpus e unidades da UFMS, o que d\u00e1 a oportunidade da comunidade acad\u00eamica tirar um tempo em meio as suas tarefas [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/09\/festival-mais-cultura-sera-realizado-este-mes-com-programacao-on-line\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-11-09T13:43:53+00:00","og_image":[{"width":1583,"height":507,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/11\/Destac\u00e3oMaisCultura2020-1583x507.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/09\/festival-mais-cultura-sera-realizado-este-mes-com-programacao-on-line\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/09\/festival-mais-cultura-sera-realizado-este-mes-com-programacao-on-line\/","name":"Festival Mais Cultura ser\u00e1 realizado este m\u00eas com programa\u00e7\u00e3o on-line - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-11-09T13:43:53+00:00","dateModified":"2020-11-09T13:43:53+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/09\/festival-mais-cultura-sera-realizado-este-mes-com-programacao-on-line\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/09\/festival-mais-cultura-sera-realizado-este-mes-com-programacao-on-line\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/09\/festival-mais-cultura-sera-realizado-este-mes-com-programacao-on-line\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Festival Mais Cultura ser\u00e1 realizado este m\u00eas com programa\u00e7\u00e3o on-line"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9620"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9620"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9620\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":9622,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9620\/revisions\/9622"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9621"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9620"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9620"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9620"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}