{"id":9623,"date":"2020-11-10T18:40:13","date_gmt":"2020-11-10T22:40:13","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=9623"},"modified":"2020-11-10T18:40:13","modified_gmt":"2020-11-10T22:40:13","slug":"concurso-cultural-resultado-final","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/10\/concurso-cultural-resultado-final\/","title":{"rendered":"[CONCURSO CULTURAL] RESULTADO FINAL"},"content":{"rendered":"<p>A\u00a0 Comiss\u00e3o para Organiza\u00e7\u00e3o do Jubileu parabeniza todos os acad\u00eamicos que participaram do concurso cultural, em comemora\u00e7\u00e3o aos 50 anos do CPTL,\u00a0 e torna p\u00fablica os premiados na classifica\u00e7\u00e3o final.<\/p>\n<p><strong>Aten\u00e7\u00e3o:<\/strong> os\u00a0 premiados devem participar da cerim\u00f4nia de premia\u00e7\u00e3o on-line no dia 26, \u00e0s 19h.<\/p>\n<iframe src=\"\/\/docs.google.com\/viewer?url=https%3A%2F%2Fcptl.ufms.br%2Ffiles%2F2020%2F11%2F73-RESULTADO-CONCURSO-CULTURAL.pdf&hl=pt_BR&embedded=true\" class=\"gde-frame\" style=\"width:100%; height:500px; border: none;\" scrolling=\"no\"><\/iframe>\n<p class=\"gde-text\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/11\/73-RESULTADO-CONCURSO-CULTURAL.pdf\" class=\"gde-link\">Download (PDF, 143KB)<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A\u00a0 Comiss\u00e3o para Organiza\u00e7\u00e3o do Jubileu parabeniza todos os acad\u00eamicos que participaram do concurso cultural, em comemora\u00e7\u00e3o aos 50 anos do CPTL,\u00a0 e torna p\u00fablica os premiados na classifica\u00e7\u00e3o final. Aten\u00e7\u00e3o: os\u00a0 premiados devem participar da cerim\u00f4nia de premia\u00e7\u00e3o on-line no dia 26, \u00e0s 19h.<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":9381,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>[CONCURSO CULTURAL] RESULTADO FINAL - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/10\/concurso-cultural-resultado-final\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[CONCURSO CULTURAL] RESULTADO FINAL - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A\u00a0 Comiss\u00e3o para Organiza\u00e7\u00e3o do Jubileu parabeniza todos os acad\u00eamicos que participaram do concurso cultural, em comemora\u00e7\u00e3o aos 50 anos do CPTL,\u00a0 e torna p\u00fablica os premiados na classifica\u00e7\u00e3o final. Aten\u00e7\u00e3o: os\u00a0 premiados devem participar da cerim\u00f4nia de premia\u00e7\u00e3o on-line no dia 26, \u00e0s 19h.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/10\/concurso-cultural-resultado-final\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-11-10T22:40:13+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/09\/Destac\u00e3oConcursoJubileu.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1583\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"507\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/10\/concurso-cultural-resultado-final\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/10\/concurso-cultural-resultado-final\/\",\"name\":\"[CONCURSO CULTURAL] RESULTADO FINAL - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-11-10T22:40:13+00:00\",\"dateModified\":\"2020-11-10T22:40:13+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/10\/concurso-cultural-resultado-final\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/10\/concurso-cultural-resultado-final\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/10\/concurso-cultural-resultado-final\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"[CONCURSO CULTURAL] RESULTADO FINAL\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[CONCURSO CULTURAL] RESULTADO FINAL - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/10\/concurso-cultural-resultado-final\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[CONCURSO CULTURAL] RESULTADO FINAL - CPTL","og_description":"A\u00a0 Comiss\u00e3o para Organiza\u00e7\u00e3o do Jubileu parabeniza todos os acad\u00eamicos que participaram do concurso cultural, em comemora\u00e7\u00e3o aos 50 anos do CPTL,\u00a0 e torna p\u00fablica os premiados na classifica\u00e7\u00e3o final. Aten\u00e7\u00e3o: os\u00a0 premiados devem participar da cerim\u00f4nia de premia\u00e7\u00e3o on-line no dia 26, \u00e0s 19h.","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/10\/concurso-cultural-resultado-final\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-11-10T22:40:13+00:00","og_image":[{"width":1583,"height":507,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/09\/Destac\u00e3oConcursoJubileu.png","type":"image\/png"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/10\/concurso-cultural-resultado-final\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/10\/concurso-cultural-resultado-final\/","name":"[CONCURSO CULTURAL] RESULTADO FINAL - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-11-10T22:40:13+00:00","dateModified":"2020-11-10T22:40:13+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/10\/concurso-cultural-resultado-final\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/10\/concurso-cultural-resultado-final\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/10\/concurso-cultural-resultado-final\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"[CONCURSO CULTURAL] RESULTADO FINAL"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9623"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9623"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9623\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":9625,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9623\/revisions\/9625"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9381"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9623"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9623"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9623"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}