{"id":9627,"date":"2020-11-11T11:05:03","date_gmt":"2020-11-11T15:05:03","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=9627"},"modified":"2020-11-11T11:08:03","modified_gmt":"2020-11-11T15:08:03","slug":"jornal-produzido-por-centro-academico-destaca-desempenho-do-curso-de-medicina-no-enade-e-mes-da-consciencia-negra","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/11\/jornal-produzido-por-centro-academico-destaca-desempenho-do-curso-de-medicina-no-enade-e-mes-da-consciencia-negra\/","title":{"rendered":"Jornal produzido por centro acad\u00eamico destaca desempenho do curso de Medicina no Enade e M\u00eas da Consci\u00eancia Negra"},"content":{"rendered":"<p>O Jornal Acad\u00eamico produzido pelo Centro Acad\u00eamico Dercir Pedro de Oliveira (CAMDPO) do curso de Medicina do campus de Tr\u00eas Lagoas, lan\u00e7ou no \u00faltimo s\u00e1bado,7, a quarta edi\u00e7\u00e3o do ComuniCAMDPO.<\/p>\n<p>Nesta edi\u00e7\u00e3o, o jornal celebra o M\u00eas da Consci\u00eancia Negra, com reportagens, mat\u00e9rias e entrevistas alicer\u00e7adas na tem\u00e1tica de combate ao racismo. O jornal tamb\u00e9m traz conceitos sobre o Movimento Negro, a hist\u00f3ria das lutas em diferentes pa\u00edses pela igualdade racial e a Lei de Cotas, abordados na mat\u00e9ria da capa: Antirracismo no Brasil: a luta rumo ao \u201cpa\u00eds de todos\u201d.<\/p>\n<p>Tamb\u00e9m pode ser acessada a mat\u00e9ria produzida na coluna Voc\u00ea Sabia?, que aborda a nota m\u00e1xima do curso de Medicina do CPTL no Enade 2019, o \u00fanico da \u00e1rea com nota m\u00e1xima no Estado e, ainda, um dos melhores do pa\u00eds.<\/p>\n<p>Segundo o integrante da equipe editorial do jornal, Heitor Yuri Nogara, o m\u00eas de novembro traz ainda uma nova coluna, assinada por Giulia Rita Barbosa Scorsin: Socializando a Pauta, com temas como o racismo e a LGBT+fobia, inserindo contextos hist\u00f3ricos e reflex\u00f5es filos\u00f3ficas e sociol\u00f3gicas.<\/p>\n<p>Al\u00e9m disso, h\u00e1 not\u00edcias sobre o Centro Acad\u00eamico, sobre a Atl\u00e9tica Soberana, bem como textos informativos sobre a Liga Acad\u00eamica de Cl\u00ednica M\u00e9dica (LACM) e o I Simp\u00f3sio Interuniversidades de Cl\u00ednica M\u00e9dica a ser realizado em parceria com a USP.<\/p>\n<p>Heitor ressalta que o objetivo \u00e9 sempre trazer novas atualiza\u00e7\u00f5es e mudan\u00e7as na estrutura do ComuniCAMDPO, com o intuito de despertar a reflex\u00e3o cr\u00edtica nos leitores e informar os estudantes sobre o que acontece no CPTL.<\/p>\n<p>Para acompanhar demais a\u00e7\u00f5es do CAMDPO, acesse a conta do Instagram (@comunicamdpo).<\/p>\n<iframe src=\"\/\/docs.google.com\/viewer?url=https%3A%2F%2Fcptl.ufms.br%2Ffiles%2F2020%2F11%2FCOMUNICAMDPO-EDI%C3%87%C3%83O-4-NOVEMBRO-DE-2020.pdf&hl=pt_BR&embedded=true\" class=\"gde-frame\" style=\"width:100%; height:500px; border: none;\" scrolling=\"no\"><\/iframe>\n<p class=\"gde-text\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/11\/COMUNICAMDPO-EDI\u00c7\u00c3O-4-NOVEMBRO-DE-2020.pdf\" class=\"gde-link\">Download (PDF, 1.82MB)<\/a><\/p>\n<p><em>Por: Evelyn da Costa Souza (estagi\u00e1ria da Agecom no CPTL)\u00a0<\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O Jornal Acad\u00eamico produzido pelo Centro Acad\u00eamico Dercir Pedro de Oliveira (CAMDPO) do curso de Medicina do campus de Tr\u00eas Lagoas, lan\u00e7ou no \u00faltimo s\u00e1bado,7, a quarta edi\u00e7\u00e3o do ComuniCAMDPO. Nesta edi\u00e7\u00e3o, o jornal celebra o M\u00eas da Consci\u00eancia Negra, com reportagens, mat\u00e9rias e entrevistas alicer\u00e7adas na tem\u00e1tica de combate ao racismo. O jornal tamb\u00e9m [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":9629,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Jornal produzido por centro acad\u00eamico destaca desempenho do curso de Medicina no Enade e M\u00eas da Consci\u00eancia Negra - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/11\/jornal-produzido-por-centro-academico-destaca-desempenho-do-curso-de-medicina-no-enade-e-mes-da-consciencia-negra\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Jornal produzido por centro acad\u00eamico destaca desempenho do curso de Medicina no Enade e M\u00eas da Consci\u00eancia Negra - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O Jornal Acad\u00eamico produzido pelo Centro Acad\u00eamico Dercir Pedro de Oliveira (CAMDPO) do curso de Medicina do campus de Tr\u00eas Lagoas, lan\u00e7ou no \u00faltimo s\u00e1bado,7, a quarta edi\u00e7\u00e3o do ComuniCAMDPO. Nesta edi\u00e7\u00e3o, o jornal celebra o M\u00eas da Consci\u00eancia Negra, com reportagens, mat\u00e9rias e entrevistas alicer\u00e7adas na tem\u00e1tica de combate ao racismo. O jornal tamb\u00e9m [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/11\/jornal-produzido-por-centro-academico-destaca-desempenho-do-curso-de-medicina-no-enade-e-mes-da-consciencia-negra\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-11-11T15:05:03+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-11-11T15:08:03+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/11\/COMUNICAMDPO-EDI\u00c7\u00c3O-4-NOVEMBRO-DE-2020_page-0001.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1241\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1754\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/11\/jornal-produzido-por-centro-academico-destaca-desempenho-do-curso-de-medicina-no-enade-e-mes-da-consciencia-negra\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/11\/jornal-produzido-por-centro-academico-destaca-desempenho-do-curso-de-medicina-no-enade-e-mes-da-consciencia-negra\/\",\"name\":\"Jornal produzido por centro acad\u00eamico destaca desempenho do curso de Medicina no Enade e M\u00eas da Consci\u00eancia Negra - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-11-11T15:05:03+00:00\",\"dateModified\":\"2020-11-11T15:08:03+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/11\/jornal-produzido-por-centro-academico-destaca-desempenho-do-curso-de-medicina-no-enade-e-mes-da-consciencia-negra\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/11\/jornal-produzido-por-centro-academico-destaca-desempenho-do-curso-de-medicina-no-enade-e-mes-da-consciencia-negra\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/11\/jornal-produzido-por-centro-academico-destaca-desempenho-do-curso-de-medicina-no-enade-e-mes-da-consciencia-negra\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Jornal produzido por centro acad\u00eamico destaca desempenho do curso de Medicina no Enade e M\u00eas da Consci\u00eancia Negra\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Jornal produzido por centro acad\u00eamico destaca desempenho do curso de Medicina no Enade e M\u00eas da Consci\u00eancia Negra - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/11\/jornal-produzido-por-centro-academico-destaca-desempenho-do-curso-de-medicina-no-enade-e-mes-da-consciencia-negra\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Jornal produzido por centro acad\u00eamico destaca desempenho do curso de Medicina no Enade e M\u00eas da Consci\u00eancia Negra - CPTL","og_description":"O Jornal Acad\u00eamico produzido pelo Centro Acad\u00eamico Dercir Pedro de Oliveira (CAMDPO) do curso de Medicina do campus de Tr\u00eas Lagoas, lan\u00e7ou no \u00faltimo s\u00e1bado,7, a quarta edi\u00e7\u00e3o do ComuniCAMDPO. Nesta edi\u00e7\u00e3o, o jornal celebra o M\u00eas da Consci\u00eancia Negra, com reportagens, mat\u00e9rias e entrevistas alicer\u00e7adas na tem\u00e1tica de combate ao racismo. O jornal tamb\u00e9m [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/11\/jornal-produzido-por-centro-academico-destaca-desempenho-do-curso-de-medicina-no-enade-e-mes-da-consciencia-negra\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-11-11T15:05:03+00:00","article_modified_time":"2020-11-11T15:08:03+00:00","og_image":[{"width":1241,"height":1754,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/11\/COMUNICAMDPO-EDI\u00c7\u00c3O-4-NOVEMBRO-DE-2020_page-0001.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/11\/jornal-produzido-por-centro-academico-destaca-desempenho-do-curso-de-medicina-no-enade-e-mes-da-consciencia-negra\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/11\/jornal-produzido-por-centro-academico-destaca-desempenho-do-curso-de-medicina-no-enade-e-mes-da-consciencia-negra\/","name":"Jornal produzido por centro acad\u00eamico destaca desempenho do curso de Medicina no Enade e M\u00eas da Consci\u00eancia Negra - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-11-11T15:05:03+00:00","dateModified":"2020-11-11T15:08:03+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/11\/jornal-produzido-por-centro-academico-destaca-desempenho-do-curso-de-medicina-no-enade-e-mes-da-consciencia-negra\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/11\/jornal-produzido-por-centro-academico-destaca-desempenho-do-curso-de-medicina-no-enade-e-mes-da-consciencia-negra\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/11\/jornal-produzido-por-centro-academico-destaca-desempenho-do-curso-de-medicina-no-enade-e-mes-da-consciencia-negra\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Jornal produzido por centro acad\u00eamico destaca desempenho do curso de Medicina no Enade e M\u00eas da Consci\u00eancia Negra"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9627"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9627"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9627\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":9636,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9627\/revisions\/9636"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9629"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9627"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9627"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9627"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}