{"id":9643,"date":"2020-11-12T09:52:46","date_gmt":"2020-11-12T13:52:46","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=9643"},"modified":"2020-11-12T09:52:46","modified_gmt":"2020-11-12T13:52:46","slug":"concurso-alem-dos-olhos-recebe-fotografias-ate-domingo-15","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/12\/concurso-alem-dos-olhos-recebe-fotografias-ate-domingo-15\/","title":{"rendered":"Concurso \u201cAl\u00e9m dos Olhos\u201d recebe fotografias at\u00e9 domingo (15)"},"content":{"rendered":"<p>O concurso \u201cAl\u00e9m dos Olhos\u201d, que seleciona fotografias capturadas pela comunidade universit\u00e1ria para estampar o calend\u00e1rio institucional est\u00e1 com inscri\u00e7\u00f5es abertas at\u00e9 domingo, 15.<\/p>\n<p>As inscri\u00e7\u00f5es devem ser feitas pelo site\u00a0<a href=\"https:\/\/proece.ufms.br\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">proece.ufms.br<\/a>\u00a0e cada candidato poder\u00e1 participar com uma fotografia. Ser\u00e3o selecionadas 14 imagens para estampar o calend\u00e1rio institucional de 2021. As fotos ser\u00e3o publicadas no\u00a0<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/ufmsbr\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Facebook da UFMS<\/a>\u00a0e submetidas \u00e0 avalia\u00e7\u00e3o popular, para que a mais votada ilustre a capa do calend\u00e1rio.<\/p>\n<p>Esta \u00e9 a quarta edi\u00e7\u00e3o do concurso e a ideia \u00e9 valorizar os olhares da comunidade acad\u00eamica sobre a institui\u00e7\u00e3o. \u201cN\u00f3s queremos incentivar o registro fotogr\u00e1fico e art\u00edstico dos v\u00e1rios c\u00e2mpus, das v\u00e1rias interpreta\u00e7\u00f5es da import\u00e2ncia da UFMS, da rotina da UFMS, valorizando, por exemplo, a Base do Pantanal, a Base de Bonito e todos os c\u00e2mpus e unidades\u201d, afirma a diretora da Ag\u00eancia de Comunica\u00e7\u00e3o Social e Cient\u00edfica (Agecom), professora Rose Pinheiro.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.ufms.br\/concurso-alem-dos-olhos-busca-fotografias-para-estampar-calendario-de-2021\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Clique aqui<\/a>\u00a0para ler mais sobre o Al\u00e9m dos Olhos e participe!<\/p>\n<p><em>Texto: Leticia Bueno<\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O concurso \u201cAl\u00e9m dos Olhos\u201d, que seleciona fotografias capturadas pela comunidade universit\u00e1ria para estampar o calend\u00e1rio institucional est\u00e1 com inscri\u00e7\u00f5es abertas at\u00e9 domingo, 15. As inscri\u00e7\u00f5es devem ser feitas pelo site\u00a0proece.ufms.br\u00a0e cada candidato poder\u00e1 participar com uma fotografia. Ser\u00e3o selecionadas 14 imagens para estampar o calend\u00e1rio institucional de 2021. As fotos ser\u00e3o publicadas no\u00a0Facebook da [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":9644,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Concurso \u201cAl\u00e9m dos Olhos\u201d recebe fotografias at\u00e9 domingo (15) - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/12\/concurso-alem-dos-olhos-recebe-fotografias-ate-domingo-15\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Concurso \u201cAl\u00e9m dos Olhos\u201d recebe fotografias at\u00e9 domingo (15) - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O concurso \u201cAl\u00e9m dos Olhos\u201d, que seleciona fotografias capturadas pela comunidade universit\u00e1ria para estampar o calend\u00e1rio institucional est\u00e1 com inscri\u00e7\u00f5es abertas at\u00e9 domingo, 15. As inscri\u00e7\u00f5es devem ser feitas pelo site\u00a0proece.ufms.br\u00a0e cada candidato poder\u00e1 participar com uma fotografia. Ser\u00e3o selecionadas 14 imagens para estampar o calend\u00e1rio institucional de 2021. As fotos ser\u00e3o publicadas no\u00a0Facebook da [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/12\/concurso-alem-dos-olhos-recebe-fotografias-ate-domingo-15\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-11-12T13:52:46+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/11\/Destac\u00e3o1-1583x507.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1583\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"507\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/12\/concurso-alem-dos-olhos-recebe-fotografias-ate-domingo-15\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/12\/concurso-alem-dos-olhos-recebe-fotografias-ate-domingo-15\/\",\"name\":\"Concurso \u201cAl\u00e9m dos Olhos\u201d recebe fotografias at\u00e9 domingo (15) - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-11-12T13:52:46+00:00\",\"dateModified\":\"2020-11-12T13:52:46+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/12\/concurso-alem-dos-olhos-recebe-fotografias-ate-domingo-15\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/12\/concurso-alem-dos-olhos-recebe-fotografias-ate-domingo-15\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/12\/concurso-alem-dos-olhos-recebe-fotografias-ate-domingo-15\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Concurso \u201cAl\u00e9m dos Olhos\u201d recebe fotografias at\u00e9 domingo (15)\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Concurso \u201cAl\u00e9m dos Olhos\u201d recebe fotografias at\u00e9 domingo (15) - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/12\/concurso-alem-dos-olhos-recebe-fotografias-ate-domingo-15\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Concurso \u201cAl\u00e9m dos Olhos\u201d recebe fotografias at\u00e9 domingo (15) - CPTL","og_description":"O concurso \u201cAl\u00e9m dos Olhos\u201d, que seleciona fotografias capturadas pela comunidade universit\u00e1ria para estampar o calend\u00e1rio institucional est\u00e1 com inscri\u00e7\u00f5es abertas at\u00e9 domingo, 15. As inscri\u00e7\u00f5es devem ser feitas pelo site\u00a0proece.ufms.br\u00a0e cada candidato poder\u00e1 participar com uma fotografia. Ser\u00e3o selecionadas 14 imagens para estampar o calend\u00e1rio institucional de 2021. As fotos ser\u00e3o publicadas no\u00a0Facebook da [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/12\/concurso-alem-dos-olhos-recebe-fotografias-ate-domingo-15\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-11-12T13:52:46+00:00","og_image":[{"width":1583,"height":507,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/11\/Destac\u00e3o1-1583x507.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/12\/concurso-alem-dos-olhos-recebe-fotografias-ate-domingo-15\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/12\/concurso-alem-dos-olhos-recebe-fotografias-ate-domingo-15\/","name":"Concurso \u201cAl\u00e9m dos Olhos\u201d recebe fotografias at\u00e9 domingo (15) - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-11-12T13:52:46+00:00","dateModified":"2020-11-12T13:52:46+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/12\/concurso-alem-dos-olhos-recebe-fotografias-ate-domingo-15\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/12\/concurso-alem-dos-olhos-recebe-fotografias-ate-domingo-15\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/12\/concurso-alem-dos-olhos-recebe-fotografias-ate-domingo-15\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Concurso \u201cAl\u00e9m dos Olhos\u201d recebe fotografias at\u00e9 domingo (15)"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9643"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9643"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9643\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":9645,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9643\/revisions\/9645"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9644"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9643"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9643"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9643"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}