{"id":9651,"date":"2020-11-13T11:31:35","date_gmt":"2020-11-13T15:31:35","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=9651"},"modified":"2020-11-13T11:42:33","modified_gmt":"2020-11-13T15:42:33","slug":"cursos-de-ciencias-biologicas-e-da-saude-comemoram-50-anos-do-cptl","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/13\/cursos-de-ciencias-biologicas-e-da-saude-comemoram-50-anos-do-cptl\/","title":{"rendered":"Cursos de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas e da Sa\u00fade comemoram 50 anos do CPTL"},"content":{"rendered":"<p>Em 2020 o campus de Tr\u00eas Lagoas celebra seus 50 anos. Entre as diversas realiza\u00e7\u00f5es em comemora\u00e7\u00e3o a marcante data, os cursos de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas e da Sa\u00fade se uniram e prepararam uma s\u00e9rie de palestras, pain\u00e9is, e minicursos para os meses de novembro e dezembro. As a\u00e7\u00f5es integram o projeto Fecundar o ch\u00e3o no Ensino Superior: os 50 anos do Campus de Tr\u00eas Lagoas.<\/p>\n<p>Segundo a professora que coordena a a\u00e7\u00e3o, Priscila Balderrama, trata-se de um marco muito importante, n\u00e3o apenas para os acad\u00eamicos, docentes e t\u00e9cnicos da UFMS, mas tamb\u00e9m para toda comunidade tr\u00eas-lagoense, uma vez que a institui\u00e7\u00e3o se tornou refer\u00eancia em ensino de qualidade para toda a regi\u00e3o do bols\u00e3o.<\/p>\n<p>\u201cComemorar o anivers\u00e1rio do CPTL \u00e9 uma forma de prestar contas para a sociedade sobre as atividades que a Universidade vem desenvolvendo, seja em rela\u00e7\u00e3o ao ensino, \u00e0 pesquisa e tamb\u00e9m \u00e0 extens\u00e3o\u201d, disse a coordenadora.<\/p>\n<p>A comiss\u00e3o organizadora conta com a participa\u00e7\u00e3o de diversos estudantes, entre eles Aline Martins Alves, do curso de Medicina, que considera uma honra poder participar de um evento que marca a hist\u00f3ria do CPTL. \u201cS\u00e3o grandes as expectativas para este evento t\u00e3o rico e importante, que vai destacar o compromisso da Universidade e o impacto de suas a\u00e7\u00f5es em benef\u00edcio do desenvolvimento de Tr\u00eas Lagoas e regi\u00e3o\u201d, disse.<\/p>\n<p>Nat\u00e1lia Varreira Parduci, tamb\u00e9m estudante de Medicina, disse que a ideia do evento \u00e9 relembrar momentos marcantes do campus, discutir projetos futuros e aproximar as comunidades interna e externa. \u201cEspero que o evento ressaltar a import\u00e2ncia do campus pra comunidade treslagoense, al\u00e9m aumentar a visibilidade de uma universidade que \u00e9 nossa e tem muito a crescer ainda!\u201d, enfatizou.<\/p>\n<p>Para aqueles que v\u00e3o prestigiar o evento, como a estudante do segundo semestre de Enfermagem, Aline Rom\u00e3o dos Santos, a realiza\u00e7\u00e3o representa o reconhecimento da constru\u00e7\u00e3o acad\u00eamica e social que fez o campus ser um polo de conhecimento cient\u00edfico. \u201cEu me inscrevi para conhecer mais essa hist\u00f3ria e tamb\u00e9m participar dela, conhecer mais sobre os temas que ser\u00e3o discutidos e adquirir experi\u00eancias que posso levar para minha vida pessoal e profissional\u201d, disse.<\/p>\n<p>A confer\u00eancia de abertura est\u00e1 marcada para 24 de novembro, \u00e0s 19h, e ter\u00e1 como tema Os desafios do ensino superior na \u00e1rea de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas e da Sa\u00fade \u2013 onde estamos e aonde queremos chegar\u201d abordado pelo pofessor Filipe Martins Al\u00e9ssio. As discuss\u00f5es ser\u00e3o mediadas pelos professores Gustavo Hassemer, Larissa da Silva e Carlos Eduardo Macedo.<\/p>\n<p>Confira a programa\u00e7\u00e3o completa abaixo. Mais informa\u00e7\u00f5es no Instagram do evento @jubileu.ufms.cptl<\/p>\n<iframe src=\"\/\/docs.google.com\/viewer?url=https%3A%2F%2Fcptl.ufms.br%2Ffiles%2F2020%2F11%2FProgramac%CC%A7a%CC%83o-Ciencias-Biologicas-e-Saude-final-1.pdf&hl=pt_BR&embedded=true\" class=\"gde-frame\" style=\"width:100%; height:500px; border: none;\" scrolling=\"no\"><\/iframe>\n<p class=\"gde-text\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/11\/Programac\u0327a\u0303o-Ciencias-Biologicas-e-Saude-final-1.pdf\" class=\"gde-link\">Download (PDF, 127KB)<\/a><\/p>\n<p><em>Por: Evelyn da Costa Souza (estagi\u00e1ria da Agecom no CPTL)<\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Em 2020 o campus de Tr\u00eas Lagoas celebra seus 50 anos. Entre as diversas realiza\u00e7\u00f5es em comemora\u00e7\u00e3o a marcante data, os cursos de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas e da Sa\u00fade se uniram e prepararam uma s\u00e9rie de palestras, pain\u00e9is, e minicursos para os meses de novembro e dezembro. As a\u00e7\u00f5es integram o projeto Fecundar o ch\u00e3o no [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":9652,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Cursos de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas e da Sa\u00fade comemoram 50 anos do CPTL - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/13\/cursos-de-ciencias-biologicas-e-da-saude-comemoram-50-anos-do-cptl\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Cursos de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas e da Sa\u00fade comemoram 50 anos do CPTL - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Em 2020 o campus de Tr\u00eas Lagoas celebra seus 50 anos. Entre as diversas realiza\u00e7\u00f5es em comemora\u00e7\u00e3o a marcante data, os cursos de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas e da Sa\u00fade se uniram e prepararam uma s\u00e9rie de palestras, pain\u00e9is, e minicursos para os meses de novembro e dezembro. As a\u00e7\u00f5es integram o projeto Fecundar o ch\u00e3o no [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/13\/cursos-de-ciencias-biologicas-e-da-saude-comemoram-50-anos-do-cptl\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-11-13T15:31:35+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-11-13T15:42:33+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/11\/WhatsApp-Image-2020-11-13-at-09.19.01-1.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/13\/cursos-de-ciencias-biologicas-e-da-saude-comemoram-50-anos-do-cptl\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/13\/cursos-de-ciencias-biologicas-e-da-saude-comemoram-50-anos-do-cptl\/\",\"name\":\"Cursos de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas e da Sa\u00fade comemoram 50 anos do CPTL - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-11-13T15:31:35+00:00\",\"dateModified\":\"2020-11-13T15:42:33+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/13\/cursos-de-ciencias-biologicas-e-da-saude-comemoram-50-anos-do-cptl\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/13\/cursos-de-ciencias-biologicas-e-da-saude-comemoram-50-anos-do-cptl\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/13\/cursos-de-ciencias-biologicas-e-da-saude-comemoram-50-anos-do-cptl\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Cursos de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas e da Sa\u00fade comemoram 50 anos do CPTL\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Cursos de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas e da Sa\u00fade comemoram 50 anos do CPTL - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/13\/cursos-de-ciencias-biologicas-e-da-saude-comemoram-50-anos-do-cptl\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Cursos de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas e da Sa\u00fade comemoram 50 anos do CPTL - CPTL","og_description":"Em 2020 o campus de Tr\u00eas Lagoas celebra seus 50 anos. Entre as diversas realiza\u00e7\u00f5es em comemora\u00e7\u00e3o a marcante data, os cursos de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas e da Sa\u00fade se uniram e prepararam uma s\u00e9rie de palestras, pain\u00e9is, e minicursos para os meses de novembro e dezembro. As a\u00e7\u00f5es integram o projeto Fecundar o ch\u00e3o no [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/13\/cursos-de-ciencias-biologicas-e-da-saude-comemoram-50-anos-do-cptl\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-11-13T15:31:35+00:00","article_modified_time":"2020-11-13T15:42:33+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":1080,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/11\/WhatsApp-Image-2020-11-13-at-09.19.01-1.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/13\/cursos-de-ciencias-biologicas-e-da-saude-comemoram-50-anos-do-cptl\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/13\/cursos-de-ciencias-biologicas-e-da-saude-comemoram-50-anos-do-cptl\/","name":"Cursos de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas e da Sa\u00fade comemoram 50 anos do CPTL - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-11-13T15:31:35+00:00","dateModified":"2020-11-13T15:42:33+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/13\/cursos-de-ciencias-biologicas-e-da-saude-comemoram-50-anos-do-cptl\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/13\/cursos-de-ciencias-biologicas-e-da-saude-comemoram-50-anos-do-cptl\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/13\/cursos-de-ciencias-biologicas-e-da-saude-comemoram-50-anos-do-cptl\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Cursos de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas e da Sa\u00fade comemoram 50 anos do CPTL"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9651"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9651"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9651\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":9659,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9651\/revisions\/9659"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9652"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9651"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9651"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9651"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}