{"id":9672,"date":"2020-11-17T19:04:42","date_gmt":"2020-11-17T23:04:42","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=9672"},"modified":"2020-11-17T19:04:42","modified_gmt":"2020-11-17T23:04:42","slug":"pesquisa-impacto-da-pandemia-de-covid-19-na-qualidade-de-vida-relacionada-a-saude-em-academicos-do-cptl-ufms-participe","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/17\/pesquisa-impacto-da-pandemia-de-covid-19-na-qualidade-de-vida-relacionada-a-saude-em-academicos-do-cptl-ufms-participe\/","title":{"rendered":"Pesquisa \u201cImpacto da Pandemia de Covid-19 na Qualidade de Vida Relacionada \u00e0 Sa\u00fade em acad\u00eamicos do CPTL\/UFMS\u201d. Participe!"},"content":{"rendered":"<p>Voc\u00ea est\u00e1 sendo convidado para participar como volunt\u00e1rio(a) da pesquisa intitulada: \u201cImpacto da Pandemia de Covid-19 na Qualidade de Vida Relacionada \u00e0 Sa\u00fade em acad\u00eamicos do CPTL\/UFMS\u201d, coordenada pela pesquisadora Andr\u00e9a Sanchez da Universidade Federal de Mato Grosso do Sul (UFMS) do Campus de Tr\u00eas Lagoas. A pesquisa tem como objetivo Avaliar os impactos da pandemia de Covid-19 na QVRS dos acad\u00eamicos de diferentes cursos da Universidade Federal do Mato Grosso do Sul, Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL\/UFMS). O formul\u00e1rio da pesquisa poder\u00e1 ser acessado atrav\u00e9s do QRCODE abaixo ou clicando no link <a href=\"https:\/\/forms.gle\/RpyFunjSt8XqHyNY6\">https:\/\/forms.gle\/RpyFunjSt8XqHyNY6<\/a>.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/11\/408cd17b-9316-4ce3-aec1-0509ae521ad2.jpeg\" rel=\"lightbox[9672]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-medium wp-image-9674\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/11\/408cd17b-9316-4ce3-aec1-0509ae521ad2-241x300.jpeg\" alt=\"\" width=\"241\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/11\/408cd17b-9316-4ce3-aec1-0509ae521ad2-241x300.jpeg 241w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/11\/408cd17b-9316-4ce3-aec1-0509ae521ad2-768x954.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/11\/408cd17b-9316-4ce3-aec1-0509ae521ad2-824x1024.jpeg 824w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/11\/408cd17b-9316-4ce3-aec1-0509ae521ad2-258x320.jpeg 258w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/11\/408cd17b-9316-4ce3-aec1-0509ae521ad2.jpeg 1030w\" sizes=\"(max-width: 241px) 100vw, 241px\" \/><\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Voc\u00ea est\u00e1 sendo convidado para participar como volunt\u00e1rio(a) da pesquisa intitulada: \u201cImpacto da Pandemia de Covid-19 na Qualidade de Vida Relacionada \u00e0 Sa\u00fade em acad\u00eamicos do CPTL\/UFMS\u201d, coordenada pela pesquisadora Andr\u00e9a Sanchez da Universidade Federal de Mato Grosso do Sul (UFMS) do Campus de Tr\u00eas Lagoas. A pesquisa tem como objetivo Avaliar os impactos da [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3396,"featured_media":9673,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Pesquisa \u201cImpacto da Pandemia de Covid-19 na Qualidade de Vida Relacionada \u00e0 Sa\u00fade em acad\u00eamicos do CPTL\/UFMS\u201d. Participe! - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/17\/pesquisa-impacto-da-pandemia-de-covid-19-na-qualidade-de-vida-relacionada-a-saude-em-academicos-do-cptl-ufms-participe\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Pesquisa \u201cImpacto da Pandemia de Covid-19 na Qualidade de Vida Relacionada \u00e0 Sa\u00fade em acad\u00eamicos do CPTL\/UFMS\u201d. Participe! - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Voc\u00ea est\u00e1 sendo convidado para participar como volunt\u00e1rio(a) da pesquisa intitulada: \u201cImpacto da Pandemia de Covid-19 na Qualidade de Vida Relacionada \u00e0 Sa\u00fade em acad\u00eamicos do CPTL\/UFMS\u201d, coordenada pela pesquisadora Andr\u00e9a Sanchez da Universidade Federal de Mato Grosso do Sul (UFMS) do Campus de Tr\u00eas Lagoas. A pesquisa tem como objetivo Avaliar os impactos da [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/17\/pesquisa-impacto-da-pandemia-de-covid-19-na-qualidade-de-vida-relacionada-a-saude-em-academicos-do-cptl-ufms-participe\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-11-17T23:04:42+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/11\/capa_andrea.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1028\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"493\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Rafael Rossi\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Rafael Rossi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/17\/pesquisa-impacto-da-pandemia-de-covid-19-na-qualidade-de-vida-relacionada-a-saude-em-academicos-do-cptl-ufms-participe\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/17\/pesquisa-impacto-da-pandemia-de-covid-19-na-qualidade-de-vida-relacionada-a-saude-em-academicos-do-cptl-ufms-participe\/\",\"name\":\"Pesquisa \u201cImpacto da Pandemia de Covid-19 na Qualidade de Vida Relacionada \u00e0 Sa\u00fade em acad\u00eamicos do CPTL\/UFMS\u201d. Participe! - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-11-17T23:04:42+00:00\",\"dateModified\":\"2020-11-17T23:04:42+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/25c893a11d2687333724cc9f4c675e26\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/17\/pesquisa-impacto-da-pandemia-de-covid-19-na-qualidade-de-vida-relacionada-a-saude-em-academicos-do-cptl-ufms-participe\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/17\/pesquisa-impacto-da-pandemia-de-covid-19-na-qualidade-de-vida-relacionada-a-saude-em-academicos-do-cptl-ufms-participe\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/17\/pesquisa-impacto-da-pandemia-de-covid-19-na-qualidade-de-vida-relacionada-a-saude-em-academicos-do-cptl-ufms-participe\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Pesquisa \u201cImpacto da Pandemia de Covid-19 na Qualidade de Vida Relacionada \u00e0 Sa\u00fade em acad\u00eamicos do CPTL\/UFMS\u201d. Participe!\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/25c893a11d2687333724cc9f4c675e26\",\"name\":\"Rafael Rossi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/49bfc19d3bffcccfc1b5802cbe667039?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/49bfc19d3bffcccfc1b5802cbe667039?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Rafael Rossi\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/rafael-g-rossi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Pesquisa \u201cImpacto da Pandemia de Covid-19 na Qualidade de Vida Relacionada \u00e0 Sa\u00fade em acad\u00eamicos do CPTL\/UFMS\u201d. Participe! - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/17\/pesquisa-impacto-da-pandemia-de-covid-19-na-qualidade-de-vida-relacionada-a-saude-em-academicos-do-cptl-ufms-participe\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Pesquisa \u201cImpacto da Pandemia de Covid-19 na Qualidade de Vida Relacionada \u00e0 Sa\u00fade em acad\u00eamicos do CPTL\/UFMS\u201d. Participe! - CPTL","og_description":"Voc\u00ea est\u00e1 sendo convidado para participar como volunt\u00e1rio(a) da pesquisa intitulada: \u201cImpacto da Pandemia de Covid-19 na Qualidade de Vida Relacionada \u00e0 Sa\u00fade em acad\u00eamicos do CPTL\/UFMS\u201d, coordenada pela pesquisadora Andr\u00e9a Sanchez da Universidade Federal de Mato Grosso do Sul (UFMS) do Campus de Tr\u00eas Lagoas. A pesquisa tem como objetivo Avaliar os impactos da [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/17\/pesquisa-impacto-da-pandemia-de-covid-19-na-qualidade-de-vida-relacionada-a-saude-em-academicos-do-cptl-ufms-participe\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-11-17T23:04:42+00:00","og_image":[{"width":1028,"height":493,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/11\/capa_andrea.png","type":"image\/png"}],"author":"Rafael Rossi","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Rafael Rossi","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/17\/pesquisa-impacto-da-pandemia-de-covid-19-na-qualidade-de-vida-relacionada-a-saude-em-academicos-do-cptl-ufms-participe\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/17\/pesquisa-impacto-da-pandemia-de-covid-19-na-qualidade-de-vida-relacionada-a-saude-em-academicos-do-cptl-ufms-participe\/","name":"Pesquisa \u201cImpacto da Pandemia de Covid-19 na Qualidade de Vida Relacionada \u00e0 Sa\u00fade em acad\u00eamicos do CPTL\/UFMS\u201d. Participe! - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-11-17T23:04:42+00:00","dateModified":"2020-11-17T23:04:42+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/25c893a11d2687333724cc9f4c675e26"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/17\/pesquisa-impacto-da-pandemia-de-covid-19-na-qualidade-de-vida-relacionada-a-saude-em-academicos-do-cptl-ufms-participe\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/17\/pesquisa-impacto-da-pandemia-de-covid-19-na-qualidade-de-vida-relacionada-a-saude-em-academicos-do-cptl-ufms-participe\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/17\/pesquisa-impacto-da-pandemia-de-covid-19-na-qualidade-de-vida-relacionada-a-saude-em-academicos-do-cptl-ufms-participe\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Pesquisa \u201cImpacto da Pandemia de Covid-19 na Qualidade de Vida Relacionada \u00e0 Sa\u00fade em acad\u00eamicos do CPTL\/UFMS\u201d. Participe!"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/25c893a11d2687333724cc9f4c675e26","name":"Rafael Rossi","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/49bfc19d3bffcccfc1b5802cbe667039?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/49bfc19d3bffcccfc1b5802cbe667039?s=96&d=mm&r=g","caption":"Rafael Rossi"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/rafael-g-rossi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9672"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3396"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9672"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9672\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":9675,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9672\/revisions\/9675"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9673"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9672"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9672"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9672"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}