{"id":9677,"date":"2020-11-20T07:55:49","date_gmt":"2020-11-20T11:55:49","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=9677"},"modified":"2020-11-20T07:57:12","modified_gmt":"2020-11-20T11:57:12","slug":"egressos-participam-de-painel-em-comemoracao-aos-50-anos-do-campus-de-tres-lagoas","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/20\/egressos-participam-de-painel-em-comemoracao-aos-50-anos-do-campus-de-tres-lagoas\/","title":{"rendered":"EGRESSOS PARTICIPAM DE PAINEL EM COMEMORA\u00c7\u00c3O AOS 50 ANOS DO CAMPUS DE TR\u00caS LAGOAS"},"content":{"rendered":"<p>Hoje, 20, \u00e0s 19h, ser\u00e1 transmitido pelo <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCWcM-unYMkXqnU2hjOi3gAw\"><strong>canal institucional do Campus de Tr\u00eas Lagoas<\/strong><\/a>, o painel <em>A inser\u00e7\u00e3o social do CPTL: da forma\u00e7\u00e3o inicial \u00e0 nuclea\u00e7\u00e3o<\/em>, vinculado ao projeto <em>Fecundar o ch\u00e3o na Educa\u00e7\u00e3o Superior<\/em> que celebra os 50 anos do campus. A live contar\u00e1 com a presen\u00e7a de egressos dos cursos de Geografia, Hist\u00f3ria, Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o, Letras, Pedagogia, Direito, Administra\u00e7\u00e3o e Matem\u00e1tica.<\/p>\n<p>A representante do curso de Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o, Gabriela Rodrigues, expressou ter crescido profissional e pessoalmente atrav\u00e9s do incentivo, dedica\u00e7\u00e3o e orienta\u00e7\u00e3o dos professores, colegas de turma, t\u00e9cnicos e funcion\u00e1rios, durante sua trajet\u00f3ria no CPTL. \u201cTenho enorme gratid\u00e3o por todo conhecimento transmitido, pelas amizades e oportunidades vividas na Universidade. \u00c9 um prazer comemorar seus 50 anos\u201d.<\/p>\n<p>Para o egresso do curso de Hist\u00f3ria, Andrey Martin, que foi professor substituto na institui\u00e7\u00e3o, teve sua p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o com tem\u00e1ticas voltadas para Tr\u00eas Lagoas e regi\u00e3o, e, atualmente, \u00e9 docente da UFMS em outro campus, poder participar do evento \u00e9 gratificante e motivo de honra.<\/p>\n<p>A professora Regina Aparecida Marques de Souza, que organiza o evento, disse que o objetivo do painel \u00e9 apresentar \u00e0 comunidade acad\u00eamica as possibilidades de forma\u00e7\u00e3o (curricular e extracurricular) ofertadas pelos cursos de gradua\u00e7\u00e3o. \u201cTemos uma grande expectativa com o di\u00e1logo no painel pois cada participantes vem trazer suas viv\u00eancias de forma\u00e7\u00e3o inicial e sua inser\u00e7\u00e3o no campo profissional\u201d, relatou.<\/p>\n<p>A organizadora ressaltou n\u00e3o ter d\u00favidas que ser\u00e1 um dos melhores momentos a ser vivido no Jubileu. \u201cUm momento de saudade e possibilidades! Como diz o poeta Manoel de Barros \u2018nosso quintal \u00e9 maior que o mundo\u2019 e como traz o t\u00edtulo de nosso projeto, neste painel veremos como o este ch\u00e3o foi e \u00e9 fecundo\u201d.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><em>Por: Evelyn da Costa Souza (estagi\u00e1ria da Agecom no CPTL) <\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Hoje, 20, \u00e0s 19h, ser\u00e1 transmitido pelo canal institucional do Campus de Tr\u00eas Lagoas, o painel A inser\u00e7\u00e3o social do CPTL: da forma\u00e7\u00e3o inicial \u00e0 nuclea\u00e7\u00e3o, vinculado ao projeto Fecundar o ch\u00e3o na Educa\u00e7\u00e3o Superior que celebra os 50 anos do campus. A live contar\u00e1 com a presen\u00e7a de egressos dos cursos de Geografia, Hist\u00f3ria, [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":9678,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>EGRESSOS PARTICIPAM DE PAINEL EM COMEMORA\u00c7\u00c3O AOS 50 ANOS DO CAMPUS DE TR\u00caS LAGOAS - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/20\/egressos-participam-de-painel-em-comemoracao-aos-50-anos-do-campus-de-tres-lagoas\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"EGRESSOS PARTICIPAM DE PAINEL EM COMEMORA\u00c7\u00c3O AOS 50 ANOS DO CAMPUS DE TR\u00caS LAGOAS - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Hoje, 20, \u00e0s 19h, ser\u00e1 transmitido pelo canal institucional do Campus de Tr\u00eas Lagoas, o painel A inser\u00e7\u00e3o social do CPTL: da forma\u00e7\u00e3o inicial \u00e0 nuclea\u00e7\u00e3o, vinculado ao projeto Fecundar o ch\u00e3o na Educa\u00e7\u00e3o Superior que celebra os 50 anos do campus. A live contar\u00e1 com a presen\u00e7a de egressos dos cursos de Geografia, Hist\u00f3ria, [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/20\/egressos-participam-de-painel-em-comemoracao-aos-50-anos-do-campus-de-tres-lagoas\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-11-20T11:55:49+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-11-20T11:57:12+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/11\/WhatsApp-Image-2020-11-16-at-20.47.14.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/20\/egressos-participam-de-painel-em-comemoracao-aos-50-anos-do-campus-de-tres-lagoas\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/20\/egressos-participam-de-painel-em-comemoracao-aos-50-anos-do-campus-de-tres-lagoas\/\",\"name\":\"EGRESSOS PARTICIPAM DE PAINEL EM COMEMORA\u00c7\u00c3O AOS 50 ANOS DO CAMPUS DE TR\u00caS LAGOAS - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-11-20T11:55:49+00:00\",\"dateModified\":\"2020-11-20T11:57:12+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/20\/egressos-participam-de-painel-em-comemoracao-aos-50-anos-do-campus-de-tres-lagoas\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/20\/egressos-participam-de-painel-em-comemoracao-aos-50-anos-do-campus-de-tres-lagoas\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/20\/egressos-participam-de-painel-em-comemoracao-aos-50-anos-do-campus-de-tres-lagoas\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"EGRESSOS PARTICIPAM DE PAINEL EM COMEMORA\u00c7\u00c3O AOS 50 ANOS DO CAMPUS DE TR\u00caS LAGOAS\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"EGRESSOS PARTICIPAM DE PAINEL EM COMEMORA\u00c7\u00c3O AOS 50 ANOS DO CAMPUS DE TR\u00caS LAGOAS - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/20\/egressos-participam-de-painel-em-comemoracao-aos-50-anos-do-campus-de-tres-lagoas\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"EGRESSOS PARTICIPAM DE PAINEL EM COMEMORA\u00c7\u00c3O AOS 50 ANOS DO CAMPUS DE TR\u00caS LAGOAS - CPTL","og_description":"Hoje, 20, \u00e0s 19h, ser\u00e1 transmitido pelo canal institucional do Campus de Tr\u00eas Lagoas, o painel A inser\u00e7\u00e3o social do CPTL: da forma\u00e7\u00e3o inicial \u00e0 nuclea\u00e7\u00e3o, vinculado ao projeto Fecundar o ch\u00e3o na Educa\u00e7\u00e3o Superior que celebra os 50 anos do campus. A live contar\u00e1 com a presen\u00e7a de egressos dos cursos de Geografia, Hist\u00f3ria, [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/20\/egressos-participam-de-painel-em-comemoracao-aos-50-anos-do-campus-de-tres-lagoas\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-11-20T11:55:49+00:00","article_modified_time":"2020-11-20T11:57:12+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":1080,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/11\/WhatsApp-Image-2020-11-16-at-20.47.14.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/20\/egressos-participam-de-painel-em-comemoracao-aos-50-anos-do-campus-de-tres-lagoas\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/20\/egressos-participam-de-painel-em-comemoracao-aos-50-anos-do-campus-de-tres-lagoas\/","name":"EGRESSOS PARTICIPAM DE PAINEL EM COMEMORA\u00c7\u00c3O AOS 50 ANOS DO CAMPUS DE TR\u00caS LAGOAS - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-11-20T11:55:49+00:00","dateModified":"2020-11-20T11:57:12+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/20\/egressos-participam-de-painel-em-comemoracao-aos-50-anos-do-campus-de-tres-lagoas\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/20\/egressos-participam-de-painel-em-comemoracao-aos-50-anos-do-campus-de-tres-lagoas\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/20\/egressos-participam-de-painel-em-comemoracao-aos-50-anos-do-campus-de-tres-lagoas\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"EGRESSOS PARTICIPAM DE PAINEL EM COMEMORA\u00c7\u00c3O AOS 50 ANOS DO CAMPUS DE TR\u00caS LAGOAS"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9677"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9677"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9677\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":9680,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9677\/revisions\/9680"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9678"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9677"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9677"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9677"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}