{"id":9691,"date":"2020-11-23T15:49:56","date_gmt":"2020-11-23T19:49:56","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=9691"},"modified":"2020-11-23T15:49:56","modified_gmt":"2020-11-23T19:49:56","slug":"2o-simposio-de-sindicalismo-debate-estrategias-para-enfrentamento-da-crise","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/23\/2o-simposio-de-sindicalismo-debate-estrategias-para-enfrentamento-da-crise\/","title":{"rendered":"2\u00ba Simp\u00f3sio de Sindicalismo debate estrat\u00e9gias para enfrentamento da crise"},"content":{"rendered":"<p>A segunda edi\u00e7\u00e3o do Simp\u00f3sio de Sindicalismo Sul-mato-grossense prop\u00f5e o debate sobre as estrat\u00e9gias sindicais para o enfrentamento das crises e a (re)constru\u00e7\u00e3o do Estado Social. O evento ser\u00e1 realizado remotamente de 30 de novembro a 2 de dezembro, das 17h30 \u00e0s 19h30, por meio de transmiss\u00f5es ao vivo via YouTube e Facebook.<\/p>\n<p>O simp\u00f3sio \u00e9 resultado da parceria entre o Minist\u00e9rio P\u00fablico do Trabalho, a Adufms e o Campus de Tr\u00eas Lagoas, por meio do projeto de extens\u00e3o Universidade Necess\u00e1ria e do Centro Acad\u00eamico Professor Olyntho Luiz Cestari Mancini, do curso de Direito; e dar\u00e1 continuidade aos debates realizados na primeira edi\u00e7\u00e3o, que ocorreu em setembro de 2019.<\/p>\n<p>Segundo a coordenadora do projeto de extens\u00e3o, Gleice Carlos Nogueira, a a\u00e7\u00e3o pretende tratar de temas importantes n\u00e3o apenas para os sindicalistas, mas tamb\u00e9m para estudantes, professores e outros trabalhadores em geral, visto que ir\u00e1 discutir as quest\u00f5es relacionadas aos mundos do trabalho e a atual crise econ\u00f4mica, que impactam a sociedade como um todo.<\/p>\n<p>A professora Larissa Mascaro Gomes, integrante da comiss\u00e3o organizadora, acrescenta que a segunda edi\u00e7\u00e3o foi organizada objetivando destacar as diversas quest\u00f5es que envolvem as lutas sindicais. \u201cNessa edi\u00e7\u00e3o, a quest\u00e3o de g\u00eanero, os desafios trazidos pela reforma trabalhista, especialmente acentuados pela pandemia do Covid-19, e a import\u00e2ncia da auditoria da d\u00edvida p\u00fablica ser\u00e3o os temas abordados, considerando diversas estrat\u00e9gias sindicais necess\u00e1rias para luta contra a crise\u201d, disse.<\/p>\n<p>Aos interessados, as inscri\u00e7\u00f5es podem ser feitas pelo\u00a0<a href=\"https:\/\/linktr.ee\/simposiosindicalismoms\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">site oficial do simp\u00f3sio<\/a>, que cont\u00e9m a ficha para cadastro e links de acesso para acompanhar as transmiss\u00f5es. Mais informa\u00e7\u00f5es podem ser acessadas nas\u00a0<a href=\"https:\/\/www.facebook.%7Ecom\/events\/4106918785990631\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">redes sociais<\/a>.<\/p>\n<p>Confira a programa\u00e7\u00e3o completa:<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignleft size-thumbnail wp-image-9692\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/11\/Cartaz-Programa\u00e7\u00e3o-150x150.jpg\" alt=\"\" width=\"150\" height=\"150\" \/><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A segunda edi\u00e7\u00e3o do Simp\u00f3sio de Sindicalismo Sul-mato-grossense prop\u00f5e o debate sobre as estrat\u00e9gias sindicais para o enfrentamento das crises e a (re)constru\u00e7\u00e3o do Estado Social. O evento ser\u00e1 realizado remotamente de 30 de novembro a 2 de dezembro, das 17h30 \u00e0s 19h30, por meio de transmiss\u00f5es ao vivo via YouTube e Facebook. O simp\u00f3sio [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":9693,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>2\u00ba Simp\u00f3sio de Sindicalismo debate estrat\u00e9gias para enfrentamento da crise - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/23\/2o-simposio-de-sindicalismo-debate-estrategias-para-enfrentamento-da-crise\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"2\u00ba Simp\u00f3sio de Sindicalismo debate estrat\u00e9gias para enfrentamento da crise - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A segunda edi\u00e7\u00e3o do Simp\u00f3sio de Sindicalismo Sul-mato-grossense prop\u00f5e o debate sobre as estrat\u00e9gias sindicais para o enfrentamento das crises e a (re)constru\u00e7\u00e3o do Estado Social. O evento ser\u00e1 realizado remotamente de 30 de novembro a 2 de dezembro, das 17h30 \u00e0s 19h30, por meio de transmiss\u00f5es ao vivo via YouTube e Facebook. O simp\u00f3sio [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/23\/2o-simposio-de-sindicalismo-debate-estrategias-para-enfrentamento-da-crise\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-11-23T19:49:56+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/11\/Cartaz-An\u00fancio.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"905\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/23\/2o-simposio-de-sindicalismo-debate-estrategias-para-enfrentamento-da-crise\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/23\/2o-simposio-de-sindicalismo-debate-estrategias-para-enfrentamento-da-crise\/\",\"name\":\"2\u00ba Simp\u00f3sio de Sindicalismo debate estrat\u00e9gias para enfrentamento da crise - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-11-23T19:49:56+00:00\",\"dateModified\":\"2020-11-23T19:49:56+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/23\/2o-simposio-de-sindicalismo-debate-estrategias-para-enfrentamento-da-crise\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/23\/2o-simposio-de-sindicalismo-debate-estrategias-para-enfrentamento-da-crise\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/23\/2o-simposio-de-sindicalismo-debate-estrategias-para-enfrentamento-da-crise\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"2\u00ba Simp\u00f3sio de Sindicalismo debate estrat\u00e9gias para enfrentamento da crise\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"2\u00ba Simp\u00f3sio de Sindicalismo debate estrat\u00e9gias para enfrentamento da crise - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/23\/2o-simposio-de-sindicalismo-debate-estrategias-para-enfrentamento-da-crise\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"2\u00ba Simp\u00f3sio de Sindicalismo debate estrat\u00e9gias para enfrentamento da crise - CPTL","og_description":"A segunda edi\u00e7\u00e3o do Simp\u00f3sio de Sindicalismo Sul-mato-grossense prop\u00f5e o debate sobre as estrat\u00e9gias sindicais para o enfrentamento das crises e a (re)constru\u00e7\u00e3o do Estado Social. O evento ser\u00e1 realizado remotamente de 30 de novembro a 2 de dezembro, das 17h30 \u00e0s 19h30, por meio de transmiss\u00f5es ao vivo via YouTube e Facebook. O simp\u00f3sio [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/23\/2o-simposio-de-sindicalismo-debate-estrategias-para-enfrentamento-da-crise\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-11-23T19:49:56+00:00","og_image":[{"width":905,"height":1280,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/11\/Cartaz-An\u00fancio.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/23\/2o-simposio-de-sindicalismo-debate-estrategias-para-enfrentamento-da-crise\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/23\/2o-simposio-de-sindicalismo-debate-estrategias-para-enfrentamento-da-crise\/","name":"2\u00ba Simp\u00f3sio de Sindicalismo debate estrat\u00e9gias para enfrentamento da crise - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-11-23T19:49:56+00:00","dateModified":"2020-11-23T19:49:56+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/23\/2o-simposio-de-sindicalismo-debate-estrategias-para-enfrentamento-da-crise\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/23\/2o-simposio-de-sindicalismo-debate-estrategias-para-enfrentamento-da-crise\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/23\/2o-simposio-de-sindicalismo-debate-estrategias-para-enfrentamento-da-crise\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"2\u00ba Simp\u00f3sio de Sindicalismo debate estrat\u00e9gias para enfrentamento da crise"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9691"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9691"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9691\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":9694,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9691\/revisions\/9694"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9693"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9691"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9691"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9691"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}