{"id":9696,"date":"2021-03-17T12:33:27","date_gmt":"2021-03-17T16:33:27","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=9696"},"modified":"2021-11-18T18:58:51","modified_gmt":"2021-11-18T22:58:51","slug":"biblioteca","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/17\/biblioteca\/","title":{"rendered":"BIBLIOTECA RETORNA, PRESENCIALMENTE, COM OS SERVI\u00c7OS DE EMPR\u00c9STIMO E DEVOLU\u00c7\u00c3O (POR AGENDAMENTO)."},"content":{"rendered":"<p>Seguindo o plano de Bioseguran\u00e7a do Campus de Tr\u00eas Lagoas, a biblioteca retorna presencialmente os servi\u00e7os de empr\u00e9stimo e devolu\u00e7\u00e3o para a comunidade acad\u00eamica. Os servi\u00e7os poder\u00e3o ser realizados mediante agendamento pelo site\u00a0https:\/\/bibliotecas.ufms.br\/\u00a0na aba\u00a0<strong>agendamento para atendimento\u00a0<\/strong>e escolhendo a\u00a0<strong>biblioteca de Tr\u00eas Lagoas<\/strong>. O usu\u00e1rio dever\u00e1 selecionar o dia e hor\u00e1rio desejado para o atendimento. No caso da biblioteca de Tr\u00eas Lagoas, os atendimentos ser\u00e3o feitos de segunda \u00e0 sexta, das 07h \u00e0s 11h \/ 13h \u00e0s 17h com 15 minutos para cada usu\u00e1rio.<\/p>\n<p><span data-contrast=\"auto\">\u00c9 importante destacar<\/span><span data-contrast=\"auto\">:<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;134233117&quot;:true,&quot;134233118&quot;:true,&quot;201341983&quot;:0,&quot;335551550&quot;:6,&quot;335551620&quot;:6,&quot;335559738&quot;:180,&quot;335559740&quot;:240}\">\u00a0<\/span><\/p>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-aria-posinset=\"1\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">os<\/span><span data-contrast=\"auto\">\u00a0agendamentos devem ser feitos com ao menos 24 horas de anteced\u00eancia;<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;134233117&quot;:true,&quot;134233118&quot;:true,&quot;201341983&quot;:0,&quot;335551550&quot;:6,&quot;335551620&quot;:6,&quot;335559738&quot;:180,&quot;335559740&quot;:240}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-aria-posinset=\"2\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">os<\/span><span data-contrast=\"auto\">\u00a0agendamentos s\u00f3 ser\u00e3o poss\u00edveis para usu\u00e1rios da biblioteca (discentes e docentes\u00a0<\/span><span data-contrast=\"auto\">cadastrados<\/span><span data-contrast=\"auto\">). Aqueles que n\u00e3o possuem o cadastro podem solicit\u00e1-lo por meio do endere\u00e7o:\u00a0<\/span><a href=\"https:\/\/bibliotecas.ufms.br\/cadastro-de-usuarios\/\"><span data-contrast=\"none\">https:\/\/bibliotecas.ufms.br\/cadastro-de-usuarios\/<\/span><\/a><span data-ccp-props=\"{&quot;134233117&quot;:true,&quot;134233118&quot;:true,&quot;201341983&quot;:0,&quot;335551550&quot;:6,&quot;335551620&quot;:6,&quot;335559738&quot;:180,&quot;335559740&quot;:240}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li>no caso dos empr\u00e9stimos, para evitar demora, aglomera\u00e7\u00f5es, transtornos oriundos de materiais n\u00e3o dispon\u00edveis para empr\u00e9stimo, entre outros, solicitamos o preenchimento do campo \u201cinsira o n\u00famero de chamada e a refer\u00eancia do material desejado\u201d no ato do preenchimento dos campos do agendamento. Isso faz com que o material j\u00e1 esteja separado para o dia. Essas informa\u00e7\u00f5es podem ser encontradas no cat\u00e1logo pergamum dispon\u00edvel em: <a href=\"https:\/\/pergamum.ufms.br\/pergamum\/biblioteca\/index.php\">https:\/\/pergamum.ufms.br\/pergamum\/biblioteca\/index.php<\/a> Caso haja alguma dificuldade na busca do material\u00a0no cat\u00e1logo\u00a0pergamum, o usu\u00e1rio poder\u00e1 solicitar ajuda para os atendentes\u00a0contanto que esteja dentro dos 15 minutos;<\/li>\n<li>Caso o usu\u00e1rio ainda tenha tempo dispon\u00edvel\u00a0e\u00a0desde que n\u00e3o atrapalhe o pr\u00f3ximo hor\u00e1rio, poder\u00e1 solicitar a busca de algum material na estante utilizando um computador\u00a0(terminal de consulta)\u00a0no atendimento;<\/li>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-aria-posinset=\"3\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">No caso das devolu\u00e7\u00f5es, n<\/span><span data-contrast=\"auto\">\u00e3o h<\/span><span data-contrast=\"auto\">aver\u00e1\u00a0<\/span><span data-contrast=\"auto\">problema\u00a0<\/span><span data-contrast=\"auto\">se\u00a0<\/span><span data-contrast=\"auto\">outra pessoa representar o<\/span><span data-contrast=\"auto\">\u00a0usu\u00e1rio que agendou o servi\u00e7o;<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;134233117&quot;:true,&quot;134233118&quot;:true,&quot;201341983&quot;:0,&quot;335551550&quot;:6,&quot;335551620&quot;:6,&quot;335559738&quot;:180,&quot;335559740&quot;:240}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-aria-posinset=\"4\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">N\u00e3o h<\/span><span data-contrast=\"auto\">aver\u00e1\u00a0<\/span><span data-contrast=\"auto\">problema em devolver livros de outros usu\u00e1ri<\/span><span data-contrast=\"auto\">os no mesmo agendamento;<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;134233117&quot;:true,&quot;134233118&quot;:true,&quot;201341983&quot;:0,&quot;335551550&quot;:6,&quot;335551620&quot;:6,&quot;335559738&quot;:180,&quot;335559740&quot;:240}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-aria-posinset=\"5\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Aos usu\u00e1rios n\u00e3o ser\u00e1 autorizado o acesso ao acervo da biblioteca. Apenas servidores e estagi\u00e1rios est\u00e3o autorizados;<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;134233117&quot;:true,&quot;134233118&quot;:true,&quot;201341983&quot;:0,&quot;335551550&quot;:6,&quot;335551620&quot;:6,&quot;335559738&quot;:180,&quot;335559740&quot;:240}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li data-leveltext=\"\uf0b7\" data-font=\"Symbol\" data-listid=\"1\" data-aria-posinset=\"1\" data-aria-level=\"1\"><span data-contrast=\"auto\">Com exce\u00e7\u00e3o dos empr\u00e9stimos e das devolu\u00e7\u00f5es, todos os outros servi\u00e7os ainda estar\u00e3o suspensos.<\/span><span data-ccp-props=\"{&quot;134233117&quot;:true,&quot;134233118&quot;:true,&quot;201341983&quot;:0,&quot;335551550&quot;:6,&quot;335551620&quot;:6,&quot;335559738&quot;:180,&quot;335559740&quot;:240}\">\u00a0<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p>Para mais informa\u00e7\u00f5es, entre em contato com a biblioteca do Campus de Tr\u00eas Lagoas:\u00a0<a href=\"mailto:biblioteca.cptl@ufms.br\">biblioteca.cptl@ufms.br<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Seguindo o plano de Bioseguran\u00e7a do Campus de Tr\u00eas Lagoas, a biblioteca retorna presencialmente os servi\u00e7os de empr\u00e9stimo e devolu\u00e7\u00e3o para a comunidade acad\u00eamica. Os servi\u00e7os poder\u00e3o ser realizados mediante agendamento pelo site\u00a0https:\/\/bibliotecas.ufms.br\/\u00a0na aba\u00a0agendamento para atendimento\u00a0e escolhendo a\u00a0biblioteca de Tr\u00eas Lagoas. O usu\u00e1rio dever\u00e1 selecionar o dia e hor\u00e1rio desejado para o atendimento. No caso [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2268,"featured_media":7623,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>BIBLIOTECA RETORNA, PRESENCIALMENTE, COM OS SERVI\u00c7OS DE EMPR\u00c9STIMO E DEVOLU\u00c7\u00c3O (POR AGENDAMENTO). - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/17\/biblioteca\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"BIBLIOTECA RETORNA, PRESENCIALMENTE, COM OS SERVI\u00c7OS DE EMPR\u00c9STIMO E DEVOLU\u00c7\u00c3O (POR AGENDAMENTO). - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Seguindo o plano de Bioseguran\u00e7a do Campus de Tr\u00eas Lagoas, a biblioteca retorna presencialmente os servi\u00e7os de empr\u00e9stimo e devolu\u00e7\u00e3o para a comunidade acad\u00eamica. Os servi\u00e7os poder\u00e3o ser realizados mediante agendamento pelo site\u00a0https:\/\/bibliotecas.ufms.br\/\u00a0na aba\u00a0agendamento para atendimento\u00a0e escolhendo a\u00a0biblioteca de Tr\u00eas Lagoas. O usu\u00e1rio dever\u00e1 selecionar o dia e hor\u00e1rio desejado para o atendimento. No caso [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/17\/biblioteca\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-03-17T16:33:27+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-11-18T22:58:51+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0075-1024x683.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"683\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"CPTL\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/17\/biblioteca\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/17\/biblioteca\/\",\"name\":\"BIBLIOTECA RETORNA, PRESENCIALMENTE, COM OS SERVI\u00c7OS DE EMPR\u00c9STIMO E DEVOLU\u00c7\u00c3O (POR AGENDAMENTO). - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-03-17T16:33:27+00:00\",\"dateModified\":\"2021-11-18T22:58:51+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/17\/biblioteca\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/17\/biblioteca\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/17\/biblioteca\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"BIBLIOTECA RETORNA, PRESENCIALMENTE, COM OS SERVI\u00c7OS DE EMPR\u00c9STIMO E DEVOLU\u00c7\u00c3O (POR AGENDAMENTO).\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340\",\"name\":\"CPTL\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"CPTL\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/juliano-yugoshi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"BIBLIOTECA RETORNA, PRESENCIALMENTE, COM OS SERVI\u00c7OS DE EMPR\u00c9STIMO E DEVOLU\u00c7\u00c3O (POR AGENDAMENTO). - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/17\/biblioteca\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"BIBLIOTECA RETORNA, PRESENCIALMENTE, COM OS SERVI\u00c7OS DE EMPR\u00c9STIMO E DEVOLU\u00c7\u00c3O (POR AGENDAMENTO). - CPTL","og_description":"Seguindo o plano de Bioseguran\u00e7a do Campus de Tr\u00eas Lagoas, a biblioteca retorna presencialmente os servi\u00e7os de empr\u00e9stimo e devolu\u00e7\u00e3o para a comunidade acad\u00eamica. Os servi\u00e7os poder\u00e3o ser realizados mediante agendamento pelo site\u00a0https:\/\/bibliotecas.ufms.br\/\u00a0na aba\u00a0agendamento para atendimento\u00a0e escolhendo a\u00a0biblioteca de Tr\u00eas Lagoas. O usu\u00e1rio dever\u00e1 selecionar o dia e hor\u00e1rio desejado para o atendimento. No caso [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/17\/biblioteca\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2021-03-17T16:33:27+00:00","article_modified_time":"2021-11-18T22:58:51+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":683,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0075-1024x683.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"CPTL","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"CPTL","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/17\/biblioteca\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/17\/biblioteca\/","name":"BIBLIOTECA RETORNA, PRESENCIALMENTE, COM OS SERVI\u00c7OS DE EMPR\u00c9STIMO E DEVOLU\u00c7\u00c3O (POR AGENDAMENTO). - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2021-03-17T16:33:27+00:00","dateModified":"2021-11-18T22:58:51+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/17\/biblioteca\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/17\/biblioteca\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/03\/17\/biblioteca\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"BIBLIOTECA RETORNA, PRESENCIALMENTE, COM OS SERVI\u00c7OS DE EMPR\u00c9STIMO E DEVOLU\u00c7\u00c3O (POR AGENDAMENTO)."}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340","name":"CPTL","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g","caption":"CPTL"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/juliano-yugoshi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9696"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2268"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9696"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9696\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":11499,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9696\/revisions\/11499"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7623"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9696"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9696"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9696"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}