{"id":9699,"date":"2020-11-27T10:20:19","date_gmt":"2020-11-27T14:20:19","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=9699"},"modified":"2020-11-27T10:20:19","modified_gmt":"2020-11-27T14:20:19","slug":"campus-de-tres-lagoas-encerra-comemoracoes-do-jubileu","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/27\/campus-de-tres-lagoas-encerra-comemoracoes-do-jubileu\/","title":{"rendered":"Campus de Tr\u00eas Lagoas encerra comemora\u00e7\u00f5es do jubileu"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/jubileu-cptl-encerra-03.jpg\" rel=\"lightbox[58965]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-58966 alignleft\" src=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/jubileu-cptl-encerra-03-300x193.jpg\" alt=\"\" width=\"376\" height=\"242\" \/><\/a>Nesta quinta-feira, 26, foi realizada a confer\u00eancia de encerramento das comemora\u00e7\u00f5es pelos 50 anos do Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL). \u201cNeste encerramento das atividades de comemora\u00e7\u00f5es do CPTL quero cumprimentar e agradecer \u00e0 administra\u00e7\u00e3o superior da UFMS pelo apoio, incentivo e participa\u00e7\u00e3o nos eventos realizados. Tamb\u00e9m gostaria de agradecer todos os t\u00e9cnicos e professores do campus, os que est\u00e3o na ativa e tamb\u00e9m os que j\u00e1 atuaram aqui e deixaram sua contribui\u00e7\u00e3o, a todos os acad\u00eamicos e os egressos que participaram ativamente, contribu\u00edram e expressaram sua alegria em fazer parte e ter sido parte da comunidade acad\u00eamica\u201d, comentou o diretor do CPTL Osmar Jesus Macedo.<\/p>\n<p>\u201cN\u00e3o poderia deixar de agradecer tamb\u00e9m a sociedade, em especial as institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e empresas pelas parcerias, colaborando conosco no crescimento do campus. O CPTL continua cada vez mais comprometido com o seu papel fundamental, promovendo uma educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica de qualidade, a ci\u00eancia e a inova\u00e7\u00e3o, por meio de um trabalho s\u00e9rio e respons\u00e1vel\u201d, acrescentou o diretor.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/jubileu-cptl-encerra-02.jpg\" rel=\"lightbox[58965]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-58967 alignright\" src=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/jubileu-cptl-encerra-02-300x194.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"194\" \/><\/a>A vice-reitora Camila \u00cdtavo participou da cerim\u00f4nia que foi realizada de forma remota e transmitida pelo canal da TV UFMS. \u201cCumprimento o diretor, querido Osmar, todos os professores, t\u00e9cnicos e estudantes. Que lindo foi esse evento comemorativo do CPTL. Se hoje estamos aqui, cada um com sua hist\u00f3ria \u00e9 porque v\u00e1rias pessoas dedicadas e que amam a educa\u00e7\u00e3o e a ci\u00eancia nos antecederam. S\u00e3o tantas coisas boas que aconteceram e que precisamos comemorar: novas obras, melhorarias na infraestrutura, aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos, a Pr\u00e1tica Jur\u00eddica que vem acontecendo de maneira muito bacana, o incremento e o fortalecimento das licenciaturas, al\u00e9m, claro das coisas que vir\u00e3o, como a brinquedoteca, a F\u00e1brica de Software, a Cl\u00ednica-escola. Mas, mais do que estrutura, precisamos enfocar as pessoas, pois, hoje, conseguimos atender um maior n\u00famero de estudantes. Temos muito orgulho de ser colegas de todos voc\u00eas e ver o campus t\u00e3o forte, t\u00e3o vivo. Ver a dedica\u00e7\u00e3o de todos pela nossa Universidade realmente nos emociona. Parab\u00e9ns, temos orgulho do que vem sendo feito e desejo que continuemos a plantar novas ideias, novos projetos\u201d, enfatizou Camila.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/jubileu-cptl-encerra-01-e1606483219476.jpg\" rel=\"lightbox[58965]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-58968 alignleft\" src=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/jubileu-cptl-encerra-01-e1606483219476-300x190.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"190\" \/><\/a>A professora Thaisa Peres de Oliveira falou em nome da comiss\u00e3o organizadora e agradeceu o empenho de todos. \u201cNesta noite de encerramento queria agradecer em primeiro lugar ao trabalho da comiss\u00e3o organizadora liderada pela professora Regina Marques de Souza, coordenadora do curso de Pedagogia, tamb\u00e9m quero agradecer a todos que colaboraram com os nossos eventos, ao p\u00fablico e, em especial, \u00e0 Dire\u00e7\u00e3o do campus, \u00e0 Reitoria e tamb\u00e9m \u00e0 Pr\u00f3-reitoria de Extens\u00e3o, Cultura e Esportes que subsidiou a realiza\u00e7\u00e3o. Para n\u00f3s, foi um prazer imenso comemorar o jubileu e reviver as mem\u00f3rias que fizeram nosso campus e que consolidaram o ensino, a pesquisa e a p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o Tr\u00eas Lagoas\u201d.<\/p>\n<p>Atualmente, o CPTL possui 17 cursos de gradua\u00e7\u00e3o que atendem mais de 3 mil estudantes. Na p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o s\u00e3o mais de 300 profissionais cursando mestrado e doutorado em Letras, mestrados acad\u00eamicos em Geografia, Enfermagem e Educa\u00e7\u00e3o e os mestrados profissionais em Matem\u00e1tica e Letras.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/thiagocptl.png\" rel=\"lightbox[58965]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-58970 alignright\" src=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/thiagocptl-300x175.png\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"175\" \/><\/a>Para marcar o encerramento das comemora\u00e7\u00f5es do jubileu o professor do curso de Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o Thiago Lagoin organizou a confer\u00eancia\u00a0<em>Desafios da pesquisa e do ensino superior na \u00e1rea de ci\u00eancias exatas e engenharias<\/em>\u00a0ministrada pelo professor Jo\u00e3o Antonio Pereira, do campus da Unesp em Ilha Solteira. \u201cAgrade\u00e7o a todos que de alguma forma colaboraram para a realiza\u00e7\u00e3o desta confer\u00eancia. Meu cora\u00e7\u00e3o transborda de felicidade, por poder representar o curso de Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o e por estar neste campus que se tornou a minha segunda casa. Agrade\u00e7o ao CPTL por tudo que me proporcionou nesses oito anos\u201d, disse Thiago.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/jubileu-cptl-encerra-04.jpg\" rel=\"lightbox[58965]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-58969 alignleft\" src=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/jubileu-cptl-encerra-04-300x193.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"193\" \/><\/a>Graduado em Engenharia Mec\u00e2nica pela Unesp, com mestrado Unicamp e doutorado sandu\u00edche na Universidade de Katholieke Leuven, da B\u00e9lgica, Jo\u00e3o Antonio \u00e9 professor titular do Departamento de Engenharia Mec\u00e2nica e tem experi\u00eancia em mec\u00e2nica dos s\u00f3lidos, atuando principalmente nos seguintes temas: din\u00e2mica estrutural (an\u00e1lise modal experimental e elementos finitos), processamento e an\u00e1lise de sinais, an\u00e1lise de vibra\u00e7\u00e3o e ru\u00eddo, processamento e analise de imagem digital para medidas de vibra\u00e7\u00e3o, localiza\u00e7\u00e3o e detec\u00e7\u00e3o de danos utilizando t\u00e9cnicas de vibra\u00e7\u00f5es e termografia.<\/p>\n<p>\u201c\u00c9 uma satisfa\u00e7\u00e3o grande poder participar desta comemora\u00e7\u00e3o dos 50 anos desta Universidade pujante. Mais que isso, tive a oportunidade de assistir \u00e0 palestra de aberturadas comemora\u00e7\u00f5es e emocionei-me muito ao ver a hist\u00f3ria contada pela professora Z\u00e9lia e sobre os desafios em implantar o campus cujo objetivo era atender a uma necessidade local. Fiquei impressionado com o que \u00e9 sonhar algo e viver isso. Gostaria de parabenizar todo o campus, a comiss\u00e3o organizadora e tamb\u00e9m ao Thiago que fez o convite\u201d, contou o professor Jo\u00e3o.<\/p>\n<p>Participaram e assistiram \u00e0 confer\u00eancia professores, t\u00e9cnicos e estudantes. Confira a \u00edntegra do evento abaixo.<\/p>\n<p><em>Texto: Vanessa Amin<\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Nesta quinta-feira, 26, foi realizada a confer\u00eancia de encerramento das comemora\u00e7\u00f5es pelos 50 anos do Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL). \u201cNeste encerramento das atividades de comemora\u00e7\u00f5es do CPTL quero cumprimentar e agradecer \u00e0 administra\u00e7\u00e3o superior da UFMS pelo apoio, incentivo e participa\u00e7\u00e3o nos eventos realizados. Tamb\u00e9m gostaria de agradecer todos os t\u00e9cnicos e professores do [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":9700,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Campus de Tr\u00eas Lagoas encerra comemora\u00e7\u00f5es do jubileu - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/27\/campus-de-tres-lagoas-encerra-comemoracoes-do-jubileu\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Campus de Tr\u00eas Lagoas encerra comemora\u00e7\u00f5es do jubileu - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Nesta quinta-feira, 26, foi realizada a confer\u00eancia de encerramento das comemora\u00e7\u00f5es pelos 50 anos do Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL). \u201cNeste encerramento das atividades de comemora\u00e7\u00f5es do CPTL quero cumprimentar e agradecer \u00e0 administra\u00e7\u00e3o superior da UFMS pelo apoio, incentivo e participa\u00e7\u00e3o nos eventos realizados. Tamb\u00e9m gostaria de agradecer todos os t\u00e9cnicos e professores do [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/27\/campus-de-tres-lagoas-encerra-comemoracoes-do-jubileu\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-11-27T14:20:19+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/11\/selo_cptl-1.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"640\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"640\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/27\/campus-de-tres-lagoas-encerra-comemoracoes-do-jubileu\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/27\/campus-de-tres-lagoas-encerra-comemoracoes-do-jubileu\/\",\"name\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas encerra comemora\u00e7\u00f5es do jubileu - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-11-27T14:20:19+00:00\",\"dateModified\":\"2020-11-27T14:20:19+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/27\/campus-de-tres-lagoas-encerra-comemoracoes-do-jubileu\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/27\/campus-de-tres-lagoas-encerra-comemoracoes-do-jubileu\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/27\/campus-de-tres-lagoas-encerra-comemoracoes-do-jubileu\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas encerra comemora\u00e7\u00f5es do jubileu\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Campus de Tr\u00eas Lagoas encerra comemora\u00e7\u00f5es do jubileu - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/27\/campus-de-tres-lagoas-encerra-comemoracoes-do-jubileu\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Campus de Tr\u00eas Lagoas encerra comemora\u00e7\u00f5es do jubileu - CPTL","og_description":"Nesta quinta-feira, 26, foi realizada a confer\u00eancia de encerramento das comemora\u00e7\u00f5es pelos 50 anos do Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL). \u201cNeste encerramento das atividades de comemora\u00e7\u00f5es do CPTL quero cumprimentar e agradecer \u00e0 administra\u00e7\u00e3o superior da UFMS pelo apoio, incentivo e participa\u00e7\u00e3o nos eventos realizados. Tamb\u00e9m gostaria de agradecer todos os t\u00e9cnicos e professores do [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/27\/campus-de-tres-lagoas-encerra-comemoracoes-do-jubileu\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-11-27T14:20:19+00:00","og_image":[{"width":640,"height":640,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/11\/selo_cptl-1.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"4 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/27\/campus-de-tres-lagoas-encerra-comemoracoes-do-jubileu\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/27\/campus-de-tres-lagoas-encerra-comemoracoes-do-jubileu\/","name":"Campus de Tr\u00eas Lagoas encerra comemora\u00e7\u00f5es do jubileu - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-11-27T14:20:19+00:00","dateModified":"2020-11-27T14:20:19+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/27\/campus-de-tres-lagoas-encerra-comemoracoes-do-jubileu\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/27\/campus-de-tres-lagoas-encerra-comemoracoes-do-jubileu\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/11\/27\/campus-de-tres-lagoas-encerra-comemoracoes-do-jubileu\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Campus de Tr\u00eas Lagoas encerra comemora\u00e7\u00f5es do jubileu"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9699"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9699"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9699\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":9701,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9699\/revisions\/9701"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9700"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9699"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9699"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9699"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}