{"id":9721,"date":"2020-12-14T15:39:01","date_gmt":"2020-12-14T19:39:01","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=9721"},"modified":"2020-12-14T17:26:35","modified_gmt":"2020-12-14T21:26:35","slug":"vestibular-ufms-tres-lagoas-2021","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/12\/14\/vestibular-ufms-tres-lagoas-2021\/","title":{"rendered":"Vestibular UFMS Tr\u00eas Lagoas &#8211; Inscri\u00e7\u00f5es at\u00e9 dia 14 de janeiro de 2021"},"content":{"rendered":"<p style=\"font-weight: 400\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/12\/vest2021-e1607980172240.png\" rel=\"lightbox[9721]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-9725\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/12\/vest2021-e1607980172240-214x300.png\" alt=\"\" width=\"311\" height=\"436\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/12\/vest2021-e1607980172240-214x300.png 214w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/12\/vest2021-e1607980172240-729x1024.png 729w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/12\/vest2021-e1607980172240-228x320.png 228w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/12\/vest2021-e1607980172240.png 767w\" sizes=\"(max-width: 311px) 100vw, 311px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">No Campus de Tr\u00eas Lagoas, a UFMS oferece os seguintes cursos de gradua\u00e7\u00e3o gratuitos:<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><span data-darkreader-inline-color=\"\">Administra\u00e7\u00e3o<\/span><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><span data-darkreader-inline-color=\"\">Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas (licenciatura e bacharelado)<\/span><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><span data-darkreader-inline-color=\"\">Ci\u00eancias Cont\u00e1beis<\/span><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><span data-darkreader-inline-color=\"\">Direito<\/span><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><span data-darkreader-inline-color=\"\">Enfermagem<\/span><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><span data-darkreader-inline-color=\"\">Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o<\/span><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><span data-darkreader-inline-color=\"\">Geografia (licenciatura e bacharelado)<\/span><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><span data-darkreader-inline-color=\"\">Hist\u00f3ria<\/span><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><span data-darkreader-inline-color=\"\">Letras (habilita\u00e7\u00f5es em\u00a0<\/span><strong><span data-darkreader-inline-color=\"\">Portugu\u00eas com Espanhol, Ingl\u00eas ou Literatura)<\/span><\/strong><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><span data-darkreader-inline-color=\"\">Matem\u00e1tica<\/span><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><span data-darkreader-inline-color=\"\">Medicina<\/span><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><span data-darkreader-inline-color=\"\">Pedagogia<\/span><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><span data-darkreader-inline-color=\"\">Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o<\/span><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><span data-darkreader-inline-color=\"\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><span data-darkreader-inline-color=\"\">As inscri\u00e7\u00f5es para o Vestibular e o Passe v\u00e3o at\u00e9 dia\u00a0<\/span>14 de janeiro de 2021!<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">Provas em:<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">29 de janeiro (Vestibular)<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">5 de fevereiro (PASSE)<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">Saiba mais:\u00a0<a href=\"https:\/\/linktr.ee\/VestibularUFMS\" data-saferedirecturl=\"https:\/\/www.google.com\/url?q=https:\/\/linktr.ee\/VestibularUFMS&amp;source=gmail&amp;ust=1608060931749000&amp;usg=AFQjCNEZqAX-sImXYPcU1pU-GwltVoGOqQ\">https:\/\/linktr.ee\/VestibularUFMS<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>No Campus de Tr\u00eas Lagoas, a UFMS oferece os seguintes cursos de gradua\u00e7\u00e3o gratuitos: Administra\u00e7\u00e3o Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas (licenciatura e bacharelado) Ci\u00eancias Cont\u00e1beis Direito Enfermagem Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o Geografia (licenciatura e bacharelado) Hist\u00f3ria Letras (habilita\u00e7\u00f5es em\u00a0Portugu\u00eas com Espanhol, Ingl\u00eas ou Literatura) Matem\u00e1tica Medicina Pedagogia Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o \u00a0 As inscri\u00e7\u00f5es para o Vestibular e o Passe [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2268,"featured_media":9727,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Vestibular UFMS Tr\u00eas Lagoas - Inscri\u00e7\u00f5es at\u00e9 dia 14 de janeiro de 2021 - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/12\/14\/vestibular-ufms-tres-lagoas-2021\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Vestibular UFMS Tr\u00eas Lagoas - Inscri\u00e7\u00f5es at\u00e9 dia 14 de janeiro de 2021 - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"No Campus de Tr\u00eas Lagoas, a UFMS oferece os seguintes cursos de gradua\u00e7\u00e3o gratuitos: Administra\u00e7\u00e3o Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas (licenciatura e bacharelado) Ci\u00eancias Cont\u00e1beis Direito Enfermagem Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o Geografia (licenciatura e bacharelado) Hist\u00f3ria Letras (habilita\u00e7\u00f5es em\u00a0Portugu\u00eas com Espanhol, Ingl\u00eas ou Literatura) Matem\u00e1tica Medicina Pedagogia Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o \u00a0 As inscri\u00e7\u00f5es para o Vestibular e o Passe [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/12\/14\/vestibular-ufms-tres-lagoas-2021\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-12-14T19:39:01+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-12-14T21:26:35+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/12\/vest2021-2-1-e1607981102664.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"367\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"173\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"CPTL\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/12\/14\/vestibular-ufms-tres-lagoas-2021\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/12\/14\/vestibular-ufms-tres-lagoas-2021\/\",\"name\":\"Vestibular UFMS Tr\u00eas Lagoas - Inscri\u00e7\u00f5es at\u00e9 dia 14 de janeiro de 2021 - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-12-14T19:39:01+00:00\",\"dateModified\":\"2020-12-14T21:26:35+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/12\/14\/vestibular-ufms-tres-lagoas-2021\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/12\/14\/vestibular-ufms-tres-lagoas-2021\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/12\/14\/vestibular-ufms-tres-lagoas-2021\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Vestibular UFMS Tr\u00eas Lagoas &#8211; Inscri\u00e7\u00f5es at\u00e9 dia 14 de janeiro de 2021\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340\",\"name\":\"CPTL\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"CPTL\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/juliano-yugoshi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Vestibular UFMS Tr\u00eas Lagoas - Inscri\u00e7\u00f5es at\u00e9 dia 14 de janeiro de 2021 - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/12\/14\/vestibular-ufms-tres-lagoas-2021\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Vestibular UFMS Tr\u00eas Lagoas - Inscri\u00e7\u00f5es at\u00e9 dia 14 de janeiro de 2021 - CPTL","og_description":"No Campus de Tr\u00eas Lagoas, a UFMS oferece os seguintes cursos de gradua\u00e7\u00e3o gratuitos: Administra\u00e7\u00e3o Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas (licenciatura e bacharelado) Ci\u00eancias Cont\u00e1beis Direito Enfermagem Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o Geografia (licenciatura e bacharelado) Hist\u00f3ria Letras (habilita\u00e7\u00f5es em\u00a0Portugu\u00eas com Espanhol, Ingl\u00eas ou Literatura) Matem\u00e1tica Medicina Pedagogia Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o \u00a0 As inscri\u00e7\u00f5es para o Vestibular e o Passe [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/12\/14\/vestibular-ufms-tres-lagoas-2021\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2020-12-14T19:39:01+00:00","article_modified_time":"2020-12-14T21:26:35+00:00","og_image":[{"width":367,"height":173,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/12\/vest2021-2-1-e1607981102664.png","type":"image\/png"}],"author":"CPTL","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"CPTL"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/12\/14\/vestibular-ufms-tres-lagoas-2021\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/12\/14\/vestibular-ufms-tres-lagoas-2021\/","name":"Vestibular UFMS Tr\u00eas Lagoas - Inscri\u00e7\u00f5es at\u00e9 dia 14 de janeiro de 2021 - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-12-14T19:39:01+00:00","dateModified":"2020-12-14T21:26:35+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/12\/14\/vestibular-ufms-tres-lagoas-2021\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/12\/14\/vestibular-ufms-tres-lagoas-2021\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/12\/14\/vestibular-ufms-tres-lagoas-2021\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Vestibular UFMS Tr\u00eas Lagoas &#8211; Inscri\u00e7\u00f5es at\u00e9 dia 14 de janeiro de 2021"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/8463fbb0b8951b4bd1f65600abdc4340","name":"CPTL","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/85439cc6ae3bfeeb0a48fecf71f96fd7?s=96&d=mm&r=g","caption":"CPTL"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/juliano-yugoshi\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9721"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2268"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9721"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9721\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":9732,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9721\/revisions\/9732"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9727"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9721"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9721"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9721"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}