{"id":9782,"date":"2021-01-08T20:00:41","date_gmt":"2021-01-09T00:00:41","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=9782"},"modified":"2021-01-08T20:00:41","modified_gmt":"2021-01-09T00:00:41","slug":"concluintes-de-enfermagem-de-tres-lagoas-colaram-grau","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/01\/08\/concluintes-de-enfermagem-de-tres-lagoas-colaram-grau\/","title":{"rendered":"Concluintes de Enfermagem de Tr\u00eas Lagoas colaram grau"},"content":{"rendered":"<p>Na manh\u00e3 de hoje, 30, foi realizada a cola\u00e7\u00e3o de grau\u00a0do curso de Enfermagem do Campus de Tr\u00eas Lagoas. A solenidade foi feita por videoconfer\u00eancia e transmitida pelo\u00a0<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=SruzHKFcnKE&amp;feature=youtu.be\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">canal da TV UFMS no YouTube<\/a>. Ao todo 16 formandos participaram da cerim\u00f4nia.<\/p>\n<p>O reitor Marcelo Turine cumprimentou a todos e agradeceu a parceria com o Hospital Nossa Senhora Auxiliadora, local de pr\u00e1tica dos cursos da \u00e1rea da Sa\u00fade. \u201cObrigado pelo olhar carinhoso \u00e0 educa\u00e7\u00e3o da UFMS. Espero que essa parceria permane\u00e7a por um bom tempo, para que continuemos fortalecendo a forma\u00e7\u00e3o pr\u00e1tica dos nossos estudantes. Agora fico feliz pela oportunidade talvez de muitos dos nossos enfermeiros e enfermeiras atuarem no Hospital, auxiliando nosso MS e Brasil no atendimento a esse momento atual que vivenciamos\u201d, disse.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/reitor-1.jpg\" rel=\"lightbox[59848]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-59852 alignright\" src=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/reitor-1-300x201.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"201\" \/><\/a>O reitor tamb\u00e9m agradeceu aos t\u00e9cnicos administrativos e professores que acompanharam os formandos e parabenizou os concluintes e familiares pela conquista. \u201cFico muito feliz de voc\u00eas terem cumprido todos os requisitos curriculares da nossa Universidade e estarem hoje nessa cerim\u00f4nia, com tantas pessoas testemunhando esse momento importante das suas vidas. Fico feliz tamb\u00e9m em termos conduzido a Universidade em 2020 respeitando dois grandes direitos fundamentais: \u00e0 sa\u00fade, dos nossos estudantes, t\u00e9cnicos e professores; e direito \u00e0 Educa\u00e7\u00e3o Superior. Somos uma das tr\u00eas universidades federais que conclu\u00edram 2020 em 2020. Hoje voc\u00eas est\u00e3o sendo diplomados para irem para o mundo do trabalho, que \u00e9 de parceria e solidariedade. Espero que sejam muito felizes em suas jornadas, que tenham orgulho de terem estudado na UFMS, que \u00e9 hoje uma das melhores do mundo\u201d.<\/p>\n<p>A leitura do juramento foi feita pela formanda Barbara Fran\u00e7a Moreira.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/Oradora-Luana.jpg\" rel=\"lightbox[59848]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-59853 alignright\" src=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/Oradora-Luana-300x218.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"218\" \/><\/a>A oradora foi Luana Gasparelli Feitosa, que agradeceu a todos e fez uma breve retrospectiva dos anos vividos, de experi\u00eancias que a turma teve que modificaram a vis\u00e3o como profissional e como pessoa. \u201cNos fortalecemos ao longo dos anos, quando precisamos nos juntar em prol de uma causa maior, conseguimos, nos apoiamos. Aos professores o sentimento \u00e9 de gratid\u00e3o por todos os ensinamentos, por terem deixado um pouquinho de cada um de voc\u00eas com a gente, nada ensina mais do que o exemplo, aprendemos muito com voc\u00eas. Em nossa forma\u00e7\u00e3o entendemos o verdadeiro sentido do cuidar. Tenho orgulho de todos voc\u00eas formandos e de fazer parte disso com voc\u00eas. Se a Enfermagem \u00e9 a arte do cuidar, hoje nos tornamos al\u00e9m de enfermeiras e enfermeiros, artistas. Que possamos tocar, assim como a arte faz, com a mesma sensibilidade, cada pessoa que passar por nosso caminho\u201d.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/professora-Ilda.jpg\" rel=\"lightbox[59848]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-59854 alignright\" src=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/professora-Ilda-300x217.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"217\" \/><\/a>A paraninfa foi a professora Ilda Estefani Ribeiro Marta, que agradeceu o privil\u00e9gio e carinho, a escolha para amadrinhar a turma. \u201cEssa condi\u00e7\u00e3o de pandemia que vivemos trouxe muita visibilidade para o trabalho dos enfermeiros e da Enfermagem como um todo. Mostrou nossas potencialidades, nosso lado humano e nossas dificuldades. O mundo precisa mais do que nunca de enfermeiros bem preparados, do ponto de vista do conhecimento cient\u00edfico, das habilidades t\u00e9cnicas, das habilidades de gerenciamento, e das habilidades de relacionamento humano, e nesse aspecto destaco a turma de voc\u00eas. Presenciei as dificuldades, medos, supera\u00e7\u00f5es, a coragem que foram desenvolvendo e a iniciativa, e eu vi a presta\u00e7\u00e3o do cuidado respeitoso e amoroso que sempre tiveram \u00e0s pessoas em sofrimento. Eu pude ver, nessa conviv\u00eancia, o profissional crescendo dentro de cada um de voc\u00eas\u201d, disse.<\/p>\n<p>A patronesse, professora Anneliese Domingues Wysocki, e o nome de turma, professor Edirley Machado dos Santos, tamb\u00e9m emocionados, agradeceram a homenagem e relembraram momentos marcantes da forma\u00e7\u00e3o dos novos enfermeiros. Na cerim\u00f4nia tamb\u00e9m parabenizaram e desejaram muito sucesso e realiza\u00e7\u00e3o aos concluintes: a coordenadora do curso, professora Larissa da Silva Barcellos; a diretora geral do Hospital Nossa Senhora Auxiliadora de Tr\u00eas Lagoas, irm\u00e3 Maria Nilda Cavalcante Rangel; e o diretor do Campus de Tr\u00eas Lagoas, Osmar Jesus Macedo.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><em>Texto: Ariane Comineti<\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Na manh\u00e3 de hoje, 30, foi realizada a cola\u00e7\u00e3o de grau\u00a0do curso de Enfermagem do Campus de Tr\u00eas Lagoas. A solenidade foi feita por videoconfer\u00eancia e transmitida pelo\u00a0canal da TV UFMS no YouTube. Ao todo 16 formandos participaram da cerim\u00f4nia. O reitor Marcelo Turine cumprimentou a todos e agradeceu a parceria com o Hospital Nossa [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":9783,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Concluintes de Enfermagem de Tr\u00eas Lagoas colaram grau - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/01\/08\/concluintes-de-enfermagem-de-tres-lagoas-colaram-grau\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Concluintes de Enfermagem de Tr\u00eas Lagoas colaram grau - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Na manh\u00e3 de hoje, 30, foi realizada a cola\u00e7\u00e3o de grau\u00a0do curso de Enfermagem do Campus de Tr\u00eas Lagoas. A solenidade foi feita por videoconfer\u00eancia e transmitida pelo\u00a0canal da TV UFMS no YouTube. Ao todo 16 formandos participaram da cerim\u00f4nia. O reitor Marcelo Turine cumprimentou a todos e agradeceu a parceria com o Hospital Nossa [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/01\/08\/concluintes-de-enfermagem-de-tres-lagoas-colaram-grau\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-01-09T00:00:41+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/01\/enfermagem_cola\u00e7\u00e3o.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"853\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"455\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/01\/08\/concluintes-de-enfermagem-de-tres-lagoas-colaram-grau\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/01\/08\/concluintes-de-enfermagem-de-tres-lagoas-colaram-grau\/\",\"name\":\"Concluintes de Enfermagem de Tr\u00eas Lagoas colaram grau - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-01-09T00:00:41+00:00\",\"dateModified\":\"2021-01-09T00:00:41+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/01\/08\/concluintes-de-enfermagem-de-tres-lagoas-colaram-grau\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/01\/08\/concluintes-de-enfermagem-de-tres-lagoas-colaram-grau\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/01\/08\/concluintes-de-enfermagem-de-tres-lagoas-colaram-grau\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Concluintes de Enfermagem de Tr\u00eas Lagoas colaram grau\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Concluintes de Enfermagem de Tr\u00eas Lagoas colaram grau - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/01\/08\/concluintes-de-enfermagem-de-tres-lagoas-colaram-grau\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Concluintes de Enfermagem de Tr\u00eas Lagoas colaram grau - CPTL","og_description":"Na manh\u00e3 de hoje, 30, foi realizada a cola\u00e7\u00e3o de grau\u00a0do curso de Enfermagem do Campus de Tr\u00eas Lagoas. A solenidade foi feita por videoconfer\u00eancia e transmitida pelo\u00a0canal da TV UFMS no YouTube. Ao todo 16 formandos participaram da cerim\u00f4nia. O reitor Marcelo Turine cumprimentou a todos e agradeceu a parceria com o Hospital Nossa [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/01\/08\/concluintes-de-enfermagem-de-tres-lagoas-colaram-grau\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2021-01-09T00:00:41+00:00","og_image":[{"width":853,"height":455,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/01\/enfermagem_cola\u00e7\u00e3o.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/01\/08\/concluintes-de-enfermagem-de-tres-lagoas-colaram-grau\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/01\/08\/concluintes-de-enfermagem-de-tres-lagoas-colaram-grau\/","name":"Concluintes de Enfermagem de Tr\u00eas Lagoas colaram grau - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2021-01-09T00:00:41+00:00","dateModified":"2021-01-09T00:00:41+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/01\/08\/concluintes-de-enfermagem-de-tres-lagoas-colaram-grau\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/01\/08\/concluintes-de-enfermagem-de-tres-lagoas-colaram-grau\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/01\/08\/concluintes-de-enfermagem-de-tres-lagoas-colaram-grau\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Concluintes de Enfermagem de Tr\u00eas Lagoas colaram grau"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9782"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9782"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9782\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":9785,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9782\/revisions\/9785"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9783"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9782"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9782"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9782"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}