{"id":9817,"date":"2021-01-12T16:30:29","date_gmt":"2021-01-12T20:30:29","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=9817"},"modified":"2021-01-12T21:49:14","modified_gmt":"2021-01-13T01:49:14","slug":"pos-graduacoes-realizam-selecao-integrada-para-mais-de-850-vagas","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/01\/12\/pos-graduacoes-realizam-selecao-integrada-para-mais-de-850-vagas\/","title":{"rendered":"P\u00f3s-gradua\u00e7\u00f5es realizam sele\u00e7\u00e3o integrada para mais de 850 vagas"},"content":{"rendered":"<p>Para 2021 a UFMS oferece mais de 850 oportunidades nos cursos de Mestrado e Doutorado. A sele\u00e7\u00e3o ser\u00e1 realizada com um calend\u00e1rio unificado e as inscri\u00e7\u00f5es podem ser feitas gratuitamente at\u00e9 10 de fevereiro no site:\u00a0<strong><a href=\"https:\/\/posgraduacao.ufms.br\/portal\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">posgraduacao.ufms.br<\/a><\/strong>.<\/p>\n<p>O chefe da Coordenadoria de P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o, vinculada \u00e0 Pr\u00f3-reitoria de Pesquisa e P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o (Propp), Al\u00e9m-Mar Bernardes Gon\u00e7alves explicou que o calend\u00e1rio \u00fanico trar\u00e1 benef\u00edcios tanto aos interessados quanto aos organizadores da sele\u00e7\u00e3o e que somente as p\u00f3s-gradua\u00e7\u00f5es realizadas em rede seguir\u00e3o calend\u00e1rios distintos, definidos pelas respectivas sedes. \u201cAl\u00e9m dos cursos em rede, tr\u00eas programas que j\u00e1 haviam publicado seus editais n\u00e3o seguir\u00e3o o calend\u00e1rio \u00fanico neste ano: Educa\u00e7\u00e3o, da Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o (Faed), Educa\u00e7\u00e3o Matem\u00e1tica e Ci\u00eancias Cont\u00e1beis. Mas o intuito \u00e9 que a partir do pr\u00f3ximo ano estes tr\u00eas tamb\u00e9m sigam o mesmo calend\u00e1rio. Um per\u00edodo de inscri\u00e7\u00f5es \u00fanico e superior a 30 dias ir\u00e1 propiciar aos candidatos mais tempo para se prepararem para a sele\u00e7\u00e3o\u201d, disse.<\/p>\n<p>O professor tamb\u00e9m informou que a integra\u00e7\u00e3o dos processos seletivos permitiu ainda a realiza\u00e7\u00e3o de provas de sufici\u00eancia em l\u00edngua estrangeira unificadas para todos os Mestrados e Doutorados, elaboradas pelo Programa de Extens\u00e3o: Ensino de L\u00ednguas da UFMS (Progeli).<\/p>\n<p>As provas de l\u00edngua inglesa e espanhola ser\u00e3o realizadas no formato remoto, com previs\u00e3o de aplica\u00e7\u00e3o em 24 de fevereiro. Os candidatos receber\u00e3o o link para o exame ap\u00f3s o resultado das inscri\u00e7\u00f5es deferidas. \u201cA parceria com o Progeli \u00e9 extremamente importante e o intuito \u00e9 que ela perdure, uma vez que \u00e9 um Programa da nossa Universidade, atendendo a uma demanda t\u00e3o importante\u201d, ressaltou o chefe da Coordenadoria de P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Mestrados e Doutorados<\/strong><\/p>\n<p>As p\u00f3s-gradua\u00e7\u00f5es com inscri\u00e7\u00e3o aberta s\u00e3o de diversas \u00e1reas do conhecimento. Os cursos s\u00e3o desenvolvidos na Cidade Universit\u00e1ria em Campo Grande e nos c\u00e2mpus de Aquidauana, Chapad\u00e3o do Sul, Pantanal (Corumb\u00e1) e Tr\u00eas Lagoas.<\/p>\n<p>Os editais espec\u00edficos com as oportunidades e mais informa\u00e7\u00f5es sobre todo o processo seletivo podem ser acessados nos sites dos cursos a seguir, onde ser\u00e3o publicados tamb\u00e9m os editais de todas as etapas seguintes da sele\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<iframe src=\"\/\/docs.google.com\/viewer?url=https%3A%2F%2Fcptl.ufms.br%2Ffiles%2F2021%2F01%2FCursos-de-P%C3%B3s-gradua%C3%A7%C3%A3o-1.pdf&hl=pt_BR&embedded=true\" class=\"gde-frame\" style=\"width:100%; height:500px; border: none;\" scrolling=\"no\"><\/iframe>\n<p class=\"gde-text\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/01\/Cursos-de-P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o-1.pdf\" class=\"gde-link\">Download (PDF, 305KB)<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><em>Texto: Ariane Comineti e Vanessa Amin<\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Para 2021 a UFMS oferece mais de 850 oportunidades nos cursos de Mestrado e Doutorado. A sele\u00e7\u00e3o ser\u00e1 realizada com um calend\u00e1rio unificado e as inscri\u00e7\u00f5es podem ser feitas gratuitamente at\u00e9 10 de fevereiro no site:\u00a0posgraduacao.ufms.br. O chefe da Coordenadoria de P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o, vinculada \u00e0 Pr\u00f3-reitoria de Pesquisa e P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o (Propp), Al\u00e9m-Mar Bernardes Gon\u00e7alves explicou que [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":9819,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>P\u00f3s-gradua\u00e7\u00f5es realizam sele\u00e7\u00e3o integrada para mais de 850 vagas - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/01\/12\/pos-graduacoes-realizam-selecao-integrada-para-mais-de-850-vagas\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"P\u00f3s-gradua\u00e7\u00f5es realizam sele\u00e7\u00e3o integrada para mais de 850 vagas - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Para 2021 a UFMS oferece mais de 850 oportunidades nos cursos de Mestrado e Doutorado. A sele\u00e7\u00e3o ser\u00e1 realizada com um calend\u00e1rio unificado e as inscri\u00e7\u00f5es podem ser feitas gratuitamente at\u00e9 10 de fevereiro no site:\u00a0posgraduacao.ufms.br. O chefe da Coordenadoria de P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o, vinculada \u00e0 Pr\u00f3-reitoria de Pesquisa e P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o (Propp), Al\u00e9m-Mar Bernardes Gon\u00e7alves explicou que [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/01\/12\/pos-graduacoes-realizam-selecao-integrada-para-mais-de-850-vagas\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-01-12T20:30:29+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-01-13T01:49:14+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/01\/Mestrado-e-Doutorado.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1182\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1182\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/01\/12\/pos-graduacoes-realizam-selecao-integrada-para-mais-de-850-vagas\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/01\/12\/pos-graduacoes-realizam-selecao-integrada-para-mais-de-850-vagas\/\",\"name\":\"P\u00f3s-gradua\u00e7\u00f5es realizam sele\u00e7\u00e3o integrada para mais de 850 vagas - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-01-12T20:30:29+00:00\",\"dateModified\":\"2021-01-13T01:49:14+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/01\/12\/pos-graduacoes-realizam-selecao-integrada-para-mais-de-850-vagas\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/01\/12\/pos-graduacoes-realizam-selecao-integrada-para-mais-de-850-vagas\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/01\/12\/pos-graduacoes-realizam-selecao-integrada-para-mais-de-850-vagas\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"P\u00f3s-gradua\u00e7\u00f5es realizam sele\u00e7\u00e3o integrada para mais de 850 vagas\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"P\u00f3s-gradua\u00e7\u00f5es realizam sele\u00e7\u00e3o integrada para mais de 850 vagas - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/01\/12\/pos-graduacoes-realizam-selecao-integrada-para-mais-de-850-vagas\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"P\u00f3s-gradua\u00e7\u00f5es realizam sele\u00e7\u00e3o integrada para mais de 850 vagas - CPTL","og_description":"Para 2021 a UFMS oferece mais de 850 oportunidades nos cursos de Mestrado e Doutorado. A sele\u00e7\u00e3o ser\u00e1 realizada com um calend\u00e1rio unificado e as inscri\u00e7\u00f5es podem ser feitas gratuitamente at\u00e9 10 de fevereiro no site:\u00a0posgraduacao.ufms.br. O chefe da Coordenadoria de P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o, vinculada \u00e0 Pr\u00f3-reitoria de Pesquisa e P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o (Propp), Al\u00e9m-Mar Bernardes Gon\u00e7alves explicou que [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/01\/12\/pos-graduacoes-realizam-selecao-integrada-para-mais-de-850-vagas\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2021-01-12T20:30:29+00:00","article_modified_time":"2021-01-13T01:49:14+00:00","og_image":[{"width":1182,"height":1182,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/01\/Mestrado-e-Doutorado.png","type":"image\/png"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/01\/12\/pos-graduacoes-realizam-selecao-integrada-para-mais-de-850-vagas\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/01\/12\/pos-graduacoes-realizam-selecao-integrada-para-mais-de-850-vagas\/","name":"P\u00f3s-gradua\u00e7\u00f5es realizam sele\u00e7\u00e3o integrada para mais de 850 vagas - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2021-01-12T20:30:29+00:00","dateModified":"2021-01-13T01:49:14+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/01\/12\/pos-graduacoes-realizam-selecao-integrada-para-mais-de-850-vagas\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/01\/12\/pos-graduacoes-realizam-selecao-integrada-para-mais-de-850-vagas\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/01\/12\/pos-graduacoes-realizam-selecao-integrada-para-mais-de-850-vagas\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"P\u00f3s-gradua\u00e7\u00f5es realizam sele\u00e7\u00e3o integrada para mais de 850 vagas"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9817"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9817"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9817\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":9821,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9817\/revisions\/9821"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9819"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9817"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9817"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9817"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}