{"id":9848,"date":"2021-01-15T15:24:08","date_gmt":"2021-01-15T19:24:08","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=9848"},"modified":"2021-01-15T15:28:57","modified_gmt":"2021-01-15T19:28:57","slug":"colacao-de-grau-dos-estudantes-do-cptl-sera-em-21-de-janeiro","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/01\/15\/colacao-de-grau-dos-estudantes-do-cptl-sera-em-21-de-janeiro\/","title":{"rendered":"Cola\u00e7\u00e3o de grau dos estudantes do CPTL ser\u00e1 em 21 de janeiro"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: left\">No dia 13 de janeiro, a UFMS deu in\u00edcio \u00e0 temporada de solenidades de cola\u00e7\u00e3o de grau dos formandos de 2020, sendo uma das tr\u00eas Institui\u00e7\u00f5es Federais de Ensino Superior que manteve o calend\u00e1rio acad\u00eamico, por meio da ado\u00e7\u00e3o imediata do ensino remoto de emerg\u00eancia, o que resultou na conclus\u00e3o do ano letivo em dezembro.<\/p>\n<p style=\"text-align: left\">Na pr\u00f3xima quinta-feira, 21, ser\u00e1 realizada a cola\u00e7\u00e3o de grau dos cursos de gradua\u00e7\u00e3o do Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL). A cerim\u00f4nia ser\u00e1 com formandos dos cursos de Administra\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas, Ci\u00eancias Cont\u00e1beis, Direito, Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o, Geografia, Hist\u00f3ria, Letras, Matem\u00e1tica, Pedagogia e Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o. Por conta da Covid-19, o evento ser\u00e1 virtual e transmitido aos amigos e familiares por meio do YouTube da TV UFMS.<\/p>\n<p style=\"text-align: left\">A solenidade dos Programas de Resid\u00eancia Multiprofissional e Uniprofissional\u00a0 em Sa\u00fade (Coremu\/UFMS) ser\u00e1 no dia 24 de fevereiro, e dos Programas de Resid\u00eancia M\u00e9dica (Coreme\/UFMS) no dia 25 de fevereiro. J\u00e1 a cerim\u00f4nia dos cursos de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o stricto sensu ser\u00e1 conjunta, no dia 31 de mar\u00e7o.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Texto: Pablo Afonso Silva (estagi\u00e1rio da Agecom no CPTL)<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>No dia 13 de janeiro, a UFMS deu in\u00edcio \u00e0 temporada de solenidades de cola\u00e7\u00e3o de grau dos formandos de 2020, sendo uma das tr\u00eas Institui\u00e7\u00f5es Federais de Ensino Superior que manteve o calend\u00e1rio acad\u00eamico, por meio da ado\u00e7\u00e3o imediata do ensino remoto de emerg\u00eancia, o que resultou na conclus\u00e3o do ano letivo em dezembro. [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":9849,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Cola\u00e7\u00e3o de grau dos estudantes do CPTL ser\u00e1 em 21 de janeiro - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/01\/15\/colacao-de-grau-dos-estudantes-do-cptl-sera-em-21-de-janeiro\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Cola\u00e7\u00e3o de grau dos estudantes do CPTL ser\u00e1 em 21 de janeiro - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"No dia 13 de janeiro, a UFMS deu in\u00edcio \u00e0 temporada de solenidades de cola\u00e7\u00e3o de grau dos formandos de 2020, sendo uma das tr\u00eas Institui\u00e7\u00f5es Federais de Ensino Superior que manteve o calend\u00e1rio acad\u00eamico, por meio da ado\u00e7\u00e3o imediata do ensino remoto de emerg\u00eancia, o que resultou na conclus\u00e3o do ano letivo em dezembro. [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/01\/15\/colacao-de-grau-dos-estudantes-do-cptl-sera-em-21-de-janeiro\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-01-15T19:24:08+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-01-15T19:28:57+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/01\/cola\u00e7\u00e3o.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1182\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1182\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/01\/15\/colacao-de-grau-dos-estudantes-do-cptl-sera-em-21-de-janeiro\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/01\/15\/colacao-de-grau-dos-estudantes-do-cptl-sera-em-21-de-janeiro\/\",\"name\":\"Cola\u00e7\u00e3o de grau dos estudantes do CPTL ser\u00e1 em 21 de janeiro - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-01-15T19:24:08+00:00\",\"dateModified\":\"2021-01-15T19:28:57+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/01\/15\/colacao-de-grau-dos-estudantes-do-cptl-sera-em-21-de-janeiro\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/01\/15\/colacao-de-grau-dos-estudantes-do-cptl-sera-em-21-de-janeiro\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/01\/15\/colacao-de-grau-dos-estudantes-do-cptl-sera-em-21-de-janeiro\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Cola\u00e7\u00e3o de grau dos estudantes do CPTL ser\u00e1 em 21 de janeiro\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Cola\u00e7\u00e3o de grau dos estudantes do CPTL ser\u00e1 em 21 de janeiro - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/01\/15\/colacao-de-grau-dos-estudantes-do-cptl-sera-em-21-de-janeiro\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Cola\u00e7\u00e3o de grau dos estudantes do CPTL ser\u00e1 em 21 de janeiro - CPTL","og_description":"No dia 13 de janeiro, a UFMS deu in\u00edcio \u00e0 temporada de solenidades de cola\u00e7\u00e3o de grau dos formandos de 2020, sendo uma das tr\u00eas Institui\u00e7\u00f5es Federais de Ensino Superior que manteve o calend\u00e1rio acad\u00eamico, por meio da ado\u00e7\u00e3o imediata do ensino remoto de emerg\u00eancia, o que resultou na conclus\u00e3o do ano letivo em dezembro. [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/01\/15\/colacao-de-grau-dos-estudantes-do-cptl-sera-em-21-de-janeiro\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2021-01-15T19:24:08+00:00","article_modified_time":"2021-01-15T19:28:57+00:00","og_image":[{"width":1182,"height":1182,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/01\/cola\u00e7\u00e3o.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/01\/15\/colacao-de-grau-dos-estudantes-do-cptl-sera-em-21-de-janeiro\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/01\/15\/colacao-de-grau-dos-estudantes-do-cptl-sera-em-21-de-janeiro\/","name":"Cola\u00e7\u00e3o de grau dos estudantes do CPTL ser\u00e1 em 21 de janeiro - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2021-01-15T19:24:08+00:00","dateModified":"2021-01-15T19:28:57+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/01\/15\/colacao-de-grau-dos-estudantes-do-cptl-sera-em-21-de-janeiro\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/01\/15\/colacao-de-grau-dos-estudantes-do-cptl-sera-em-21-de-janeiro\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/01\/15\/colacao-de-grau-dos-estudantes-do-cptl-sera-em-21-de-janeiro\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Cola\u00e7\u00e3o de grau dos estudantes do CPTL ser\u00e1 em 21 de janeiro"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9848"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9848"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9848\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":9853,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9848\/revisions\/9853"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9849"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9848"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9848"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9848"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}