{"id":9893,"date":"2021-01-21T21:43:03","date_gmt":"2021-01-22T01:43:03","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?p=9893"},"modified":"2021-01-21T21:56:06","modified_gmt":"2021-01-22T01:56:06","slug":"11-cursos-do-campus-de-tres-lagoas-realizam-colacao-de-grau","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/01\/21\/11-cursos-do-campus-de-tres-lagoas-realizam-colacao-de-grau\/","title":{"rendered":"11 cursos do Campus de Tr\u00eas Lagoas realizam cola\u00e7\u00e3o de grau"},"content":{"rendered":"<p>Hoje, 21, os 164 graduandos dos cursos de Administra\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas, Ci\u00eancias Cont\u00e1beis, Direito, Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o, Geografia, Hist\u00f3ria, Letras, Matem\u00e1tica, Pedagogia e Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o do Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL) colaram grau em cerim\u00f4nia realizada virtualmente.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignright wp-image-9894 size-medium\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/01\/1-5-300x169.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"169\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/01\/1-5-300x169.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/01\/1-5-768x432.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/01\/1-5-1024x576.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/01\/1-5-569x320.jpg 569w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/01\/1-5.jpg 1366w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>\u201cAcredito que todos n\u00f3s temos algo em comum: a persist\u00eancia de lutar por um prop\u00f3sito e finalmente conclu\u00ed-lo\u201d, disse a formanda Amani Jadallah Safa, oradora da turma. \u201cE \u00e9 isso o que estamos comemorando hoje, a conclus\u00e3o de uma fase que nos transformou, n\u00e3o apenas em profissionais, mas como cidad\u00e3os, como seres humanos. Tenho muito orgulho de concluir a gradua\u00e7\u00e3o na Universidade Federal de Mato Grosso do Sul, capacitada com excelentes professores, tivemos acesso a um ensino de qualidade, e tenho certeza que cada um de voc\u00eas fizeram jus ao que lhes foi ofertado.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/2-4.jpg\" rel=\"lightbox[60115]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-60119 alignleft\" src=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/2-4-300x169.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"169\" \/><\/a>O diretor do CPTL, Osmar Macedo, cumprimentou os estudantes por este momento especial e relembrou sobre os momentos dif\u00edceis causados pela pandemia no ano em que o campus comemorou seu jubileu. \u201cInfelizmente a gente foi acometido por esta pandemia que impediu que as atividades pudessem ser desenvolvidas plenamente presencialmente, por\u00e9m a gente buscou for\u00e7as, buscou energias, buscamos sa\u00eddas, solu\u00e7\u00f5es, junto com a administra\u00e7\u00e3o da UFMS, que muito nos apoiaram\u201d, comentou. \u201cCada aluno que est\u00e1 colando grau hoje, voc\u00eas t\u00eam na mem\u00f3ria de voc\u00eas os professores, o coordenador do curso, pessoas que estiveram mais pr\u00f3ximas de voc\u00eas, mas voc\u00eas n\u00e3o imaginam a quantidade de pessoas que estavam por tr\u00e1s cuidando da vida acad\u00eamica de cada um de voc\u00eas. (\u2026) Estudar numa universidade p\u00fablica \u00e9 uma honra e um m\u00e9rito que muitos jovens gostariam de ter, mas n\u00e3o tiveram \u2013 e voc\u00eas est\u00e3o aqui \u2013 ent\u00e3o parab\u00e9ns pelo esfor\u00e7o, dedica\u00e7\u00e3o, pela presteza com a pr\u00f3pria forma\u00e7\u00e3o de voc\u00eas\u201d.<\/p>\n<p>O diretor da Agetic, Luciano Gonda, esteve presente na solenidade e falou algumas palavras para os rec\u00e9m-formados. \u201cTenho certeza que na cabe\u00e7a de voc\u00eas est\u00e1 passando um filme, desde o primeiro dia de aula at\u00e9 o presente momento, e voc\u00eas foram vitoriosos desde o in\u00edcio ao entrar numa universidade p\u00fablica, que \u00e9 o sonho da maioria dos jovens do nosso pa\u00eds. Tenho certeza que foram dias de muito estudo e dedica\u00e7\u00e3o, que se misturaram momentos de alegrias, outros n\u00e3o t\u00e3o alegres, mas que no final com certeza valeu a pena. sabemos que o ano de 2020 n\u00e3o foi f\u00e1cil para ningu\u00e9m, mas voc\u00eas venceram\u201d, afirmou.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/3-5.jpg\" rel=\"lightbox[60115]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-60118 alignright\" src=\"https:\/\/www.ufms.br\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/3-5-300x169.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"169\" \/><\/a>A vice-reitora Camila \u00cdtavo homenageou todos os participantes, de estudantes a familiares, e refor\u00e7ou a import\u00e2ncia da continuidade das aulas na modalidade remota, uma grande articula\u00e7\u00e3o e esfor\u00e7o de todos os professores, t\u00e9cnicos e estudantes em prol da educa\u00e7\u00e3o. \u201cN\u00e3o foi f\u00e1cil conduzir esse ano de 2020, voc\u00eas tocaram o barco, tiveram apoio e se superaram para chegar at\u00e9 aqui. Ver o carinho que voc\u00eas t\u00eam com os professores, com os coordenadores, com a equipe do Campus de Tr\u00eas Lagoas, o carinho com a Universidade faz com que a gente tenha certeza de que nosso trabalho foi bem feito, de forma\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica, mas acima de tudo da forma\u00e7\u00e3o cidad\u00e3. E hoje voc\u00eas est\u00e3o recebendo algo que nada nem ningu\u00e9m consegue tirar de voc\u00eas: o diploma, o conhecimento e a transforma\u00e7\u00e3o que voc\u00eas v\u00e3o poder fazer pela educa\u00e7\u00e3o. O nosso desejo de sucesso vai direto para voc\u00eas\u201d, declarou.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignleft wp-image-9898 size-medium\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/01\/WhatsApp-Image-2021-01-21-at-22.50.30-300x169.jpeg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"169\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/01\/WhatsApp-Image-2021-01-21-at-22.50.30-300x169.jpeg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/01\/WhatsApp-Image-2021-01-21-at-22.50.30-768x431.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/01\/WhatsApp-Image-2021-01-21-at-22.50.30-1024x575.jpeg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/01\/WhatsApp-Image-2021-01-21-at-22.50.30-570x320.jpeg 570w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/01\/WhatsApp-Image-2021-01-21-at-22.50.30.jpeg 1280w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/>O reitor Marcelo Turine concluiu os discursos da tarde com elogios aos novos profissionais. \u201cEsse momento \u00e9 um momento de festa, \u00e9 um momento de vit\u00f3ria, \u00e9 um momento de voc\u00eas comemorarem bastante com a fam\u00edlia, com os amigos. Essa solenidade virtual n\u00e3o \u00e9 menos importante que a cerim\u00f4nia presencial, ela \u00e9 muito importante e daqui em diante voc\u00eas j\u00e1 t\u00eam condi\u00e7\u00f5es de receber o nosso diploma da UFMS. Voc\u00eas s\u00e3o vitoriosos, muito jovens gostariam de estar no lugar de voc\u00eas \u2013 estudar numa universidade p\u00fablica, gratuita, inclusiva, laica\u201d, falou. \u201cEu espero que voc\u00eas aproveitem esse momento e sejam felizes\u201d.<\/p>\n<p><i>Texto: Leticia Bueno<\/i><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Hoje, 21, os 164 graduandos dos cursos de Administra\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas, Ci\u00eancias Cont\u00e1beis, Direito, Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o, Geografia, Hist\u00f3ria, Letras, Matem\u00e1tica, Pedagogia e Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o do Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL) colaram grau em cerim\u00f4nia realizada virtualmente. &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; \u201cAcredito que todos n\u00f3s temos algo em comum: a persist\u00eancia de lutar [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":9897,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"categories":[3,2],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>11 cursos do Campus de Tr\u00eas Lagoas realizam cola\u00e7\u00e3o de grau - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/01\/21\/11-cursos-do-campus-de-tres-lagoas-realizam-colacao-de-grau\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"11 cursos do Campus de Tr\u00eas Lagoas realizam cola\u00e7\u00e3o de grau - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Hoje, 21, os 164 graduandos dos cursos de Administra\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas, Ci\u00eancias Cont\u00e1beis, Direito, Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o, Geografia, Hist\u00f3ria, Letras, Matem\u00e1tica, Pedagogia e Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o do Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL) colaram grau em cerim\u00f4nia realizada virtualmente. &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; \u201cAcredito que todos n\u00f3s temos algo em comum: a persist\u00eancia de lutar [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/01\/21\/11-cursos-do-campus-de-tres-lagoas-realizam-colacao-de-grau\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-01-22T01:43:03+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-01-22T01:56:06+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/01\/WhatsApp-Image-2021-01-21-at-22.51.23.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"719\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"secom\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"secom\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/01\/21\/11-cursos-do-campus-de-tres-lagoas-realizam-colacao-de-grau\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/01\/21\/11-cursos-do-campus-de-tres-lagoas-realizam-colacao-de-grau\/\",\"name\":\"11 cursos do Campus de Tr\u00eas Lagoas realizam cola\u00e7\u00e3o de grau - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-01-22T01:43:03+00:00\",\"dateModified\":\"2021-01-22T01:56:06+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/01\/21\/11-cursos-do-campus-de-tres-lagoas-realizam-colacao-de-grau\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/01\/21\/11-cursos-do-campus-de-tres-lagoas-realizam-colacao-de-grau\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/01\/21\/11-cursos-do-campus-de-tres-lagoas-realizam-colacao-de-grau\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"11 cursos do Campus de Tr\u00eas Lagoas realizam cola\u00e7\u00e3o de grau\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3\",\"name\":\"secom\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"secom\"},\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"11 cursos do Campus de Tr\u00eas Lagoas realizam cola\u00e7\u00e3o de grau - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/01\/21\/11-cursos-do-campus-de-tres-lagoas-realizam-colacao-de-grau\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"11 cursos do Campus de Tr\u00eas Lagoas realizam cola\u00e7\u00e3o de grau - CPTL","og_description":"Hoje, 21, os 164 graduandos dos cursos de Administra\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas, Ci\u00eancias Cont\u00e1beis, Direito, Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o, Geografia, Hist\u00f3ria, Letras, Matem\u00e1tica, Pedagogia e Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o do Campus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL) colaram grau em cerim\u00f4nia realizada virtualmente. &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; \u201cAcredito que todos n\u00f3s temos algo em comum: a persist\u00eancia de lutar [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/01\/21\/11-cursos-do-campus-de-tres-lagoas-realizam-colacao-de-grau\/","og_site_name":"CPTL","article_published_time":"2021-01-22T01:43:03+00:00","article_modified_time":"2021-01-22T01:56:06+00:00","og_image":[{"width":1280,"height":719,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/01\/WhatsApp-Image-2021-01-21-at-22.51.23.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"secom","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"secom","Est. tempo de leitura":"4 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/01\/21\/11-cursos-do-campus-de-tres-lagoas-realizam-colacao-de-grau\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/01\/21\/11-cursos-do-campus-de-tres-lagoas-realizam-colacao-de-grau\/","name":"11 cursos do Campus de Tr\u00eas Lagoas realizam cola\u00e7\u00e3o de grau - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2021-01-22T01:43:03+00:00","dateModified":"2021-01-22T01:56:06+00:00","author":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/01\/21\/11-cursos-do-campus-de-tres-lagoas-realizam-colacao-de-grau\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/01\/21\/11-cursos-do-campus-de-tres-lagoas-realizam-colacao-de-grau\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/01\/21\/11-cursos-do-campus-de-tres-lagoas-realizam-colacao-de-grau\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"11 cursos do Campus de Tr\u00eas Lagoas realizam cola\u00e7\u00e3o de grau"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/3b53404a2ed64520275454020e2ebbd3","name":"secom","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/8a5dda790a06205fffb3cd15168e4707?s=96&d=mm&r=g","caption":"secom"},"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/author\/secom\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9893"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9893"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9893\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":9901,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9893\/revisions\/9901"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9897"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9893"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9893"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9893"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}