{"id":101,"date":"2015-08-18T16:32:40","date_gmt":"2015-08-18T20:32:40","guid":{"rendered":"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/?page_id=101"},"modified":"2017-05-08T12:49:18","modified_gmt":"2017-05-08T16:49:18","slug":"normas-formularios-e-orientacoes","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/normas-formularios-e-orientacoes\/","title":{"rendered":"Normas, formul\u00e1rios e orienta\u00e7\u00f5es"},"content":{"rendered":"<p><strong>AVISO IMPORTANTE<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>EXAME DE QUALIFICA\u00c7\u00c3O TURMA 03:\n<ul>\n<li>Entrega do relat\u00f3rio de qualifica\u00e7\u00e3o: at\u00e9 08\/02\/2017, at\u00e9 \u00e0s 13h.<\/li>\n<li>Data do exame: at\u00e9 03\/03\/2017<\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<\/ul>\n<div class=\"yj6qo ajU\"><\/div>\n<div>\n<hr \/>\n<\/div>\n<p><strong>Normas e Formul\u00e1rios<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li><a href=\"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/files\/2015\/08\/2014-04-28-DIRETRIZES-PARA-O-Trabalho-de-Conclusao-Final-TCF-PROFLETRAS.docx\">Disserta\u00e7\u00e3o &#8211; Diretrizes para o trabalho de conclus\u00e3o do mestrado conforme UFRN<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/files\/2015\/08\/requerimento_de_defesa.doc\">Disserta\u00e7\u00e3o &#8211; Requerimento de agendamento de defesa de disserta\u00e7\u00e3o<\/a><\/li>\n<li>Disserta\u00e7\u00e3o &#8211; Orienta\u00e7\u00f5es para a banca de defesa<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/08\/Instru\u00e7\u00f5es-para-processos-de-registro-de-diploma-1.docx\">Disserta\u00e7\u00e3o &#8211; Procedimentos para a emiss\u00e3o do diploma<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/files\/2015\/08\/Versao-final-da-dissertacao.doc\">Disserta\u00e7\u00e3o &#8211; Normas para entrega da vers\u00e3o final da disserta\u00e7\u00e3o<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/files\/2015\/08\/Termo-de-autorizacao-publicacao-digital-na-biblioteca.doc\">Disserta\u00e7\u00e3o &#8211; Termo de autoriza\u00e7\u00e3o para publica\u00e7\u00e3o na biblioteca digital de teses na UFMS<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/files\/2015\/08\/Comporvante-de-entrega-do-exemplar-definitivo-da-dissertacao.doc\">Disserta\u00e7\u00e3o &#8211; Comprovante de entrega do exemplar definitivo da disserta\u00e7\u00e3o<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/files\/2015\/08\/Requerimento-qualifica\u00e7\u00e3o.doc\">Disserta\u00e7\u00e3o &#8211; Requerimento para qualifica\u00e7\u00e3o<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/files\/2015\/08\/Requerimento-de-urg\u00eancia-de-registro-de-diploma-PROFLETRAS.docx\">Disserta\u00e7\u00e3o &#8211; Requerimento de Urg\u00eancia de registro de diploma de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o stricto sensu.<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/08\/Ficha-inscri\u00e7\u00e3o-Profici\u00eancia.doc\">Ficha de Inscri\u00e7\u00e3o para Exame de L\u00edngua Estrangeira<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<p><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>AVISO IMPORTANTE EXAME DE QUALIFICA\u00c7\u00c3O TURMA 03: Entrega do relat\u00f3rio de qualifica\u00e7\u00e3o: at\u00e9 08\/02\/2017, at\u00e9 \u00e0s 13h. Data do exame: at\u00e9 03\/03\/2017 Normas e Formul\u00e1rios Disserta\u00e7\u00e3o &#8211; Diretrizes para o trabalho de conclus\u00e3o do mestrado conforme UFRN Disserta\u00e7\u00e3o &#8211; Requerimento de agendamento de defesa de disserta\u00e7\u00e3o Disserta\u00e7\u00e3o &#8211; Orienta\u00e7\u00f5es para a banca de defesa Disserta\u00e7\u00e3o [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":0,"parent":48,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Normas, formul\u00e1rios e orienta\u00e7\u00f5es - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/normas-formularios-e-orientacoes\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Normas, formul\u00e1rios e orienta\u00e7\u00f5es - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"AVISO IMPORTANTE EXAME DE QUALIFICA\u00c7\u00c3O TURMA 03: Entrega do relat\u00f3rio de qualifica\u00e7\u00e3o: at\u00e9 08\/02\/2017, at\u00e9 \u00e0s 13h. Data do exame: at\u00e9 03\/03\/2017 Normas e Formul\u00e1rios Disserta\u00e7\u00e3o &#8211; Diretrizes para o trabalho de conclus\u00e3o do mestrado conforme UFRN Disserta\u00e7\u00e3o &#8211; Requerimento de agendamento de defesa de disserta\u00e7\u00e3o Disserta\u00e7\u00e3o &#8211; Orienta\u00e7\u00f5es para a banca de defesa Disserta\u00e7\u00e3o [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/normas-formularios-e-orientacoes\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-05-08T16:49:18+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/normas-formularios-e-orientacoes\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/normas-formularios-e-orientacoes\/\",\"name\":\"Normas, formul\u00e1rios e orienta\u00e7\u00f5es - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2015-08-18T20:32:40+00:00\",\"dateModified\":\"2017-05-08T16:49:18+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/normas-formularios-e-orientacoes\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/normas-formularios-e-orientacoes\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/normas-formularios-e-orientacoes\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Mestrado Profissional em Letras (PROFLETRAS)\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Normas, formul\u00e1rios e orienta\u00e7\u00f5es\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Normas, formul\u00e1rios e orienta\u00e7\u00f5es - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/normas-formularios-e-orientacoes\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Normas, formul\u00e1rios e orienta\u00e7\u00f5es - CPTL","og_description":"AVISO IMPORTANTE EXAME DE QUALIFICA\u00c7\u00c3O TURMA 03: Entrega do relat\u00f3rio de qualifica\u00e7\u00e3o: at\u00e9 08\/02\/2017, at\u00e9 \u00e0s 13h. Data do exame: at\u00e9 03\/03\/2017 Normas e Formul\u00e1rios Disserta\u00e7\u00e3o &#8211; Diretrizes para o trabalho de conclus\u00e3o do mestrado conforme UFRN Disserta\u00e7\u00e3o &#8211; Requerimento de agendamento de defesa de disserta\u00e7\u00e3o Disserta\u00e7\u00e3o &#8211; Orienta\u00e7\u00f5es para a banca de defesa Disserta\u00e7\u00e3o [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/normas-formularios-e-orientacoes\/","og_site_name":"CPTL","article_modified_time":"2017-05-08T16:49:18+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/normas-formularios-e-orientacoes\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/normas-formularios-e-orientacoes\/","name":"Normas, formul\u00e1rios e orienta\u00e7\u00f5es - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2015-08-18T20:32:40+00:00","dateModified":"2017-05-08T16:49:18+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/normas-formularios-e-orientacoes\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/normas-formularios-e-orientacoes\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/normas-formularios-e-orientacoes\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Mestrado Profissional em Letras (PROFLETRAS)","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Normas, formul\u00e1rios e orienta\u00e7\u00f5es"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/101"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=101"}],"version-history":[{"count":10,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/101\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2044,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/101\/revisions\/2044"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/48"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=101"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}