{"id":10191,"date":"2021-03-18T15:18:01","date_gmt":"2021-03-18T19:18:01","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?page_id=10191"},"modified":"2021-03-26T09:44:57","modified_gmt":"2021-03-26T13:44:57","slug":"secretaria-de-acompanhamento-academico","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/secretaria-de-acompanhamento-academico\/","title":{"rendered":"Secretaria de Acompanhamento Acad\u00eamico &#8211; SEAAC"},"content":{"rendered":"<p>A SEAAC \u00e9 a Unidade respons\u00e1vel pela orienta\u00e7\u00e3o, acompanhamento e execu\u00e7\u00e3o das atividades de controle escolar nas Unidades da Administra\u00e7\u00e3o Setorial, bem como de apoio \u00e0 administra\u00e7\u00e3o acad\u00eamica.<\/p>\n<hr \/>\n<h3><em><strong>Hor\u00e1rio de atendimento:<\/strong><\/em><\/h3>\n<p style=\"padding-left: 40px\">Segunda \u00e0 Sexta-feira:\u00a0<strong>das 7h \u00e0s 11h e das 13h \u00e0s 17h.<\/strong><\/p>\n<p><em><strong>Equipe:<\/strong><\/em><\/p>\n<p><em><strong>Servidores:<\/strong><\/em><\/p>\n<p style=\"padding-left: 40px\">Daniel Linhares de Santana &#8211; <em>E-mail: <a href=\"mailto:daniel.santana@ufms.br\">daniel.santana@ufms.br <\/a><\/em>&#8211; <em>Ramal:<\/em> 3814;<\/p>\n<p style=\"padding-left: 40px\">Caroline da Silva Rodrigues &#8211; <em>E-mail: <\/em> <a href=\"mailto:caroline_rodrigues@ufms.br\">caroline_rodrigues@ufms.br<\/a> &#8211; <em>Ramal:<\/em> 3813;<\/p>\n<p style=\"padding-left: 40px\">Cesar Ayala Magalhaes &#8211; <em>E-mail: <\/em> <a href=\"mailto:cesar.ayala@ufms.br\">cesar.ayala@ufms.br<\/a> &#8211; <em>Ramal:<\/em> 3812;<\/p>\n<p style=\"padding-left: 40px\">Lucas Alexandre de Moura Bocato &#8211; <em>E-mail: <\/em> &#8211; <a href=\"mailto:lucas.bocato@ufms.br\">lucas.bocato@ufms.br<\/a> &#8211; <em>Ramal:<\/em> 3813;<\/p>\n<p style=\"padding-left: 40px\">Marcia Cristina Bento &#8211; <em>E-mail: <\/em> <a href=\"mailto:marcia.bento@ufms.br\">marcia.bento@ufms.br<\/a> &#8211; <em>Ramal:<\/em> 3812;<\/p>\n<p style=\"padding-left: 40px\"><strong>Contato:<\/strong><\/p>\n<p style=\"padding-left: 40px\">Telefone: (67) 3509-3700 <strong>(Op\u00e7\u00e3o 1 &#8211; no autoatendimento)<\/strong><\/p>\n<p style=\"padding-left: 40px\">Whatsapp (67) 3509-3813<\/p>\n<p style=\"padding-left: 40px\">E-mail SEAAC: <a href=\"mailto:seaac.cptl@ufms.br\">seaac.cptl@ufms.br<\/a><\/p>\n<p><strong>INFORMA\u00c7\u00d5ES<\/strong><\/p>\n<p style=\"padding-left: 40px\">Os documentos acad\u00eamicos (Hist\u00f3rico Escolar, Programas das Disciplinas, Declara\u00e7\u00e3o de Matr\u00edcula, Declara\u00e7\u00e3o de Frequ\u00eancia e Declara\u00e7\u00e3o de Conclus\u00e3o de Curso e Cola\u00e7\u00e3o de Grau) poder\u00e3o ser visualizados e impressos pelo pr\u00f3prio acad\u00eamico, com autentica\u00e7\u00e3o digital e QR Code, atrav\u00e9s do site: https:\/\/siscad.ufms.br<\/p>\n<p style=\"padding-left: 40px\">Os egressos que n\u00e3o conseguirem acessar os documentos via Siscad, poder\u00e3o solicit\u00e1-los atrav\u00e9s do site: https:\/\/prograd.ufms.br\/aluno-egresso\/.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<hr \/>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A SEAAC \u00e9 a Unidade respons\u00e1vel pela orienta\u00e7\u00e3o, acompanhamento e execu\u00e7\u00e3o das atividades de controle escolar nas Unidades da Administra\u00e7\u00e3o Setorial, bem como de apoio \u00e0 administra\u00e7\u00e3o acad\u00eamica. Hor\u00e1rio de atendimento: Segunda \u00e0 Sexta-feira:\u00a0das 7h \u00e0s 11h e das 13h \u00e0s 17h. Equipe: Servidores: Daniel Linhares de Santana &#8211; E-mail: daniel.santana@ufms.br &#8211; Ramal: 3814; Caroline [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1787,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Secretaria de Acompanhamento Acad\u00eamico - SEAAC - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/secretaria-de-acompanhamento-academico\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Secretaria de Acompanhamento Acad\u00eamico - SEAAC - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A SEAAC \u00e9 a Unidade respons\u00e1vel pela orienta\u00e7\u00e3o, acompanhamento e execu\u00e7\u00e3o das atividades de controle escolar nas Unidades da Administra\u00e7\u00e3o Setorial, bem como de apoio \u00e0 administra\u00e7\u00e3o acad\u00eamica. Hor\u00e1rio de atendimento: Segunda \u00e0 Sexta-feira:\u00a0das 7h \u00e0s 11h e das 13h \u00e0s 17h. Equipe: Servidores: Daniel Linhares de Santana &#8211; E-mail: daniel.santana@ufms.br &#8211; Ramal: 3814; Caroline [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/secretaria-de-acompanhamento-academico\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-03-26T13:44:57+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/secretaria-de-acompanhamento-academico\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/secretaria-de-acompanhamento-academico\/\",\"name\":\"Secretaria de Acompanhamento Acad\u00eamico - SEAAC - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-03-18T19:18:01+00:00\",\"dateModified\":\"2021-03-26T13:44:57+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/secretaria-de-acompanhamento-academico\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/secretaria-de-acompanhamento-academico\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/secretaria-de-acompanhamento-academico\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Secretaria de Acompanhamento Acad\u00eamico &#8211; SEAAC\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Secretaria de Acompanhamento Acad\u00eamico - SEAAC - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/secretaria-de-acompanhamento-academico\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Secretaria de Acompanhamento Acad\u00eamico - SEAAC - CPTL","og_description":"A SEAAC \u00e9 a Unidade respons\u00e1vel pela orienta\u00e7\u00e3o, acompanhamento e execu\u00e7\u00e3o das atividades de controle escolar nas Unidades da Administra\u00e7\u00e3o Setorial, bem como de apoio \u00e0 administra\u00e7\u00e3o acad\u00eamica. Hor\u00e1rio de atendimento: Segunda \u00e0 Sexta-feira:\u00a0das 7h \u00e0s 11h e das 13h \u00e0s 17h. Equipe: Servidores: Daniel Linhares de Santana &#8211; E-mail: daniel.santana@ufms.br &#8211; Ramal: 3814; Caroline [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/secretaria-de-acompanhamento-academico\/","og_site_name":"CPTL","article_modified_time":"2021-03-26T13:44:57+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/secretaria-de-acompanhamento-academico\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/secretaria-de-acompanhamento-academico\/","name":"Secretaria de Acompanhamento Acad\u00eamico - SEAAC - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2021-03-18T19:18:01+00:00","dateModified":"2021-03-26T13:44:57+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/secretaria-de-acompanhamento-academico\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/secretaria-de-acompanhamento-academico\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/secretaria-de-acompanhamento-academico\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Secretaria de Acompanhamento Acad\u00eamico &#8211; SEAAC"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/10191"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1787"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10191"}],"version-history":[{"count":12,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/10191\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":10341,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/10191\/revisions\/10341"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10191"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}