{"id":10240,"date":"2021-03-19T17:58:29","date_gmt":"2021-03-19T21:58:29","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?page_id=10240"},"modified":"2022-03-02T03:34:47","modified_gmt":"2022-03-02T07:34:47","slug":"calendario-academico-ufms-2021","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/calendario-academico-ufms-2021\/","title":{"rendered":"Calend\u00e1rio Acad\u00eamico UFMS 2022"},"content":{"rendered":"<blockquote class=\"wp-embedded-content\" data-secret=\"mXqNRx2zAx\"><p><a href=\"https:\/\/prograd.ufms.br\/calendario-academico\/\">Calend\u00e1rio Acad\u00eamico<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><iframe class=\"wp-embedded-content\" sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" style=\"position: absolute; clip: rect(1px, 1px, 1px, 1px);\" title=\"&#8220;Calend\u00e1rio Acad\u00eamico&#8221; &#8212; PROGRAD - UFMS\" src=\"https:\/\/prograd.ufms.br\/calendario-academico\/embed\/#?secret=mXqNRx2zAx\" data-secret=\"mXqNRx2zAx\" width=\"500\" height=\"282\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\"><\/iframe><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Calend\u00e1rio Acad\u00eamico<\/p>\n","protected":false},"author":34939,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Calend\u00e1rio Acad\u00eamico UFMS 2022 - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/calendario-academico-ufms-2021\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Calend\u00e1rio Acad\u00eamico UFMS 2022 - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Calend\u00e1rio Acad\u00eamico\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/calendario-academico-ufms-2021\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-03-02T07:34:47+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/calendario-academico-ufms-2021\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/calendario-academico-ufms-2021\/\",\"name\":\"Calend\u00e1rio Acad\u00eamico UFMS 2022 - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-03-19T21:58:29+00:00\",\"dateModified\":\"2022-03-02T07:34:47+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/calendario-academico-ufms-2021\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/calendario-academico-ufms-2021\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/calendario-academico-ufms-2021\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Calend\u00e1rio Acad\u00eamico UFMS 2022\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Calend\u00e1rio Acad\u00eamico UFMS 2022 - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/calendario-academico-ufms-2021\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Calend\u00e1rio Acad\u00eamico UFMS 2022 - CPTL","og_description":"Calend\u00e1rio Acad\u00eamico","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/calendario-academico-ufms-2021\/","og_site_name":"CPTL","article_modified_time":"2022-03-02T07:34:47+00:00","twitter_card":"summary_large_image","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/calendario-academico-ufms-2021\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/calendario-academico-ufms-2021\/","name":"Calend\u00e1rio Acad\u00eamico UFMS 2022 - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2021-03-19T21:58:29+00:00","dateModified":"2022-03-02T07:34:47+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/calendario-academico-ufms-2021\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/calendario-academico-ufms-2021\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/calendario-academico-ufms-2021\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Calend\u00e1rio Acad\u00eamico UFMS 2022"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/10240"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/34939"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10240"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/10240\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":11943,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/10240\/revisions\/11943"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10240"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}