{"id":123,"date":"2015-08-18T17:36:43","date_gmt":"2015-08-18T21:36:43","guid":{"rendered":"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/?page_id=123"},"modified":"2023-07-21T12:27:51","modified_gmt":"2023-07-21T16:27:51","slug":"estrutura-organizacional","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/pagina-inicial\/estrutura-organizacional\/","title":{"rendered":"Estrutura Organizacional"},"content":{"rendered":"<p><\/p>\n<div><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/03\/SouUFMS1.png\" rel=\"lightbox[123]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-medium wp-image-10300\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/03\/SouUFMS1-300x214.png\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"214\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/03\/SouUFMS1-300x214.png 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/03\/SouUFMS1-768x547.png 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/03\/SouUFMS1-1024x729.png 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/03\/SouUFMS1-450x320.png 450w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/03\/SouUFMS1.png 1555w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/div>\n<div>Instalada na Unidade II, a Dire\u00e7\u00e3o do CPTL \u00e9 assessorada administrativamente por uma estrutura organizacional formada pelos seguintes setores:<\/div>\n<div>\n<hr \/>\n<\/div>\n<div><strong>Coordena\u00e7\u00e3o Administrativa<\/strong><\/div>\n<div>\n<p style=\"padding-left: 40px\">Respons\u00e1vel pela manuten\u00e7\u00e3o e conserva\u00e7\u00e3o f\u00edsica do campus. Ao setor cabe gerenciar as atividades de limpeza, compras, vigil\u00e2ncia, transporte, controle de correspond\u00eancia, agendamento de espa\u00e7os, controle de pessoal, entre outros.<br \/>\nRespons\u00e1vel: \u00a0<strong>Edeilton Aparecido Barbosa <\/strong><b>\u00a0(Coordenador Administrativo)<\/b><br \/>\nFone: (67) 3509-3721<br \/>\nE-mail: coad.cptl@ufms.br<\/p>\n<\/div>\n<div style=\"padding-left: 40px\">\n<hr style=\"padding-left: 40px\" \/>\n<\/div>\n<div><strong>Secretaria de Acompanhamento Acad\u00eamico<\/strong><\/div>\n<div style=\"padding-left: 40px\">Respons\u00e1vel pelos assuntos de natureza acad\u00eamica como: controle de matr\u00edcula, movimenta\u00e7\u00e3o e transfer\u00eancia de alunos, emiss\u00e3o de documentos relativos \u00e0 vida acad\u00eamica, confer\u00eancia de processos de formandos, recebimento e encaminhamento de requerimentos, al\u00e9m de todo atendimento presencial e n\u00e3o presencial aos alunos e \u00e0 comunidade em geral. Para mais informa\u00e7\u00f5es clique <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/06\/secretaria-de-acompanhamento-academico-seaac\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">aqui.<\/a><\/div>\n<div style=\"padding-left: 40px\">Respons\u00e1vel: Daniel Linhares de Santana<\/div>\n<div style=\"padding-left: 40px\">Fones: Unidade II &#8211; Bloco III: (67) 3509-3812, (67) 3509-3813, (67) 3509-3814<\/div>\n<div style=\"padding-left: 40px\">E-mail: <a>seaac.cptl@ufms.br<\/a><\/div>\n<div>\n<hr \/>\n<\/div>\n<div><strong>Setor de Biblioteca<\/strong><\/div>\n<div style=\"padding-left: 40px\">Respons\u00e1vel pela manuten\u00e7\u00e3o, conserva\u00e7\u00e3o e pela disponibiliza\u00e7\u00e3o do material bibliogr\u00e1fico. O setor controla tamb\u00e9m o acervo e os empr\u00e9stimos, al\u00e9m do atendimento \u00e0 comunidade acad\u00eamica e \u00e0 comunidade em geral.<\/div>\n<div style=\"padding-left: 40px\">Respons\u00e1vel: \u00a0Maria S. Pereira Soares Rodrigues do Carmo<\/div>\n<div style=\"padding-left: 40px\">Fone: (67) 3509-3758<\/div>\n<div style=\"padding-left: 40px\">E-mail: <a>biblioteca.cptl@ufms.br<\/a><\/div>\n<div style=\"padding-left: 40px\">\n<hr style=\"padding-left: 40px\" \/>\n<\/div>\n<div>\n<p><strong>UAP-AES \u2013 Unidade de Apoio Assuntos Estudantis<\/strong><\/p>\n<p style=\"padding-left: 40px\">A Unidade de Apoio Assuntos Estudantis (UAP-AES) \u00e9 a unidade respons\u00e1vel pela orienta\u00e7\u00e3o, apoio, execu\u00e7\u00e3o e acompanhamento das a\u00e7\u00f5es da pol\u00edtica de assist\u00eancia estudantil da Universidade Federal de Mato Grosso do Sul no Campus de Tr\u00eas Lagoas. O regulamento da Unidade de Apoio Assuntos Estudantis consta na Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 845, CAS\/CPTL\/UFMS, de 27 de abril de 2021, aprovada pelo Conselho de Campus de Tr\u00eas Lagoas.<\/p>\n<p style=\"padding-left: 40px\"><strong>E-mail:<\/strong> uap-aes.cptl@ufms.br<\/p>\n<p style=\"padding-left: 40px\"><strong>Contatos:<\/strong><br \/>\nRecep\u00e7\u00e3o &#8211; (67) 3509-3756;<br \/>\nLibras (Tradu\u00e7\u00e3o e Interpreta\u00e7\u00e3o de L\u00edngua Brasileira de Sinais) \u2013 (67) 3509-3702;<br \/>\nPsicologia &#8211; (67) 3509-3759;<br \/>\nServi\u00e7o Social &#8211; (67) 3509-3800.<\/p>\n<p style=\"padding-left: 40px\"><strong>Equipe:<\/strong><br \/>\nCarla Fabiana G. Perinotto \u2013 Psic\u00f3loga<br \/>\nMaria Auxiliadora V. D. Rodrigues \u2013 Psic\u00f3loga (Respons\u00e1vel T\u00e9cnica)<br \/>\nPriscila Keila de Mendon\u00e7a \u2013 Tradutora e Int\u00e9rprete de L\u00edngua Brasileira de Sinais<br \/>\nRuth dos Santos Barros \u2013 Tradutora e Int\u00e9rprete de L\u00edngua Brasileira de Sinais<br \/>\nRosemaire Cristina S. Fernandes \u2013 Assistente Social<br \/>\nP\u00e2mela dos Santos \u2013 Auxiliar em Administra\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<hr \/>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<\/div>\n<div id=\"gtx-trans\">\n<div class=\"gtx-trans-icon\"><\/div>\n<\/div>\n<p><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Instalada na Unidade II, a Dire\u00e7\u00e3o do CPTL \u00e9 assessorada administrativamente por uma estrutura organizacional formada pelos seguintes setores: Coordena\u00e7\u00e3o Administrativa Respons\u00e1vel pela manuten\u00e7\u00e3o e conserva\u00e7\u00e3o f\u00edsica do campus. Ao setor cabe gerenciar as atividades de limpeza, compras, vigil\u00e2ncia, transporte, controle de correspond\u00eancia, agendamento de espa\u00e7os, controle de pessoal, entre outros. Respons\u00e1vel: \u00a0Edeilton Aparecido Barbosa [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":10284,"parent":2,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Estrutura Organizacional - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/pagina-inicial\/estrutura-organizacional\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Estrutura Organizacional - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Instalada na Unidade II, a Dire\u00e7\u00e3o do CPTL \u00e9 assessorada administrativamente por uma estrutura organizacional formada pelos seguintes setores: Coordena\u00e7\u00e3o Administrativa Respons\u00e1vel pela manuten\u00e7\u00e3o e conserva\u00e7\u00e3o f\u00edsica do campus. Ao setor cabe gerenciar as atividades de limpeza, compras, vigil\u00e2ncia, transporte, controle de correspond\u00eancia, agendamento de espa\u00e7os, controle de pessoal, entre outros. Respons\u00e1vel: \u00a0Edeilton Aparecido Barbosa [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/pagina-inicial\/estrutura-organizacional\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-07-21T16:27:51+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/03\/CPTL-1024x554.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"554\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"4 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/pagina-inicial\/estrutura-organizacional\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/pagina-inicial\/estrutura-organizacional\/\",\"name\":\"Estrutura Organizacional - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2015-08-18T21:36:43+00:00\",\"dateModified\":\"2023-07-21T16:27:51+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/pagina-inicial\/estrutura-organizacional\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/pagina-inicial\/estrutura-organizacional\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/pagina-inicial\/estrutura-organizacional\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"P\u00e1gina Inicial\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Estrutura Organizacional\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Estrutura Organizacional - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/pagina-inicial\/estrutura-organizacional\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Estrutura Organizacional - CPTL","og_description":"Instalada na Unidade II, a Dire\u00e7\u00e3o do CPTL \u00e9 assessorada administrativamente por uma estrutura organizacional formada pelos seguintes setores: Coordena\u00e7\u00e3o Administrativa Respons\u00e1vel pela manuten\u00e7\u00e3o e conserva\u00e7\u00e3o f\u00edsica do campus. Ao setor cabe gerenciar as atividades de limpeza, compras, vigil\u00e2ncia, transporte, controle de correspond\u00eancia, agendamento de espa\u00e7os, controle de pessoal, entre outros. Respons\u00e1vel: \u00a0Edeilton Aparecido Barbosa [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/pagina-inicial\/estrutura-organizacional\/","og_site_name":"CPTL","article_modified_time":"2023-07-21T16:27:51+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":554,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/03\/CPTL-1024x554.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"4 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/pagina-inicial\/estrutura-organizacional\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/pagina-inicial\/estrutura-organizacional\/","name":"Estrutura Organizacional - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2015-08-18T21:36:43+00:00","dateModified":"2023-07-21T16:27:51+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/pagina-inicial\/estrutura-organizacional\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/pagina-inicial\/estrutura-organizacional\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/pagina-inicial\/estrutura-organizacional\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"P\u00e1gina Inicial","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Estrutura Organizacional"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/123"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=123"}],"version-history":[{"count":35,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/123\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":15021,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/123\/revisions\/15021"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10284"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=123"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}