{"id":12518,"date":"2022-06-20T18:43:34","date_gmt":"2022-06-20T22:43:34","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?page_id=12518"},"modified":"2022-06-20T19:06:43","modified_gmt":"2022-06-20T23:06:43","slug":"curso-de-especializacao-mba-contabilidade-estrategica","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/curso-de-especializacao-mba-contabilidade-estrategica\/","title":{"rendered":"Curso de Especializa\u00e7\u00e3o \u2013 MBA Contabilidade Estrat\u00e9gica"},"content":{"rendered":"<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-12519 aligncenter\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/06\/Logo-do-Curso-300x300.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/06\/Logo-do-Curso-300x300.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/06\/Logo-do-Curso-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/06\/Logo-do-Curso-150x150.jpg 150w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/06\/Logo-do-Curso-768x768.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/06\/Logo-do-Curso-320x320.jpg 320w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/06\/Logo-do-Curso.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong>Apresenta\u00e7\u00e3o do Curso <\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify\">O curso de Especializa\u00e7\u00e3o \u2013 MBA em Contabilidade Estrat\u00e9gica vem somar \u00e0s a\u00e7\u00f5es da Universidade Federal de Mato Grosso do Sul, que s\u00e3o as de promover o desenvolvimento e a socializa\u00e7\u00e3o do conhecimento mediante o ensino, a pesquisa, a extens\u00e3o, o empreendedorismo e a inova\u00e7\u00e3o, formando profissionais qualificados que atendam \u00e0 sociedade.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify\">Neste sentido, este curso de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o, est\u00e1 sendo constru\u00eddo com o prop\u00f3sito de oferecer informa\u00e7\u00f5es e conhecimentos que, juntos procuram capacitar profissionais, para melhor entender a complexidade das organiza\u00e7\u00f5es, sobretudo as empresariais, possibilitando-os contribuir no planejamento e desenvolvimento do neg\u00f3cio destas entidades por meio de estrat\u00e9gicas que possibilitam o aprimoramento de sua gest\u00e3o, utilizando-se dos preceitos da Contabilidade Estrat\u00e9gica.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify\">Contemporaneamente, observa-se que as exig\u00eancias do mercado de trabalho impulsionadas, principalmente pela dinamicidade do mundo dos neg\u00f3cios faz que os profissionais da contabilidade se deparem com novas demandas informacionais que dizem respeito \u00e0s estrat\u00e9gias utilizadas pela empresa na condu\u00e7\u00e3o do seu neg\u00f3cio, tanto no ambiente interno quanto externo, de modo, a antecipar, prever e analisar cen\u00e1rios, contribuindo em seu processo decis\u00f3rio e, assim, construindo sua vantagem competitiva perante seus concorrentes.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify\">O Curso \u00e9 oferecido no Campus de Tr\u00eas Lagoas, que est\u00e1 localizado na Mesorregi\u00e3o do Leste do Estado e Microrregi\u00e3o, que abrange tamb\u00e9m as cidades de \u00c1gua Clara, Brasil\u00e2ndia, Ribas do Rio Pardo e Santa Rita do Pardo. Tr\u00eas lagoas, tamb\u00e9m faz divisa com o estado de S\u00e3o Paulo e contempla v\u00e1rias cidades circunvizinhas, atraindo pessoas dessas regi\u00f5es em fun\u00e7\u00e3o da perspectiva de trabalho e desenvolvimento profissional. O que ocorre, principalmente pelo fato de Tr\u00eas Lagoas concentrar empresas e ind\u00fastrias ligadas ao agroneg\u00f3cio e \u00e0 produ\u00e7\u00e3o de celulose, o que contribuiu para que a cidade se tornasse, deste 2013, a segunda economia do estado e recebesse o t\u00edtulo de Capital Nacional da Celulose.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify\">Diante desse cen\u00e1rio de oportunidade de abertura de novos neg\u00f3cios, amplia\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o dos j\u00e1 existentes, faz-se necess\u00e1rio que profissionais das mais diversas \u00e1reas, dentre eles os da contabilidade, busquem se qualificar para contribuir com as organiza\u00e7\u00f5es em suas estrat\u00e9gias competitivas. Atento a esta realidade, o Curso de Especializa\u00e7\u00e3o \u2013 MBA em Contabilidade Estrat\u00e9gica pretende suprir esta necessidade, ao oferecer uma p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o de qualidade, que visa alcan\u00e7ar profissionais que atuem sobretudo nas organiza\u00e7\u00f5es empresariais.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify\">Concebido \u00e0 luz da inter e transdisciplinaridade, o curso se prop\u00f5e a preparar profissionais para atuar de forma ativa, desenvolvendo a\u00e7\u00f5es direcionadas \u00e0s quest\u00f5es estrat\u00e9gicas da gest\u00e3o. O curso tamb\u00e9m se prop\u00f5e a fomentar a produ\u00e7\u00e3o acad\u00eamica, apresentando conte\u00fado atualizado, focado nas necessidades locais, sem deixar de se alinhar com as tend\u00eancias globais que contemplam a gest\u00e3o empresarial.<\/p>\n<p><strong>Estrutura Curricular do Curso de Especializa\u00e7\u00e3o em MBA em Contabilidade Estrat\u00e9gica<\/strong><\/p>\n<table style=\"width: 98.648%;height: 852px\" width=\"679\">\n<tbody>\n<tr>\n<td style=\"width: 27.4927%\" width=\"348\"><strong>DISCIPLINA<\/strong><\/td>\n<td style=\"width: 24.4868%\" width=\"38\"><strong>CH<\/strong><\/td>\n<td style=\"width: 12.4633%\" width=\"85\"><strong>CR\u00c9DITOS<\/strong><\/td>\n<td style=\"width: 18.1818%\" width=\"113\"><strong>OBRIGAT\u00d3RIA\/<\/strong><\/p>\n<p><strong>OPTATIVA<\/strong><\/td>\n<td style=\"width: 16.349%\" width=\"95\"><strong>PRESENCIAL\/<\/strong><\/p>\n<p><strong>DIST\u00c3NCIA<\/strong><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td style=\"width: 27.4927%\" width=\"348\">Atividades orientadas<\/td>\n<td style=\"width: 24.4868%\" width=\"38\">60<\/td>\n<td style=\"width: 12.4633%\" width=\"85\">4<\/td>\n<td style=\"width: 18.1818%\" width=\"113\">Obrigat\u00f3ria<\/td>\n<td style=\"width: 16.349%\" width=\"95\">Presencial<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td style=\"width: 27.4927%\" width=\"348\">Auditoria e <em>compliance<\/em><\/td>\n<td style=\"width: 24.4868%\" width=\"38\">15<\/td>\n<td style=\"width: 12.4633%\" width=\"85\">1<\/td>\n<td style=\"width: 18.1818%\" width=\"113\">Obrigat\u00f3ria<\/td>\n<td style=\"width: 16.349%\" width=\"95\">Presencial<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td style=\"width: 27.4927%\" width=\"348\">Cen\u00e1rios econ\u00f4mico e intelig\u00eancia competitiva<\/td>\n<td style=\"width: 24.4868%\" width=\"38\">15<\/td>\n<td style=\"width: 12.4633%\" width=\"85\">1<\/td>\n<td style=\"width: 18.1818%\" width=\"113\">Obrigat\u00f3ria<\/td>\n<td style=\"width: 16.349%\" width=\"95\">Presencial<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td style=\"width: 27.4927%\" width=\"348\">Contabilidade estrat\u00e9gica<\/td>\n<td style=\"width: 24.4868%\" width=\"38\">30<\/td>\n<td style=\"width: 12.4633%\" width=\"85\">2<\/td>\n<td style=\"width: 18.1818%\" width=\"113\">Obrigat\u00f3ria<\/td>\n<td style=\"width: 16.349%\" width=\"95\">Presencial<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td style=\"width: 27.4927%\" width=\"348\">Controladoria<\/td>\n<td style=\"width: 24.4868%\" width=\"38\">30<\/td>\n<td style=\"width: 12.4633%\" width=\"85\">2<\/td>\n<td style=\"width: 18.1818%\" width=\"113\">Obrigat\u00f3ria<\/td>\n<td style=\"width: 16.349%\" width=\"95\">Presencial<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td style=\"width: 27.4927%\" width=\"348\">Finan\u00e7as corporativas<\/td>\n<td style=\"width: 24.4868%\" width=\"38\">30<\/td>\n<td style=\"width: 12.4633%\" width=\"85\">2<\/td>\n<td style=\"width: 18.1818%\" width=\"113\">Obrigat\u00f3ria<\/td>\n<td style=\"width: 16.349%\" width=\"95\">Presencial<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td style=\"width: 27.4927%\" width=\"348\">Estrat\u00e9gica em custos<\/td>\n<td style=\"width: 24.4868%\" width=\"38\">30<\/td>\n<td style=\"width: 12.4633%\" width=\"85\">2<\/td>\n<td style=\"width: 18.1818%\" width=\"113\">Obrigat\u00f3ria<\/td>\n<td style=\"width: 16.349%\" width=\"95\">Presencial<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td style=\"width: 27.4927%\" width=\"348\">Gest\u00e3o estrat\u00e9gica<\/td>\n<td style=\"width: 24.4868%\" width=\"38\">15<\/td>\n<td style=\"width: 12.4633%\" width=\"85\">1<\/td>\n<td style=\"width: 18.1818%\" width=\"113\">Obrigat\u00f3ria<\/td>\n<td style=\"width: 16.349%\" width=\"95\">Presencial<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td style=\"width: 27.4927%\" width=\"348\">Lideran\u00e7a e gest\u00e3o de pessoas em ambientes competitivos<\/td>\n<td style=\"width: 24.4868%\" width=\"38\">15<\/td>\n<td style=\"width: 12.4633%\" width=\"85\">1<\/td>\n<td style=\"width: 18.1818%\" width=\"113\">Obrigat\u00f3ria<\/td>\n<td style=\"width: 16.349%\" width=\"95\">Presencial<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td style=\"width: 27.4927%\" width=\"348\">Metodologia aplicada ao trabalho final de curso<\/td>\n<td style=\"width: 24.4868%\" width=\"38\">30<\/td>\n<td style=\"width: 12.4633%\" width=\"85\">2<\/td>\n<td style=\"width: 18.1818%\" width=\"113\">Obrigat\u00f3ria<\/td>\n<td style=\"width: 16.349%\" width=\"95\">Presencial<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td style=\"width: 27.4927%\" width=\"348\">M\u00e9todos quantitativos<\/td>\n<td style=\"width: 24.4868%\" width=\"38\">30<\/td>\n<td style=\"width: 12.4633%\" width=\"85\">2<\/td>\n<td style=\"width: 18.1818%\" width=\"113\">Obrigat\u00f3ria<\/td>\n<td style=\"width: 16.349%\" width=\"95\">Presencial<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td style=\"width: 27.4927%\" width=\"348\">Neg\u00f3cios internacionais<\/td>\n<td style=\"width: 24.4868%\" width=\"38\">15<\/td>\n<td style=\"width: 12.4633%\" width=\"85\">1<\/td>\n<td style=\"width: 18.1818%\" width=\"113\">Obrigat\u00f3ria<\/td>\n<td style=\"width: 16.349%\" width=\"95\">Presencial<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td style=\"width: 27.4927%\" width=\"348\">Semin\u00e1rios de pesquisa<\/td>\n<td style=\"width: 24.4868%\" width=\"38\">30<\/td>\n<td style=\"width: 12.4633%\" width=\"85\">2<\/td>\n<td style=\"width: 18.1818%\" width=\"113\">Obrigat\u00f3ria<\/td>\n<td style=\"width: 16.349%\" width=\"95\">Presencial<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td style=\"width: 27.4927%\" width=\"348\">Sustentabilidade e economia circular<\/td>\n<td style=\"width: 24.4868%\" width=\"38\">15<\/td>\n<td style=\"width: 12.4633%\" width=\"85\">1<\/td>\n<td style=\"width: 18.1818%\" width=\"113\">Obrigat\u00f3ria<\/td>\n<td style=\"width: 16.349%\" width=\"95\">Presencial<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td style=\"width: 27.4927%\" width=\"348\">Trabalho final de curso * (n\u00e3o soma-se a CH Total)<\/td>\n<td style=\"width: 24.4868%\" width=\"38\">&#8211;<\/td>\n<td style=\"width: 12.4633%\" width=\"85\">&#8211;<\/td>\n<td style=\"width: 18.1818%\" width=\"113\">Obrigat\u00f3rio<\/td>\n<td style=\"width: 16.349%\" width=\"95\">Presencial<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td style=\"width: 27.4927%\" width=\"348\"><strong>CARGA HOR\u00c1RIA TOTAL<\/strong><\/td>\n<td style=\"width: 24.4868%\" width=\"38\">360<\/td>\n<td style=\"width: 12.4633%\" width=\"85\">24<\/td>\n<td style=\"width: 18.1818%\" width=\"113\"><\/td>\n<td style=\"width: 16.349%\" width=\"95\"><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<p>*TFC \u2013 n\u00e3o est\u00e1 contando como CH de disciplina obrigat\u00f3rias.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Comiss\u00e3o Especial do Curo &#8211; Membros<\/strong><\/p>\n<p>Marco Aur\u00e9lio Batista de Sousa<\/p>\n<p>Silvio Paula Ribeiro<\/p>\n<p>Mar\u00e7al Rog\u00e9rio Rizzo<\/p>\n<p>Adriano Alves Teixeira<\/p>\n<p>Sirlei Tonello Tissott<\/p>\n<p><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n<p><strong>Coordena\u00e7\u00e3o do Curso<\/strong><\/p>\n<p>Prof. Dr. Marco Aur\u00e9lio Batista de Sousa (Coordenador)<\/p>\n<p>Av. Ranulpho Marques Leal, 3484<\/p>\n<p>Distrito Industrial, 79.620-080<\/p>\n<p>Tr\u00eas Lagoas\/MS\/Brasil<\/p>\n<p>Telefone: 67-981383527<\/p>\n<p><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n<p>Prof. Dr. Silvio Paula Ribeiro (Vice-coordenador)<\/p>\n<p>Av. Ranulpho Marques Leal, 3484<\/p>\n<p>Distrito Industrial, 79.620-080<\/p>\n<p>Tr\u00eas Lagoas\/MS\/Brasil<\/p>\n<p>Telefone: Indispon\u00edvel<\/p>\n<p><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n<p><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n<p><strong>Documentos <\/strong><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/06\/Regulamento-do-Curso.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><strong>Regulamento do Curso<\/strong><\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/06\/177__Aprovar_o_oferecimento_do_Curso_de_Especializacao_em_MBA_em_Contabilidade_Estrategia.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><strong>Aprova\u00e7\u00e3o do Curso<\/strong><\/a><\/p>\n<p><strong>Trabalho Final de Curso<\/strong><\/p>\n<p><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Corpo Docente<\/strong><\/p>\n<p>Adriano Alves Teixeira<\/p>\n<p>E-mail:\u00a0aatadrianobirigui@gmail.com<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/3573916951995727\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">http:\/\/lattes.cnpq.br\/3573916951995727<\/a><\/p>\n<p><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n<p>Alexandre Farias Albuquerque<\/p>\n<p>E-mail:\u00a0<a href=\"mailto:alexandre.farias@ufms.br\">alexandre.farias@ufms.br<\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/1780949410508460\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">http:\/\/lattes.cnpq.br\/1780949410508460<\/a><\/p>\n<p><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n<p><strong>Cleston Alexandre dos Santos<\/strong><\/p>\n<p>E-mail:\u00a0<a href=\"mailto:cleston.alexandre@ufms.br\">cleston.alexandre@ufms.br<\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/7454296010892827\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">http:\/\/lattes.cnpq.br\/7454296010892827<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Edgar Pamplona<\/strong><\/p>\n<p>E-mail:\u00a0<a href=\"mailto:edgar.pamplona@ufms.br\">edgar.pamplona@ufms.br<\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/1671521497197428\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">http:\/\/lattes.cnpq.br\/1671521497197428<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Fabiana dos Santos Pereira Campos<\/p>\n<p>E-mail:\u00a0fabiana.pereira@ufms.br<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/7255349126477004\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">http:\/\/lattes.cnpq.br\/7255349126477004<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>In\u00eas Francisca Neves Silva<\/strong><\/p>\n<p>E-mail:\u00a0<a href=\"mailto:ines.silva@ufms.br\">ines.silva@ufms.br<\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/6881272680769679\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">http:\/\/lattes.cnpq.br\/6881272680769679<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Keilla Dayane Da Silva Oliveira<\/p>\n<p>E-mail:\u00a0keilla.silva@ufms.br<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/4524466504629094\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">http:\/\/lattes.cnpq.br\/4524466504629094<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Mar\u00e7al Rog\u00e9rio Rizzo<\/p>\n<p>E-mail:\u00a0<a href=\"mailto:marcal.rizzo@ufms.br\">marcal.rizzo@ufms.br<\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/3409715614996523\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">http:\/\/lattes.cnpq.br\/3409715614996523<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Marco Aur\u00e9lio Batista de Sousa<\/strong><\/p>\n<p>E-mail:\u00a0<a href=\"mailto:marco.sousa@ufms.br\">marco.sousa@ufms.br<\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/3867444040813929\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">http:\/\/lattes.cnpq.br\/3867444040813929<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Marco L\u00edvio Trajano dos Santos<\/strong><\/p>\n<p>E-mail:\u00a0<a href=\"mailto:livio.trajano@ufms.br\">livio.trajano@ufms.br<\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/5083575939730215\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">http:\/\/lattes.cnpq.br\/5083575939730215<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Silvio Paula Ribeiro<\/strong><\/p>\n<p>E-mail:\u00a0<a href=\"mailto:silvio.ribeiro@ufms.br\">silvio.ribeiro@ufms.br<\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/8666480609633926\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">http:\/\/lattes.cnpq.br\/8666480609633926<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Sirlei Tonello Tisott<\/strong><\/p>\n<p>E-mail:\u00a0<a href=\"mailto:sirlei.tisott@ufms.br\">sirlei.tisott@ufms.br<\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/1604397401494604\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">http:\/\/lattes.cnpq.br\/1604397401494604<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Tamires Sousa Ara\u00fajo<\/strong><\/p>\n<p>E-mail:\u00a0<a href=\"mailto:tamires.sousa@ufms.br\">tamires.sousa@ufms.br<\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/7499540310685652\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">http:\/\/lattes.cnpq.br\/7499540310685652<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Xiomara Esther Vazquez Carrazana<\/strong><\/p>\n<p>E-mail:\u00a0<a href=\"mailto:xiomara.esther@ufms.br\">xiomara.esther@ufms.br<\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/9516323928575986\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">http:\/\/lattes.cnpq.br\/9516323928575986<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Contato<\/strong><\/p>\n<p>Prof. Marco Aur\u00e9lio Batista de Sousa<\/p>\n<p>E-mail: <a href=\"mailto:pgmabcontest.cptl@ufms.br\">pgmabcontest.cptl@ufms.br<\/a><\/p>\n<p>Telefone\/Whatsapp \u2013 67-981383527<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Revista do Curso<\/strong><\/p>\n<p>Revista Gest\u00e3o Empresarial \u2013\u00a0<a href=\"http:\/\/www.seer.ufms.br\/index.php\/disclo\/index\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">http:\/\/www.seer.ufms.br\/index.php\/disclo\/index<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Apresenta\u00e7\u00e3o do Curso O curso de Especializa\u00e7\u00e3o \u2013 MBA em Contabilidade Estrat\u00e9gica vem somar \u00e0s a\u00e7\u00f5es da Universidade Federal de Mato Grosso do Sul, que s\u00e3o as de promover o desenvolvimento e a socializa\u00e7\u00e3o do conhecimento mediante o ensino, a pesquisa, a extens\u00e3o, o empreendedorismo e a inova\u00e7\u00e3o, formando profissionais qualificados que atendam \u00e0 sociedade. [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":20356,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Curso de Especializa\u00e7\u00e3o \u2013 MBA Contabilidade Estrat\u00e9gica - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/curso-de-especializacao-mba-contabilidade-estrategica\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Curso de Especializa\u00e7\u00e3o \u2013 MBA Contabilidade Estrat\u00e9gica - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Apresenta\u00e7\u00e3o do Curso O curso de Especializa\u00e7\u00e3o \u2013 MBA em Contabilidade Estrat\u00e9gica vem somar \u00e0s a\u00e7\u00f5es da Universidade Federal de Mato Grosso do Sul, que s\u00e3o as de promover o desenvolvimento e a socializa\u00e7\u00e3o do conhecimento mediante o ensino, a pesquisa, a extens\u00e3o, o empreendedorismo e a inova\u00e7\u00e3o, formando profissionais qualificados que atendam \u00e0 sociedade. [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/curso-de-especializacao-mba-contabilidade-estrategica\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-06-20T23:06:43+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/06\/Logo-do-Curso-300x300.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"5 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/curso-de-especializacao-mba-contabilidade-estrategica\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/curso-de-especializacao-mba-contabilidade-estrategica\/\",\"name\":\"Curso de Especializa\u00e7\u00e3o \u2013 MBA Contabilidade Estrat\u00e9gica - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-06-20T22:43:34+00:00\",\"dateModified\":\"2022-06-20T23:06:43+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/curso-de-especializacao-mba-contabilidade-estrategica\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/curso-de-especializacao-mba-contabilidade-estrategica\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/curso-de-especializacao-mba-contabilidade-estrategica\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Curso de Especializa\u00e7\u00e3o \u2013 MBA Contabilidade Estrat\u00e9gica\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Curso de Especializa\u00e7\u00e3o \u2013 MBA Contabilidade Estrat\u00e9gica - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/curso-de-especializacao-mba-contabilidade-estrategica\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Curso de Especializa\u00e7\u00e3o \u2013 MBA Contabilidade Estrat\u00e9gica - CPTL","og_description":"Apresenta\u00e7\u00e3o do Curso O curso de Especializa\u00e7\u00e3o \u2013 MBA em Contabilidade Estrat\u00e9gica vem somar \u00e0s a\u00e7\u00f5es da Universidade Federal de Mato Grosso do Sul, que s\u00e3o as de promover o desenvolvimento e a socializa\u00e7\u00e3o do conhecimento mediante o ensino, a pesquisa, a extens\u00e3o, o empreendedorismo e a inova\u00e7\u00e3o, formando profissionais qualificados que atendam \u00e0 sociedade. [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/curso-de-especializacao-mba-contabilidade-estrategica\/","og_site_name":"CPTL","article_modified_time":"2022-06-20T23:06:43+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/06\/Logo-do-Curso-300x300.jpg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"5 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/curso-de-especializacao-mba-contabilidade-estrategica\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/curso-de-especializacao-mba-contabilidade-estrategica\/","name":"Curso de Especializa\u00e7\u00e3o \u2013 MBA Contabilidade Estrat\u00e9gica - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2022-06-20T22:43:34+00:00","dateModified":"2022-06-20T23:06:43+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/curso-de-especializacao-mba-contabilidade-estrategica\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/curso-de-especializacao-mba-contabilidade-estrategica\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/curso-de-especializacao-mba-contabilidade-estrategica\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Curso de Especializa\u00e7\u00e3o \u2013 MBA Contabilidade Estrat\u00e9gica"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/12518"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/20356"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12518"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/12518\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":12524,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/12518\/revisions\/12524"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12518"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}