{"id":1259,"date":"2016-07-18T11:41:01","date_gmt":"2016-07-18T15:41:01","guid":{"rendered":"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/?page_id=1259"},"modified":"2019-02-11T14:53:24","modified_gmt":"2019-02-11T18:53:24","slug":"reserva-de-salas-de-aula","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/reserva-de-salas-de-aula\/","title":{"rendered":"Reserva de Salas de Aula"},"content":{"rendered":"<p>\u00c9 permitido a reserva para atividades eventuais nos hor\u00e1rios em que as salas n\u00e3o est\u00e3o sendo utilizadas para atividades de ensino regulares do semestre.<\/p>\n<ul>\n<li><a href=\"https:\/\/agendamentos.ufms.br\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">RESERVA DE SALAS DE AULA<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00c9 permitido a reserva para atividades eventuais nos hor\u00e1rios em que as salas n\u00e3o est\u00e3o sendo utilizadas para atividades de ensino regulares do semestre. RESERVA DE SALAS DE AULA &nbsp;<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Reserva de Salas de Aula - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/reserva-de-salas-de-aula\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Reserva de Salas de Aula[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"\u00c9 permitido a reserva para atividades eventuais nos hor\u00e1rios em que as salas n\u00e3o est\u00e3o sendo utilizadas para atividades de ensino regulares do semestre. RESERVA DE SALAS DE AULA &nbsp;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/reserva-de-salas-de-aula\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-02-11T18:53:24+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/reserva-de-salas-de-aula\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/reserva-de-salas-de-aula\/\",\"name\":\"[:pb]Reserva de Salas de Aula[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2016-07-18T15:41:01+00:00\",\"dateModified\":\"2019-02-11T18:53:24+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/reserva-de-salas-de-aula\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/reserva-de-salas-de-aula\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/reserva-de-salas-de-aula\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Reserva de Salas de Aula\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Reserva de Salas de Aula[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/reserva-de-salas-de-aula\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Reserva de Salas de Aula[:] - CPTL","og_description":"\u00c9 permitido a reserva para atividades eventuais nos hor\u00e1rios em que as salas n\u00e3o est\u00e3o sendo utilizadas para atividades de ensino regulares do semestre. RESERVA DE SALAS DE AULA &nbsp;","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/reserva-de-salas-de-aula\/","og_site_name":"CPTL","article_modified_time":"2019-02-11T18:53:24+00:00","twitter_card":"summary_large_image","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/reserva-de-salas-de-aula\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/reserva-de-salas-de-aula\/","name":"[:pb]Reserva de Salas de Aula[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2016-07-18T15:41:01+00:00","dateModified":"2019-02-11T18:53:24+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/reserva-de-salas-de-aula\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/reserva-de-salas-de-aula\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/reserva-de-salas-de-aula\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Reserva de Salas de Aula"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1259"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1259"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1259\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5131,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1259\/revisions\/5131"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1259"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}