{"id":13210,"date":"2023-01-07T18:46:36","date_gmt":"2023-01-07T22:46:36","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?page_id=13210"},"modified":"2023-03-03T18:45:39","modified_gmt":"2023-03-03T22:45:39","slug":"2020-turma-1","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/egressos\/2020-turma-1\/","title":{"rendered":"Egressos 2020 (Turma 1)"},"content":{"rendered":"<div class=\"Qr7Oae\" role=\"listitem\">\n<div class=\"OxAavc NVbRL\" data-required=\"true\" data-item-id=\"193574675\">\n<div class=\"xMZTse Ih4Dzb\">\n<ul>\n<li aria-describedby=\"c828\"><strong>Alexandre Sierpien Xavier<\/strong><span style=\"font-size: 10pt\"> | <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/5119644858989524\"><em><strong>Lattes<\/strong><\/em><\/a><\/span><\/li>\n<li aria-describedby=\"c828\"><strong>Ari\u00e9l Soares Figueredo Krause <\/strong><span style=\"font-size: 10pt\">| <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/3287540332865413\"><em><strong>Lattes<\/strong><\/em><\/a><\/span><\/li>\n<li aria-describedby=\"c828\"><strong>Arnol Lemos Neto\u00a0<\/strong><span style=\"font-size: 10pt\">| <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/4401067838495623\"><em><strong>Lattes<\/strong><\/em><\/a><\/span><\/li>\n<li aria-describedby=\"c828\"><strong>Carolina Aparecida Ribeiro\u00a0<\/strong><span style=\"font-size: 10pt\">| <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/7867088649376690\"><em><strong>Lattes<\/strong><\/em><\/a><\/span><\/li>\n<li aria-describedby=\"c828\"><strong>Carolina Candida Vaz\u00a0<\/strong><span style=\"font-size: 10pt\">| <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/3975628060008956\"><em><strong>Lattes<\/strong><\/em><\/a><\/span><\/li>\n<li aria-describedby=\"c828\"><strong>Carolline Alaia Colin\u00a0<\/strong><span style=\"font-size: 10pt\">| <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/0468885439004832\"><em><strong>Lattes<\/strong><\/em><\/a><\/span><\/li>\n<li aria-describedby=\"c828\"><strong>Cristiane Bergo Domingues<\/strong> <span style=\"font-size: 10pt\">| <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/3824678212163627\"><em><strong>Lattes<\/strong><\/em><\/a><\/span><\/li>\n<li aria-describedby=\"c828\"><strong>Elaine Garcez Boza\u00a0<\/strong><span style=\"font-size: 10pt\">| <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/8178687645018957\"><em><strong>Lattes<\/strong><\/em><\/a><\/span><\/li>\n<li aria-describedby=\"c828\"><strong>Elias Jorge Miziara Neto<\/strong><\/li>\n<li aria-describedby=\"c828\"><strong>Fernanda Catarina Freitas Cardoso<\/strong><\/li>\n<li aria-describedby=\"c828\"><strong>Gabriela Gomes de Carvalho Merlim\u00a0<\/strong><span style=\"font-size: 10pt\">| <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/7284566440142544\"><em><strong>Lattes<\/strong><\/em><\/a><\/span><\/li>\n<li aria-describedby=\"c828\"><strong>Gilson Barbosa Guimar\u00e3es\u00a0<\/strong><span style=\"font-size: 10pt\">| <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/7315960043681810\"><em><strong>Lattes<\/strong><\/em><\/a><\/span><\/li>\n<li aria-describedby=\"c828\"><strong>Hildney Alves de Oliveira\u00a0<\/strong><span style=\"font-size: 10pt\">| <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/8295746181423123\"><em><strong>Lattes<\/strong><\/em><\/a><\/span><\/li>\n<li aria-describedby=\"c828\"><strong>Igor Jacomini Pereira\u00a0<\/strong><span style=\"font-size: 10pt\">| <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/9248607700241033\"><em><strong>Lattes<\/strong><\/em><\/a><\/span><\/li>\n<li aria-describedby=\"c828\"><strong>J\u00e9ssica Penha Passos\u00a0<\/strong><span style=\"font-size: 10pt\">| <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/2521238831854123\"><em><strong>Lattes<\/strong><\/em><\/a><\/span><\/li>\n<li aria-describedby=\"c828\"><strong>Jos\u00e9 Eduardo Itoh Nascimento<\/strong><\/li>\n<li aria-describedby=\"c828\"><strong>Josnei de Menech\u00a0<\/strong><span style=\"font-size: 10pt\">| <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/5362576667165045\"><em><strong>Lattes<\/strong><\/em><\/a><\/span><\/li>\n<li aria-describedby=\"c828\"><strong>Laila Ribeiro Costa\u00a0<\/strong><span style=\"font-size: 10pt\">| <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/2004484368621815\"><em><strong>Lattes<\/strong><\/em><\/a><\/span><\/li>\n<li aria-describedby=\"c828\"><strong>Laisa Mansano\u00a0<\/strong><span style=\"font-size: 10pt\">| <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/1138517795994265\"><em><strong>Lattes<\/strong><\/em><\/a><\/span><\/li>\n<li aria-describedby=\"c828\"><strong>Lara Lassi Dias da Mota Leite\u00a0<\/strong><span style=\"font-size: 10pt\">| <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/6892318002745054\"><em><strong>Lattes<\/strong><\/em><\/a><\/span><\/li>\n<li aria-describedby=\"c828\"><strong>Larissa Martins Passarini\u00a0<\/strong><span style=\"font-size: 10pt\">| <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/1875555663658578\"><em><strong>Lattes<\/strong><\/em><\/a><\/span><\/li>\n<li aria-describedby=\"c828\"><strong>Leonardo Eidi Gutierrez dos Santos Matsumoto\u00a0<\/strong><span style=\"font-size: 10pt\">| <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/9316672338317474\"><em><strong>Lattes<\/strong><\/em><\/a><\/span><\/li>\n<li aria-describedby=\"c828\"><strong>Let\u00edcia Ferreira Amaral\u00a0<\/strong><span style=\"font-size: 10pt\">| <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/2741564415390780\"><em><strong>Lattes<\/strong><\/em><\/a><\/span><\/li>\n<li aria-describedby=\"c828\"><strong>Let\u00edcia Nunes Gontijo\u00a0<\/strong><span style=\"font-size: 10pt\">| <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/5687337054442257\"><em><strong>Lattes<\/strong><\/em><\/a><\/span><\/li>\n<li aria-describedby=\"c828\"><strong>Nat\u00e1lia Oliveira Fandi <\/strong><span style=\"font-size: 10pt\">| <em>CRM\/DF 30160<\/em> | <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/6226217221320529\"><em><strong>Lattes<\/strong><\/em><\/a><em> | <\/em><a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/natfandi\"><em><strong>Instagram<\/strong><\/em><\/a> | (2021) Gerente m\u00e9dica do Hospital de Porto Trombetas\/PA | (2023) <em>Resid\u00eancia em Anestesiologia<\/em> no Hospital Bras\u00edlia, Bras\u00edlia\/DF | <em>Outras aprova\u00e7\u00f5es:<\/em> (2023) <em>Resid\u00eancia em Anestesiologia<\/em> pela Universidade Estadual de Campinas\/SP (UNICAMP); (2023) <em>Resid\u00eancia em Anestesiologia<\/em> no Hospital Regional da Asa Norte, Bras\u00edlia\/DF.<\/span><\/li>\n<li aria-describedby=\"c828\"><strong>Nat\u00e1lia Ornellas Tomasi<\/strong><span style=\"font-size: 10pt\"> | (2022) <em>Resid\u00eancia em Cirurgia Geral <\/em>no Hospital Regional de Mato Grosso do Sul, Campo Grande\/MS.<\/span><\/li>\n<li aria-describedby=\"c828\"><strong>Nat\u00e1lia Tognon <\/strong><span style=\"font-size: 10pt\">| <em>CRM\/SP 213913 <\/em>| <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/1484352080232976\"><strong><em>Lattes<\/em><\/strong><\/a> | <em><strong><a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/nattognon\">Instagram<\/a> <\/strong><\/em>| (2021) <em>Resid\u00eancia em Pediatria<\/em>\u00a0na Faculdade de Medicina de Catanduva\/SP (FAMECA).<\/span><\/li>\n<li aria-describedby=\"c828\"><strong>Nayla Aparecida Soares Couto\u00a0<\/strong><span style=\"font-size: 10pt\">| <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/0256424391266307\"><em><strong>Lattes<\/strong><\/em><\/a><\/span><\/li>\n<li aria-describedby=\"c828\"><strong>Rafael Imai Carli\u00a0<\/strong><span style=\"font-size: 10pt\">| <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/5758726771678068\"><em><strong>Lattes<\/strong><\/em><\/a><\/span><\/li>\n<li aria-describedby=\"c828\"><strong>Raiane Rodrigues Brito\u00a0<\/strong><span style=\"font-size: 10pt\">| <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/7101712114443433\"><em><strong>Lattes<\/strong><\/em><\/a><\/span><\/li>\n<li aria-describedby=\"c828\"><strong>Renata Tha\u00edssa de Souza Matos <\/strong><span style=\"font-size: 10pt\">|<em> CRM\/SP 221483 <\/em>|\u00a0<em><a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/9792730096089593\"><strong>Lattes<\/strong><\/a>\u00a0|\u00a0<strong><a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/renata.thaissa\/\">Instagram<\/a>\u00a0<\/strong><\/em>| (2021) <em>Resid\u00eancia em Cl\u00ednica M\u00e9dica<\/em> na Faculdade de Medicina de Catanduva\/SP (FAMECA).<\/span><\/li>\n<li aria-describedby=\"c828\"><strong>Renatha Santos Teixeira<\/strong><\/li>\n<li aria-describedby=\"c828\"><strong>Roselainy Fernanda Veiga\u00a0<\/strong><span style=\"font-size: 10pt\">| <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/3501129980667272\"><em><strong>Lattes<\/strong><\/em><\/a><\/span><\/li>\n<li aria-describedby=\"c828\"><strong>Taiana Caira Barbosa Galves\u00a0<\/strong><span style=\"font-size: 10pt\">| <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/2422443158279836\"><em><strong>Lattes<\/strong><\/em><\/a><\/span><\/li>\n<li aria-describedby=\"c828\"><strong>Rusllan Ribeiro de Paiva Ferreira\u00a0<\/strong><span style=\"font-size: 10pt\">| <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/9442142331091717\"><em><strong>Lattes<\/strong><\/em><\/a><\/span><\/li>\n<li aria-describedby=\"c828\"><strong>Sarah Maria Lemos de Campos\u00a0<\/strong><span style=\"font-size: 10pt\">| <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/7831202336620209\"><em><strong>Lattes<\/strong><\/em><\/a><\/span><\/li>\n<li aria-describedby=\"c828\"><strong>Wesley Lopes da Silva <\/strong><span style=\"font-size: 10pt\">|<em> CRM\/AM 11743<\/em> | (2022) <em>Resid\u00eancia em Neurocirurgia<\/em>\u00a0no Hospital Universit\u00e1rio Get\u00falio Vargas (HUGV\/UFAM), Manaus\/AM.<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<hr \/>\n<p><em><span style=\"font-size: 10pt\">Voc\u00ea se formou nesse ano e n\u00e3o encontrou seu nome no Anu\u00e1rio? Quer atualizar informa\u00e7\u00f5es? <strong><a href=\"https:\/\/forms.gle\/X3M3tKiumezQDbap8\">Clique aqui<\/a><\/strong>.<\/span><\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Alexandre Sierpien Xavier | Lattes Ari\u00e9l Soares Figueredo Krause | Lattes Arnol Lemos Neto\u00a0| Lattes Carolina Aparecida Ribeiro\u00a0| Lattes Carolina Candida Vaz\u00a0| Lattes Carolline Alaia Colin\u00a0| Lattes Cristiane Bergo Domingues | Lattes Elaine Garcez Boza\u00a0| Lattes Elias Jorge Miziara Neto Fernanda Catarina Freitas Cardoso Gabriela Gomes de Carvalho Merlim\u00a0| Lattes Gilson Barbosa Guimar\u00e3es\u00a0| Lattes Hildney [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":6718,"featured_media":0,"parent":2545,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Egressos 2020 (Turma 1) - CPTL<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Veja quem s\u00e3o os nossos egressos, m\u00e9dicos que se formaram em 2020 na UFMS\/CPTL!\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/egressos\/2020-turma-1\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Egressos 2020 (Turma 1) - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Veja quem s\u00e3o os nossos egressos, m\u00e9dicos que se formaram em 2020 na UFMS\/CPTL!\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/egressos\/2020-turma-1\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-03-03T22:45:39+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/egressos\/2020-turma-1\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/egressos\/2020-turma-1\/\",\"name\":\"Egressos 2020 (Turma 1) - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-01-07T22:46:36+00:00\",\"dateModified\":\"2023-03-03T22:45:39+00:00\",\"description\":\"Veja quem s\u00e3o os nossos egressos, m\u00e9dicos que se formaram em 2020 na UFMS\/CPTL!\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/egressos\/2020-turma-1\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/egressos\/2020-turma-1\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/egressos\/2020-turma-1\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"MEDICINA\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Egressos\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/egressos\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":4,\"name\":\"Egressos 2020 (Turma 1)\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Egressos 2020 (Turma 1) - CPTL","description":"Veja quem s\u00e3o os nossos egressos, m\u00e9dicos que se formaram em 2020 na UFMS\/CPTL!","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/egressos\/2020-turma-1\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Egressos 2020 (Turma 1) - CPTL","og_description":"Veja quem s\u00e3o os nossos egressos, m\u00e9dicos que se formaram em 2020 na UFMS\/CPTL!","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/egressos\/2020-turma-1\/","og_site_name":"CPTL","article_modified_time":"2023-03-03T22:45:39+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/egressos\/2020-turma-1\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/egressos\/2020-turma-1\/","name":"Egressos 2020 (Turma 1) - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2023-01-07T22:46:36+00:00","dateModified":"2023-03-03T22:45:39+00:00","description":"Veja quem s\u00e3o os nossos egressos, m\u00e9dicos que se formaram em 2020 na UFMS\/CPTL!","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/egressos\/2020-turma-1\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/egressos\/2020-turma-1\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/egressos\/2020-turma-1\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"MEDICINA","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Egressos","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/egressos\/"},{"@type":"ListItem","position":4,"name":"Egressos 2020 (Turma 1)"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/13210"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6718"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13210"}],"version-history":[{"count":37,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/13210\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":13832,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/13210\/revisions\/13832"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2545"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13210"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}