{"id":13215,"date":"2023-01-07T18:49:07","date_gmt":"2023-01-07T22:49:07","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?page_id=13215"},"modified":"2023-03-06T09:21:34","modified_gmt":"2023-03-06T13:21:34","slug":"egressos-2021-turma-2","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/egressos\/egressos-2021-turma-2\/","title":{"rendered":"Egressos 2021 (Turma 2)"},"content":{"rendered":"<div class=\"Qr7Oae\" role=\"listitem\">\n<div class=\"OxAavc NVbRL\" data-required=\"true\" data-item-id=\"193574675\">\n<div class=\"Qr7Oae\" role=\"listitem\">\n<div class=\"OxAavc NVbRL\" data-required=\"true\" data-item-id=\"193574675\">\n<ul>\n<li><strong>Alister Martins Vieira <\/strong><span style=\"font-size: 10pt\">| <em>CRM\/MG 87543<\/em><\/span> <span style=\"font-size: 10pt\">| <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/2073841022583733\"><em><strong>Lattes<\/strong><\/em><\/a> | <em><strong><a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/alister.martinsvieira\">Instagram<\/a><\/strong><\/em> | (2023) <em>Resid\u00eancia de Cl\u00ednica M\u00e9dica<\/em> na Santa Casa de S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Para\u00edso\/MG | <em>Outras aprova\u00e7\u00f5es:<\/em> (2021) <em>Resid\u00eancia em Medicina de Fam\u00edlia e Comunidade<\/em> no Hospital Universit\u00e1rio Pedro Ernesto da Universidade Estadual do Rio de Janeiro\/RJ (UERJ).<\/span><\/li>\n<li><strong>Ana Carolina Figuer\u00eado Vicente\u00a0<\/strong><span style=\"font-size: 10pt\">| <em>CRM\/SP 224267<\/em> | <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/6445499769906592\"><em><strong>Lattes<\/strong><\/em><\/a> | (2022) <em>Resid\u00eancia em Cl\u00ednica M\u00e9dica<\/em> pela Rede Municipal Dr. M\u00e1rio Gatti de Urg\u00eancia, Emerg\u00eancia e Hospitalar, Campinas\/SP.<\/span><\/li>\n<li><strong>Ana Carolina Gomes Furtado\u00a0<\/strong><span style=\"font-size: 10pt\">| <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/7302356475181237\"><em><strong>Lattes<\/strong><\/em><\/a><\/span><\/li>\n<li><strong>Anelise C\u00f4bo Prata\u00a0<\/strong><span style=\"font-size: 10pt\">| <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/0216872356499451\"><em><strong>Lattes<\/strong><\/em><\/a><\/span><\/li>\n<li><strong>B\u00e1rbara Garcia Munhoz\u00a0<\/strong><span style=\"font-size: 10pt\">| <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/7701963079704440\"><em><strong>Lattes<\/strong><\/em><\/a><\/span><\/li>\n<li><strong>Bruna Tiemi Minomi\u00a0<\/strong><span style=\"font-size: 10pt\">| <em>CRM\/SP 218050<\/em> | <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/5053192890565657\"><em><strong>Lattes<\/strong><\/em><\/a> | <a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/brunaminomi\"><em><strong>Instagram<\/strong><\/em><\/a> | (2021) <em>Resid\u00eancia em Anestesiologia<\/em> na Santa Casa de Miseric\u00f3rdia de Mar\u00edlia\/SP.<\/span><\/li>\n<li><strong>Caroline Gabriela Xavier Ferreira\u00a0<\/strong><span style=\"font-size: 10pt\">| <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/5530871006180086\"><em><strong>Lattes<\/strong><\/em><\/a><\/span><\/li>\n<li><strong>Caroline Helena Teotonio\u00a0<\/strong><span style=\"font-size: 10pt\">| <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/7849715500060439\"><em><strong>Lattes<\/strong><\/em><\/a><\/span><\/li>\n<li><strong>Daniele Cristina de Aguiar Rodrigues\u00a0<\/strong><span style=\"font-size: 10pt\">| <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/3715518838082144\"><em><strong>Lattes<\/strong><\/em><\/a><\/span><\/li>\n<li><strong>Daniella Muniz Martins\u00a0<\/strong><span style=\"font-size: 10pt\">| <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/1566591354521771\"><em><strong>Lattes<\/strong><\/em><\/a><\/span><\/li>\n<li><strong>Fernando Suguimoto\u00a0<\/strong><span style=\"font-size: 10pt\">| <em>CRM\/MG 91072<\/em> | <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/9792338437530102\"><em><strong>Lattes<\/strong><\/em><\/a> | <em>Outras aprova\u00e7\u00f5es:<\/em> (2022) <em>Resid\u00eancia em Cl\u00ednica M\u00e9dica<\/em> no Hospital Universit\u00e1rio M\u00e1rio Palm\u00e9rio da Universidade de Uberaba\/MG (UNIUBE).<\/span><\/li>\n<li><strong>Guilherme Martins Decanini <\/strong><span style=\"font-size: 10pt\">| <em>CRM\/SP 218131<\/em> | <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/6501512034723542\"><em><strong>Lattes<\/strong><\/em><\/a> <em>|<\/em> <a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/decaninigui\"><em><strong>Instagram<\/strong><\/em><\/a> | (2021) <em>Resid\u00eancia em Cirurgia Geral<\/em> na Santa Casa de Ourinhos\/SP | (2023) Cirurgi\u00e3o Geral no Hospital Geral de Promiss\u00e3o\/SP e Hospital Salto Grande\/SP.<\/span><\/li>\n<li><strong>Iane Mour\u00e3o Cerqueira Ara\u00fajo\u00a0<\/strong><span style=\"font-size: 10pt\">| <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/1915246496738748\"><em><strong>Lattes<\/strong><\/em><\/a><\/span><\/li>\n<li><strong>Isaac Daniel Fran\u00e7a Corado\u00a0<\/strong><span style=\"font-size: 10pt\">| <em>CRM\/SP 230827<\/em> | <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/6826678528512439\"><em><strong>Lattes<\/strong><\/em><\/a> | <a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/isaaccorado_\"><strong><em>Instagram<\/em><\/strong><\/a> | (2022) <em>Resid\u00eancia em Radiologia<\/em> no Hospital das Cl\u00ednicas da Faculdade de Medicina da Universidade de S\u00e3o Paulo\/SP (HC\/FMUSP).<\/span><\/li>\n<li><strong>Joyce Caroline Resende Morais\u00a0<\/strong><span style=\"font-size: 10pt\">| <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/9759526122353104\"><em><strong>Lattes<\/strong><\/em><\/a><\/span><\/li>\n<li><strong>J\u00falia Angeloni Fuentes\u00a0<\/strong><span style=\"font-size: 10pt\">| <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/2455887798173129\"><em><strong>Lattes<\/strong><\/em><\/a><\/span><\/li>\n<li class=\"xMZTse Ih4Dzb\"><strong>Larissa Tsukuda <\/strong><span style=\"font-size: 10pt\">|<em> CRM\/<span style=\"font-size: 10pt\">PR 45893<\/span><\/em> | <strong><em><a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/8201917241295146\">Lattes<\/a><\/em><\/strong> | <em><strong><a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/lari.tsukuda\">Instagram<\/a> <\/strong><\/em>| (2021) <em>Resid\u00eancia em Medicina de Fam\u00edlia e Comunidade<\/em> pela Secretaria de Sa\u00fade de Cascavel\/PR.<\/span><\/li>\n<li><strong>Let\u00edcia Costa Co\u00ealho\u00a0<\/strong><span style=\"font-size: 10pt\">| <em>CRM\/SC 32344<\/em> | <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/3276099668172022\"><em><strong>Lattes<\/strong><\/em><\/a> | (2022) <em>Resid\u00eancia em Pediatria<\/em> no Hospital Infantil Dr. Jeser Amarante Faria (SES\/SC), Joinville\/SC | <em>Outras aprova\u00e7\u00f5es:<\/em> (2022) <em>Resid\u00eancia em Pediatria<\/em> no Hospital Infantil Joana de Gusm\u00e3o, Florian\u00f3polis\/SC; (2022) <em>Resid\u00eancia em Pediatria<\/em> no Hospital Geral de Caxias do Sul\/RS.<\/span><\/li>\n<li><strong>Lorena Batista\u00a0<\/strong><span style=\"font-size: 10pt\">| <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/6143637130133634\"><em><strong>Lattes<\/strong><\/em><\/a><\/span><\/li>\n<li><strong>Lu\u00eds Eduardo Gloss de Morais Marquardt<\/strong> <span style=\"font-size: 10pt\">| <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/8746363373001342\"><em><strong>Lattes<\/strong><\/em><\/a><\/span><\/li>\n<li><strong>Luis Gustavo Carvalho Barcelos\u00a0<\/strong><span style=\"font-size: 10pt\">| <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/3357129755126288\"><em><strong>Lattes<\/strong><\/em><\/a><\/span><\/li>\n<li><strong>Mariana Pittarelli de Souza\u00a0<\/strong><span style=\"font-size: 10pt\">| <em>CRM\/MS 11810<\/em> | <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/0189774903370374\"><em><strong>Lattes<\/strong><\/em><\/a> | <a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/maripittarelli\"><em><strong>Instagram<\/strong><\/em><\/a> | (2023) <em>Resid\u00eancia em Medicina de Emerg\u00eancia\u00a0<\/em>no Hospital de Base da Faculdade de Medicina de S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto\/SP (FAMERP).\u00a0<\/span><\/li>\n<li><strong>Mirela Messias<\/strong><\/li>\n<li><strong>Mirian Daiane de Oliveira\u00a0<\/strong><span style=\"font-size: 10pt\">| <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/3225756260928759\"><em><strong>Lattes<\/strong><\/em><\/a> | (2022) <em>Resid\u00eancia em Cirurgia Geral<\/em> no Hospital de Cl\u00ednicas da Universade Federal do Tri\u00e2ngulo Mineiro (UFTM), Uberaba\/MG | (2022) M\u00e9dica reguladora e plantonista do SAMU, Uberaba\/MG | <em>Outras aprova\u00e7\u00f5es:<\/em> (2022) <em>Resid\u00eancia em Cirurgia Geral<\/em> Hospital Regional Ant\u00f4nio Dias, Patos de Minas\/MG.<\/span><\/li>\n<li><strong>Renata Campos de Pieri\u00a0<\/strong><span style=\"font-size: 10pt\">| <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/8564911784046803\"><em><strong>Lattes<\/strong><\/em><\/a><\/span><\/li>\n<li><strong>Rithelle Agl\u00e9dia Sampaio\u00a0<\/strong><span style=\"font-size: 10pt\">| <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/3243540810821395\"><em><strong>Lattes<\/strong><\/em><\/a><\/span><\/li>\n<li><strong>Sandro Rog\u00e9rio Martins\u00a0<\/strong><span style=\"font-size: 10pt\">| <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/7217023297424523\"><em><strong>Lattes<\/strong><\/em><\/a><\/span><\/li>\n<li><strong>Stella Bianchini Borges\u00a0<\/strong><span style=\"font-size: 10pt\">| <em>CRM\/SP 224311<\/em> | <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/5639034434444100\"><em><strong>Lattes<\/strong><\/em><\/a> | <a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/stellabianchini\"><em><strong>Instagram<\/strong><\/em><\/a> | (2023) <em>Resid\u00eancia em Cl\u00ednica M\u00e9dica<\/em> no Hospital das cl\u00ednicas da Universidade Federal do Tri\u00e2ngulo Mineiro (HC\/UFTM), Uberaba\/MG.<\/span><\/li>\n<li><strong>Suelen de Almeida Scher\u00a0<\/strong><span style=\"font-size: 10pt\">| <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/4675890553477048\"><em><strong>Lattes<\/strong><\/em><\/a><\/span><\/li>\n<li><strong>Taiza de Oliveira Zago\u00a0<\/strong><span style=\"font-size: 10pt\">| <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/8990838878843197\"><em><strong>Lattes<\/strong><\/em><\/a><\/span><\/li>\n<li><strong>Tha\u00eds Beckert Matz\u00a0<\/strong><span style=\"font-size: 10pt\">| <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/8289465607364947\"><em><strong>Lattes<\/strong><\/em><\/a><\/span><\/li>\n<li><strong>Vitor Garcia Paes de Barros\u00a0<\/strong><span style=\"font-size: 10pt\">| <em>CRM\/MT 11696<\/em> | <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/8313402295679270\"><em><strong>Lattes<\/strong><\/em><\/a> | <a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/vitorgpb\"><em><strong>Instagram<\/strong><\/em><\/a> | (2021) <em>Resid\u00eancia em Anestesiologia<\/em> no Hospital Universit\u00e1rio J\u00falio M\u00fcller da Universidade Federal de Mato Grosso (HU\/UFMT), Cuiab\u00e1\/MT.<\/span><\/li>\n<li><strong>Vivian Magalh\u00e3es Domingues\u00a0<\/strong><span style=\"font-size: 10pt\">| <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/7016563804940649\"><em><strong>Lattes<\/strong><\/em><\/a><\/span><\/li>\n<li><strong>Vivielle Veloso de Moura F\u00e9\u00a0<\/strong><span style=\"font-size: 10pt\">| <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/9086483920318883\"><em><strong>Lattes<\/strong><\/em><\/a><\/span><\/li>\n<li><strong>Wilson Pereira dos Santos J\u00fanior\u00a0<\/strong><span style=\"font-size: 10pt\">| <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/0430904562250248\"><em><strong>Lattes<\/strong><\/em><\/a><\/span><\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"Qr7Oae\" role=\"listitem\">\n<div class=\"OxAavc\" data-required=\"true\" data-other-input=\"qSV85\" data-other-hidden=\"MfYA1e\" data-item-id=\"1320532950\">\n<div class=\"pYfr3c\">\n<div class=\"prOLdf\">\n<div class=\"g53bl\"><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<hr \/>\n<p><em><span style=\"font-size: 10pt\">Voc\u00ea se formou nesse ano e n\u00e3o encontrou seu nome no Anu\u00e1rio? Quer atualizar informa\u00e7\u00f5es? <strong><a href=\"https:\/\/forms.gle\/X3M3tKiumezQDbap8\">Clique aqui<\/a><\/strong>.<\/span><\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Alister Martins Vieira | CRM\/MG 87543 | Lattes | Instagram | (2023) Resid\u00eancia de Cl\u00ednica M\u00e9dica na Santa Casa de S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Para\u00edso\/MG | Outras aprova\u00e7\u00f5es: (2021) Resid\u00eancia em Medicina de Fam\u00edlia e Comunidade no Hospital Universit\u00e1rio Pedro Ernesto da Universidade Estadual do Rio de Janeiro\/RJ (UERJ). Ana Carolina Figuer\u00eado Vicente\u00a0| CRM\/SP 224267 | [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":6718,"featured_media":0,"parent":2545,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Egressos 2021 (Turma 2) - CPTL<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Veja quem s\u00e3o os nossos egressos, m\u00e9dicos que se formaram em 2021 na UFMS\/CPTL!\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/egressos\/egressos-2021-turma-2\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Egressos 2021 (Turma 2) - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Veja quem s\u00e3o os nossos egressos, m\u00e9dicos que se formaram em 2021 na UFMS\/CPTL!\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/egressos\/egressos-2021-turma-2\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-03-06T13:21:34+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/egressos\/egressos-2021-turma-2\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/egressos\/egressos-2021-turma-2\/\",\"name\":\"Egressos 2021 (Turma 2) - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-01-07T22:49:07+00:00\",\"dateModified\":\"2023-03-06T13:21:34+00:00\",\"description\":\"Veja quem s\u00e3o os nossos egressos, m\u00e9dicos que se formaram em 2021 na UFMS\/CPTL!\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/egressos\/egressos-2021-turma-2\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/egressos\/egressos-2021-turma-2\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/egressos\/egressos-2021-turma-2\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"MEDICINA\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Egressos\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/egressos\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":4,\"name\":\"Egressos 2021 (Turma 2)\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Egressos 2021 (Turma 2) - CPTL","description":"Veja quem s\u00e3o os nossos egressos, m\u00e9dicos que se formaram em 2021 na UFMS\/CPTL!","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/egressos\/egressos-2021-turma-2\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Egressos 2021 (Turma 2) - CPTL","og_description":"Veja quem s\u00e3o os nossos egressos, m\u00e9dicos que se formaram em 2021 na UFMS\/CPTL!","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/egressos\/egressos-2021-turma-2\/","og_site_name":"CPTL","article_modified_time":"2023-03-06T13:21:34+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/egressos\/egressos-2021-turma-2\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/egressos\/egressos-2021-turma-2\/","name":"Egressos 2021 (Turma 2) - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2023-01-07T22:49:07+00:00","dateModified":"2023-03-06T13:21:34+00:00","description":"Veja quem s\u00e3o os nossos egressos, m\u00e9dicos que se formaram em 2021 na UFMS\/CPTL!","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/egressos\/egressos-2021-turma-2\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/egressos\/egressos-2021-turma-2\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/egressos\/egressos-2021-turma-2\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"MEDICINA","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Egressos","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/egressos\/"},{"@type":"ListItem","position":4,"name":"Egressos 2021 (Turma 2)"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/13215"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6718"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13215"}],"version-history":[{"count":34,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/13215\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":13844,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/13215\/revisions\/13844"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2545"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13215"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}