{"id":13220,"date":"2023-01-07T18:51:53","date_gmt":"2023-01-07T22:51:53","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?page_id=13220"},"modified":"2023-03-28T10:15:09","modified_gmt":"2023-03-28T14:15:09","slug":"egressos-2022-turma-3","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/egressos\/egressos-2022-turma-3\/","title":{"rendered":"Egressos 2022 (Turma 3)"},"content":{"rendered":"<div class=\"Qr7Oae\" role=\"listitem\">\n<div class=\"OxAavc NVbRL\" data-required=\"true\" data-item-id=\"193574675\">\n<div class=\"Qr7Oae\" role=\"listitem\">\n<div class=\"OxAavc NVbRL\" data-required=\"true\" data-item-id=\"193574675\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-13398 aligncenter\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/01\/medicinaT3-300x259.png\" alt=\"\" width=\"200\" height=\"172\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/01\/medicinaT3-300x259.png 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/01\/medicinaT3-1024x884.png 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/01\/medicinaT3-768x663.png 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/01\/medicinaT3-371x320.png 371w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/01\/medicinaT3.png 1324w\" sizes=\"(max-width: 200px) 100vw, 200px\" \/><\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<ul>\n<li><strong>Alex Xavier Cristov\u00e3o<\/strong><span style=\"font-size: 10pt\"> | <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/3112654423390191\"><em><strong>Lattes<\/strong><\/em><\/a><\/span><\/li>\n<li><strong>Alyce da Silva Albuquerque<\/strong><span style=\"font-size: 10pt\"> | <\/span><span style=\"font-size: 10pt\"><em>CRM\/MS 12974<\/em> | <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/1359576219430452\"><em><strong>Lattes<\/strong><\/em><\/a> | <em><strong><a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/alycealbuquerque_\">Instagram<\/a><\/strong><\/em><\/span><\/li>\n<li><strong>Amanda Soares Pimenta<\/strong><span style=\"font-size: 10pt\"> | <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/0435205384085243\"><em><strong>Lattes<\/strong><\/em><\/a> | <em><strong><a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/amandaspiment\">Instagram<\/a> <\/strong><\/em>| (2023) <em>Resid\u00eancia em Neurologia<\/em> no Hospital de Cl\u00ednicas da Universidade Federal do Tri\u00e2ngulo Mineiro (HC\/UFTM), Uberaba\/MG.<\/span><\/li>\n<li><strong>Amany Hatae Campoville <\/strong><span style=\"font-size: 10pt\">| <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/6791738500586355\"><em><strong>Lattes<\/strong><\/em><\/a> <em>|<\/em> <a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/manyhatae\"><em><strong>Instagram<\/strong><\/em><\/a> | (2023) <em>Resid\u00eancia em Radiologia e Diagn\u00f3stico por Imagem<\/em> na Universidade Federal do Paran\u00e1 (UFPR), Curitiba\/PR | (2023) Diretora M\u00e9dica administrativa em Bastos\/SP | <em>Outras aprova\u00e7\u00f5es:<\/em> (2021) Concurso p\u00fablico da Prefeitura de Tr\u00eas Lagoas\/MS; (2022) Concurso p\u00fablico da Prefeitura de Queiroz\/SP.<\/span><\/li>\n<li><strong>Ana Paula Paschoal<\/strong><span style=\"font-size: 10pt\"> |<\/span><strong><span style=\"font-size: 10pt\">\u00a0<a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/0160329393855235\"><em>Lattes<\/em><\/a><\/span><\/strong><\/li>\n<li><strong>Andr\u00e9 Gustavo de Lima Godas<\/strong><span style=\"font-size: 10pt\"> | <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/6334245048545816\"><em><strong>Lattes<\/strong><\/em><\/a><\/span><\/li>\n<li><strong>Ariana Raisa Miranda Ferreira<\/strong><span style=\"font-size: 10pt\"> | <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/2947057110188544\"><strong><em>Lattes<\/em><\/strong><\/a><\/span><\/li>\n<li><strong>Arthur Gimenez Fonseca<\/strong><span style=\"font-size: 10pt\"> | <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/3110003722955235\"><em><strong>Lattes<\/strong><\/em><\/a> | <em><strong><a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/arthur_gimenez\">Instagram<\/a>\u00a0<\/strong><\/em>| (2023) <em>Resid\u00eancia em Medicina de Emerg\u00eancia <\/em>no\u00a0Hospital de Base da Faculdade de Medicina de S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto\/SP (FAMERP) | <em>Outras aprova\u00e7\u00f5es<\/em>: (2023) <em>Resid\u00eancia em Medicina de Emerg\u00eancia<\/em> na Santa Casa de Miseric\u00f3rdia de Campo Grande\/MS; (2023)<em> Resid\u00eancia em Medicina de Emerg\u00eancia<\/em> pela Secretaria Municipal de Sa\u00fade de S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto\/SP.<\/span><\/li>\n<li><strong>Bruno Fernando de Oliveira <\/strong><span style=\"font-size: 10pt\">|<\/span><span style=\"font-size: 10pt\"> <em>CRM\/SP 2364<span style=\"font-size: 10pt\">92<\/span><\/em> |\u00a0<em><a href=\"https:\/\/lattes.cnpq.br\/9647826213856993\"><strong>Lattes<\/strong><\/a>\u00a0|\u00a0<a href=\"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/bruno-oliveira-74007b27\/\"><strong>LinkedIn<\/strong><\/a>\u00a0|\u00a0<strong><a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/bfdolive\/\">Instagram<\/a> <\/strong><\/em>| (2022) <em>M\u00e9dico em USF<\/em> pelo Programa M\u00e9dicos pelo Brasil, Monte Mor\/SP | <em>Outras aprova\u00e7\u00f5es:<\/em> (2023) <em>Resid\u00eancia em Medicina de Fam\u00edlia e Comunidade<\/em> pela Secretaria Municipal de Santos\/SP; (2023) <em>Resid\u00eancia em Medicina de Fam\u00edlia e Comunidade<\/em> no Hospital Universit\u00e1rio da Universidade de Bras\u00edlia\/DF (UnB); (2023) <em>Resid\u00eancia M\u00e9dica em Medicina de Fam\u00edlia e Comunidade<\/em> pela Rede Municipal Dr. M\u00e1rio Gatti de Urg\u00eancia, Emerg\u00eancia e Hospitalar, Campinas\/SP.<br \/>\n<\/span><\/li>\n<li><strong>Bruno Ferreira e Silva<\/strong><span style=\"font-size: 10pt\"> | CRM\/SP 236287 | <\/span><a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/6338240169676902\"><strong><span style=\"font-size: 10pt\"><em>Lattes<\/em><\/span><\/strong><\/a><span style=\"font-size: 10pt\"> | <a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/brunoferreira21\"><em><strong>Instagram<\/strong><\/em><\/a> | (2023) <em>Resid\u00eancia em Cl\u00ednica M\u00e9dica<\/em> pela Faculdade de Medicina de Jundia\u00ed\/SP (FMJ).<\/span><\/li>\n<li><strong>Camila Ven\u00e2ncio de Brito<\/strong><\/li>\n<li><strong>Caroline Rezende Lima<\/strong><span style=\"font-size: 10pt\"> | <\/span><a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/8662560814302993\"><strong><span style=\"font-size: 10pt\"><em>Lattes<\/em><\/span><\/strong><\/a><span style=\"font-size: 10pt\"> | <a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/carol.r.lima\"><em><strong>Instagram<\/strong><\/em><\/a> | (2023) <em>Resid\u00eancia em Medicina de Fam\u00edlia e Comunidade<\/em> pela Universidade de Franca (UNIFRAN), Ipu\u00e3\/SP.<\/span><\/li>\n<li><strong>Celso Martins Parreira Neto<\/strong><span style=\"font-size: 10pt\"> | <em>CRM\/MS 12982 <\/em>| <\/span><a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/4764174407824749\"><strong><span style=\"font-size: 10pt\"><em>Lattes<\/em><\/span><\/strong><\/a><span style=\"font-size: 10pt\"> | <a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/celso.parreira\"><em><strong>Instagram<\/strong><\/em><\/a> | (2023) <em>Resid\u00eancia em Psiquiatria<\/em> no Hospital das Cl\u00ednicas da Faculdade de Medicina de Ribeir\u00e3o Preto da Universidade de S\u00e3o Paulo (FMRP\/USP), Ribeir\u00e3o Preto\/SP.<\/span><\/li>\n<li><strong>Danillo Guedes Fran\u00e7a<\/strong><span style=\"font-size: 10pt\"> | <\/span><a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/5565999921832883\"><strong><span style=\"font-size: 10pt\"><em>Lattes<\/em><\/span><\/strong><\/a><\/li>\n<li><strong>Fabiano Pereira Rocha da Costa<\/strong><span style=\"font-size: 10pt\"> | <\/span><span style=\"font-size: 10pt\"><em>CRM\/MS 12971 <\/em>| <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/7723505291782473\"><em><strong>Lattes<\/strong><\/em><\/a> | (2023) <em>M\u00e9dico no 6\u00ba Distrito Naval da Marinha do Brasil.<\/em><\/span><\/li>\n<li><strong>Felipe Pacola Lopes<\/strong><span style=\"font-size: 10pt\"> | <\/span><a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/0104255168790200\"><strong><span style=\"font-size: 10pt\"><em>Lattes<\/em><\/span><\/strong><\/a><\/li>\n<li><strong>Fernando Carli de Oliveira<\/strong><span style=\"font-size: 10pt\"> | <\/span><a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/3137506888851696\"><strong><span style=\"font-size: 10pt\"><em>Lattes<\/em><\/span><\/strong><\/a><\/li>\n<li><strong>Gabriel Felipe Heringer Feliciano<\/strong><span style=\"font-size: 10pt\"> | <\/span><a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/8315865193906769\"><strong><span style=\"font-size: 10pt\"><em>Lattes<\/em><\/span><\/strong><\/a><\/li>\n<li><strong>Gabriel dos Santos Galdioli Ferreira de Freitas<\/strong><span style=\"font-size: 10pt\"> | <\/span><a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/5588134112435608\"><strong><span style=\"font-size: 10pt\"><em>Lattes<\/em><\/span><\/strong><\/a><\/li>\n<li><strong>Gabriel Silva Cintra <\/strong><span style=\"font-size: 10pt\">| <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/2524338132811065\"><em><strong>Lattes<\/strong><\/em><\/a> | (2023) <em>Resid\u00eancia em Cirurgia Geral<\/em> no\u00a0Hospital Estadual de Urg\u00eancias Governador Ot\u00e1vio Lage de Siqueira, Goi\u00e2nia\/GO.<\/span><\/li>\n<li><strong>Gabriela Batista Lima Mateus<\/strong> <span style=\"font-size: 10pt\"> | <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/4914450063377502\"><strong><em>Lattes<\/em><\/strong><\/a><\/span><\/li>\n<li><strong>Gabriela dos Reis Gomes<\/strong> <span style=\"font-size: 10pt\"> | <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/9246392921914584\"><strong><em>Lattes<\/em><\/strong><\/a><\/span><\/li>\n<li><strong>Giovanna Bruna de Almeida Carvalho<\/strong> <span style=\"font-size: 10pt\"> | <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/2297600291511735\"><strong><em>Lattes<\/em><\/strong><\/a> | (2023) <em>Resid\u00eancia em Cirurgia Geral<\/em> pela Universidade Estadual de Campinas\/SP (UNICAMP) | <em>Outras aprova\u00e7\u00f5es:<\/em> (2023) <em>Resid\u00eancia em Cirurgia Geral <\/em>no Hospital Regional de Mato Grosso do Sul, Campo Grande\/MS; (2023) <em>Resid\u00eancia em Cirurgia Geral <\/em>no Hospital Universit\u00e1rio Maria Aparecida Pedrossian da Universidade Federal de Mato Grosso do Sul (HU\/UFMS), Campo Grande\/MS; (2023) <em>Resid\u00eancia em Cirurgia Geral <\/em>no Hospital Regional de Taguatinga, Bras\u00edlia\/DF.<\/span><\/li>\n<li><strong>Giulia Rita Barbosa Scorsin <\/strong><span style=\"font-size: 10pt\">| <em>CRM\/MS<span style=\"font-size: 10pt\"> 12978 <\/span><\/em><span style=\"font-size: 10pt\">|<\/span><em>\u00a0<a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/0154969628093026\"><strong>Lattes<\/strong><\/a>\u00a0|\u00a0<strong><a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/giuliaritta\">Instagram<\/a> <\/strong><\/em>| (2023) <em>Resid\u00eancia em Medicina de Emerg\u00eancia <\/em>na\u00a0Santa Casa de Miseric\u00f3rdia de Campo Grande\/MS.<\/span><\/li>\n<li><strong>Isabela de Carvalho Patu\u00e7o<\/strong> <span style=\"font-size: 10pt\"> | <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/9452573029734734\"><strong><em>Lattes<\/em><\/strong><\/a><\/span><\/li>\n<li><strong>Isabelly Costa Machado<\/strong> <span style=\"font-size: 10pt\"> | <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/7406425838125593\"><strong><em>Lattes<\/em><\/strong><\/a><\/span><\/li>\n<li><strong>Izamila Furtado Alves<\/strong><span style=\"font-size: 10pt\">\u00a0| <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/2188933615543031\"><strong><em>Lattes<\/em><\/strong><\/a><\/span><\/li>\n<li><strong>Jaqueline Lorrainy Marques Romanosque <\/strong><span style=\"font-size: 10pt\">|<\/span><em><span style=\"font-size: 10pt\"> CRM\/MS 13160 <\/span><\/em><span style=\"font-size: 10pt\">| <\/span><em><span style=\"font-size: 10pt\"><strong><a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/jaqueline.romanosque\">Instagram<\/a> <\/strong><\/span><\/em><span style=\"font-size: 10pt\">| <\/span><span style=\"font-size: 10pt\">(2023) <\/span><span style=\"font-size: 10pt\"><em>Resid\u00eancia em Medicina de Fam\u00edlia e Comunidade<\/em> pela SESAU\/FIOCRUZ, Campo Grande\/MS<\/span><\/li>\n<li><strong>Jo\u00e3o Marcos Camin Scalon <\/strong><span style=\"font-size: 10pt\">| <\/span><em><span style=\"font-size: 10pt\">CRM\/SP 236304 <\/span><\/em><span style=\"font-size: 10pt\">| <\/span><em><span style=\"font-size: 10pt\"><a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/5925191050849208\"><strong>Lattes<\/strong><\/a> <\/span><\/em><span style=\"font-size: 10pt\">| <\/span><em><span style=\"font-size: 10pt\"><strong><a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/jmscalon\/\">Instagra<span style=\"font-size: 10pt\">m<\/span><\/a> <\/strong><\/span><\/em><span style=\"font-size: 10pt\">| (2022) <em>Resid\u00eancia em Cl\u00ednica M\u00e9dica<\/em>, Universidade Estadual Paulista (UNESP), Botucatu\/SP | <em>Outras aprova\u00e7\u00f5es<\/em>: (2023) <em>Resid\u00eancia em Cl\u00ednica M\u00e9dica<\/em> na Escola Paulista de Medicina da Universidade Federal de S\u00e3o Paulo (UNIFESP), S\u00e3o Paulo\/SP; (2023) <em>Resid\u00eancia em Cl\u00ednica M\u00e9dica<\/em> no Hospital de Base da Faculdade de Medicina de S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto\/SP (FAMERP); (2023) <em>Resid\u00eancia em Cl\u00ednica M\u00e9dica<\/em> no Hospital das Cl\u00ednicas da Faculdade de Medicina de Ribeir\u00e3o Preto da Universidade de S\u00e3o Paulo (FMRP\/USP), Ribeir\u00e3o Preto\/SP.<\/span><\/li>\n<li><strong>Jo\u00e3o Victor Camargo Caldeira <\/strong><span style=\"font-size: 10pt\">| <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/2311499562995355\"><em><strong>Lattes<\/strong><\/em><\/a><em><strong> |<\/strong> <a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/jvictorccaldeira\"><strong>Instagram<\/strong><\/a><\/em> | <em>Outras aprova\u00e7\u00f5es:<\/em> (2023) Resid\u00eancia em Neurocirurgia pela Funda\u00e7\u00e3o Benefic\u00eancia Hospital de Cirurgia, Aracaju\/SE; (2023) <em>Resid\u00eancia em Cirurgia Geral<\/em> no Hospital Regional de Taguatinga, Brasilia\/DF.<\/span><\/li>\n<li><strong>J\u00falia Name Colado Mariano<\/strong><\/li>\n<li><strong>La\u00eds Martins Kamiyama <\/strong><span style=\"font-size: 10pt\">|<\/span><em><span style=\"font-size: 10pt\"> CRM\/SP 236309 <\/span><\/em><span style=\"font-size: 10pt\">| <\/span><span style=\"font-size: 10pt\"><em><a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/7683481371696225\"><strong>Lattes<\/strong><\/a> <\/em>| (2022) <em>Resid\u00eancia em Cl\u00ednica M\u00e9dica<\/em> pela Universidade Estadual Paulista (UNESP), Botucatu\/SP.<\/span><\/li>\n<li><strong>Lara Candido de Souza<\/strong> <span style=\"font-size: 10pt\">| <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/8267020620803156\"><em><strong>Lattes<\/strong><\/em><\/a><\/span><\/li>\n<li><strong>Lidiana dos Reis Soares<\/strong> <span style=\"font-size: 10pt\">| <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/8205274310317229\"><em><strong>Lattes<\/strong><\/em><\/a><em> | <\/em><a href=\"https:\/\/instagram.com\/dralidianasoares\"><em><strong>Instagram<\/strong><\/em><\/a><\/span><\/li>\n<li><strong>Lindemberg Barbosa J\u00fanior<\/strong> <span style=\"font-size: 10pt\">| <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/0620974929626475\"><em><strong>Lattes<\/strong><\/em><\/a><\/span><\/li>\n<li><strong>Luany Vanessa Ratier de Campos Pereira<\/strong> <span style=\"font-size: 10pt\">| <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/5765868863143167\"><em><strong>Lattes<\/strong><\/em><\/a><\/span><\/li>\n<li><strong>Lu\u00eds Fernando Lipka Insfran<\/strong> <span style=\"font-size: 10pt\">| <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/2976911395054463\"><em><strong>Lattes<\/strong><\/em><\/a><em> | <strong><a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/luisfernandolipkainsfran\">Instagram<\/a><\/strong><\/em> | <em>Outras aprova\u00e7\u00f5es: <\/em>(2022) <em>Resid\u00eancia em Cirurgia Geral <\/em>no Hospital Regional de Mato Grosso do Sul, Campo Grande\/MS; (2022) <em>Resid\u00eancia em Otorrinolaringologia<\/em>\u00a0no Hospital CASSEMS, Campo Grande\/MS; (2022) <em>Resid\u00eancia em Oftalmologia<\/em>\u00a0no Hospital S\u00e3o Juli\u00e3o, Campo Grande\/MS.<\/span><\/li>\n<li><strong>Maisa de Souza Costa<\/strong> <span style=\"font-size: 10pt\">| <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/9993916988181454\"><em><strong>Lattes<\/strong><\/em><\/a> | (2023) <em>Resid\u00eancia em Pediatria<\/em> pela Rede Municipal Dr. M\u00e1rio Gatti de Urg\u00eancia, Emerg\u00eancia e Hospitalar, Campinas\/SP.<\/span><\/li>\n<li><strong>Marcello Pansani Vila\u00e7a<\/strong> <span style=\"font-size: 10pt\">| <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/4862489088072749\"><em><strong>Lattes<\/strong><\/em><\/a><\/span><\/li>\n<li><strong>Marcus Vin\u00edcius de Azev\u00eado Silva<\/strong> <span style=\"font-size: 10pt\">| <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/7828781088012297\"><em><strong>Lattes<\/strong><\/em><\/a><\/span><\/li>\n<li><strong>Marilia Rosa Silva<\/strong> <span style=\"font-size: 10pt\">| <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/5942748880247741\"><em><strong>Lattes<\/strong><\/em><\/a><\/span><\/li>\n<li><strong>Marisa Oliveira Prado dos Santos<\/strong><\/li>\n<li><strong>Mateus Teixeira Candido <\/strong><span style=\"font-size: 10pt\">|<em> CRM\/MS 12992 <\/em>| <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/8232521842834477\"><em><strong>Lattes<\/strong><\/em><\/a> | <\/span><a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/xeracandida\"><em><span style=\"font-size: 10pt\"><strong>Instag<span style=\"font-size: 10pt\">ram<\/span><\/strong><\/span><\/em><\/a><span style=\"font-size: 10pt\"> | (2023) <em>Resid\u00eancia em Medicina de Emerg\u00eancia<\/em> no Hospital das Cl\u00ednicas da Faculdade de Medicina da Universidade de S\u00e3o Paulo\/SP (HC\/FMUSP) | <em>Outras aprova\u00e7\u00f5es<\/em>: (2023) <em>Resid\u00eancia em Medicina de Emerg\u00eancia<\/em> no Hospital Santa Marcelina, S\u00e3o Paulo\/SP; (2023) <em>Resid\u00eancia em Medicina de Emerg\u00eancia<\/em> na Santa Casa de Miseric\u00f3rdia de Campo Grande\/MS.<\/span><\/li>\n<li><strong>Matheus Weis <\/strong><span style=\"font-size: 10pt\">|<\/span><em><span style=\"font-size: 10pt\"> CRM\/MS 12988 <\/span><\/em><span style=\"font-size: 10pt\">| <\/span><em><span style=\"font-size: 10pt\"><strong><a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/9455416250744004\">Lattes<\/a><\/strong><\/span><\/em><\/li>\n<li><strong>Mirela dos Santos Daires <\/strong><span style=\"font-size: 10pt\">| <\/span><em><span style=\"font-size: 10pt\"><a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/2542683231875699\"><strong>Lattes<\/strong><\/a> <\/span><\/em><span style=\"font-size: 10pt\">| <\/span><em><span style=\"font-size: 10pt\"><strong><a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/medmireladaires\">Instagram<\/a><\/strong><\/span><\/em><\/li>\n<li><strong>Mirelli Leonardi Iaquinto <\/strong><span style=\"font-size: 10pt\">|<\/span><em><span style=\"font-size: 10pt\"> CRM\/SP 236309 <\/span><\/em><span style=\"font-size: 10pt\">| <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/9437183986075194\"><strong><em>Lattes<\/em><\/strong><\/a> |<\/span><em><span style=\"font-size: 10pt\"><strong>\u00a0<a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/mirelli.leonardi\">In<span style=\"font-size: 10pt\">stagram<\/span><\/a> <\/strong><\/span><\/em><span style=\"font-size: 10pt\">| (2023) <em>Resid\u00eancia em Ginecologia e Obstetr\u00edcia<\/em>\u00a0na Santa Casa de Campo Grande\/MS | <em>Outras aprova\u00e7\u00f5es<\/em>: (2023) Resid\u00eancia em <em>Ginecologia e Obstetr\u00edcia<\/em> na Santa Casa de Ara\u00e7atuba\/SP.<\/span><\/li>\n<li><strong>Nat\u00e1lia Santana Ferrareto<\/strong> <span style=\"font-size: 10pt\">| <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/8808986335814065\"><em><strong>Lattes<\/strong><\/em><\/a> | <em><strong><a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/naaferrareto\">Instagram<\/a><\/strong><\/em> | (2023) <em>Resid\u00eancia em Cirurgia Geral<\/em> no Hospital Universit\u00e1rio Maria Aparecida Pedrossian da Universidade Federal de Mato Grosso do Sul (HUMAP\/UFMS), Campo Grande\/MS.<\/span><\/li>\n<li><strong>P\u00e2mella Ribeiro Pereira<\/strong> <span style=\"font-size: 10pt\">| <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/1071338046389687\"><em><strong>Lattes<\/strong><\/em><\/a> <em>| <\/em><a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/pame11apereira\"><em><strong>Instagram<\/strong><\/em><\/a> | (2023) <em>Resid\u00eancia em Pediatria<\/em> no Hospital Universit\u00e1rio Maria Aparecida Pedrossian da Universidade Federal de Mato Grosso do Sul (HUMAP\/UFMS), Campo Grande\/MS | <em>Outras aprova\u00e7\u00f5es:<\/em> (2023) <em>Resid\u00eancia em Pediatria<\/em> na Santa Casa de Campo Grande\/MS.<\/span><\/li>\n<li><strong>Paulo Roberto da Silva Couto<\/strong> <span style=\"font-size: 10pt\">| <em>CRM\/MS 12980<\/em> | <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/2418213361227675\"><strong><em>Lattes<\/em><\/strong><\/a> |<em><strong>\u00a0<a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/pauloscoutoo\">Instagram<\/a> <\/strong><\/em>| (2023) <em>Resid\u00eancia em Medicina de Fam\u00edlia e Comunidade<\/em> pela SESAU\/FIOCRUZ, Campo Grande\/MS<\/span><\/li>\n<li><strong>Pedro Henrique Borges da Cunha<\/strong> <span style=\"font-size: 10pt\">| <em>CRM\/MG 93425<\/em> | <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/1302330327443610\"><em><strong>Lattes<\/strong><\/em><\/a> <span style=\"font-size: 10pt\">| <\/span><em><strong><a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/phenrique.borges\">Instagram<\/a><\/strong><\/em> | (2023) <em>Resid\u00eancia em Cl\u00ednica M\u00e9dica<\/em> no Hospital de Cl\u00ednicas da Universidade Federal do Tri\u00e2ngulo Mineiro (HC\/UFTM), Uberaba\/MG | <em>Outras aprova\u00e7\u00f5es<\/em>: (2023) <em>Resid\u00eancia em Cl\u00ednica M\u00e9dica<\/em> no Hospital de Base da Faculdade de Medicina de S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto\/SP (FAMERP); (2023) <em>Resid\u00eancia em Cl\u00ednica M\u00e9dica<\/em> no Hospital das Cl\u00ednicas da Universidade Federal de Uberl\u00e2ndia (HC\/UFU), Uberl\u00e2ndia\/MG.<\/span><\/li>\n<li><strong>Rayssa Gon\u00e7alves Galv\u00e3o<\/strong> <span style=\"font-size: 10pt\">| <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/4826202850117336\"><em><strong>Lattes<\/strong><\/em><\/a><\/span><\/li>\n<li><strong>Rayssa Rodrigues Valder Dessoti<\/strong> <span style=\"font-size: 10pt\">| <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/0460532887292486\"><em><strong>Lattes<\/strong><\/em><\/a><\/span><\/li>\n<li><strong>Rebeca Batista<\/strong> <span style=\"font-size: 10pt\">| <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/1070051038277977\"><em><strong>Lattes<\/strong><\/em><\/a><\/span><\/li>\n<li><strong>Renato Oliveira Argondizzi<\/strong> <span style=\"font-size: 10pt\">| <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/6910315276228684\"><em><strong>Lattes<\/strong><\/em><\/a><\/span><\/li>\n<li><strong>Samuel Braatz Couto<\/strong> <span style=\"font-size: 10pt\">| <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/4067016395811131\"><em><strong>Lattes<\/strong><\/em><\/a><\/span><\/li>\n<li><strong>Stephanie Moreira<\/strong> <span style=\"font-size: 10pt\">| <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/0013486641050675\"><em><strong>Lattes<\/strong><\/em><\/a><\/span><\/li>\n<li><strong>Taiene da Silva Alencar<\/strong> <span style=\"font-size: 10pt\">| <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/4255386948847089\"><em><strong>Lattes<\/strong><\/em><\/a><\/span><\/li>\n<li><strong>Tha\u00eds Cavichio David<\/strong> <span style=\"font-size: 10pt\">| <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/0415233941464688\"><em><strong>Lattes<\/strong><\/em><\/a><\/span><\/li>\n<li><strong>Thales Corr\u00eaa Leite Oba <\/strong><span style=\"font-size: 10pt\">| <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/3280695427291022\"><em><strong>Lattes<\/strong><\/em><\/a><\/span><\/li>\n<li><strong>Thalyta Nogueira Ara\u00fajo <\/strong><span style=\"font-size: 10pt\">|<em> CRM\/SP 241521 <\/em>|<em> CRM\/MS 12986 <\/em>| <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/9891419530128813\"><em><strong>La<span style=\"font-size: 10pt\">ttes<\/span><\/strong><\/em><\/a>\u00a0|\u00a0<em><strong><a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/thalyta.araaujo\">Instagram<\/a> <\/strong><\/em>| (2022) <em>Resid\u00eancia em Cl\u00ednica M\u00e9dica<\/em>\u00a0no Hospital Regional de Presidente Prudente\/SP.<\/span><\/li>\n<li><strong>Vitor Pereira Machado<\/strong> <span style=\"font-size: 10pt\">| CRM\/SP 237164 | <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/1851802806670899\"><em><strong>Lattes<\/strong><\/em><\/a> | <em><strong><a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/vitorpmachado\">Instagram<\/a><\/strong><\/em> | (2023) <em>Resid\u00eancia em Neurocirurgia<\/em> no Hospital Estadual Dr. Alberto Rassi, Goi\u00e2nia\/GO | <em>Outras aprova\u00e7\u00f5es<\/em>: (2023) <em>Resid\u00eancia em Neurocirurgia<\/em> no Hospital da Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro\/RJ (HUGG\/UNIRIO); (2023) <em>Resid\u00eancia em Neurologia<\/em>\u00a0no Hospital de Base da Faculdade de Medicina de S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto\/SP (FAMERP).<\/span><\/li>\n<li><strong>Walmes Markos de Souza Junior<\/strong><\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<hr \/>\n<p><em><span style=\"color: #000000\"><strong>Homenageados<\/strong><\/span><\/em><\/p>\n<div dir=\"auto\"><span style=\"font-size: 10pt\"><em><strong>Nome da turma:<\/strong><\/em> Prof. Ulisses Calandrin<\/span><\/div>\n<div dir=\"auto\"><span style=\"font-size: 10pt\"><em><strong>Paraninfa:<\/strong><\/em> Prof\u00aa Ana Cl\u00e1udia Santana Cano<\/span><\/div>\n<div dir=\"auto\"><span style=\"font-size: 10pt\"><em><strong>Patrono:<\/strong><\/em> Prof. Elisson Antonio Francelino Dos Santos<\/span><\/div>\n<div dir=\"auto\"><span style=\"font-size: 10pt\"><em><strong>Professores homenageados:<\/strong><\/em> <\/span><span style=\"font-size: 10pt\">Prof. Dr. Andr\u00e9 Val\u00e9rio Da Silva | <\/span><span style=\"font-size: 10pt\">Prof. Dr. C\u00e9sar Presto Campos | <\/span><span style=\"font-size: 10pt\">Prof\u00aa. Marcia Leda Capp Hamed Farinazzo | <\/span><span style=\"font-size: 10pt\">Prof\u00aa. Nayara Sibelli Fante Cassemiro | <\/span><span style=\"font-size: 10pt\">Prof\u00aa. Dr\u00aa. Priscila Balderrama<\/span><\/div>\n<div dir=\"auto\">\n<div dir=\"auto\"><span style=\"font-size: 10pt\"><strong><em>Preceptores homenageados:<\/em><\/strong> <\/span><span style=\"font-size: 10pt\">Fernada Maria da Fonseca Rodrigues | <\/span><span style=\"font-size: 10pt\">Vitor Horta de Lima Filho<\/span><\/div>\n<\/div>\n<div dir=\"auto\"><span style=\"font-size: 10pt\"><em><strong>T\u00e9cnico homenageado:<\/strong><\/em> Prof. Ulisses Pinto Ferreira<\/span><\/div>\n<div dir=\"auto\"><span style=\"font-size: 10pt\"><em><strong>Funcion\u00e1rios homenageados:<\/strong> <\/em><\/span><span style=\"font-size: 10pt\">Josimar dos Santos | <\/span><span style=\"font-size: 10pt\">Sandra Pinto<\/span><\/div>\n<hr \/>\n<p><span style=\"font-size: 10pt\"><em>Voc\u00ea se formou nesse ano e n\u00e3o encontrou seu nome no Anu\u00e1rio? Quer atualizar informa\u00e7\u00f5es? <a href=\"https:\/\/forms.gle\/X3M3tKiumezQDbap8\"><strong>Clique aqui<\/strong><\/a>.<\/em><\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>&nbsp; Alex Xavier Cristov\u00e3o | Lattes Alyce da Silva Albuquerque | CRM\/MS 12974 | Lattes | Instagram Amanda Soares Pimenta | Lattes | Instagram | (2023) Resid\u00eancia em Neurologia no Hospital de Cl\u00ednicas da Universidade Federal do Tri\u00e2ngulo Mineiro (HC\/UFTM), Uberaba\/MG. Amany Hatae Campoville | Lattes | Instagram | (2023) Resid\u00eancia em Radiologia e Diagn\u00f3stico [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":6718,"featured_media":0,"parent":2545,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Egressos 2022 (Turma 3) - CPTL<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Veja quem s\u00e3o os nossos egressos, m\u00e9dicos que se formaram em 2022 na UFMS\/CPTL!\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/egressos\/egressos-2022-turma-3\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Egressos 2022 (Turma 3) - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Veja quem s\u00e3o os nossos egressos, m\u00e9dicos que se formaram em 2022 na UFMS\/CPTL!\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/egressos\/egressos-2022-turma-3\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-03-28T14:15:09+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/01\/medicinaT3-300x259.png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"8 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/egressos\/egressos-2022-turma-3\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/egressos\/egressos-2022-turma-3\/\",\"name\":\"Egressos 2022 (Turma 3) - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-01-07T22:51:53+00:00\",\"dateModified\":\"2023-03-28T14:15:09+00:00\",\"description\":\"Veja quem s\u00e3o os nossos egressos, m\u00e9dicos que se formaram em 2022 na UFMS\/CPTL!\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/egressos\/egressos-2022-turma-3\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/egressos\/egressos-2022-turma-3\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/egressos\/egressos-2022-turma-3\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"MEDICINA\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Egressos\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/egressos\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":4,\"name\":\"Egressos 2022 (Turma 3)\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Egressos 2022 (Turma 3) - CPTL","description":"Veja quem s\u00e3o os nossos egressos, m\u00e9dicos que se formaram em 2022 na UFMS\/CPTL!","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/egressos\/egressos-2022-turma-3\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Egressos 2022 (Turma 3) - CPTL","og_description":"Veja quem s\u00e3o os nossos egressos, m\u00e9dicos que se formaram em 2022 na UFMS\/CPTL!","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/egressos\/egressos-2022-turma-3\/","og_site_name":"CPTL","article_modified_time":"2023-03-28T14:15:09+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/01\/medicinaT3-300x259.png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"8 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/egressos\/egressos-2022-turma-3\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/egressos\/egressos-2022-turma-3\/","name":"Egressos 2022 (Turma 3) - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2023-01-07T22:51:53+00:00","dateModified":"2023-03-28T14:15:09+00:00","description":"Veja quem s\u00e3o os nossos egressos, m\u00e9dicos que se formaram em 2022 na UFMS\/CPTL!","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/egressos\/egressos-2022-turma-3\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/egressos\/egressos-2022-turma-3\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/egressos\/egressos-2022-turma-3\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"MEDICINA","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Egressos","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/egressos\/"},{"@type":"ListItem","position":4,"name":"Egressos 2022 (Turma 3)"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/13220"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6718"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13220"}],"version-history":[{"count":97,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/13220\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14054,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/13220\/revisions\/14054"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2545"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13220"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}