{"id":13313,"date":"2023-01-08T15:35:20","date_gmt":"2023-01-08T19:35:20","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?page_id=13313"},"modified":"2023-01-08T15:45:19","modified_gmt":"2023-01-08T19:45:19","slug":"organizacao-do-curso","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/organizacao-do-curso\/","title":{"rendered":"Organiza\u00e7\u00e3o do Curso"},"content":{"rendered":"<p>Saiba mais sobre:<\/p>\n<ul>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/coordenacao-medicina\/\"><strong>Coordena\u00e7\u00e3o<\/strong><\/a>;<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/colegiado-do-curso\/\"><strong>Colegiado do Curso<\/strong><\/a>;<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/corpo-docente\/\"><strong>Corpo Docente<\/strong><\/a>;<\/li>\n<li><strong><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/corpo_tecnico\/\">Corpo T\u00e9cnico<\/a><\/strong>;<\/li>\n<li><strong><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/nucleo-docente-estruturante\/\">N\u00facleo Docente Estruturante<\/a><\/strong>;<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/salas-e-laboratorios\/\"><strong>Salas e Laborat\u00f3rios<\/strong><\/a>.<\/li>\n<\/ul>\n<p>Clique aqui para acessar <strong><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/normas-e-documentos\/\">regulamentos, normas e documentos importantes<\/a><\/strong>.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Saiba mais sobre: Coordena\u00e7\u00e3o; Colegiado do Curso; Corpo Docente; Corpo T\u00e9cnico; N\u00facleo Docente Estruturante; Salas e Laborat\u00f3rios. Clique aqui para acessar regulamentos, normas e documentos importantes.<\/p>\n","protected":false},"author":6718,"featured_media":0,"parent":448,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Organiza\u00e7\u00e3o do Curso - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/organizacao-do-curso\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Organiza\u00e7\u00e3o do Curso - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Saiba mais sobre: Coordena\u00e7\u00e3o; Colegiado do Curso; Corpo Docente; Corpo T\u00e9cnico; N\u00facleo Docente Estruturante; Salas e Laborat\u00f3rios. Clique aqui para acessar regulamentos, normas e documentos importantes.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/organizacao-do-curso\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-01-08T19:45:19+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/organizacao-do-curso\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/organizacao-do-curso\/\",\"name\":\"Organiza\u00e7\u00e3o do Curso - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-01-08T19:35:20+00:00\",\"dateModified\":\"2023-01-08T19:45:19+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/organizacao-do-curso\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/organizacao-do-curso\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/organizacao-do-curso\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"MEDICINA\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Organiza\u00e7\u00e3o do Curso\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Organiza\u00e7\u00e3o do Curso - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/organizacao-do-curso\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Organiza\u00e7\u00e3o do Curso - CPTL","og_description":"Saiba mais sobre: Coordena\u00e7\u00e3o; Colegiado do Curso; Corpo Docente; Corpo T\u00e9cnico; N\u00facleo Docente Estruturante; Salas e Laborat\u00f3rios. Clique aqui para acessar regulamentos, normas e documentos importantes.","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/organizacao-do-curso\/","og_site_name":"CPTL","article_modified_time":"2023-01-08T19:45:19+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/organizacao-do-curso\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/organizacao-do-curso\/","name":"Organiza\u00e7\u00e3o do Curso - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2023-01-08T19:35:20+00:00","dateModified":"2023-01-08T19:45:19+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/organizacao-do-curso\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/organizacao-do-curso\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/organizacao-do-curso\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"MEDICINA","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Organiza\u00e7\u00e3o do Curso"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/13313"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6718"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13313"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/13313\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":13321,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/13313\/revisions\/13321"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/448"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13313"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}