{"id":13895,"date":"2023-03-09T11:22:08","date_gmt":"2023-03-09T15:22:08","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?page_id=13895"},"modified":"2023-03-09T11:41:04","modified_gmt":"2023-03-09T15:41:04","slug":"i-jornada-de-ligas-academicas-de-medicina","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/eventos-e-cursos\/i-jornada-de-ligas-academicas-de-medicina\/","title":{"rendered":"I Jornada de Ligas Acad\u00eamicas de Medicina"},"content":{"rendered":"<p>A <a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/ClpkP-5Ntux\/?igshid=YmMyMTA2M2Y=\"><strong>I Jornada de Ligas Acad\u00eamicas de Medicina (JOLAM)<\/strong><\/a>, que ocorreu em 22 de outubro de 2022, contou com 6 ligas em sua organiza\u00e7\u00e3o e teve a Profa. Dra. Silvana Cristina Pando como coordenadora. O evento teve mais de 100 inscritos, abrangendo alunos n\u00e3o apenas da UFMS, mas tamb\u00e9m de outras institui\u00e7\u00f5es da cidade e de outros cursos, trazendo visibilidade para o curso de Medicina UFMS\/CPTL.<\/p>\n<p>O evento ofereceu 4 palestras durante a manh\u00e3 e 4 minicursos durante a tarde, ministrados por professores do Campus e por convidados de fora. Al\u00e9m disso, a organiza\u00e7\u00e3o dos minicursos contaram com a participa\u00e7\u00e3o de agressos do curso, refor\u00e7ando o carinho dos ex-alunos pela institui\u00e7\u00e3o em que se formaram.<\/p>\n<p>Pode-se dizer que o evento foi um sucesso, n\u00e3o apenas pela qualidade das palestras, mas porque expandiu a parte acad\u00eamica ao promover <em>coffee-break<\/em> e intera\u00e7\u00e3o entre os alunos, al\u00e9m de realizar a arrecada\u00e7\u00e3o de mais de 40 caixinhas de leite que foram doadas ao Lar de Idosos Eur\u00edpedes Barsanulfo.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/03\/JOLAM-PALESTRAS-7-17.jpg\" rel=\"lightbox[13895]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-13905\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/03\/JOLAM-PALESTRAS-7-17-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/03\/JOLAM-PALESTRAS-7-17-300x200.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/03\/JOLAM-PALESTRAS-7-17-1024x681.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/03\/JOLAM-PALESTRAS-7-17-768x511.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/03\/JOLAM-PALESTRAS-7-17-481x320.jpg 481w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/03\/JOLAM-PALESTRAS-7-17-350x233.jpg 350w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/03\/JOLAM-PALESTRAS-7-17.jpg 1350w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\u00a0<a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/03\/JOLAM-PALESTRAS-7-73.jpg\" rel=\"lightbox[13895]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-13900\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/03\/JOLAM-PALESTRAS-7-73-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/03\/JOLAM-PALESTRAS-7-73-300x200.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/03\/JOLAM-PALESTRAS-7-73-1024x681.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/03\/JOLAM-PALESTRAS-7-73-768x511.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/03\/JOLAM-PALESTRAS-7-73-481x320.jpg 481w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/03\/JOLAM-PALESTRAS-7-73-350x233.jpg 350w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/03\/JOLAM-PALESTRAS-7-73.jpg 1350w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/>\u00a0<\/a><\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-13903\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/03\/JOLAM-PALESTRAS-7-8-300x237.jpg\" alt=\"\" width=\"253\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/03\/JOLAM-PALESTRAS-7-8-300x237.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/03\/JOLAM-PALESTRAS-7-8-1024x810.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/03\/JOLAM-PALESTRAS-7-8-768x608.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/03\/JOLAM-PALESTRAS-7-8-404x320.jpg 404w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/03\/JOLAM-PALESTRAS-7-8.jpg 1350w\" sizes=\"(max-width: 253px) 100vw, 253px\" \/>\u00a0<a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/03\/JOLAM-PALESTRAS-7-66.jpg\" rel=\"lightbox[13895]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-13899\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/03\/JOLAM-PALESTRAS-7-66-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/03\/JOLAM-PALESTRAS-7-66-300x200.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/03\/JOLAM-PALESTRAS-7-66-1024x681.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/03\/JOLAM-PALESTRAS-7-66-768x511.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/03\/JOLAM-PALESTRAS-7-66-481x320.jpg 481w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/03\/JOLAM-PALESTRAS-7-66-350x233.jpg 350w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/03\/JOLAM-PALESTRAS-7-66.jpg 1350w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/03\/JOLAM-PALESTRAS-4-5.jpg\" rel=\"lightbox[13895]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-13898\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/03\/JOLAM-PALESTRAS-4-5-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/03\/JOLAM-PALESTRAS-4-5-300x200.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/03\/JOLAM-PALESTRAS-4-5-1024x681.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/03\/JOLAM-PALESTRAS-4-5-768x511.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/03\/JOLAM-PALESTRAS-4-5-481x320.jpg 481w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/03\/JOLAM-PALESTRAS-4-5-350x233.jpg 350w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/03\/JOLAM-PALESTRAS-4-5.jpg 1350w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\u00a0<a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/03\/JOLAM-PALESTRAS-8-2.jpg\" rel=\"lightbox[13895]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-13901\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/03\/JOLAM-PALESTRAS-8-2-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"200\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/03\/JOLAM-PALESTRAS-8-2-300x200.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/03\/JOLAM-PALESTRAS-8-2-1024x681.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/03\/JOLAM-PALESTRAS-8-2-768x511.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/03\/JOLAM-PALESTRAS-8-2-481x320.jpg 481w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/03\/JOLAM-PALESTRAS-8-2-350x233.jpg 350w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/03\/JOLAM-PALESTRAS-8-2.jpg 1350w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div id=\"attachment_13906\" style=\"width: 310px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/03\/JOLAM-MINICURSO-4-1.jpg\" rel=\"lightbox[13895]\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-13906\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-13906 size-medium\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/03\/JOLAM-MINICURSO-4-1-300x237.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"237\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/03\/JOLAM-MINICURSO-4-1-300x237.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/03\/JOLAM-MINICURSO-4-1-1024x809.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/03\/JOLAM-MINICURSO-4-1-768x606.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/03\/JOLAM-MINICURSO-4-1-405x320.jpg 405w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/03\/JOLAM-MINICURSO-4-1.jpg 1350w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><p id=\"caption-attachment-13906\" class=\"wp-caption-text\"><strong>Minicurso:<\/strong> Suturas com a LAGCAD<\/p><\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div id=\"attachment_13907\" style=\"width: 310px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/03\/JOLAM-MINICURSO-2-3-3.jpg\" rel=\"lightbox[13895]\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-13907\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-13907 size-medium\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/03\/JOLAM-MINICURSO-2-3-3-300x234.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"234\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/03\/JOLAM-MINICURSO-2-3-3-300x234.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/03\/JOLAM-MINICURSO-2-3-3-1024x799.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/03\/JOLAM-MINICURSO-2-3-3-768x600.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/03\/JOLAM-MINICURSO-2-3-3-410x320.jpg 410w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/03\/JOLAM-MINICURSO-2-3-3.jpg 1350w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><p id=\"caption-attachment-13907\" class=\"wp-caption-text\"><strong>Minicurso:<\/strong>\u00a0Intuba\u00e7\u00e3o orotraqueal<\/p><\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div id=\"attachment_13908\" style=\"width: 310px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/03\/JOLAM-MINICURSO-3-1.jpg\" rel=\"lightbox[13895]\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-13908\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-13908 size-medium\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/03\/JOLAM-MINICURSO-3-1-300x177.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"177\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/03\/JOLAM-MINICURSO-3-1-300x177.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/03\/JOLAM-MINICURSO-3-1-1024x604.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/03\/JOLAM-MINICURSO-3-1-768x453.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/03\/JOLAM-MINICURSO-3-1-543x320.jpg 543w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/03\/JOLAM-MINICURSO-3-1.jpg 1350w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><p id=\"caption-attachment-13908\" class=\"wp-caption-text\"><strong>Minicurso:<\/strong>\u00a0An\u00e1lise de exames laboratoriais<\/p><\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div id=\"attachment_13909\" style=\"width: 310px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/03\/JOLAM-MINICURSO-1-2-5.jpg\" rel=\"lightbox[13895]\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-13909\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-13909 size-medium\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/03\/JOLAM-MINICURSO-1-2-5-300x197.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"197\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/03\/JOLAM-MINICURSO-1-2-5-300x197.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/03\/JOLAM-MINICURSO-1-2-5-1024x671.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/03\/JOLAM-MINICURSO-1-2-5-768x503.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/03\/JOLAM-MINICURSO-1-2-5-488x320.jpg 488w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/03\/JOLAM-MINICURSO-1-2-5.jpg 1350w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><p id=\"caption-attachment-13909\" class=\"wp-caption-text\"><strong>Minicurso:<\/strong>\u00a0Acesso Venoso central e Drenagem de t\u00f3rax<\/p><\/div>\n<div class=\"mceTemp\"><\/div>\n<hr \/>\n<p><span style=\"font-size: 10pt\">*Divulga\u00e7\u00e3o por Laura Ramires Silva e fotos por Odilon Braga, acad\u00eamicos do curso.<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A I Jornada de Ligas Acad\u00eamicas de Medicina (JOLAM), que ocorreu em 22 de outubro de 2022, contou com 6 ligas em sua organiza\u00e7\u00e3o e teve a Profa. Dra. Silvana Cristina Pando como coordenadora. O evento teve mais de 100 inscritos, abrangendo alunos n\u00e3o apenas da UFMS, mas tamb\u00e9m de outras institui\u00e7\u00f5es da cidade e [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":6718,"featured_media":0,"parent":5885,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>I Jornada de Ligas Acad\u00eamicas de Medicina - CPTL<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"A I Jornada de Ligas Acad\u00eamicas de Medicina aconteceu em Outubro de 2022, com o envolvimento de 6 ligas acad\u00eamicas e mais de 100 inscritos.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/eventos-e-cursos\/i-jornada-de-ligas-academicas-de-medicina\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"I Jornada de Ligas Acad\u00eamicas de Medicina - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A I Jornada de Ligas Acad\u00eamicas de Medicina aconteceu em Outubro de 2022, com o envolvimento de 6 ligas acad\u00eamicas e mais de 100 inscritos.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/eventos-e-cursos\/i-jornada-de-ligas-academicas-de-medicina\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-03-09T15:41:04+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/03\/JOLAM-PALESTRAS-7-17-300x200.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"4 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/eventos-e-cursos\/i-jornada-de-ligas-academicas-de-medicina\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/eventos-e-cursos\/i-jornada-de-ligas-academicas-de-medicina\/\",\"name\":\"I Jornada de Ligas Acad\u00eamicas de Medicina - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-03-09T15:22:08+00:00\",\"dateModified\":\"2023-03-09T15:41:04+00:00\",\"description\":\"A I Jornada de Ligas Acad\u00eamicas de Medicina aconteceu em Outubro de 2022, com o envolvimento de 6 ligas acad\u00eamicas e mais de 100 inscritos.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/eventos-e-cursos\/i-jornada-de-ligas-academicas-de-medicina\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/eventos-e-cursos\/i-jornada-de-ligas-academicas-de-medicina\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/eventos-e-cursos\/i-jornada-de-ligas-academicas-de-medicina\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"MEDICINA\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Eventos e Cursos\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/eventos-e-cursos\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":4,\"name\":\"I Jornada de Ligas Acad\u00eamicas de Medicina\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"I Jornada de Ligas Acad\u00eamicas de Medicina - CPTL","description":"A I Jornada de Ligas Acad\u00eamicas de Medicina aconteceu em Outubro de 2022, com o envolvimento de 6 ligas acad\u00eamicas e mais de 100 inscritos.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/eventos-e-cursos\/i-jornada-de-ligas-academicas-de-medicina\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"I Jornada de Ligas Acad\u00eamicas de Medicina - CPTL","og_description":"A I Jornada de Ligas Acad\u00eamicas de Medicina aconteceu em Outubro de 2022, com o envolvimento de 6 ligas acad\u00eamicas e mais de 100 inscritos.","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/eventos-e-cursos\/i-jornada-de-ligas-academicas-de-medicina\/","og_site_name":"CPTL","article_modified_time":"2023-03-09T15:41:04+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/03\/JOLAM-PALESTRAS-7-17-300x200.jpg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"4 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/eventos-e-cursos\/i-jornada-de-ligas-academicas-de-medicina\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/eventos-e-cursos\/i-jornada-de-ligas-academicas-de-medicina\/","name":"I Jornada de Ligas Acad\u00eamicas de Medicina - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2023-03-09T15:22:08+00:00","dateModified":"2023-03-09T15:41:04+00:00","description":"A I Jornada de Ligas Acad\u00eamicas de Medicina aconteceu em Outubro de 2022, com o envolvimento de 6 ligas acad\u00eamicas e mais de 100 inscritos.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/eventos-e-cursos\/i-jornada-de-ligas-academicas-de-medicina\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/eventos-e-cursos\/i-jornada-de-ligas-academicas-de-medicina\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/eventos-e-cursos\/i-jornada-de-ligas-academicas-de-medicina\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"MEDICINA","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Eventos e Cursos","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/eventos-e-cursos\/"},{"@type":"ListItem","position":4,"name":"I Jornada de Ligas Acad\u00eamicas de Medicina"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/13895"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6718"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13895"}],"version-history":[{"count":9,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/13895\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":13911,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/13895\/revisions\/13911"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/5885"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13895"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}