{"id":14331,"date":"2023-05-15T16:34:31","date_gmt":"2023-05-15T20:34:31","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?page_id=14331"},"modified":"2023-05-15T16:34:31","modified_gmt":"2023-05-15T20:34:31","slug":"colegiado-do-curso-ciencias-contabeis","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/colegiado-do-curso-ciencias-contabeis\/","title":{"rendered":"Colegiado do Curso &#8211; Ci\u00eancias Cont\u00e1beis"},"content":{"rendered":"<p><strong>PORTARIA N\u00ba 143-GAB\/CPTL\/UFMS, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2021.<\/strong><\/p>\n<iframe src=\"\/\/docs.google.com\/viewer?url=https%3A%2F%2Fcptl.ufms.br%2Ffiles%2F2023%2F05%2FPORTARIA-CPTL-n-143-de-25-11-2021.-Formacao-de-Colegiados.pdf&hl=pt_BR&embedded=true\" class=\"gde-frame\" style=\"width:100%; height:500px; border: none;\" scrolling=\"no\"><\/iframe>\n<p class=\"gde-text\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/05\/PORTARIA-CPTL-n-143-de-25-11-2021.-Formacao-de-Colegiados.pdf\" class=\"gde-link\">Download (PDF, 312KB)<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>PORTARIA N\u00ba 143-GAB\/CPTL\/UFMS, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2021.<\/p>\n","protected":false},"author":15199,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Colegiado do Curso - Ci\u00eancias Cont\u00e1beis - CPTL<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Colegiado do Curso - Ci\u00eancias Cont\u00e1beis - PORTARIA N\u00ba 143-GAB\/CPTL\/UFMS, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2021.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/colegiado-do-curso-ciencias-contabeis\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Colegiado do Curso - Ci\u00eancias Cont\u00e1beis - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Colegiado do Curso - Ci\u00eancias Cont\u00e1beis - PORTARIA N\u00ba 143-GAB\/CPTL\/UFMS, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2021.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/colegiado-do-curso-ciencias-contabeis\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/colegiado-do-curso-ciencias-contabeis\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/colegiado-do-curso-ciencias-contabeis\/\",\"name\":\"Colegiado do Curso - Ci\u00eancias Cont\u00e1beis - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-05-15T20:34:31+00:00\",\"dateModified\":\"2023-05-15T20:34:31+00:00\",\"description\":\"Colegiado do Curso - Ci\u00eancias Cont\u00e1beis - PORTARIA N\u00ba 143-GAB\/CPTL\/UFMS, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2021.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/colegiado-do-curso-ciencias-contabeis\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/colegiado-do-curso-ciencias-contabeis\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/colegiado-do-curso-ciencias-contabeis\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Colegiado do Curso &#8211; Ci\u00eancias Cont\u00e1beis\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Colegiado do Curso - Ci\u00eancias Cont\u00e1beis - CPTL","description":"Colegiado do Curso - Ci\u00eancias Cont\u00e1beis - PORTARIA N\u00ba 143-GAB\/CPTL\/UFMS, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2021.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/colegiado-do-curso-ciencias-contabeis\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Colegiado do Curso - Ci\u00eancias Cont\u00e1beis - CPTL","og_description":"Colegiado do Curso - Ci\u00eancias Cont\u00e1beis - PORTARIA N\u00ba 143-GAB\/CPTL\/UFMS, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2021.","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/colegiado-do-curso-ciencias-contabeis\/","og_site_name":"CPTL","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/colegiado-do-curso-ciencias-contabeis\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/colegiado-do-curso-ciencias-contabeis\/","name":"Colegiado do Curso - Ci\u00eancias Cont\u00e1beis - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2023-05-15T20:34:31+00:00","dateModified":"2023-05-15T20:34:31+00:00","description":"Colegiado do Curso - Ci\u00eancias Cont\u00e1beis - PORTARIA N\u00ba 143-GAB\/CPTL\/UFMS, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2021.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/colegiado-do-curso-ciencias-contabeis\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/colegiado-do-curso-ciencias-contabeis\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/colegiado-do-curso-ciencias-contabeis\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Colegiado do Curso &#8211; Ci\u00eancias Cont\u00e1beis"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/14331"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/15199"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14331"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/14331\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14335,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/14331\/revisions\/14335"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14331"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}