{"id":14595,"date":"2023-06-07T19:07:58","date_gmt":"2023-06-07T23:07:58","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?page_id=14595"},"modified":"2023-08-17T16:10:16","modified_gmt":"2023-08-17T20:10:16","slug":"egressos-2023-turma-4","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/egressos\/egressos-2023-turma-4\/","title":{"rendered":"Egressos 2023 (Turma 4)"},"content":{"rendered":"<div class=\"Qr7Oae\" role=\"listitem\">\n<div class=\"OxAavc\" data-required=\"true\" data-other-input=\"qSV85\" data-other-hidden=\"MfYA1e\" data-item-id=\"1320532950\">\n<div class=\"g53bl\">\n<ul>\n<li><span style=\"font-size: 10pt\"><span style=\"font-size: 12pt\"><strong>Carlos Marcelino de Macedo<\/strong><\/span> | <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/8228799868674675\"><em><strong>Lattes<\/strong><\/em><\/a><\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-size: 10pt\"><span style=\"font-size: 12pt\"><strong>Isabella Rezende Santos<\/strong><\/span> |<\/span><span style=\"font-size: 10pt\">\u00a0<a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/7221048747947363\"><em><strong>Lattes<\/strong><\/em><\/a><\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-size: 10pt\"><span style=\"font-size: 12pt\"><strong>Tiago Magrin de Andrade<\/strong><\/span> |<\/span><span style=\"font-size: 10pt\">\u00a0<em><strong>Lattes<\/strong><\/em><\/span><\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<hr \/>\n<p><em><span style=\"font-size: 10pt\">Voc\u00ea se formou nesse ano e n\u00e3o encontrou seu nome no Anu\u00e1rio? Quer atualizar informa\u00e7\u00f5es? <strong><a href=\"https:\/\/forms.gle\/X3M3tKiumezQDbap8\">Clique aqui<\/a><\/strong>.<\/span><\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Carlos Marcelino de Macedo | Lattes Isabella Rezende Santos |\u00a0Lattes Tiago Magrin de Andrade |\u00a0Lattes Voc\u00ea se formou nesse ano e n\u00e3o encontrou seu nome no Anu\u00e1rio? Quer atualizar informa\u00e7\u00f5es? Clique aqui.<\/p>\n","protected":false},"author":6718,"featured_media":0,"parent":2545,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Egressos 2023 (Turma 4) - CPTL<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Veja quem s\u00e3o os nossos egressos, m\u00e9dicos que se formaram em 2023 na UFMS\/CPTL!\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/egressos\/egressos-2023-turma-4\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Egressos 2023 (Turma 4) - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Veja quem s\u00e3o os nossos egressos, m\u00e9dicos que se formaram em 2023 na UFMS\/CPTL!\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/egressos\/egressos-2023-turma-4\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-08-17T20:10:16+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/egressos\/egressos-2023-turma-4\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/egressos\/egressos-2023-turma-4\/\",\"name\":\"Egressos 2023 (Turma 4) - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-06-07T23:07:58+00:00\",\"dateModified\":\"2023-08-17T20:10:16+00:00\",\"description\":\"Veja quem s\u00e3o os nossos egressos, m\u00e9dicos que se formaram em 2023 na UFMS\/CPTL!\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/egressos\/egressos-2023-turma-4\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/egressos\/egressos-2023-turma-4\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/egressos\/egressos-2023-turma-4\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"MEDICINA\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Egressos\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/egressos\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":4,\"name\":\"Egressos 2023 (Turma 4)\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Egressos 2023 (Turma 4) - CPTL","description":"Veja quem s\u00e3o os nossos egressos, m\u00e9dicos que se formaram em 2023 na UFMS\/CPTL!","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/egressos\/egressos-2023-turma-4\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Egressos 2023 (Turma 4) - CPTL","og_description":"Veja quem s\u00e3o os nossos egressos, m\u00e9dicos que se formaram em 2023 na UFMS\/CPTL!","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/egressos\/egressos-2023-turma-4\/","og_site_name":"CPTL","article_modified_time":"2023-08-17T20:10:16+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/egressos\/egressos-2023-turma-4\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/egressos\/egressos-2023-turma-4\/","name":"Egressos 2023 (Turma 4) - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2023-06-07T23:07:58+00:00","dateModified":"2023-08-17T20:10:16+00:00","description":"Veja quem s\u00e3o os nossos egressos, m\u00e9dicos que se formaram em 2023 na UFMS\/CPTL!","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/egressos\/egressos-2023-turma-4\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/egressos\/egressos-2023-turma-4\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/egressos\/egressos-2023-turma-4\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"MEDICINA","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Egressos","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/egressos\/"},{"@type":"ListItem","position":4,"name":"Egressos 2023 (Turma 4)"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/14595"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6718"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14595"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/14595\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":15349,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/14595\/revisions\/15349"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2545"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14595"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}