{"id":15147,"date":"2023-07-26T16:11:54","date_gmt":"2023-07-26T20:11:54","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?page_id=15147"},"modified":"2023-08-10T09:22:40","modified_gmt":"2023-08-10T13:22:40","slug":"clinica-escola-integrada","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/clinica-escola-integrada\/","title":{"rendered":"Cl\u00ednica Escola Integrada"},"content":{"rendered":"<p align=\"justify\"><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif\"><span style=\"font-size: medium\"><b>DENOMINA\u00c7\u00c3O<\/b><\/span><\/span><\/p>\n<p align=\"justify\"><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif\"><span style=\"font-size: medium\">Cl\u00ednica Escola Integrada<\/span><\/span><\/p>\n<p align=\"justify\"><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif\"><span style=\"font-size: medium\"><b>SIGLA: COEI<\/b><\/span><\/span><\/p>\n<p align=\"justify\"><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif\"><span style=\"font-size: medium\"><b>RESPONS\u00c1VEL PELA UNIDADE:<\/b><\/span><\/span><\/p>\n<p align=\"justify\"><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif\"><span style=\"font-size: medium\"><b>Coordenadora<\/b><\/span><\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif\"><span style=\"font-size: medium\">Priscila Balderrama<br \/>\nTitula\u00e7\u00e3o: DR<br \/>\nE-mail: <a href=\"mailto:priscila.balderrama@ufms.br\">priscila.balderrama@ufms.br <\/a><\/span><\/span><\/p>\n<p align=\"justify\"><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif\"><span style=\"font-size: medium\"><b>CARACTERIZA\u00c7\u00c3O DA UNIDADE:<\/b><\/span><\/span><\/p>\n<p align=\"justify\"><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif\"><span style=\"font-size: medium\">\u00c9 a unidade respons\u00e1vel pela coordena\u00e7\u00e3o, orienta\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o das atividades assistenciais na \u00e1rea de sa\u00fade, bem como pelo desenvolvimento do ensino, da pesquisa e da extens\u00e3o em \u00e1reas afins.<\/span><\/span><\/p>\n<p align=\"justify\"><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif\"><span style=\"font-size: medium\"><b>HOR\u00c1RIO DE ATENDIMENTO:<\/b><\/span><\/span><\/p>\n<p align=\"justify\"><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif\"><span style=\"font-size: medium\">Segunda \u00e0 Sexta-feira:&nbsp;das 7h \u00e0s 11h e das 13h \u00e0s 17h.<\/span><\/span><\/p>\n<p align=\"justify\"><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif\"><span style=\"font-size: medium\"><b>COMPET\u00caNCIAS:<\/b><\/span><\/span><\/p>\n<p align=\"justify\"><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif\">\u25cf <span style=\"font-size: medium\">Coordenar a execu\u00e7\u00e3o da assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade prestada na Cl\u00ednica COEI;<\/span><\/span><\/p>\n<p align=\"justify\"><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif\">\u25cf <span style=\"font-size: medium\">Coordenar, orientar, acompanhar e avaliar a execu\u00e7\u00e3o de atividades na COEI;<\/span><\/span><\/p>\n<p align=\"justify\"><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif\">\u25cf <span style=\"font-size: medium\">Colaborar com os cursos da \u00e1rea de sa\u00fade na elabora\u00e7\u00e3o de programas de ensino, pesquisa e extens\u00e3o a serem desenvolvidos no \u00e2mbito da COEI;<\/span><\/span><\/p>\n<p align=\"justify\"><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif\">\u25cf <span style=\"font-size: medium\">Prestar servi\u00e7os \u00e0 comunidade, dentro de sua \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o, mediante conv\u00eanios ou contratos, visando carrear recursos financeiros e\/ou materiais;<\/span><\/span><\/p>\n<p align=\"justify\"><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif\">\u25cf <span style=\"font-size: medium\">Contribuir na proposi\u00e7\u00e3o e elabora\u00e7\u00e3o de propostas de projetos, contratos, conv\u00eanios, ajustes e outros instrumentos desta natureza, afetos \u00e0 assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade oferecida na COEI;<\/span><\/span><\/p>\n<p align=\"justify\"><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif\">\u25cf <span style=\"font-size: medium\">Elaborar o plano anual de atividades em parceria com as coordena\u00e7\u00f5es de cursos que desenvolvem atividades na COEI;<\/span><\/span><\/p>\n<p align=\"justify\"><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif\">\u25cf <span style=\"font-size: medium\">Realizar gest\u00e3o administrativa das atividades da COEI;<\/span><\/span><\/p>\n<p align=\"justify\"><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif\">\u25cf <span style=\"font-size: medium\">Analisar e conferir anu\u00eancia para a agenda anual das atividades de ensino e, a qualquer tempo, das atividades de extens\u00e3o e pesquisa;<\/span><\/span><\/p>\n<p align=\"justify\"><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif\">\u25cf <span style=\"font-size: medium\">Deliberar sobre situa\u00e7\u00f5es de mat\u00e9ria administrativa, acad\u00eamica (ensino, pesquisa e extens\u00e3o) e aten\u00e7\u00e3o em sa\u00fade e aspectos do funcionamento da COEI;<\/span><\/span><\/p>\n<p align=\"justify\"><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif\">\u25cf <span style=\"font-size: medium\">Definir as Linhas de Cuidado, as quais dever\u00e3o estar vinculadas as a\u00e7\u00f5es de sa\u00fade desenvolvidas.<\/span><\/span><\/p>\n<p align=\"justify\"><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif\">\u25cf <span style=\"font-size: medium\">Promover a articula\u00e7\u00e3o entre os cursos da sa\u00fade e \u00e1reas afins, possibilitando atividades e estrat\u00e9gias de forma\u00e7\u00e3o e trabalho interprofissional;<\/span><\/span><\/p>\n<p align=\"justify\"><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif\">\u25cf <span style=\"font-size: medium\">Consolidar relat\u00f3rios gerenciais; e<\/span><\/span><\/p>\n<p align=\"justify\"><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif\">\u25cf <span style=\"font-size: medium\">Desenvolver outras atividades dentro de sua \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o<\/span><\/span><\/p>\n<p align=\"justify\"><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif\"><span style=\"font-size: medium\">(Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 392-CD\/UFMS, de 1\u00ba de junho de 2023, p\u00e1g. 97)<\/span><\/span><\/p>\n<p align=\"justify\"><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif\"><span style=\"font-size: medium\"><b>SERVI\u00c7OS<\/b><\/span><\/span><\/p>\n<p align=\"justify\"><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif\"><span style=\"font-size: medium\"><b>Pr\u00e1ticas Integrativas e Complementares \u2013 PICS<\/b><\/span><\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif\"><span style=\"font-size: medium\">Ilda Estefani Ribeiro Marta<\/span><\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif\"><span style=\"font-size: medium\">Titula\u00e7\u00e3o: DR<\/span><\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif\">E-mail: <a href=\"mailto:estefani.marta@ufms.br\">estefani.marta@ufms.br<\/a><\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif\"><span style=\"font-size: medium\"><b>Liga Acad\u00eamica de Sa\u00fade e Est\u00e9tica Integrativa \u2013 LASEI<\/b><\/span><\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif\"><span style=\"font-size: medium\">Sonia Regina Jurado<\/span><\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif\"><span style=\"font-size: medium\">Titula\u00e7\u00e3o: DR<\/span><\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif\"><span style=\"font-size: medium\">E-mail: <a href=\"mailto:sonia.jurado@ufms.br\">sonia.jurado@ufms.br<\/a><\/span><\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>DENOMINA\u00c7\u00c3O Cl\u00ednica Escola Integrada SIGLA: COEI RESPONS\u00c1VEL PELA UNIDADE: Coordenadora Priscila Balderrama Titula\u00e7\u00e3o: DR E-mail: priscila.balderrama@ufms.br CARACTERIZA\u00c7\u00c3O DA UNIDADE: \u00c9 a unidade respons\u00e1vel pela coordena\u00e7\u00e3o, orienta\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o das atividades assistenciais na \u00e1rea de sa\u00fade, bem como pelo desenvolvimento do ensino, da pesquisa e da extens\u00e3o em \u00e1reas afins. HOR\u00c1RIO DE ATENDIMENTO: Segunda \u00e0 Sexta-feira:&nbsp;das [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":26910,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Cl\u00ednica Escola Integrada - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/clinica-escola-integrada\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Cl\u00ednica Escola Integrada - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"DENOMINA\u00c7\u00c3O Cl\u00ednica Escola Integrada SIGLA: COEI RESPONS\u00c1VEL PELA UNIDADE: Coordenadora Priscila Balderrama Titula\u00e7\u00e3o: DR E-mail: priscila.balderrama@ufms.br CARACTERIZA\u00c7\u00c3O DA UNIDADE: \u00c9 a unidade respons\u00e1vel pela coordena\u00e7\u00e3o, orienta\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o das atividades assistenciais na \u00e1rea de sa\u00fade, bem como pelo desenvolvimento do ensino, da pesquisa e da extens\u00e3o em \u00e1reas afins. HOR\u00c1RIO DE ATENDIMENTO: Segunda \u00e0 Sexta-feira:&nbsp;das [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/clinica-escola-integrada\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-08-10T13:22:40+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/clinica-escola-integrada\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/clinica-escola-integrada\/\",\"name\":\"Cl\u00ednica Escola Integrada - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-07-26T20:11:54+00:00\",\"dateModified\":\"2023-08-10T13:22:40+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/clinica-escola-integrada\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/clinica-escola-integrada\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/clinica-escola-integrada\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Cl\u00ednica Escola Integrada\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Cl\u00ednica Escola Integrada - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/clinica-escola-integrada\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Cl\u00ednica Escola Integrada - CPTL","og_description":"DENOMINA\u00c7\u00c3O Cl\u00ednica Escola Integrada SIGLA: COEI RESPONS\u00c1VEL PELA UNIDADE: Coordenadora Priscila Balderrama Titula\u00e7\u00e3o: DR E-mail: priscila.balderrama@ufms.br CARACTERIZA\u00c7\u00c3O DA UNIDADE: \u00c9 a unidade respons\u00e1vel pela coordena\u00e7\u00e3o, orienta\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o das atividades assistenciais na \u00e1rea de sa\u00fade, bem como pelo desenvolvimento do ensino, da pesquisa e da extens\u00e3o em \u00e1reas afins. HOR\u00c1RIO DE ATENDIMENTO: Segunda \u00e0 Sexta-feira:&nbsp;das [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/clinica-escola-integrada\/","og_site_name":"CPTL","article_modified_time":"2023-08-10T13:22:40+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/clinica-escola-integrada\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/clinica-escola-integrada\/","name":"Cl\u00ednica Escola Integrada - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2023-07-26T20:11:54+00:00","dateModified":"2023-08-10T13:22:40+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/clinica-escola-integrada\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/clinica-escola-integrada\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/clinica-escola-integrada\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Cl\u00ednica Escola Integrada"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/15147"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/26910"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=15147"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/15147\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":15276,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/15147\/revisions\/15276"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=15147"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}