{"id":15286,"date":"2023-08-10T17:38:39","date_gmt":"2023-08-10T21:38:39","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?page_id=15286"},"modified":"2023-08-11T08:22:06","modified_gmt":"2023-08-11T12:22:06","slug":"estagio-nao-obrigatorio-pedagogia","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/estagio-nao-obrigatorio-pedagogia\/","title":{"rendered":"Est\u00e1gio N\u00e3o Obrigat\u00f3rio &#8211; Pedagogia"},"content":{"rendered":"<p><span style=\"color: #0088b7;\">DOCUMENTOS-MODELO<\/span><\/p>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #0088b7;\"><a style=\"color: #0088b7;\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/08\/plano-de-atividades-estagio-nao-obrigatorio.doc\">Plano de Atividades Estagio N\u00e3o Obrigat\u00f3rio<\/a><\/span><\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>DOCUMENTOS-MODELO Plano de Atividades Estagio N\u00e3o Obrigat\u00f3rio<\/p>\n","protected":false},"author":14859,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Est\u00e1gio N\u00e3o Obrigat\u00f3rio - Pedagogia - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/estagio-nao-obrigatorio-pedagogia\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Est\u00e1gio N\u00e3o Obrigat\u00f3rio - Pedagogia - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"DOCUMENTOS-MODELO Plano de Atividades Estagio N\u00e3o Obrigat\u00f3rio\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/estagio-nao-obrigatorio-pedagogia\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-08-11T12:22:06+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/estagio-nao-obrigatorio-pedagogia\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/estagio-nao-obrigatorio-pedagogia\/\",\"name\":\"Est\u00e1gio N\u00e3o Obrigat\u00f3rio - Pedagogia - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-08-10T21:38:39+00:00\",\"dateModified\":\"2023-08-11T12:22:06+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/estagio-nao-obrigatorio-pedagogia\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/estagio-nao-obrigatorio-pedagogia\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/estagio-nao-obrigatorio-pedagogia\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Est\u00e1gio N\u00e3o Obrigat\u00f3rio &#8211; Pedagogia\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Est\u00e1gio N\u00e3o Obrigat\u00f3rio - Pedagogia - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/estagio-nao-obrigatorio-pedagogia\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Est\u00e1gio N\u00e3o Obrigat\u00f3rio - Pedagogia - CPTL","og_description":"DOCUMENTOS-MODELO Plano de Atividades Estagio N\u00e3o Obrigat\u00f3rio","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/estagio-nao-obrigatorio-pedagogia\/","og_site_name":"CPTL","article_modified_time":"2023-08-11T12:22:06+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/estagio-nao-obrigatorio-pedagogia\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/estagio-nao-obrigatorio-pedagogia\/","name":"Est\u00e1gio N\u00e3o Obrigat\u00f3rio - Pedagogia - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2023-08-10T21:38:39+00:00","dateModified":"2023-08-11T12:22:06+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/estagio-nao-obrigatorio-pedagogia\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/estagio-nao-obrigatorio-pedagogia\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/estagio-nao-obrigatorio-pedagogia\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Est\u00e1gio N\u00e3o Obrigat\u00f3rio &#8211; Pedagogia"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/15286"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/14859"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=15286"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/15286\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":15295,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/15286\/revisions\/15295"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=15286"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}