{"id":1646,"date":"2017-01-17T11:57:54","date_gmt":"2017-01-17T15:57:54","guid":{"rendered":"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/?page_id=1646"},"modified":"2023-07-18T13:13:32","modified_gmt":"2023-07-18T17:13:32","slug":"coad-coordenacao-administrativa","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/coad-coordenacao-administrativa\/","title":{"rendered":"Coordena\u00e7\u00e3o Administrativa &#8211; COAD"},"content":{"rendered":"<p>A COAD \u00e9 a unidade respons\u00e1vel por assessorar e colaborar com a Dire\u00e7\u00e3o da Unidade Setorial, no planejamento, na execu\u00e7\u00e3o e na coordena\u00e7\u00e3o das atividades de gest\u00e3o administrativa.<\/p>\n<hr \/>\n<h3><em><strong>Hor\u00e1rio de atendimento:<\/strong><\/em><\/h3>\n<p style=\"padding-left: 40px\">Segunda \u00e0 Sexta-feira:\u00a0<strong>das 7h \u00e0s 11h e das 13h \u00e0s 17h.<\/strong><\/p>\n<p><em><strong>Coordenador Administrativo<\/strong><\/em><\/p>\n<p style=\"padding-left: 40px\">Edeilton Aparecido Barbosa &#8211;<em> E-mail:<\/em> <a href=\"mailto:coad.cptl@ufms.br\">coad.cptl@ufms.br<\/a> &#8211; <em>Ramal:<\/em> 3721<\/p>\n<p style=\"padding-left: 40px\"><strong><em>Art. 12. Ao Coordenador Administrativo compete:<\/em><\/strong><\/p>\n<p style=\"padding-left: 70px\"><em>I- assessorar e colaborar com a Dire\u00e7\u00e3o da Unidade Setorial, no planejamento, na execu\u00e7\u00e3o e na coordena\u00e7\u00e3o das atividades de gest\u00e3o administrativa;<\/em><\/p>\n<p style=\"padding-left: 70px\"><em>II -propor normas e a\u00e7\u00f5es que visem \u00e0 integra\u00e7\u00e3o entre as atividades de gest\u00e3o acad\u00eamica e de gest\u00e3o administrativa na Unidade;<\/em><\/p>\n<p style=\"padding-left: 70px\"><em>III -colaborar na elabora\u00e7\u00e3o do plano de gest\u00e3o da infraestrutura da Unidade no qual constar\u00e3o as propostas de uso, de expans\u00e3o e de manuten\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o f\u00edsico e as propostas de uso, de aquisi\u00e7\u00e3o e de manuten\u00e7\u00e3o de materiais e de equipamentos;<\/em><\/p>\n<p style=\"padding-left: 70px\"><em>IV -propor a cria\u00e7\u00e3o de grupos de trabalho e de comiss\u00f5es para desenvolvimento de atividades no \u00e2mbito da Unidade da Administra\u00e7\u00e3o Setorial;<\/em><\/p>\n<p style=\"padding-left: 70px\"><em>V \u2013realizar controle patrimonial da Unidade.<\/em><\/p>\n<p style=\"padding-left: 70px\">(REGIMENTO GERAL UFMS, 2011, p.09)<\/p>\n<p><em><strong>Equipe de\u00a0<\/strong><\/em><em><strong>Servidores:<\/strong><\/em><\/p>\n<p><strong>T\u00e9cnicos Administrativo<\/strong><\/p>\n<p style=\"padding-left: 40px\">Aldemir da Silva Ortiz Porangaba &#8211; <em>E-mail: <\/em><a href=\"mailto:aldemir.porangaba@ufms.br\">aldemir.porangaba@ufms.br<\/a> &#8211; <em>Ramal:<\/em> 3740;<\/p>\n<p style=\"padding-left: 40px\">Edeilton Aparecido Barbosa &#8211; <em>E-mail:<\/em> <a href=\"mailto:edeilton.barbosa@ufms.br\">edeilton.barbosa@ufms.br<\/a> &#8211; <em>Ramal:<\/em> 3729;<\/p>\n<p style=\"padding-left: 40px\">Murilo da Silva Lima &#8211; <em>E-mail: <\/em><a href=\"mailto:muirilo.lima@ufms.br\">muirilo.lima@ufms.br<\/a><em>\u00a0 \u00a0 Ramal: 3811;<\/em><\/p>\n<p style=\"padding-left: 40px\">Natalia Tano Portela &#8211; <em>E-mail:<\/em> <a href=\"mailto:natalia.tano@ufms.br\">natalia.tano@ufms.br<\/a> &#8211; <em>Ramal:<\/em> 3709;<\/p>\n<p style=\"padding-left: 40px\">Reinaldo Jos\u00e9 Simplicio da Silva &#8211; <em>E-mail:\u00a0<\/em> <a href=\"mailto:reinaldo.simplicio@ufms.br\">reinaldo.simplicio@ufms.br<\/a>\u00a0<em> &#8211; Ramal: 3740;<\/em><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>T\u00e9cnico em Eletricidade<\/strong><\/p>\n<p style=\"padding-left: 40px\">Willian Salviano &#8211; <em>E-mail:<\/em>\u00a0<a href=\"mailto:willian.salviano@ufms.br\">willian.salviano@ufms.br<\/a> &#8211; <em>Ramal:<\/em> 3733;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>T\u00e9cnicos em Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o<\/strong><\/p>\n<p style=\"padding-left: 40px\">Leandro Dutra &#8211; <em>E-mail:<\/em>\u00a0<a href=\"mailto:leandro.alves@ufms.br\">leandro.alves@ufms.br<\/a> &#8211; <em>Ramal:<\/em> 3808;<\/p>\n<p style=\"padding-left: 40px\">Thiago Tanaka &#8211; <em>E-mail:<\/em> <a href=\"mailto:joao.firigato@ufms.br\">thiago.tanaka@ufms.br<\/a> &#8211; <em>Ramal:<\/em> 3818;<\/p>\n<p style=\"padding-left: 40px\">Paulo Vin\u00edcius Furlan &#8211; <em>E-mail: <\/em><a href=\"mailto:vinicius.furlan@ufms.br\">vinicius.furlan@ufms.br<\/a> <em>&#8211; Ramal: 3818;<\/em><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>T\u00e9cnicos de Laborat\u00f3rio de Inform\u00e1tica:<\/strong><\/p>\n<p style=\"padding-left: 40px\">Paulo Cunha &#8211; <em>E-mail: <a href=\"mailto:paulo.cunha@ufms.br\">paulo.cunha@ufms.br<\/a> &#8211;<\/em>\u00a0<em>Ramal:<\/em> 3808\/ 3818;<\/p>\n<p style=\"padding-left: 40px\">Thiago Catarino &#8211; <em>E-mail: <a href=\"mailto:thiago.catarino@ufms.br\">thiago.catarino@ufms.br<\/a><\/em>\u00a0&#8211; <em>Ramal:<\/em> 3808\/ 3818;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><b>T\u00e9cnicos em \u00c1udio Visual<\/b><\/p>\n<p style=\"padding-left: 40px\">Jeffersom Costa &#8211; <em>E-mail:<\/em>\u00a0<a href=\"mailto:jeffersom.costa@ufms.br\">jeffersom.costa@ufms.br<\/a>\u00a0&#8211; <em>Ramal:<\/em> 3705;<\/p>\n<p style=\"padding-left: 40px\">Marcus Vin\u00edcius &#8211; <em>E-mail:<\/em> <a href=\"mailto:marcus.caetano@ufms.br\">marcus.caetano@ufms.br<\/a>\u00a0&#8211; <em>Ramal:<\/em> 3705;<\/p>\n<hr \/>\n<p><em><strong>Atribui\u00e7\u00f5es<\/strong><\/em><\/p>\n<ul>\n<li><b>Compras\u00a0<\/b><\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"padding-left: 40px\"><span style=\"font-weight: 400\">&#8211; Auxiliar a realiza\u00e7\u00e3o da pesquisa de previs\u00e3o visando licita\u00e7\u00e3o de material de consumo e\u00a0 permanente;\u00a0<\/span><\/p>\n<p style=\"padding-left: 40px\"><span style=\"font-weight: 400\">&#8211; Preparar e executar atos que propiciem a aquisi\u00e7\u00e3o de material e presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os nos\u00a0 casos de dispensa e inexigibilidade de licita\u00e7\u00e3o;\u00a0<\/span><\/p>\n<p style=\"padding-left: 40px\"><span style=\"font-weight: 400\">&#8211; Auxiliar a realiza\u00e7\u00e3o de procedimentos visando o registro formal de pre\u00e7os para futuras e\u00a0 eventuais aquisi\u00e7\u00f5es de bens e presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os;\u00a0<\/span><\/p>\n<p style=\"padding-left: 40px\"><span style=\"font-weight: 400\">&#8211; Auxiliar os demandantes de materiais e servi\u00e7os na elabora\u00e7\u00e3o dos Termos de Refer\u00eancia e\u00a0 Solicita\u00e7\u00f5es de Compra;\u00a0<\/span><\/p>\n<p style=\"padding-left: 40px\"><span style=\"font-weight: 400\">&#8211; Orientar os demandantes para o cadastro de todas as contrata\u00e7\u00f5es pretendidas para o\u00a0 exerc\u00edcio financeiro subsequente no Plano Anual de Contrata\u00e7\u00f5es (PAC) no sistema de\u00a0 Planejamento e Gerenciamento de Contrata\u00e7\u00f5es do Governo Federal;\u00a0<\/span><\/p>\n<p style=\"padding-left: 40px\"><span style=\"font-weight: 400\">&#8211; Colaborar com a Secretaria de Registro de Pre\u00e7os \u2013 SERPRE\/DICONT\/PROADI na\u00a0 elabora\u00e7\u00e3o dos estudos t\u00e9cnicos preliminares como procedimento preparat\u00f3rio para a realiza\u00e7\u00e3o de licita\u00e7\u00f5es;\u00a0<\/span><\/p>\n<p style=\"padding-left: 40px\"><span style=\"font-weight: 400\">&#8211; Realizar os procedimentos necess\u00e1rios visando a aquisi\u00e7\u00e3o de materiais e servi\u00e7os por meio\u00a0 de Ata de Registro de Pre\u00e7os (ARP) e Ades\u00f5es \u00e0 Atas;<\/span><\/p>\n<p style=\"padding-left: 40px\"><span style=\"font-weight: 400\">&#8211; Atender \u00e0s solicita\u00e7\u00f5es de Pareceres da Secretaria de Licita\u00e7\u00f5es &#8211;\u00a0<\/span><\/p>\n<p style=\"padding-left: 40px\"><span style=\"font-weight: 400\">SELIC\/DICONT\/PROADI, quanto \u00e0 aceita\u00e7\u00e3o de propostas de itens demandados pelo CPTL,\u00a0 nos procedimentos licitat\u00f3rios;\u00a0<\/span><\/p>\n<p style=\"padding-left: 40px\"><span style=\"font-weight: 400\">&#8211; Instruir os processos de ades\u00f5es das atas de registros de pre\u00e7os de UASG extraordin\u00e1ria \u00e0\u00a0 ARP de outros \u00f3rg\u00e3os (carona);\u00a0<\/span><\/p>\n<ul>\n<li><b>Patrim\u00f4nio\u00a0<\/b><\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"padding-left: 40px\"><span style=\"font-weight: 400\">&#8211; Emitir de termos de responsabilidade, corresponsabilidade e empr\u00e9stimo de material\u00a0 permanente;\u00a0<\/span><\/p>\n<p style=\"padding-left: 40px\"><span style=\"font-weight: 400\">&#8211; Auxiliar a SEPAT\/DISERV\/PROADI na organiza\u00e7\u00e3o dos processos de desfazimento de\u00a0 bens inserv\u00edveis;\u00a0<\/span><\/p>\n<p style=\"padding-left: 40px\"><span style=\"font-weight: 400\">&#8211; Coordenar as atividades de Invent\u00e1rio Anual no \u00e2mbito da UAS, seguindo normas vigentes\u00a0 da SEPAT\/DISERV\/PROADI;\u00a0<\/span><\/p>\n<p style=\"padding-left: 40px\"><span style=\"font-weight: 400\">&#8211; Elaborar e atualizar a planilha de localiza\u00e7\u00e3o de bens;\u00a0<\/span><\/p>\n<p style=\"padding-left: 40px\"><span style=\"font-weight: 400\">&#8211; Acompanhar e conferir a regularidade do envio e recebimento de remessas de material;\u00a0<\/span><\/p>\n<p style=\"padding-left: 40px\"><span style=\"font-weight: 400\">&#8211; Receber requerimentos e instruir processos de doa\u00e7\u00e3o de bens com as informa\u00e7\u00f5es\u00a0 pertinentes;\u00a0<\/span><\/p>\n<p style=\"padding-left: 40px\"><span style=\"font-weight: 400\">&#8211; Divulgar, no \u00e2mbito da UAS, atos normativos referentes \u00e0 gest\u00e3o de bens patrimoniais. <\/span><\/p>\n<ul>\n<li><b>Transporte e Log\u00edstica;<\/b><\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"padding-left: 40px\"><span style=\"font-weight: 400\">&#8211; Gerenciar o servi\u00e7o de manuten\u00e7\u00e3o dos ve\u00edculos oficiais (Sistema TARUS) sob orienta\u00e7\u00e3o\u00a0 da SETRAN\/DISERV\/PROADI;\u00a0<\/span><\/p>\n<p style=\"padding-left: 40px\"><span style=\"font-weight: 400\">&#8211; Controlar o agendamento de viagens por meio do sistema SIGETRAN (sigetran.ufms.br); &#8211; Coordenar a equipe de motoristas em suas atribui\u00e7\u00f5es;\u00a0<\/span><\/p>\n<p style=\"padding-left: 40px\"><span style=\"font-weight: 400\">&#8211; Instruir processos de autoriza\u00e7\u00e3o para dirigir ve\u00edculo oficial.\u00a0<\/span><\/p>\n<ul>\n<li><b>Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o\u00a0<\/b><\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"padding-left: 40px\"><span style=\"font-weight: 400\">&#8211; Gerenciar a instala\u00e7\u00e3o e a manuten\u00e7\u00e3o de equipamentos de inform\u00e1tica; &#8211; Auxiliar na gest\u00e3o do sistema de telefonia VoIP, de vigil\u00e2ncia por c\u00e2meras e de impress\u00e3o; &#8211; Acompanhar as obras de manuten\u00e7\u00e3o e melhorias da infraestrutura de rede. <\/span><\/p>\n<ul>\n<li><b>Recursos Audiovisuais\u00a0<\/b><\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"padding-left: 40px\"><span style=\"font-weight: 400\">&#8211; Controlar o uso de equipamentos de audiovisual (microfones, projetores, caixas de som\u00a0 etc.).\u00a0<\/span><\/p>\n<ul>\n<li><b>Protocolo\u00a0<\/b><\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"padding-left: 40px\"><span style=\"font-weight: 400\">&#8211; Receber e enviar de malote via Correios mediante registro pr\u00e9vio em regdoc.ufms.br; &#8211; Registro de retirada de correspond\u00eancias oficiais;<\/span><\/p>\n<p style=\"padding-left: 40px\"><span style=\"font-weight: 400\">&#8211; Gera\u00e7\u00e3o de c\u00f3digo de envio reverso via requerimento \u00e0 SEDOC\/AGECOM.\u00a0<\/span><\/p>\n<ul>\n<li><b>Manuten\u00e7\u00e3o de Infraestrutura F\u00edsica\u00a0<\/b><\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"padding-left: 40px\"><span style=\"font-weight: 400\">&#8211; Registrar e diligenciar para execu\u00e7\u00e3o de manuten\u00e7\u00e3o predial por meio de prestadora de\u00a0 servi\u00e7o terceirizada por meio de preposto e gestor de contrato;\u00a0<\/span><\/p>\n<p style=\"padding-left: 40px\"><span style=\"font-weight: 400\">&#8211; Registrar demandas de instala\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o preventiva\/corretiva de aparelhos de\u00a0 refrigera\u00e7\u00e3o (condicionadores de ar e bebedouros) e posterior envio a empresa terceirizada.\u00a0<\/span><\/p>\n<ul>\n<li><b>Controle de Acesso\u00a0<\/b><\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"padding-left: 40px\"><span style=\"font-weight: 400\">&#8211; Autorizar a entrada em hor\u00e1rio especial;\u00a0<\/span><\/p>\n<p style=\"padding-left: 40px\"><span style=\"font-weight: 400\">&#8211; Instruir processo para uso de espa\u00e7o f\u00edsico, bem como emitir o respectivo Termo de\u00a0 Responsabilidade.<\/span><\/p>\n<hr \/>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A COAD \u00e9 a unidade respons\u00e1vel por assessorar e colaborar com a Dire\u00e7\u00e3o da Unidade Setorial, no planejamento, na execu\u00e7\u00e3o e na coordena\u00e7\u00e3o das atividades de gest\u00e3o administrativa. Hor\u00e1rio de atendimento: Segunda \u00e0 Sexta-feira:\u00a0das 7h \u00e0s 11h e das 13h \u00e0s 17h. Coordenador Administrativo Edeilton Aparecido Barbosa &#8211; E-mail: coad.cptl@ufms.br &#8211; Ramal: 3721 Art. 12. [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Coordena\u00e7\u00e3o Administrativa - COAD - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/coad-coordenacao-administrativa\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Coordena\u00e7\u00e3o Administrativa - COAD - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A COAD \u00e9 a unidade respons\u00e1vel por assessorar e colaborar com a Dire\u00e7\u00e3o da Unidade Setorial, no planejamento, na execu\u00e7\u00e3o e na coordena\u00e7\u00e3o das atividades de gest\u00e3o administrativa. Hor\u00e1rio de atendimento: Segunda \u00e0 Sexta-feira:\u00a0das 7h \u00e0s 11h e das 13h \u00e0s 17h. Coordenador Administrativo Edeilton Aparecido Barbosa &#8211; E-mail: coad.cptl@ufms.br &#8211; Ramal: 3721 Art. 12. [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/coad-coordenacao-administrativa\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-07-18T17:13:32+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"5 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/coad-coordenacao-administrativa\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/coad-coordenacao-administrativa\/\",\"name\":\"Coordena\u00e7\u00e3o Administrativa - COAD - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-01-17T15:57:54+00:00\",\"dateModified\":\"2023-07-18T17:13:32+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/coad-coordenacao-administrativa\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/coad-coordenacao-administrativa\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/coad-coordenacao-administrativa\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Coordena\u00e7\u00e3o Administrativa &#8211; COAD\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Coordena\u00e7\u00e3o Administrativa - COAD - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/coad-coordenacao-administrativa\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Coordena\u00e7\u00e3o Administrativa - COAD - CPTL","og_description":"A COAD \u00e9 a unidade respons\u00e1vel por assessorar e colaborar com a Dire\u00e7\u00e3o da Unidade Setorial, no planejamento, na execu\u00e7\u00e3o e na coordena\u00e7\u00e3o das atividades de gest\u00e3o administrativa. Hor\u00e1rio de atendimento: Segunda \u00e0 Sexta-feira:\u00a0das 7h \u00e0s 11h e das 13h \u00e0s 17h. Coordenador Administrativo Edeilton Aparecido Barbosa &#8211; E-mail: coad.cptl@ufms.br &#8211; Ramal: 3721 Art. 12. [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/coad-coordenacao-administrativa\/","og_site_name":"CPTL","article_modified_time":"2023-07-18T17:13:32+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"5 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/coad-coordenacao-administrativa\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/coad-coordenacao-administrativa\/","name":"Coordena\u00e7\u00e3o Administrativa - COAD - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2017-01-17T15:57:54+00:00","dateModified":"2023-07-18T17:13:32+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/coad-coordenacao-administrativa\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/coad-coordenacao-administrativa\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/coad-coordenacao-administrativa\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Coordena\u00e7\u00e3o Administrativa &#8211; COAD"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1646"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1646"}],"version-history":[{"count":19,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1646\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14930,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1646\/revisions\/14930"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1646"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}