{"id":1782,"date":"2017-03-05T13:12:28","date_gmt":"2017-03-05T17:12:28","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?page_id=1782"},"modified":"2023-08-02T18:52:36","modified_gmt":"2023-08-02T22:52:36","slug":"si-corpo-docente","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/si-corpo-docente\/","title":{"rendered":"Corpo Docente"},"content":{"rendered":"<p><strong>Franciene Duarte Gomes<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Professora Adjunta: Dedica\u00e7\u00e3o Exclusiva<\/li>\n<li>Titula\u00e7\u00e3o: Doutora<\/li>\n<li>e-mail: franciene.gomes@ufms.br<\/li>\n<li>Atendimento ao aluno: 3\u00aa feira das 14h \u00e0s 16h e 5\u00aa feira das 14h \u00e0s 16h (atendimento em hor\u00e1rio diferente dever\u00e1 ser solicitado por e-mail)<\/li>\n<li><span style=\"color: #000080\"><a style=\"color: #000080\" href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/4434648216564612\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><strong>Lattes<\/strong><\/a><\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Humberto Lidio Antonelli<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Professor Assistente: Dedica\u00e7\u00e3o Exclusiva<\/li>\n<li>Titula\u00e7\u00e3o: Doutor<\/li>\n<li>e-mail: humberto.antonelli@ufms.br<\/li>\n<li>Atendimento ao aluno: 3\u00aa feira das 20h \u00e0s 22h e 5\u00aa feira das 14h \u00e0s 16h (atendimento em hor\u00e1rio diferente dever\u00e1 ser solicitado por e-mail)<\/li>\n<li><span style=\"color: #000080\"><a style=\"color: #000080\" href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/0040405551072724\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><strong>Lattes<\/strong><\/a><\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Ivone Penque Matsuno<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Professora Adjunta: Dedica\u00e7\u00e3o Exclusiva<\/li>\n<li>Titula\u00e7\u00e3o: Doutora<\/li>\n<li>e-mail: ivone.matsuno@ufms.br<\/li>\n<li>Atendimento ao aluno: 2\u00aa feira das 20h \u00e0s 22h e 4\u00aa feira das 14h \u00e0s 16h (atendimento em hor\u00e1rio diferente dever\u00e1 ser solicitado por e-mail)<\/li>\n<li><span style=\"color: #000080\"><a style=\"color: #000080\" href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/6250640239773488\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><strong>Lattes<\/strong><\/a><\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Juliano Koji Yugoshi<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Professor Assistente: Dedica\u00e7\u00e3o Exclusiva<\/li>\n<li>Titula\u00e7\u00e3o: Mestre<\/li>\n<li>e-mail: juliano.yugoshi@ufms.br<\/li>\n<li>Atendimento ao aluno: 5\u00aa feira das 20h \u00e0s 22h (atendimento dever\u00e1 ser agendado com anteced\u00eancia por e-mail)<\/li>\n<li><span style=\"color: #000080\"><a style=\"color: #000080\" href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/3115240255026017\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><strong>Lattes<\/strong><\/a><\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Maxwell Sampaio dos Santos<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Professor Assistente &#8211; Dedica\u00e7\u00e3o Exclusiva<\/li>\n<li>Titula\u00e7\u00e3o: Mestre<\/li>\n<li>e-mail: maxwell.santos@ufms.br<\/li>\n<li>Atendimento ao aluno: 3\u00aa feira das 14h \u00e0s 17h (atendimento em hor\u00e1rio diferente dever\u00e1 ser solicitado por e-mail)<\/li>\n<li><span style=\"color: #000080\"><a style=\"color: #000080\" href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/1050100928603689\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><strong>Lattes<\/strong><\/a><\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Mauro dos Santos de Arruda<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Professor Adjunto &#8211; Dedica\u00e7\u00e3o Exclusiva<\/li>\n<li>Titula\u00e7\u00e3o: Doutor<\/li>\n<li>e-mail:<\/li>\n<li>Atendimento ao aluno: 3\u00aa feira das 14h \u00e0s 17h (atendimento em hor\u00e1rio diferente dever\u00e1 ser solicitado por e-mail)<\/li>\n<li><span style=\"color: #000080\"><a style=\"color: #000080\" href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/9714977558978275\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><strong>Lattes<\/strong><\/a><\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Rodrigo Mitsuo Kishi<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Professor Adjunto &#8211; Dedica\u00e7\u00e3o Exclusiva<\/li>\n<li>Titula\u00e7\u00e3o: Doutor<\/li>\n<li>e-mail: rodrigo.kishi@ufms.br<\/li>\n<li>Atendimento ao aluno: 5\u00aa feira das 14h \u00e0s 16h (atendimento em hor\u00e1rio diferente dever\u00e1 ser solicitado por e-mail)<\/li>\n<li><span style=\"color: #000080\"><a style=\"color: #000080\" href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/2303353820643642\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><strong>Lattes<\/strong><\/a><\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Ronaldo Fiorilo dos Santos<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Professor Adjunto &#8211; Dedica\u00e7\u00e3o Exclusiva<\/li>\n<li>Titula\u00e7\u00e3o: Doutor<\/li>\n<li>e-mail: ronaldo.santos@ufms.br<\/li>\n<li>Atendimento ao aluno: 3\u00aa feira das 18h \u00e0s 20h (atendimento em hor\u00e1rio diferente dever\u00e1 ser solicitado por e-mail)<\/li>\n<li><span style=\"color: #000080\"><a style=\"color: #000080\" href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/7982756594553630\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><strong>Lattes<\/strong><\/a><\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Rosana Satie Takehara<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Professora Adjunta &#8211; Dedica\u00e7\u00e3o Exclusiva<\/li>\n<li>Titula\u00e7\u00e3o: Mestre<\/li>\n<li>e-mail: rosana.takehara@ufms.br<\/li>\n<li><span style=\"color: #000080\"><a style=\"color: #000080\" href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/0102246271621064\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><strong>Lattes<\/strong><\/a><\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Vitor Mesaque Alves de Lima<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Professor Adjunto &#8211; Dedica\u00e7\u00e3o Exclusiva<\/li>\n<li>Titula\u00e7\u00e3o: Doutor<\/li>\n<li>e-mail: vitor.lima@ufms.br<\/li>\n<li>Ramal: 3801<\/li>\n<li>\u00a0Atendimento ao aluno: 5\u00aa feira das 16h \u00e0s 18h (atendimento em hor\u00e1rio diferente dever\u00e1 ser solicitado por e-mail)<\/li>\n<li><span style=\"color: #000080\"><a style=\"color: #000080\" href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/2776542274488455\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><strong>Lattes<\/strong><\/a><\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Franciene Duarte Gomes Professora Adjunta: Dedica\u00e7\u00e3o Exclusiva Titula\u00e7\u00e3o: Doutora e-mail: franciene.gomes@ufms.br Atendimento ao aluno: 3\u00aa feira das 14h \u00e0s 16h e 5\u00aa feira das 14h \u00e0s 16h (atendimento em hor\u00e1rio diferente dever\u00e1 ser solicitado por e-mail) Lattes &nbsp; Humberto Lidio Antonelli Professor Assistente: Dedica\u00e7\u00e3o Exclusiva Titula\u00e7\u00e3o: Doutor e-mail: humberto.antonelli@ufms.br Atendimento ao aluno: 3\u00aa feira das [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":7406,"featured_media":0,"parent":454,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Corpo Docente - Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o - CPTL - UFMS<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/si-corpo-docente\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Corpo Docente - Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o - CPTL - UFMS\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Franciene Duarte Gomes Professora Adjunta: Dedica\u00e7\u00e3o Exclusiva Titula\u00e7\u00e3o: Doutora e-mail: franciene.gomes@ufms.br Atendimento ao aluno: 3\u00aa feira das 14h \u00e0s 16h e 5\u00aa feira das 14h \u00e0s 16h (atendimento em hor\u00e1rio diferente dever\u00e1 ser solicitado por e-mail) Lattes &nbsp; Humberto Lidio Antonelli Professor Assistente: Dedica\u00e7\u00e3o Exclusiva Titula\u00e7\u00e3o: Doutor e-mail: humberto.antonelli@ufms.br Atendimento ao aluno: 3\u00aa feira das [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/si-corpo-docente\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-08-02T22:52:36+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/si-corpo-docente\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/si-corpo-docente\/\",\"name\":\"Corpo Docente - Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o - CPTL - UFMS\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-03-05T17:12:28+00:00\",\"dateModified\":\"2023-08-02T22:52:36+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/si-corpo-docente\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/si-corpo-docente\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/si-corpo-docente\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"SISTEMAS DE INFORMA\u00c7\u00c3O\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Corpo Docente\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Corpo Docente - Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o - CPTL - UFMS","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/si-corpo-docente\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Corpo Docente - Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o - CPTL - UFMS","og_description":"Franciene Duarte Gomes Professora Adjunta: Dedica\u00e7\u00e3o Exclusiva Titula\u00e7\u00e3o: Doutora e-mail: franciene.gomes@ufms.br Atendimento ao aluno: 3\u00aa feira das 14h \u00e0s 16h e 5\u00aa feira das 14h \u00e0s 16h (atendimento em hor\u00e1rio diferente dever\u00e1 ser solicitado por e-mail) Lattes &nbsp; Humberto Lidio Antonelli Professor Assistente: Dedica\u00e7\u00e3o Exclusiva Titula\u00e7\u00e3o: Doutor e-mail: humberto.antonelli@ufms.br Atendimento ao aluno: 3\u00aa feira das [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/si-corpo-docente\/","og_site_name":"CPTL","article_modified_time":"2023-08-02T22:52:36+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/si-corpo-docente\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/si-corpo-docente\/","name":"Corpo Docente - Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o - CPTL - UFMS","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2017-03-05T17:12:28+00:00","dateModified":"2023-08-02T22:52:36+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/si-corpo-docente\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/si-corpo-docente\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/si-corpo-docente\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"SISTEMAS DE INFORMA\u00c7\u00c3O","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Corpo Docente"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1782"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/7406"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1782"}],"version-history":[{"count":29,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1782\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":15213,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1782\/revisions\/15213"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/454"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1782"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}