{"id":1792,"date":"2017-03-05T13:54:22","date_gmt":"2017-03-05T17:54:22","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?page_id=1792"},"modified":"2018-08-29T00:05:48","modified_gmt":"2018-08-29T04:05:48","slug":"si-salas-laboratorios","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/si-salas-laboratorios\/","title":{"rendered":"Salas e Laborat\u00f3rios &#8211; Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o"},"content":{"rendered":"<p>O Curso de Bacharelado em Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o\u00a0conta atualmente com cinco\u00a0Salas de Aula, tr\u00eas Laborat\u00f3rios de Ensino Pr\u00e1tico e um Laborat\u00f3rio de Pesquisa destinados \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o\u00a0de atividades te\u00f3ricas e pr\u00e1ticas das disciplinas do Curso.<\/p>\n<p>Abaixo, a descri\u00e7\u00e3o e localiza\u00e7\u00e3o das salas de aula:<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Sala 27001\u00a0(Bloco S.I.\/Unidade VII):<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>45 cadeiras;<\/li>\n<li>Tela de proje\u00e7\u00e3o de 3 X 3 mts;<\/li>\n<li>Ar condicionado;<\/li>\n<li>Lousa negra.<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>Sala 27002 (Bloco S.I.\/Unidade VII):<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>45 cadeiras;<\/li>\n<li>Tela de proje\u00e7\u00e3o de 3 X 3 mts;<\/li>\n<li>Ar condicionado;<\/li>\n<li>Lousa negra.<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>Sala 27003 (Bloco S.I.\/Unidade VII):<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>65 cadeiras;<\/li>\n<li>Tela de proje\u00e7\u00e3o de 3 X 3 mts;<\/li>\n<li>Ar condicionado;<\/li>\n<li>Lousa negra.<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>Sala 27004 (Bloco S.I.\/Unidade VII):<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>50 cadeiras;<\/li>\n<li>Tela de proje\u00e7\u00e3o de 3 X 3 mts;<\/li>\n<li>Ar condicionado;<\/li>\n<li>Lousa negra.<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>Sala 27005 (Bloco S.I.\/Unidade VII) :<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>65 cadeiras;<\/li>\n<li>Tela de proje\u00e7\u00e3o de 3 X 3 mts;<\/li>\n<li>Ar condicionado;<\/li>\n<li>Lousa negra.<\/li>\n<\/ul>\n<hr \/>\n<div>Abaixo, a descri\u00e7\u00e3o e localiza\u00e7\u00e3o dos laborat\u00f3rios de aula:<\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Laborat\u00f3rio de Ensino I (Unidade II\u00a0\u00a0\u2013\u00a0\u00a0Bloco III \u2013 T\u00e9rreo):<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>30\u00a0Microcomputadores com processador core 2 duo de 3,1 ghz, memoria ram de 2gb, hd 320 gb com sistema operacional windows 7 e Linux e monitores de 17 polegadas LCD;<\/li>\n<li>Tela de proje\u00e7\u00e3o de 3 X 3 mts;<\/li>\n<li>Projetor j\u00e1 fixado no teto com som embutido;<\/li>\n<li>Lousa branca de PVC de 3 x 1,6 mts.<\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Laborat\u00f3rio de Ensino II (Unidade II\u00a0\u00a0\u2013\u00a0\u00a0Bloco III \u2013\u00a0\u00a0Primeiro Andar):<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>30 microcomputadores com processador athlon x2 de 2,3ghz, memoria ram 2gb, hd 160gb com sistema operacional\u00a0windows 7 e Linux e monitores de 17 polegadas LCD;<\/li>\n<li>Tela de proje\u00e7\u00e3o de 3 X 3 mts;<\/li>\n<li>Projetor j\u00e1 fixado no teto com som embutido;<\/li>\n<li>Lousa branca de PVC de 3 x 1,6 mts.<\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div><strong>Laborat\u00f3rio de Ensino IV (Unidade II \u2013 Bloco VII\u00a0<\/strong><strong>\u2013<\/strong><strong>\u00a0T\u00e9rreo) (Espec\u00edfico para Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o):<\/strong><\/div>\n<ul>\n<li>25\u00a0microcomputadores com processador de 3.0ghz, memoria ram 4gb, hd 300gb com sistema operacional\u00a0windows 7 e Linux\u00a0e monitores de 19 polegadas LCD;<\/li>\n<li>Tela de proje\u00e7\u00e3o de 3 X 3 mts;<\/li>\n<li>Lousa branca de PVC de 3 x 1,6 mts.<\/li>\n<\/ul>\n<hr \/>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Abaixo, a descri\u00e7\u00e3o e localiza\u00e7\u00e3o do laborat\u00f3rio de pesquisa:<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Laborat\u00f3rio de Pesquisa &#8211; LivES (Laborat\u00f3rio de Inova\u00e7\u00e3o em Engenharia de Software):<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>12 microcomputadores com processador de 3.0ghz, memoria ram 4gb, hd 300gb com sistema operacional Linux\u00a0e monitores de 19 polegadas LCD;<\/li>\n<li>3 servidores de experimentos com processador de 3.0ghz, 64gb deRAM, hd 2tb, com sistema operacional Linux.<\/li>\n<li>Lousa branca de PVC de 3 x 1,6 mts.<\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>\u200bHor\u00e1rio de funcionamento dos Laborat\u00f3rios: das\u00a007h00 \u00e0s 23h00\u200b, com exce\u00e7\u00e3o dos hor\u00e1rios das aulas (<a href=\"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/reserva-de-laboratorios\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Ver reserva para aulas<\/a>).<\/p>\n<p>Para Uso dos Laborat\u00f3rios, \u00e9 necess\u00e1rio concordar com o\u00a0Termo de Compromisso para Uso dos Laborat\u00f3rios da UFMS C\u00e2mpus Tr\u00eas Lagoas.\u00a0\u00a0O presente termo determina as condi\u00e7\u00f5es gerais a que se submetem os usu\u00e1rios dos recursos dos\u00a0Laborat\u00f3rios de Inform\u00e1tica e Computa\u00e7\u00e3o do Campus de Tr\u00eas Lagoas da Funda\u00e7\u00e3o Universidade\u00a0Federal de Mato Grosso do Sul &#8211; UFMS.<\/p>\n<ul>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/03\/Normas_de_Uso_dos_Recursos_de_TI_na_UFMS.pdf\">Normas de Uso dos Recursos de TI<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<p><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O Curso de Bacharelado em Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o\u00a0conta atualmente com cinco\u00a0Salas de Aula, tr\u00eas Laborat\u00f3rios de Ensino Pr\u00e1tico e um Laborat\u00f3rio de Pesquisa destinados \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o\u00a0de atividades te\u00f3ricas e pr\u00e1ticas das disciplinas do Curso. Abaixo, a descri\u00e7\u00e3o e localiza\u00e7\u00e3o das salas de aula: &nbsp; Sala 27001\u00a0(Bloco S.I.\/Unidade VII): 45 cadeiras; Tela de proje\u00e7\u00e3o de 3 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":7406,"featured_media":0,"parent":454,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Salas e Laborat\u00f3rios - Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/si-salas-laboratorios\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Salas e Laborat\u00f3rios - Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O Curso de Bacharelado em Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o\u00a0conta atualmente com cinco\u00a0Salas de Aula, tr\u00eas Laborat\u00f3rios de Ensino Pr\u00e1tico e um Laborat\u00f3rio de Pesquisa destinados \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o\u00a0de atividades te\u00f3ricas e pr\u00e1ticas das disciplinas do Curso. Abaixo, a descri\u00e7\u00e3o e localiza\u00e7\u00e3o das salas de aula: &nbsp; Sala 27001\u00a0(Bloco S.I.\/Unidade VII): 45 cadeiras; Tela de proje\u00e7\u00e3o de 3 [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/si-salas-laboratorios\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2018-08-29T04:05:48+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/si-salas-laboratorios\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/si-salas-laboratorios\/\",\"name\":\"[:pb]Salas e Laborat\u00f3rios - Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-03-05T17:54:22+00:00\",\"dateModified\":\"2018-08-29T04:05:48+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/si-salas-laboratorios\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/si-salas-laboratorios\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/si-salas-laboratorios\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"SISTEMAS DE INFORMA\u00c7\u00c3O\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Salas e Laborat\u00f3rios &#8211; Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Salas e Laborat\u00f3rios - Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/si-salas-laboratorios\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Salas e Laborat\u00f3rios - Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o[:] - CPTL","og_description":"O Curso de Bacharelado em Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o\u00a0conta atualmente com cinco\u00a0Salas de Aula, tr\u00eas Laborat\u00f3rios de Ensino Pr\u00e1tico e um Laborat\u00f3rio de Pesquisa destinados \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o\u00a0de atividades te\u00f3ricas e pr\u00e1ticas das disciplinas do Curso. Abaixo, a descri\u00e7\u00e3o e localiza\u00e7\u00e3o das salas de aula: &nbsp; Sala 27001\u00a0(Bloco S.I.\/Unidade VII): 45 cadeiras; Tela de proje\u00e7\u00e3o de 3 [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/si-salas-laboratorios\/","og_site_name":"CPTL","article_modified_time":"2018-08-29T04:05:48+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/si-salas-laboratorios\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/si-salas-laboratorios\/","name":"[:pb]Salas e Laborat\u00f3rios - Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2017-03-05T17:54:22+00:00","dateModified":"2018-08-29T04:05:48+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/si-salas-laboratorios\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/si-salas-laboratorios\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/si-salas-laboratorios\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"SISTEMAS DE INFORMA\u00c7\u00c3O","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Salas e Laborat\u00f3rios &#8211; Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1792"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/7406"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1792"}],"version-history":[{"count":10,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1792\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4236,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1792\/revisions\/4236"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/454"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1792"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}