{"id":1836,"date":"2017-03-09T15:04:05","date_gmt":"2017-03-09T19:04:05","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?page_id=1836"},"modified":"2022-12-14T19:21:32","modified_gmt":"2022-12-14T23:21:32","slug":"sistemas-projeto-pedagogico","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/sistemas-projeto-pedagogico\/","title":{"rendered":"Projeto Pedag\u00f3gico &#8211; Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o"},"content":{"rendered":"<p>O Projeto Pedag\u00f3gico de Curso (PPC) de gradua\u00e7\u00e3o apresenta os par\u00e2metros para a a\u00e7\u00e3o educativa, embasando a gest\u00e3o acad\u00eamica, pedag\u00f3gica e administrativa de cada curso.<\/p>\n<iframe src=\"\/\/docs.google.com\/viewer?url=https%3A%2F%2Fcptl.ufms.br%2Ffiles%2F2022%2F12%2FRESOLUCAO__COGRAD__n_667__de_30_11_2022._FINAL.pdf&hl=pt_BR&embedded=true\" class=\"gde-frame\" style=\"width:100%; height:500px; border: none;\" scrolling=\"no\"><\/iframe>\n<p class=\"gde-text\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/12\/RESOLUCAO__COGRAD__n_667__de_30_11_2022._FINAL.pdf\" class=\"gde-link\">Download (PDF, 2.9MB)<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O Projeto Pedag\u00f3gico de Curso (PPC) de gradua\u00e7\u00e3o apresenta os par\u00e2metros para a a\u00e7\u00e3o educativa, embasando a gest\u00e3o acad\u00eamica, pedag\u00f3gica e administrativa de cada curso.<\/p>\n","protected":false},"author":7406,"featured_media":0,"parent":454,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Projeto Pedag\u00f3gico - Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o - CPTL - UFMS<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"O Projeto Pedag\u00f3gico de Curso de gradua\u00e7\u00e3o apresenta os par\u00e2metros para a a\u00e7\u00e3o educativa, pedag\u00f3gica e administrativa do curso de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/sistemas-projeto-pedagogico\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Projeto Pedag\u00f3gico - Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o - CPTL - UFMS\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O Projeto Pedag\u00f3gico de Curso de gradua\u00e7\u00e3o apresenta os par\u00e2metros para a a\u00e7\u00e3o educativa, pedag\u00f3gica e administrativa do curso de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/sistemas-projeto-pedagogico\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-12-14T23:21:32+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/sistemas-projeto-pedagogico\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/sistemas-projeto-pedagogico\/\",\"name\":\"Projeto Pedag\u00f3gico - Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o - CPTL - UFMS\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-03-09T19:04:05+00:00\",\"dateModified\":\"2022-12-14T23:21:32+00:00\",\"description\":\"O Projeto Pedag\u00f3gico de Curso de gradua\u00e7\u00e3o apresenta os par\u00e2metros para a a\u00e7\u00e3o educativa, pedag\u00f3gica e administrativa do curso de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/sistemas-projeto-pedagogico\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/sistemas-projeto-pedagogico\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/sistemas-projeto-pedagogico\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"SISTEMAS DE INFORMA\u00c7\u00c3O\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Projeto Pedag\u00f3gico &#8211; Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Projeto Pedag\u00f3gico - Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o - CPTL - UFMS","description":"O Projeto Pedag\u00f3gico de Curso de gradua\u00e7\u00e3o apresenta os par\u00e2metros para a a\u00e7\u00e3o educativa, pedag\u00f3gica e administrativa do curso de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/sistemas-projeto-pedagogico\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Projeto Pedag\u00f3gico - Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o - CPTL - UFMS","og_description":"O Projeto Pedag\u00f3gico de Curso de gradua\u00e7\u00e3o apresenta os par\u00e2metros para a a\u00e7\u00e3o educativa, pedag\u00f3gica e administrativa do curso de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o.","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/sistemas-projeto-pedagogico\/","og_site_name":"CPTL","article_modified_time":"2022-12-14T23:21:32+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/sistemas-projeto-pedagogico\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/sistemas-projeto-pedagogico\/","name":"Projeto Pedag\u00f3gico - Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o - CPTL - UFMS","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2017-03-09T19:04:05+00:00","dateModified":"2022-12-14T23:21:32+00:00","description":"O Projeto Pedag\u00f3gico de Curso de gradua\u00e7\u00e3o apresenta os par\u00e2metros para a a\u00e7\u00e3o educativa, pedag\u00f3gica e administrativa do curso de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/sistemas-projeto-pedagogico\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/sistemas-projeto-pedagogico\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/sistemas-projeto-pedagogico\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"SISTEMAS DE INFORMA\u00c7\u00c3O","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Projeto Pedag\u00f3gico &#8211; Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1836"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/7406"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1836"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1836\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":13174,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1836\/revisions\/13174"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/454"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1836"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}