{"id":1847,"date":"2017-03-09T15:21:05","date_gmt":"2017-03-09T19:21:05","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?page_id=1847"},"modified":"2019-05-06T13:17:23","modified_gmt":"2019-05-06T17:17:23","slug":"sistemas-atividades-complementares","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/sistemas-atividades-complementares\/","title":{"rendered":"Atividades Complementares &#8211; Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o"},"content":{"rendered":"<p><\/p>\n<div align=\"justify\">\n<p>As atividades complementares s\u00e3o pr\u00e1ticas acad\u00eamicas apresentadas em diferentes formatos, objetivando principalmente complementar o curr\u00edculo pedag\u00f3gico vigente; ampliar os horizontes do conhecimento; favorecer o relacionamento entre grupos e a conviv\u00eancia com as diferen\u00e7as sociais; favorecer a tomada de iniciativa nos acad\u00eamicos. Devem ser compreendidas como uma oportunidade de acesso ao conhecimento, ideias, problemas e metodologias, que possam ser agregadas \u00e0 forma\u00e7\u00e3o espec\u00edfica proporcionando ao acad\u00eamico melhores resultados ao futuro desempenho cient\u00edfico e profissional. teste<\/p>\n<p>O desenvolvimento de atividades complementares \u00e9 obrigat\u00f3rio e o acad\u00eamico que n\u00e3o as cumprir, n\u00e3o poder\u00e1 colar grau, devendo matricular-se novamente na disciplina no semestre seguinte. A carga hor\u00e1ria m\u00ednima a ser cumprida \u00e9 de 102 horas, distribu\u00eddas ao longo do curso.<\/p>\n<p>As normas da disciplina Atividades Complementares est\u00e3o definidas em seu Regulamento:<\/p>\n<\/div>\n<ul>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/03\/RegulamentoAtividadesComplementares2014.pdf\">Regulamento de Atividades Complementares<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/03\/regulamento_atividades_complementares.pdf\">Altera\u00e7\u00e3o no regulamento: Avalia\u00e7\u00e3o Institucional (via SIAI) realizadas pelos alunos ser\u00e1 aproveita em atividades complementares<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<p>Os formul\u00e1rios de Atividades Complementares s\u00e3o:<\/p>\n<ul>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/03\/AnexoII_requerimento.doc\">Requerimento de Atividades Complementares<\/a>\u00a0 (obrigat\u00f3rio preenchimento)<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/03\/AnexoIII_Relacao_Atividades_Complementares_Realizadas.doc\">Rela\u00e7\u00e3o de Atividades Complementares Realizadas<\/a> (obrigat\u00f3rio preenchimento)<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/03\/AnexoV_modelo_declaracao.doc\">Modelo de Declara\u00e7\u00e3o<\/a>\u00a0(preenchimento, somente em casos espec\u00edficos)<\/li>\n<\/ul>\n<p><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>As atividades complementares s\u00e3o pr\u00e1ticas acad\u00eamicas apresentadas em diferentes formatos, objetivando principalmente complementar o curr\u00edculo pedag\u00f3gico vigente; ampliar os horizontes do conhecimento; favorecer o relacionamento entre grupos e a conviv\u00eancia com as diferen\u00e7as sociais; favorecer a tomada de iniciativa nos acad\u00eamicos. Devem ser compreendidas como uma oportunidade de acesso ao conhecimento, ideias, problemas e metodologias, [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":7406,"featured_media":0,"parent":454,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Atividades Complementares - Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o - CPTL - UFMS<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"As atividades complementares s\u00e3o pr\u00e1ticas acad\u00eamicas apresentadas em diferentes formatos, objetivando principalmente complementar o curr\u00edculo pedag\u00f3gico.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/sistemas-atividades-complementares\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Atividades Complementares - Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o - CPTL - UFMS\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"As atividades complementares s\u00e3o pr\u00e1ticas acad\u00eamicas apresentadas em diferentes formatos, objetivando principalmente complementar o curr\u00edculo pedag\u00f3gico.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/sistemas-atividades-complementares\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-05-06T17:17:23+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/sistemas-atividades-complementares\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/sistemas-atividades-complementares\/\",\"name\":\"Atividades Complementares - Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o - CPTL - UFMS\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-03-09T19:21:05+00:00\",\"dateModified\":\"2019-05-06T17:17:23+00:00\",\"description\":\"As atividades complementares s\u00e3o pr\u00e1ticas acad\u00eamicas apresentadas em diferentes formatos, objetivando principalmente complementar o curr\u00edculo pedag\u00f3gico.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/sistemas-atividades-complementares\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/sistemas-atividades-complementares\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/sistemas-atividades-complementares\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"SISTEMAS DE INFORMA\u00c7\u00c3O\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Atividades Complementares &#8211; Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Atividades Complementares - Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o - CPTL - UFMS","description":"As atividades complementares s\u00e3o pr\u00e1ticas acad\u00eamicas apresentadas em diferentes formatos, objetivando principalmente complementar o curr\u00edculo pedag\u00f3gico.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/sistemas-atividades-complementares\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Atividades Complementares - Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o - CPTL - UFMS","og_description":"As atividades complementares s\u00e3o pr\u00e1ticas acad\u00eamicas apresentadas em diferentes formatos, objetivando principalmente complementar o curr\u00edculo pedag\u00f3gico.","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/sistemas-atividades-complementares\/","og_site_name":"CPTL","article_modified_time":"2019-05-06T17:17:23+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/sistemas-atividades-complementares\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/sistemas-atividades-complementares\/","name":"Atividades Complementares - Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o - CPTL - UFMS","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2017-03-09T19:21:05+00:00","dateModified":"2019-05-06T17:17:23+00:00","description":"As atividades complementares s\u00e3o pr\u00e1ticas acad\u00eamicas apresentadas em diferentes formatos, objetivando principalmente complementar o curr\u00edculo pedag\u00f3gico.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/sistemas-atividades-complementares\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/sistemas-atividades-complementares\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/sistemas-atividades-complementares\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"SISTEMAS DE INFORMA\u00c7\u00c3O","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Atividades Complementares &#8211; Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1847"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/7406"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1847"}],"version-history":[{"count":11,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1847\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5745,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1847\/revisions\/5745"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/454"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1847"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}