{"id":1868,"date":"2017-03-09T16:15:51","date_gmt":"2017-03-09T20:15:51","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?page_id=1868"},"modified":"2019-03-15T13:09:41","modified_gmt":"2019-03-15T17:09:41","slug":"sistemas-nde","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/sistemas-nde\/","title":{"rendered":"N\u00facleo Docente Estruturante &#8211; Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o"},"content":{"rendered":"<p>O N\u00facleo Docente Estruturante (NDE) \u00e9 formado por um grupo de docentes respons\u00e1vel pela consolida\u00e7\u00e3o, acompanhamento e cont\u00ednua atualiza\u00e7\u00e3o do projeto pedag\u00f3gico do curso.<\/p>\n<ul>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/03\/2018-08-23-INSTRUCAO-DE-SERVICO-NDE-CPTL.pdf\">Composi\u00e7\u00e3o do NDE &#8211; Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/03\/SEI_UFMS-1106532-Resolu\u00e7\u00e3o.pdf\">RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 111, DE 13 DE MAR\u00c7O DE 2019<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<p><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O N\u00facleo Docente Estruturante (NDE) \u00e9 formado por um grupo de docentes respons\u00e1vel pela consolida\u00e7\u00e3o, acompanhamento e cont\u00ednua atualiza\u00e7\u00e3o do projeto pedag\u00f3gico do curso. Composi\u00e7\u00e3o do NDE &#8211; Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 111, DE 13 DE MAR\u00c7O DE 2019<\/p>\n","protected":false},"author":7406,"featured_media":0,"parent":454,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>N\u00facleo Docente Estruturante - Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o - CPTL - UFMS<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"O N\u00facleo Docente Estruturante (NDE) \u00e9 formado por um grupo de docentes respons\u00e1vel pela consolida\u00e7\u00e3o, acompanhamento e atualiza\u00e7\u00e3o do projeto pedag\u00f3gico.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/sistemas-nde\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"N\u00facleo Docente Estruturante - Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o - CPTL - UFMS\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O N\u00facleo Docente Estruturante (NDE) \u00e9 formado por um grupo de docentes respons\u00e1vel pela consolida\u00e7\u00e3o, acompanhamento e atualiza\u00e7\u00e3o do projeto pedag\u00f3gico.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/sistemas-nde\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-03-15T17:09:41+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/sistemas-nde\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/sistemas-nde\/\",\"name\":\"N\u00facleo Docente Estruturante - Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o - CPTL - UFMS\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-03-09T20:15:51+00:00\",\"dateModified\":\"2019-03-15T17:09:41+00:00\",\"description\":\"O N\u00facleo Docente Estruturante (NDE) \u00e9 formado por um grupo de docentes respons\u00e1vel pela consolida\u00e7\u00e3o, acompanhamento e atualiza\u00e7\u00e3o do projeto pedag\u00f3gico.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/sistemas-nde\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/sistemas-nde\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/sistemas-nde\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"SISTEMAS DE INFORMA\u00c7\u00c3O\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"N\u00facleo Docente Estruturante &#8211; Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"N\u00facleo Docente Estruturante - Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o - CPTL - UFMS","description":"O N\u00facleo Docente Estruturante (NDE) \u00e9 formado por um grupo de docentes respons\u00e1vel pela consolida\u00e7\u00e3o, acompanhamento e atualiza\u00e7\u00e3o do projeto pedag\u00f3gico.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/sistemas-nde\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"N\u00facleo Docente Estruturante - Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o - CPTL - UFMS","og_description":"O N\u00facleo Docente Estruturante (NDE) \u00e9 formado por um grupo de docentes respons\u00e1vel pela consolida\u00e7\u00e3o, acompanhamento e atualiza\u00e7\u00e3o do projeto pedag\u00f3gico.","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/sistemas-nde\/","og_site_name":"CPTL","article_modified_time":"2019-03-15T17:09:41+00:00","twitter_card":"summary_large_image","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/sistemas-nde\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/sistemas-nde\/","name":"N\u00facleo Docente Estruturante - Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o - CPTL - UFMS","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2017-03-09T20:15:51+00:00","dateModified":"2019-03-15T17:09:41+00:00","description":"O N\u00facleo Docente Estruturante (NDE) \u00e9 formado por um grupo de docentes respons\u00e1vel pela consolida\u00e7\u00e3o, acompanhamento e atualiza\u00e7\u00e3o do projeto pedag\u00f3gico.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/sistemas-nde\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/sistemas-nde\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/sistemas-nde\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"SISTEMAS DE INFORMA\u00c7\u00c3O","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"N\u00facleo Docente Estruturante &#8211; Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1868"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/7406"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1868"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1868\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5395,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1868\/revisions\/5395"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/454"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1868"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}