{"id":2120,"date":"2017-05-22T09:47:04","date_gmt":"2017-05-22T13:47:04","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?page_id=2120"},"modified":"2023-08-03T18:46:23","modified_gmt":"2023-08-03T22:46:23","slug":"corpo-docente-administracao","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/administracao-bacharelado-noturno\/corpo-docente-administracao\/","title":{"rendered":"Corpo Docente &#8211; Administra\u00e7\u00e3o"},"content":{"rendered":"<ul>\n<li>CORPO DOCENTE : Pesquisa e Extens\u00e3o <a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/13XIF7PWHcmBkGa_j6WIJQcanuoRJKqPK\/view?usp=sharing\">(CLIQUE AQUI)<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>CORPO DOCENTE : Pesquisa e Extens\u00e3o (CLIQUE AQUI) &nbsp;<\/p>\n","protected":false},"author":11805,"featured_media":0,"parent":366,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Corpo Docente - Administra\u00e7\u00e3o - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/administracao-bacharelado-noturno\/corpo-docente-administracao\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Corpo Docente - Administra\u00e7\u00e3o - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"CORPO DOCENTE : Pesquisa e Extens\u00e3o (CLIQUE AQUI) &nbsp;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/administracao-bacharelado-noturno\/corpo-docente-administracao\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-08-03T22:46:23+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/administracao-bacharelado-noturno\/corpo-docente-administracao\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/administracao-bacharelado-noturno\/corpo-docente-administracao\/\",\"name\":\"Corpo Docente - Administra\u00e7\u00e3o - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-05-22T13:47:04+00:00\",\"dateModified\":\"2023-08-03T22:46:23+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/administracao-bacharelado-noturno\/corpo-docente-administracao\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/administracao-bacharelado-noturno\/corpo-docente-administracao\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/administracao-bacharelado-noturno\/corpo-docente-administracao\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"ADMINISTRA\u00c7\u00c3O\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/administracao-bacharelado-noturno\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Corpo Docente &#8211; Administra\u00e7\u00e3o\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Corpo Docente - Administra\u00e7\u00e3o - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/administracao-bacharelado-noturno\/corpo-docente-administracao\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Corpo Docente - Administra\u00e7\u00e3o - CPTL","og_description":"CORPO DOCENTE : Pesquisa e Extens\u00e3o (CLIQUE AQUI) &nbsp;","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/administracao-bacharelado-noturno\/corpo-docente-administracao\/","og_site_name":"CPTL","article_modified_time":"2023-08-03T22:46:23+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/administracao-bacharelado-noturno\/corpo-docente-administracao\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/administracao-bacharelado-noturno\/corpo-docente-administracao\/","name":"Corpo Docente - Administra\u00e7\u00e3o - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2017-05-22T13:47:04+00:00","dateModified":"2023-08-03T22:46:23+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/administracao-bacharelado-noturno\/corpo-docente-administracao\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/administracao-bacharelado-noturno\/corpo-docente-administracao\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/administracao-bacharelado-noturno\/corpo-docente-administracao\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/administracao-bacharelado-noturno\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Corpo Docente &#8211; Administra\u00e7\u00e3o"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2120"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/11805"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2120"}],"version-history":[{"count":18,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2120\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":15228,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2120\/revisions\/15228"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/366"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2120"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}