{"id":2122,"date":"2017-05-22T09:47:19","date_gmt":"2017-05-22T13:47:19","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?page_id=2122"},"modified":"2023-08-03T18:02:43","modified_gmt":"2023-08-03T22:02:43","slug":"horarios-do-semestre-administracao","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/administracao-bacharelado-noturno\/horarios-do-semestre-administracao\/","title":{"rendered":"Hor\u00e1rios do Semestre &#8211; Administra\u00e7\u00e3o"},"content":{"rendered":"<ul>\n<li><a href=\"https:\/\/docs.google.com\/spreadsheets\/d\/1KiNLzDmMctQ8PiHIsy4JCiZSkTALMUNC\/edit?usp=sharing&amp;ouid=106678818160515374748&amp;rtpof=true&amp;sd=true\">2023-2<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/docs.google.com\/spreadsheets\/d\/1L0wB3-UaENrGOqvBRIgNXtjtOr41m2U7\/edit?usp=sharing&amp;ouid=106678818160515374748&amp;rtpof=true&amp;sd=true\">2023-1<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1mNDxBmr_pgWlpz51ZzYrPimuToUOpeK8\/view?usp=sharing\">2022-2<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1qYllNDvuDu7wsD52me6ktyUzbSdNWJZu\/view?usp=sharing\">2022-1<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1Cy2f-QWObKc4MJd7-6T7UQCCN08saHnQ\/view?usp=sharing\">2021-2<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1kq2j0w6XhQKtj36W9pv8RAAP_EOO0SeZ\/view?usp=sharing\">2021-1<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1zZog8ed7n51WdR3_4L8uXpbVpnQ2IjM_\/view?usp=sharing\">2020-2<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/HORARIO-DE-ADM-2020-1-Oficial.docx\">2020-1\u00a0<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/HOR\u00c1RIO-ADM_2019-2-1.pdf\">2019-2<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/HORARIO-DE-ADM-2019-1.docx\">2019-1<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/HORARIO-DE-ADM-2018-2.pdf\">2018-2<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/2018-1_Hor\u00e1rio-Administra\u00e7\u00e3o.pdf\">2018<\/a>-1<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/HOR\u00c1RIO-DE-AULA-CPTL_2017-2.pdf\">2017<\/a>-2<\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<ul>\n<li>FORMUL\u00c1RIO PLANO DE ESTUDOS DISCIPLINAS CURSADAS <a href=\"https:\/\/docs.google.com\/spreadsheets\/d\/1gx0v0iUn83gJBkPq-6YDvwyn5-wUyE25\/edit?usp=sharing&amp;ouid=106678818160515374748&amp;rtpof=true&amp;sd=true\">(CLIQUE AQUI)<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<ul>\n<li style=\"text-align: left\">\u00a0<strong>PROGRAMA\u00c7\u00c3O DE RECEP\u00c7\u00c3O CALOUROS E VETERANOS<\/strong>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0<a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1Gaij6pA3N99NjPl1sERGJjL-n0dYXqf9\/view?usp=sharing\"><strong> 2023-1<\/strong> (CLIQUE AQUI)<\/a><\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>2023-2 2023-1 2022-2 2022-1 2021-2 2021-1 2020-2 2020-1\u00a0 2019-2 2019-1 2018-2 2018-1 2017-2 &nbsp; FORMUL\u00c1RIO PLANO DE ESTUDOS DISCIPLINAS CURSADAS (CLIQUE AQUI) &nbsp; \u00a0PROGRAMA\u00c7\u00c3O DE RECEP\u00c7\u00c3O CALOUROS E VETERANOS\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":11805,"featured_media":0,"parent":366,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Hor\u00e1rios do Semestre - Administra\u00e7\u00e3o - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/administracao-bacharelado-noturno\/horarios-do-semestre-administracao\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Hor\u00e1rios do Semestre - Administra\u00e7\u00e3o - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"2023-2 2023-1 2022-2 2022-1 2021-2 2021-1 2020-2 2020-1\u00a0 2019-2 2019-1 2018-2 2018-1 2017-2 &nbsp; FORMUL\u00c1RIO PLANO DE ESTUDOS DISCIPLINAS CURSADAS (CLIQUE AQUI) &nbsp; \u00a0PROGRAMA\u00c7\u00c3O DE RECEP\u00c7\u00c3O CALOUROS E VETERANOS\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/administracao-bacharelado-noturno\/horarios-do-semestre-administracao\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-08-03T22:02:43+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/administracao-bacharelado-noturno\/horarios-do-semestre-administracao\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/administracao-bacharelado-noturno\/horarios-do-semestre-administracao\/\",\"name\":\"Hor\u00e1rios do Semestre - Administra\u00e7\u00e3o - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-05-22T13:47:19+00:00\",\"dateModified\":\"2023-08-03T22:02:43+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/administracao-bacharelado-noturno\/horarios-do-semestre-administracao\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/administracao-bacharelado-noturno\/horarios-do-semestre-administracao\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/administracao-bacharelado-noturno\/horarios-do-semestre-administracao\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"ADMINISTRA\u00c7\u00c3O\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/administracao-bacharelado-noturno\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Hor\u00e1rios do Semestre &#8211; Administra\u00e7\u00e3o\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Hor\u00e1rios do Semestre - Administra\u00e7\u00e3o - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/administracao-bacharelado-noturno\/horarios-do-semestre-administracao\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Hor\u00e1rios do Semestre - Administra\u00e7\u00e3o - CPTL","og_description":"2023-2 2023-1 2022-2 2022-1 2021-2 2021-1 2020-2 2020-1\u00a0 2019-2 2019-1 2018-2 2018-1 2017-2 &nbsp; FORMUL\u00c1RIO PLANO DE ESTUDOS DISCIPLINAS CURSADAS (CLIQUE AQUI) &nbsp; \u00a0PROGRAMA\u00c7\u00c3O DE RECEP\u00c7\u00c3O CALOUROS E VETERANOS\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/administracao-bacharelado-noturno\/horarios-do-semestre-administracao\/","og_site_name":"CPTL","article_modified_time":"2023-08-03T22:02:43+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/administracao-bacharelado-noturno\/horarios-do-semestre-administracao\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/administracao-bacharelado-noturno\/horarios-do-semestre-administracao\/","name":"Hor\u00e1rios do Semestre - Administra\u00e7\u00e3o - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2017-05-22T13:47:19+00:00","dateModified":"2023-08-03T22:02:43+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/administracao-bacharelado-noturno\/horarios-do-semestre-administracao\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/administracao-bacharelado-noturno\/horarios-do-semestre-administracao\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/administracao-bacharelado-noturno\/horarios-do-semestre-administracao\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/administracao-bacharelado-noturno\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Hor\u00e1rios do Semestre &#8211; Administra\u00e7\u00e3o"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2122"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/11805"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2122"}],"version-history":[{"count":41,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2122\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":15225,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2122\/revisions\/15225"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/366"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2122"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}