{"id":2162,"date":"2017-05-22T10:04:42","date_gmt":"2017-05-22T14:04:42","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?page_id=2162"},"modified":"2023-05-16T13:03:04","modified_gmt":"2023-05-16T17:03:04","slug":"pesquisa-e-extensao","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ciencias-biologicas\/pesquisa-e-extensao\/","title":{"rendered":"Pesquisa e Extens\u00e3o &#8211; Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas"},"content":{"rendered":"<h2>Projetos de Pesquisa em andamento<\/h2>\n<p>Climbi\u00ea Ferreira Hall\u00a0\u00a0(<a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/1933659895174677\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Curr\u00edculo Lattes<\/a>)<\/p>\n<p>Danilo Gr\u00fcnig Humberto da Silva \u00a0(<a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/1143971176838296\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Curr\u00edculo Lattes<\/a>)<\/p>\n<p>Fernando Rog\u00e9rio de Carvalho \u00a0(<a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/2546070466753742\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Curr\u00edculo Lattes<\/a>)<\/p>\n<p>Gustavo Hassemer \u00a0\u00a0(<a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/5142281267075509\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Curr\u00edculo Lattes<\/a>)<\/p>\n<p>Helder Silva Luna (<a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/8830421861225811\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Curr\u00edculo Lattes<\/a>)<\/p>\n<p>Jos\u00e9 Ragusa Netto\u00a0 (<a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/7954973679514011\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Curr\u00edculo Lattes<\/a>)<\/p>\n<p>Josu\u00e9 Bispo da Silva\u00a0 (<a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/9165807661027242\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Curr\u00edculo Lattes<\/a>)<\/p>\n<p>Luiz Ubiratan Hepp \u00a0(<a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/0784893347159686\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Curr\u00edculo Lattes<\/a>)<\/p>\n<p>Maria Elisa Rebustini\u00a0 (<a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/6703958905547606\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Curr\u00edculo Lattes<\/a>)<\/p>\n<p>Maria Jos\u00e9 Alencar Vilela (<a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/6604756603722376\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Curr\u00edculo Lattes<\/a>)<\/p>\n<p>S\u00e9rgio Roberto Posso (<a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/5225209135447359\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Curr\u00edculo Lattes<\/a>)<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2>Projetos de Extens\u00e3o em andamento<\/h2>\n<p>Climbi\u00ea Ferreira Hall\u00a0\u00a0(<a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/1933659895174677\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Curr\u00edculo Lattes<\/a>)<\/p>\n<p>Danilo Gr\u00fcnig Humberto da Silva \u00a0(<a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/1143971176838296\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Curr\u00edculo Lattes<\/a>)<\/p>\n<p>Fernando Rog\u00e9rio de Carvalho \u00a0(<a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/2546070466753742\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Curr\u00edculo Lattes<\/a>)<\/p>\n<p>Gustavo Hassemer \u00a0\u00a0(<a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/5142281267075509\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Curr\u00edculo Lattes<\/a>)<\/p>\n<p>Helder Silva Luna (<a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/8830421861225811\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Curr\u00edculo Lattes<\/a>)<\/p>\n<p>Jos\u00e9 Ragusa Netto\u00a0 (<a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/7954973679514011\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Curr\u00edculo Lattes<\/a>)<\/p>\n<p>Josu\u00e9 Bispo da Silva\u00a0 (<a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/9165807661027242\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Curr\u00edculo Lattes<\/a>)<\/p>\n<p>Luiz Ubiratan Hepp \u00a0(<a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/0784893347159686\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Curr\u00edculo Lattes<\/a>)<\/p>\n<p>Maria Elisa Rebustini\u00a0 (<a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/6703958905547606\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Curr\u00edculo Lattes<\/a>)<\/p>\n<p>Maria Jos\u00e9 Alencar Vilela (<a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/6604756603722376\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Curr\u00edculo Lattes<\/a>)<\/p>\n<p>S\u00e9rgio Roberto Posso (<a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/5225209135447359\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Curr\u00edculo Lattes<\/a>)<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Projetos de Pesquisa em andamento Climbi\u00ea Ferreira Hall\u00a0\u00a0(Curr\u00edculo Lattes) Danilo Gr\u00fcnig Humberto da Silva \u00a0(Curr\u00edculo Lattes) Fernando Rog\u00e9rio de Carvalho \u00a0(Curr\u00edculo Lattes) Gustavo Hassemer \u00a0\u00a0(Curr\u00edculo Lattes) Helder Silva Luna (Curr\u00edculo Lattes) Jos\u00e9 Ragusa Netto\u00a0 (Curr\u00edculo Lattes) Josu\u00e9 Bispo da Silva\u00a0 (Curr\u00edculo Lattes) Luiz Ubiratan Hepp \u00a0(Curr\u00edculo Lattes) Maria Elisa Rebustini\u00a0 (Curr\u00edculo Lattes) Maria Jos\u00e9 Alencar [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":11805,"featured_media":0,"parent":6125,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Pesquisa e Extens\u00e3o - Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ciencias-biologicas\/pesquisa-e-extensao\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Pesquisa e Extens\u00e3o - Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Projetos de Pesquisa em andamento Climbi\u00ea Ferreira Hall\u00a0\u00a0(Curr\u00edculo Lattes) Danilo Gr\u00fcnig Humberto da Silva \u00a0(Curr\u00edculo Lattes) Fernando Rog\u00e9rio de Carvalho \u00a0(Curr\u00edculo Lattes) Gustavo Hassemer \u00a0\u00a0(Curr\u00edculo Lattes) Helder Silva Luna (Curr\u00edculo Lattes) Jos\u00e9 Ragusa Netto\u00a0 (Curr\u00edculo Lattes) Josu\u00e9 Bispo da Silva\u00a0 (Curr\u00edculo Lattes) Luiz Ubiratan Hepp \u00a0(Curr\u00edculo Lattes) Maria Elisa Rebustini\u00a0 (Curr\u00edculo Lattes) Maria Jos\u00e9 Alencar [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ciencias-biologicas\/pesquisa-e-extensao\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-05-16T17:03:04+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ciencias-biologicas\/pesquisa-e-extensao\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ciencias-biologicas\/pesquisa-e-extensao\/\",\"name\":\"Pesquisa e Extens\u00e3o - Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-05-22T14:04:42+00:00\",\"dateModified\":\"2023-05-16T17:03:04+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ciencias-biologicas\/pesquisa-e-extensao\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ciencias-biologicas\/pesquisa-e-extensao\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ciencias-biologicas\/pesquisa-e-extensao\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ciencias-biologicas\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Pesquisa e Extens\u00e3o &#8211; Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Pesquisa e Extens\u00e3o - Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ciencias-biologicas\/pesquisa-e-extensao\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Pesquisa e Extens\u00e3o - Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas - CPTL","og_description":"Projetos de Pesquisa em andamento Climbi\u00ea Ferreira Hall\u00a0\u00a0(Curr\u00edculo Lattes) Danilo Gr\u00fcnig Humberto da Silva \u00a0(Curr\u00edculo Lattes) Fernando Rog\u00e9rio de Carvalho \u00a0(Curr\u00edculo Lattes) Gustavo Hassemer \u00a0\u00a0(Curr\u00edculo Lattes) Helder Silva Luna (Curr\u00edculo Lattes) Jos\u00e9 Ragusa Netto\u00a0 (Curr\u00edculo Lattes) Josu\u00e9 Bispo da Silva\u00a0 (Curr\u00edculo Lattes) Luiz Ubiratan Hepp \u00a0(Curr\u00edculo Lattes) Maria Elisa Rebustini\u00a0 (Curr\u00edculo Lattes) Maria Jos\u00e9 Alencar [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ciencias-biologicas\/pesquisa-e-extensao\/","og_site_name":"CPTL","article_modified_time":"2023-05-16T17:03:04+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ciencias-biologicas\/pesquisa-e-extensao\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ciencias-biologicas\/pesquisa-e-extensao\/","name":"Pesquisa e Extens\u00e3o - Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2017-05-22T14:04:42+00:00","dateModified":"2023-05-16T17:03:04+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ciencias-biologicas\/pesquisa-e-extensao\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/ciencias-biologicas\/pesquisa-e-extensao\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ciencias-biologicas\/pesquisa-e-extensao\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ciencias-biologicas\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Pesquisa e Extens\u00e3o &#8211; Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2162"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/11805"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2162"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2162\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14391,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2162\/revisions\/14391"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/6125"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2162"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}