{"id":2164,"date":"2017-05-22T10:04:38","date_gmt":"2017-05-22T14:04:38","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?page_id=2164"},"modified":"2020-02-27T14:24:39","modified_gmt":"2020-02-27T18:24:39","slug":"estagio-obrigatorio","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ciencias-biologicas\/estagio-obrigatorio\/","title":{"rendered":"Est\u00e1gio &#8211; Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas"},"content":{"rendered":"<p><\/p>\n<h2>Comiss\u00e3o de Est\u00e1gio<\/h2>\n<p>A\u00a0Comiss\u00e3o de Est\u00e1gio (COE) do Curso de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas\/CPTL para o bi\u00eanio 2019\/2021 \u00e9 composta pelos seguintes membros:<\/p>\n<ul>\n<li>Climbi\u00ea Ferreira Hall (Presidente)<\/li>\n<li>H\u00e9lder Silva e Luna<\/li>\n<li>Josu\u00e9 Bispo da Silva<\/li>\n<li>Maria Jos\u00e9 Alencar Vilela<\/li>\n<li>Odanir Garcia Guerra<\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>O contato com a COE deve ser feito preferencialmente pelo email: <strong>coecbio.cptl@ufms.br<\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #333399\"><strong><a style=\"color: #333399\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/Resolu\u00e7\u00e3o-COE-Biologia-2019.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Resolu\u00e7\u00e3o COE Biologia 2019<\/a><\/strong><\/span><\/p>\n<hr \/>\n<h2>Est\u00e1gio UFMS<\/h2>\n<p>Para informa\u00e7\u00f5es gerais, legisla\u00e7\u00e3o e preenchimento de termos de est\u00e1gio acesse a p\u00e1gina de <span style=\"color: #333399\"><strong><a style=\"color: #333399\" href=\"https:\/\/estagio.ufms.br\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Est\u00e1gio da UFMS<\/a><\/strong><\/span>.<\/p>\n<p>Para contato com a equipe de est\u00e1gios geral da UFMS:<br \/>\nTelefone: <strong>3345-7915<\/strong><br \/>\nE-mail: <strong>estagio@ufms.br<\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<hr \/>\n<h2>Est\u00e1gio Obrigat\u00f3rio<\/h2>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3>Disciplinas<\/h3>\n<p>O\u00a0 curso de Licenciatura em Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas possui est\u00e1gio obrigat\u00f3rio com dura\u00e7\u00e3o total de 400 horas.<\/p>\n<p>O est\u00e1gio \u00e9 realizado durante os quatro \u00faltimos semestres do curso,\u00a0estando dividido nas seguintes disciplinas:<\/p>\n<ul>\n<li>Est\u00e1gio Obrigat\u00f3rio em Ci\u00eancias F\u00edsicas e Biol\u00f3gicas I (5\u00ba per\u00edodo \/ 100 h)<\/li>\n<li>Est\u00e1gio Obrigat\u00f3rio em Ci\u00eancias F\u00edsicas e Biol\u00f3gicas II\u00a0(6\u00ba per\u00edodo \/\u00a0100 h)<\/li>\n<li>Est\u00e1gio Obrigat\u00f3rio em Biologia I\u00a0(7\u00ba per\u00edodo \/\u00a0100 h)<\/li>\n<li>Est\u00e1gio Obrigat\u00f3rio em\u00a0Biologia II\u00a0(8\u00ba per\u00edodo \/\u00a0100 h)<\/li>\n<\/ul>\n<h3><\/h3>\n<h3>Funcionamento<\/h3>\n<p>Durante o est\u00e1gio obrigat\u00f3rio, o\u00a0graduando conta com a orienta\u00e7\u00e3o de um dos professores que ministram as disciplinas e o apoio de um professor da rede b\u00e1sica de ensino. V\u00e1rias escolas do Munic\u00edpio de Tr\u00eas Lagoas s\u00e3o parceiras da universidade, e o acad\u00eamico tem liberdade para contactar a escola que lhe for mais conveniente em rela\u00e7\u00e3o a localiza\u00e7\u00e3o e hor\u00e1rio dispon\u00edvel para o est\u00e1gio.<\/p>\n<ul>\n<li>Disciplinas do 5\u00ba e 6\u00ba per\u00edodo &#8211; est\u00e1gio em turmas do Ensino Fundamental.<\/li>\n<li>Disciplinas do 7\u00ba e 8\u00ba per\u00edodo &#8211; est\u00e1gio em turmas do Ensino M\u00e9dio.<\/li>\n<\/ul>\n<p>Para o\u00a0preenchimento de termos de est\u00e1gio acesse a p\u00e1gina de\u00a0<span style=\"color: #333399\"><strong><a style=\"color: #333399\" href=\"https:\/\/estagio.ufms.br\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Est\u00e1gio da UFMS<\/a><\/strong><\/span>.<\/p>\n<hr \/>\n<h2>Est\u00e1gio N\u00e3o Obrigat\u00f3rio<\/h2>\n<p>O graduando em Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas pode realizar est\u00e1gios n\u00e3o obrigat\u00f3rios em \u00e1reas relacionadas \u00e0 profiss\u00e3o.<\/p>\n<p>Consulte a legisla\u00e7\u00e3o\u00a0sobre est\u00e1gio e preencha o termo na p\u00e1gina\u00a0de\u00a0<span style=\"color: #333399\"><strong><a style=\"color: #333399\" href=\"https:\/\/estagio.ufms.br\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Est\u00e1gio da UFMS<\/a><\/strong><\/span>.<\/p>\n<h4><\/h4>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h4>In\u00edcio de um novo est\u00e1gio<\/h4>\n<p>Para come\u00e7ar um novo est\u00e1gio \u00e9 necess\u00e1rio:<\/p>\n<ul>\n<li>Preenchimento do Termo de compromisso;<\/li>\n<li>Confec\u00e7\u00e3o de um plano de trabalho de est\u00e1gio;<\/li>\n<li>Todos os documentos devem estar devidamente assinados por todas as partes interessadas antes de ser entregue a COE para ser encaminhado para a dire\u00e7\u00e3o do Campus.<\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h4>Renova\u00e7\u00e3o de est\u00e1gio<\/h4>\n<p>Para renova\u00e7\u00e3o do est\u00e1gio \u00e9 necess\u00e1rio:<\/p>\n<ul>\n<li>Preenchimento do Aditivo de Termo de compromisso;<\/li>\n<li>Confec\u00e7\u00e3o de um plano de trabalho de est\u00e1gio para o pr\u00f3ximo per\u00edodo;<\/li>\n<li>Relat\u00f3rio das atividades desenvolvidas no per\u00edodo de est\u00e1gio anterior;<\/li>\n<li>Todos os documentos devem estar devidamente assinados por todas as partes interessadas antes de ser entregue a COE para ser encaminhado para a dire\u00e7\u00e3o do Campus.<\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<hr \/>\n<h2>Galeria de Fotos do Est\u00e1gio<\/h2>\n<p>\n\t\t<style type=\"text\/css\">\n\t\t\t#gallery-1 {\n\t\t\t\tmargin: auto;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 .gallery-item {\n\t\t\t\tfloat: left;\n\t\t\t\tmargin-top: 10px;\n\t\t\t\ttext-align: center;\n\t\t\t\twidth: 100%;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 img {\n\t\t\t\tborder: 2px solid #cfcfcf;\n\t\t\t}\n\t\t\t#gallery-1 .gallery-caption {\n\t\t\t\tmargin-left: 0;\n\t\t\t}\n\t\t\t\/* see gallery_shortcode() in wp-includes\/media.php *\/\n\t\t<\/style>\n\t\t<div id='gallery-1' class='gallery galleryid-2164 gallery-columns-1 gallery-size-medium'><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/IMG_20190621_164711_966.jpg' rel=\"lightbox[2164]\"><img width=\"288\" height=\"300\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/IMG_20190621_164711_966-288x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"Biologia-Est\u00e1gio8\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-1-6514\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/IMG_20190621_164711_966-288x300.jpg 288w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/IMG_20190621_164711_966-308x320.jpg 308w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/IMG_20190621_164711_966.jpg 640w\" sizes=\"(max-width: 288px) 100vw, 288px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt>\n\t\t\t\t<dd class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-1-6514'>\n\t\t\t\tAula de Biologia para o Ensino Fundamental\n\t\t\t\t<\/dd><\/dl><br style=\"clear: both\" \/><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/Biologia-Est\u00e1gio6.jpg' rel=\"lightbox[2164]\"><img width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/Biologia-Est\u00e1gio6-300x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-1-6183\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/Biologia-Est\u00e1gio6-300x300.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/Biologia-Est\u00e1gio6-150x150.jpg 150w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/Biologia-Est\u00e1gio6-768x768.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/Biologia-Est\u00e1gio6-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/Biologia-Est\u00e1gio6-320x320.jpg 320w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt>\n\t\t\t\t<dd class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-1-6183'>\n\t\t\t\tAula de Biologia Celular para o Ensino M\u00e9dio\n\t\t\t\t<\/dd><\/dl><br style=\"clear: both\" \/><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/Biologia-Est\u00e1gio3.jpg' rel=\"lightbox[2164]\"><img width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/Biologia-Est\u00e1gio3-300x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-1-6178\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/Biologia-Est\u00e1gio3-300x300.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/Biologia-Est\u00e1gio3-150x150.jpg 150w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/Biologia-Est\u00e1gio3-768x768.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/Biologia-Est\u00e1gio3-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/Biologia-Est\u00e1gio3-320x320.jpg 320w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/Biologia-Est\u00e1gio3.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt>\n\t\t\t\t<dd class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-1-6178'>\n\t\t\t\tAula de Biologia Celular para o Ensino M\u00e9dio\n\t\t\t\t<\/dd><\/dl><br style=\"clear: both\" \/><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/Biologia-Est\u00e1gio2.jpg' rel=\"lightbox[2164]\"><img width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/Biologia-Est\u00e1gio2-300x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-1-6176\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/Biologia-Est\u00e1gio2-300x300.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/Biologia-Est\u00e1gio2-150x150.jpg 150w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/Biologia-Est\u00e1gio2-768x768.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/Biologia-Est\u00e1gio2-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/Biologia-Est\u00e1gio2-320x320.jpg 320w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/Biologia-Est\u00e1gio2.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt>\n\t\t\t\t<dd class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-1-6176'>\n\t\t\t\tAula de Zoologia para o Ensino Fundamental\n\t\t\t\t<\/dd><\/dl><br style=\"clear: both\" \/><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/Biologia-Est\u00e1gio5.jpg' rel=\"lightbox[2164]\"><img width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/Biologia-Est\u00e1gio5-300x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-1-6179\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/Biologia-Est\u00e1gio5-300x300.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/Biologia-Est\u00e1gio5-150x150.jpg 150w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/Biologia-Est\u00e1gio5-768x768.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/Biologia-Est\u00e1gio5-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/Biologia-Est\u00e1gio5-320x320.jpg 320w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/Biologia-Est\u00e1gio5.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt>\n\t\t\t\t<dd class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-1-6179'>\n\t\t\t\tAula de Zoologia para o Ensino Fundamental\n\t\t\t\t<\/dd><\/dl><br style=\"clear: both\" \/><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/Biologia-Est\u00e1gio4.jpg' rel=\"lightbox[2164]\"><img width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/Biologia-Est\u00e1gio4-300x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-1-6177\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/Biologia-Est\u00e1gio4-300x300.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/Biologia-Est\u00e1gio4-150x150.jpg 150w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/Biologia-Est\u00e1gio4-768x768.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/Biologia-Est\u00e1gio4-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/Biologia-Est\u00e1gio4-320x320.jpg 320w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/Biologia-Est\u00e1gio4.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt>\n\t\t\t\t<dd class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-1-6177'>\n\t\t\t\tAula de Zoologia para o Ensino Fundamental\n\t\t\t\t<\/dd><\/dl><br style=\"clear: both\" \/><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/Biologia-Est\u00e1gio1.jpg' rel=\"lightbox[2164]\"><img width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/Biologia-Est\u00e1gio1-300x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-1-6175\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/Biologia-Est\u00e1gio1-300x300.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/Biologia-Est\u00e1gio1-150x150.jpg 150w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/Biologia-Est\u00e1gio1-768x768.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/Biologia-Est\u00e1gio1-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/Biologia-Est\u00e1gio1-320x320.jpg 320w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/Biologia-Est\u00e1gio1.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt>\n\t\t\t\t<dd class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-1-6175'>\n\t\t\t\tAula de Bot\u00e2nica para o Ensino M\u00e9dio\n\t\t\t\t<\/dd><\/dl><br style=\"clear: both\" \/><dl class='gallery-item'>\n\t\t\t<dt class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/Biologia-Est\u00e1gio7.jpg' rel=\"lightbox[2164]\"><img width=\"300\" height=\"300\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/Biologia-Est\u00e1gio7-300x300.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" aria-describedby=\"gallery-1-6184\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/Biologia-Est\u00e1gio7-300x300.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/Biologia-Est\u00e1gio7-150x150.jpg 150w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/Biologia-Est\u00e1gio7-768x768.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/Biologia-Est\u00e1gio7-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/Biologia-Est\u00e1gio7-320x320.jpg 320w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/dt>\n\t\t\t\t<dd class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-1-6184'>\n\t\t\t\tAula de Bot\u00e2nica para o Ensino Fundamental\n\t\t\t\t<\/dd><\/dl><br style=\"clear: both\" \/>\n\t\t<\/div>\n<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Comiss\u00e3o de Est\u00e1gio A\u00a0Comiss\u00e3o de Est\u00e1gio (COE) do Curso de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas\/CPTL para o bi\u00eanio 2019\/2021 \u00e9 composta pelos seguintes membros: Climbi\u00ea Ferreira Hall (Presidente) H\u00e9lder Silva e Luna Josu\u00e9 Bispo da Silva Maria Jos\u00e9 Alencar Vilela Odanir Garcia Guerra &nbsp; O contato com a COE deve ser feito preferencialmente pelo email: coecbio.cptl@ufms.br &nbsp; Resolu\u00e7\u00e3o [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":11805,"featured_media":0,"parent":6125,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Est\u00e1gio - Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ciencias-biologicas\/estagio-obrigatorio\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Est\u00e1gio - Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Comiss\u00e3o de Est\u00e1gio A\u00a0Comiss\u00e3o de Est\u00e1gio (COE) do Curso de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas\/CPTL para o bi\u00eanio 2019\/2021 \u00e9 composta pelos seguintes membros: Climbi\u00ea Ferreira Hall (Presidente) H\u00e9lder Silva e Luna Josu\u00e9 Bispo da Silva Maria Jos\u00e9 Alencar Vilela Odanir Garcia Guerra &nbsp; O contato com a COE deve ser feito preferencialmente pelo email: coecbio.cptl@ufms.br &nbsp; Resolu\u00e7\u00e3o [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ciencias-biologicas\/estagio-obrigatorio\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-02-27T18:24:39+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/IMG_20190621_164711_966-288x300.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ciencias-biologicas\/estagio-obrigatorio\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ciencias-biologicas\/estagio-obrigatorio\/\",\"name\":\"[:pb]Est\u00e1gio - Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-05-22T14:04:38+00:00\",\"dateModified\":\"2020-02-27T18:24:39+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ciencias-biologicas\/estagio-obrigatorio\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ciencias-biologicas\/estagio-obrigatorio\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ciencias-biologicas\/estagio-obrigatorio\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ciencias-biologicas\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Est\u00e1gio &#8211; Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Est\u00e1gio - Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ciencias-biologicas\/estagio-obrigatorio\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Est\u00e1gio - Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas[:] - CPTL","og_description":"Comiss\u00e3o de Est\u00e1gio A\u00a0Comiss\u00e3o de Est\u00e1gio (COE) do Curso de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas\/CPTL para o bi\u00eanio 2019\/2021 \u00e9 composta pelos seguintes membros: Climbi\u00ea Ferreira Hall (Presidente) H\u00e9lder Silva e Luna Josu\u00e9 Bispo da Silva Maria Jos\u00e9 Alencar Vilela Odanir Garcia Guerra &nbsp; O contato com a COE deve ser feito preferencialmente pelo email: coecbio.cptl@ufms.br &nbsp; Resolu\u00e7\u00e3o [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ciencias-biologicas\/estagio-obrigatorio\/","og_site_name":"CPTL","article_modified_time":"2020-02-27T18:24:39+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/IMG_20190621_164711_966-288x300.jpg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ciencias-biologicas\/estagio-obrigatorio\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ciencias-biologicas\/estagio-obrigatorio\/","name":"[:pb]Est\u00e1gio - Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2017-05-22T14:04:38+00:00","dateModified":"2020-02-27T18:24:39+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ciencias-biologicas\/estagio-obrigatorio\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/ciencias-biologicas\/estagio-obrigatorio\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ciencias-biologicas\/estagio-obrigatorio\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ciencias-biologicas\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Est\u00e1gio &#8211; Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2164"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/11805"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2164"}],"version-history":[{"count":25,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2164\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7803,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2164\/revisions\/7803"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/6125"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2164"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}