{"id":2167,"date":"2017-05-22T10:04:27","date_gmt":"2017-05-22T14:04:27","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?page_id=2167"},"modified":"2023-05-16T12:42:43","modified_gmt":"2023-05-16T16:42:43","slug":"salas-e-laboratorios","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ciencias-biologicas\/salas-e-laboratorios\/","title":{"rendered":"Salas e Laborat\u00f3rios &#8211; Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas"},"content":{"rendered":"<p>O curso de Licenciatura em Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas do CPTL conta uma estrutura laboratorial composta por in\u00fameros laborat\u00f3rios que d\u00e3o suporte \u00e0s atividades de ensino, pesquisa e extens\u00e3o:<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Laborat\u00f3rio de Anatomia Humana<\/p>\n<p>Laborat\u00f3rio de Microscopia<\/p>\n<p>Laborat\u00f3rios de Gen\u00e9tica e Biologia<\/p>\n<p>Laborat\u00f3rio de Indicadores Ambientais<\/p>\n<p>Laborat\u00f3rio de Ensino em Biologia<\/p>\n<p>Laborat\u00f3rio de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental<\/p>\n<p>Laborat\u00f3rio de Fisiologia Vegetal<\/p>\n<p>Laborat\u00f3rio de Geologia<\/p>\n<p>Laborat\u00f3rio de Zoologia<\/p>\n<p>Laborat\u00f3rio de Flor\u00edstica, Sistem\u00e1tica e Ecologia Vegetal<\/p>\n<p>Laborat\u00f3rio de Morfogen\u00e9tica e Conserva\u00e7\u00e3o<\/p>\n<p>Laborat\u00f3rio de Sistem\u00e1tica e Conserva\u00e7\u00e3o de Aves Neotropicais<\/p>\n<p>Laborat\u00f3rio de Microbiologia<\/p>\n<p>Laborat\u00f3rio de Ictiologia<\/p>\n<p>Cole\u00e7\u00e3o Ictiol\u00f3gica<\/p>\n<p>Herb\u00e1rio<\/p>\n<p>Sala de Cole\u00e7\u00f5es<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O curso de Licenciatura em Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas do CPTL conta uma estrutura laboratorial composta por in\u00fameros laborat\u00f3rios que d\u00e3o suporte \u00e0s atividades de ensino, pesquisa e extens\u00e3o: &nbsp; Laborat\u00f3rio de Anatomia Humana Laborat\u00f3rio de Microscopia Laborat\u00f3rios de Gen\u00e9tica e Biologia Laborat\u00f3rio de Indicadores Ambientais Laborat\u00f3rio de Ensino em Biologia Laborat\u00f3rio de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental Laborat\u00f3rio de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":11805,"featured_media":0,"parent":6125,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Salas e Laborat\u00f3rios - Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ciencias-biologicas\/salas-e-laboratorios\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Salas e Laborat\u00f3rios - Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O curso de Licenciatura em Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas do CPTL conta uma estrutura laboratorial composta por in\u00fameros laborat\u00f3rios que d\u00e3o suporte \u00e0s atividades de ensino, pesquisa e extens\u00e3o: &nbsp; Laborat\u00f3rio de Anatomia Humana Laborat\u00f3rio de Microscopia Laborat\u00f3rios de Gen\u00e9tica e Biologia Laborat\u00f3rio de Indicadores Ambientais Laborat\u00f3rio de Ensino em Biologia Laborat\u00f3rio de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental Laborat\u00f3rio de [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ciencias-biologicas\/salas-e-laboratorios\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-05-16T16:42:43+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ciencias-biologicas\/salas-e-laboratorios\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ciencias-biologicas\/salas-e-laboratorios\/\",\"name\":\"Salas e Laborat\u00f3rios - Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-05-22T14:04:27+00:00\",\"dateModified\":\"2023-05-16T16:42:43+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ciencias-biologicas\/salas-e-laboratorios\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ciencias-biologicas\/salas-e-laboratorios\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ciencias-biologicas\/salas-e-laboratorios\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ciencias-biologicas\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Salas e Laborat\u00f3rios &#8211; Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Salas e Laborat\u00f3rios - Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ciencias-biologicas\/salas-e-laboratorios\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Salas e Laborat\u00f3rios - Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas - CPTL","og_description":"O curso de Licenciatura em Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas do CPTL conta uma estrutura laboratorial composta por in\u00fameros laborat\u00f3rios que d\u00e3o suporte \u00e0s atividades de ensino, pesquisa e extens\u00e3o: &nbsp; Laborat\u00f3rio de Anatomia Humana Laborat\u00f3rio de Microscopia Laborat\u00f3rios de Gen\u00e9tica e Biologia Laborat\u00f3rio de Indicadores Ambientais Laborat\u00f3rio de Ensino em Biologia Laborat\u00f3rio de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental Laborat\u00f3rio de [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ciencias-biologicas\/salas-e-laboratorios\/","og_site_name":"CPTL","article_modified_time":"2023-05-16T16:42:43+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ciencias-biologicas\/salas-e-laboratorios\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ciencias-biologicas\/salas-e-laboratorios\/","name":"Salas e Laborat\u00f3rios - Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2017-05-22T14:04:27+00:00","dateModified":"2023-05-16T16:42:43+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ciencias-biologicas\/salas-e-laboratorios\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/ciencias-biologicas\/salas-e-laboratorios\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ciencias-biologicas\/salas-e-laboratorios\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ciencias-biologicas\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Salas e Laborat\u00f3rios &#8211; Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2167"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/11805"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2167"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2167\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14381,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2167\/revisions\/14381"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/6125"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2167"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}