{"id":2171,"date":"2017-05-22T10:04:18","date_gmt":"2017-05-22T14:04:18","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?page_id=2171"},"modified":"2023-06-06T14:22:21","modified_gmt":"2023-06-06T18:22:21","slug":"corpo-docente","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ciencias-biologicas\/corpo-docente\/","title":{"rendered":"Corpo Docente &#8211; Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas"},"content":{"rendered":"<h2>Docentes do curso<\/h2>\n<p>Alguns docentes do Campus de Tr\u00eas Lagoas est\u00e3o\u00a0envolvidos com a maioria das disciplinas da grade do curso de Licenciatura em Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas, al\u00e9m de comporem os \u00f3rg\u00e3os de representatividade do curso\u00a0(colegiado, NDE, COE, dentre outros). Esses\u00a0docentes normalmente possuem forma\u00e7\u00e3o em\u00a0Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas (ou \u00e1reas correlatas) e possuem projetos de pesquisa\u00a0e extens\u00e3o na \u00e1rea. Segue abaixo a lista desses docentes com os seus respectivos contatos.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Climbi\u00ea Ferreira Hall<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>e-mail: climbie.hall@ufms.br<\/li>\n<li>Ramal: 3710<\/li>\n<li><span style=\"color: #000080\"><a style=\"color: #000080\" href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/1933659895174677\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><strong>Lattes<\/strong><\/a><\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>Danilo Gr\u00fcnig Humberto da Silva<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>e-mail: danilo.grunig@ufms.br<\/li>\n<li>Ramal: 3764<\/li>\n<li><span style=\"color: #000080\"><strong><a style=\"color: #000080\" href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/1143971176838296\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Lattes\u00a0<\/a><\/strong><\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>Fernando Rog\u00e9rio de Carvalho<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>e-mail: fernando.carvalho@ufms.br<\/li>\n<li>Ramal: 3713<\/li>\n<li><span style=\"color: #000080\"><strong><a style=\"color: #000080\" href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/2546070466753742\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Lattes\u00a0<\/a><\/strong><\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>Gustavo Hassemer<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>e-mail: g.hassemer@ufms.br<\/li>\n<li><span style=\"color: #000080\"><a style=\"color: #000080\" href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/5142281267075509\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><strong>Lattes<\/strong><\/a><\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>Helder Silva Luna<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>e-mail:\u00a0\u00a0helder.luna@ufms.br<\/li>\n<li>Ramal: 3707<\/li>\n<li><span style=\"color: #000080\"><a style=\"color: #000080\" href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/8830421861225811\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><strong>Lattes<\/strong><\/a><\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>Jos\u00e9 Ragusa Netto<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>e-mail:\u00a0\u00a0jose.ragusa@ufms.br<\/li>\n<li>Ramal:\u00a03746<\/li>\n<li><span style=\"color: #000080\"><a style=\"color: #000080\" href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/7954973679514011\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><strong>Lattes<\/strong><\/a><\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>Josu\u00e9 Bispo da Silva<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>e-mail:\u00a0\u00a0josue.bispo@ufms.br<\/li>\n<li>Ramal: 3762<\/li>\n<li><span style=\"color: #000080\"><a style=\"color: #000080\" href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/9165807661027242\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><strong>Lattes<\/strong><\/a><\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>Luiz Ubiratan Hepp<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>e-mail: luiz.hepp@ufms.br<\/li>\n<li>Ramal: 3751<\/li>\n<li><strong><a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/0784893347159686\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><span style=\"color: #000080\">Lattes<\/span><\/a><\/strong><\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>Maria Elisa Rebustini<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>e-mail: maria.rebustini@ufms.br<\/li>\n<li>Ramal: 3713<\/li>\n<li><span style=\"color: #000080\"><a style=\"color: #000080\" href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/6703958905547606\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><strong>Lattes<\/strong><\/a><\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>Maria Jos\u00e9 Alencar Vilela<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>e-mail: maria.vilela@ufms.br<\/li>\n<li>Ramal: 3734<\/li>\n<li><span style=\"color: #000080\"><a style=\"color: #000080\" href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/6604756603722376\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><strong>Lattes<\/strong><\/a><\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>S\u00e9rgio Roberto Posso<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>e-mail:\u00a0\u00a0sergio.posso@ufms.br<\/li>\n<li>Ramal:\u00a03748<\/li>\n<li><span style=\"color: #000080\"><a style=\"color: #000080\" href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/5225209135447359\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><strong>Lattes<\/strong><\/a><\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<hr \/>\n<h2>Corpo Docente Completo do Curso<\/h2>\n<p>V\u00e1rios docentes do Campus de Tr\u00eas Lagoas ministram aulas no curso de Licenciatura em Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas, apesar de n\u00e3o estarem diretamente vinculados ao cotidiano do curso (colegiado, NDE, COE, dentre outros). Esses docentes ministram disciplinas normalmente vinculadas \u00e0s \u00e1reas pedag\u00f3gicas ou exatas. Para uma lista completa dos docentes que ofertaram disciplinas para o curso de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas nos \u00faltimos anos acesse a\u00a0<strong><span style=\"color: #333399\"><a style=\"color: #333399\" href=\"https:\/\/sien.ufms.br\/cursos\/docentes\/0788\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">lista completa do corpo docente do curso<\/a><\/span><\/strong>.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Docentes do curso Alguns docentes do Campus de Tr\u00eas Lagoas est\u00e3o\u00a0envolvidos com a maioria das disciplinas da grade do curso de Licenciatura em Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas, al\u00e9m de comporem os \u00f3rg\u00e3os de representatividade do curso\u00a0(colegiado, NDE, COE, dentre outros). Esses\u00a0docentes normalmente possuem forma\u00e7\u00e3o em\u00a0Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas (ou \u00e1reas correlatas) e possuem projetos de pesquisa\u00a0e extens\u00e3o na \u00e1rea. [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":11805,"featured_media":0,"parent":6125,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Corpo Docente - Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ciencias-biologicas\/corpo-docente\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Corpo Docente - Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Docentes do curso Alguns docentes do Campus de Tr\u00eas Lagoas est\u00e3o\u00a0envolvidos com a maioria das disciplinas da grade do curso de Licenciatura em Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas, al\u00e9m de comporem os \u00f3rg\u00e3os de representatividade do curso\u00a0(colegiado, NDE, COE, dentre outros). Esses\u00a0docentes normalmente possuem forma\u00e7\u00e3o em\u00a0Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas (ou \u00e1reas correlatas) e possuem projetos de pesquisa\u00a0e extens\u00e3o na \u00e1rea. [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ciencias-biologicas\/corpo-docente\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-06-06T18:22:21+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ciencias-biologicas\/corpo-docente\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ciencias-biologicas\/corpo-docente\/\",\"name\":\"Corpo Docente - Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-05-22T14:04:18+00:00\",\"dateModified\":\"2023-06-06T18:22:21+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ciencias-biologicas\/corpo-docente\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ciencias-biologicas\/corpo-docente\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ciencias-biologicas\/corpo-docente\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ciencias-biologicas\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Corpo Docente &#8211; Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Corpo Docente - Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ciencias-biologicas\/corpo-docente\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Corpo Docente - Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas - CPTL","og_description":"Docentes do curso Alguns docentes do Campus de Tr\u00eas Lagoas est\u00e3o\u00a0envolvidos com a maioria das disciplinas da grade do curso de Licenciatura em Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas, al\u00e9m de comporem os \u00f3rg\u00e3os de representatividade do curso\u00a0(colegiado, NDE, COE, dentre outros). Esses\u00a0docentes normalmente possuem forma\u00e7\u00e3o em\u00a0Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas (ou \u00e1reas correlatas) e possuem projetos de pesquisa\u00a0e extens\u00e3o na \u00e1rea. [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ciencias-biologicas\/corpo-docente\/","og_site_name":"CPTL","article_modified_time":"2023-06-06T18:22:21+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ciencias-biologicas\/corpo-docente\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ciencias-biologicas\/corpo-docente\/","name":"Corpo Docente - Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2017-05-22T14:04:18+00:00","dateModified":"2023-06-06T18:22:21+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ciencias-biologicas\/corpo-docente\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/ciencias-biologicas\/corpo-docente\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ciencias-biologicas\/corpo-docente\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ciencias-biologicas\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Corpo Docente &#8211; Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2171"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/11805"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2171"}],"version-history":[{"count":40,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2171\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14572,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2171\/revisions\/14572"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/6125"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2171"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}