{"id":2172,"date":"2017-05-22T10:04:17","date_gmt":"2017-05-22T14:04:17","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?page_id=2172"},"modified":"2022-02-10T12:36:36","modified_gmt":"2022-02-10T16:36:36","slug":"coordenacao","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ciencias-biologicas\/coordenacao\/","title":{"rendered":"Coordena\u00e7\u00e3o &#8211; Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas"},"content":{"rendered":"<h2>Coordenador<\/h2>\n<ul>\n<li>Luiz Ubiratan Hepp<\/li>\n<li><strong>E-mail da Coordena\u00e7\u00e3o<\/strong>:\u00a0cbio.cptl@ufms.br<\/li>\n<\/ul>\n<hr \/>\n<h2>Colegiado do Curso<\/h2>\n<ul>\n<li class=\"Texto_Justificado_Recuo_Primeira_Linha\">Luiz Ubiratan Hepp (Presidente)<\/li>\n<li class=\"Texto_Justificado_Recuo_Primeira_Linha\">Maria Jos\u00e9 Alencar Vilela<\/li>\n<li class=\"Texto_Justificado_Recuo_Primeira_Linha\">Karina de Oliveira Vasconcelos<\/li>\n<li class=\"Texto_Justificado_Recuo_Primeira_Linha\">Danilo Gr\u00fcnig Humberto da Silva<\/li>\n<\/ul>\n<hr \/>\n<h2>Mandatos<\/h2>\n<p>A atual Coordena\u00e7\u00e3o e Colegiado do curso de Licenciatura em Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas possuem mandatos definidos para o per\u00edodo 2022-2023.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/Regimento-Colegiado-UFMS-2021.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><span style=\"color: #333399\"><strong>Instru\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o Colegiado\u00a0<\/strong><\/span><\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<hr \/>\n<h2>Regimento dos colegiados da UFMS<\/h2>\n<p><span style=\"color: #333399\"><strong><a style=\"color: #333399\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/02\/Regimento-Colegiado-UFMS-2021.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Acessar o regimento completo dos colegiados da UFMS<\/a><\/strong><\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Coordenador Luiz Ubiratan Hepp E-mail da Coordena\u00e7\u00e3o:\u00a0cbio.cptl@ufms.br Colegiado do Curso Luiz Ubiratan Hepp (Presidente) Maria Jos\u00e9 Alencar Vilela Karina de Oliveira Vasconcelos Danilo Gr\u00fcnig Humberto da Silva Mandatos A atual Coordena\u00e7\u00e3o e Colegiado do curso de Licenciatura em Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas possuem mandatos definidos para o per\u00edodo 2022-2023. Instru\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o Colegiado\u00a0 &nbsp; Regimento dos colegiados [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":11805,"featured_media":0,"parent":6125,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Coordena\u00e7\u00e3o - Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ciencias-biologicas\/coordenacao\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Coordena\u00e7\u00e3o - Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Coordenador Luiz Ubiratan Hepp E-mail da Coordena\u00e7\u00e3o:\u00a0cbio.cptl@ufms.br Colegiado do Curso Luiz Ubiratan Hepp (Presidente) Maria Jos\u00e9 Alencar Vilela Karina de Oliveira Vasconcelos Danilo Gr\u00fcnig Humberto da Silva Mandatos A atual Coordena\u00e7\u00e3o e Colegiado do curso de Licenciatura em Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas possuem mandatos definidos para o per\u00edodo 2022-2023. Instru\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o Colegiado\u00a0 &nbsp; Regimento dos colegiados [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ciencias-biologicas\/coordenacao\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-02-10T16:36:36+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"4 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ciencias-biologicas\/coordenacao\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ciencias-biologicas\/coordenacao\/\",\"name\":\"Coordena\u00e7\u00e3o - Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-05-22T14:04:17+00:00\",\"dateModified\":\"2022-02-10T16:36:36+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ciencias-biologicas\/coordenacao\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ciencias-biologicas\/coordenacao\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ciencias-biologicas\/coordenacao\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ciencias-biologicas\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Coordena\u00e7\u00e3o &#8211; Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Coordena\u00e7\u00e3o - Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ciencias-biologicas\/coordenacao\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Coordena\u00e7\u00e3o - Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas - CPTL","og_description":"Coordenador Luiz Ubiratan Hepp E-mail da Coordena\u00e7\u00e3o:\u00a0cbio.cptl@ufms.br Colegiado do Curso Luiz Ubiratan Hepp (Presidente) Maria Jos\u00e9 Alencar Vilela Karina de Oliveira Vasconcelos Danilo Gr\u00fcnig Humberto da Silva Mandatos A atual Coordena\u00e7\u00e3o e Colegiado do curso de Licenciatura em Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas possuem mandatos definidos para o per\u00edodo 2022-2023. Instru\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o Colegiado\u00a0 &nbsp; Regimento dos colegiados [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ciencias-biologicas\/coordenacao\/","og_site_name":"CPTL","article_modified_time":"2022-02-10T16:36:36+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"4 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ciencias-biologicas\/coordenacao\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ciencias-biologicas\/coordenacao\/","name":"Coordena\u00e7\u00e3o - Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2017-05-22T14:04:17+00:00","dateModified":"2022-02-10T16:36:36+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ciencias-biologicas\/coordenacao\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/ciencias-biologicas\/coordenacao\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ciencias-biologicas\/coordenacao\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ciencias-biologicas\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Coordena\u00e7\u00e3o &#8211; Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2172"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/11805"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2172"}],"version-history":[{"count":15,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2172\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":11797,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2172\/revisions\/11797"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/6125"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2172"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}