{"id":22,"date":"2015-08-13T08:23:21","date_gmt":"2015-08-13T12:23:21","guid":{"rendered":"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/?page_id=22"},"modified":"2023-07-28T10:11:18","modified_gmt":"2023-07-28T14:11:18","slug":"historico","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/pagina-inicial\/historico\/","title":{"rendered":"Sobre o C\u00e2mpus"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/03\/CPTL.jpeg\" rel=\"lightbox[22]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-medium wp-image-10284\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/03\/CPTL-300x162.jpeg\" alt=\"Campus UFMS - Tr\u00eas Lagoas\" width=\"300\" height=\"162\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/03\/CPTL-300x162.jpeg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/03\/CPTL-768x416.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/03\/CPTL-1024x554.jpeg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/03\/CPTL-591x320.jpeg 591w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/03\/CPTL.jpeg 1893w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify\"><span style=\"font-weight: 400\">Em 1967, com o objetivo de ampliar a Rede P\u00fablica Estadual de Ensino Superior, o Governo do Estado de Mato Grosso criou o Instituto Superior de Pedagogia, em Corumb\u00e1 e, em Tr\u00eas Lagoas, o Instituto de Ci\u00eancias Humanas e Letras.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify\"><span style=\"font-weight: 400\">Em 02 de janeiro de 1970, a Lei n\u00ba 2972, promulgada pelo Presidente da Assembleia Legislativa do Estado de Mato Grosso, transformou os estabelecimentos de Ensino Superior em Centros e Subunidades, denominados Departamentos. Desta forma, no C\u00e2mpus de Campo Grande, foram criados os Centros de Estudos Sociais, Tecnol\u00f3gico, Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Desporto e, em Corumb\u00e1 e Tr\u00eas Lagoas, o Instituto Superior de Pedagogia e o Instituto de Ci\u00eancias Humanas e Letras, foram transformados em Centros Pedag\u00f3gicos.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify\"><span style=\"font-weight: 400\">Integrando os Institutos de Campo Grande, Corumb\u00e1 e Tr\u00eas Lagoas, a Lei Estadual n\u00ba 2.947, de 16 de setembro de 1969, criou a Universidade Estadual de Mato Grosso (UEMT) e, em 02 de janeiro de 1970, a Lei Estadual n\u00ba 2.972, transformou o Instituto de Ci\u00eancias Humanas e Letras de Tr\u00eas Lagoas em Centro Pedag\u00f3gico de Tr\u00eas Lagoas com o funcionamento dos Cursos de Licenciatura Plena em Geografia, Hist\u00f3ria, Letras, Matem\u00e1tica e Pedagogia.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify\"><span style=\"font-weight: 400\">O primeiro concurso vestibular, do ent\u00e3o Centro Pedag\u00f3gico de Tr\u00eas Lagoas, foi realizado no per\u00edodo de 25 a 27 de janeiro de 1970, com a inscri\u00e7\u00e3o de 246 candidatos, dos quais foram aprovados 228. Ainda como Centro Pedag\u00f3gico obedecia-se a legisla\u00e7\u00e3o acad\u00eamica emanada do Conselho Estadual de Educa\u00e7\u00e3o, sediado em Cuiab\u00e1\/MT.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify\"><span style=\"font-weight: 400\">Com a divis\u00e3o do Estado de Mato Grosso, a UEMT foi federalizada pela Lei Federal n\u00ba 6.674, de 05 de julho de 1979, passando a denominar-se Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul (UFMS). O ent\u00e3o Centro Pedag\u00f3gico de Tr\u00eas Lagoas passou a se chamar Centro Universit\u00e1rio de Tr\u00eas Lagoas (Ceul) e foi em 26 de fevereiro de 2000, com a aprova\u00e7\u00e3o do Estatuto da UFMS por meio da Portaria MEC n\u00ba 1.100, de 13 de julho de 1999, que o Centro Universit\u00e1rio de Tr\u00eas Lagoas passou a se chamar C\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas (CPTL).<\/span><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/04\/CPTL-1024x644-1.jpg\" rel=\"lightbox[22]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-14120 aligncenter\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/04\/CPTL-1024x644-1-300x189.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"189\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/04\/CPTL-1024x644-1-300x189.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/04\/CPTL-1024x644-1-768x483.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/04\/CPTL-1024x644-1-509x320.jpg 509w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/04\/CPTL-1024x644-1.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400\">Atualmente, o CPTL possui duas Unidades<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400\">Na Unidade I s\u00e3o realizados projetos de ensino, pesquisa e extens\u00e3o que atendem a popula\u00e7\u00e3o de Tr\u00eas Lagoas e regi\u00e3o.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400\">Na Unidade II s\u00e3o ofertadas as aulas te\u00f3ricas e pr\u00e1ticas dos Cursos de Gradua\u00e7\u00e3o e P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o.\u00a0<\/span><\/p>\n<p>Dire\u00e7\u00e3o: Prof\u00aa. Dra. Larissa da Silva Barcelos<br \/>\nE-mail:\u00a0<a href=\"mailto:gab.cptl@ufms.br\">gab.cptl@ufms.br<\/a><\/p>\n<p>Gabinete da Dire\u00e7\u00e3o (CPTL)<\/p>\n<p>A recep\u00e7\u00e3o e a organiza\u00e7\u00e3o dos trabalhos relativos \u00e0 Dire\u00e7\u00e3o e ao Conselho do campus s\u00e3o responsabilidade dos servidores no Gabinete da Dire\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p>C\u00e1ssio J\u00fanior Neris da Silva<br \/>\nEwerton Douglas Ferreira de Souza<br \/>\nPatr\u00edcia Lopes Maioli<\/p>\n<p>Fones: (67) 3509-3750 e (67) 3509-3790<br \/>\nE-mail: <a href=\"mailto:gab.cptl@ufms.br\">gab.cptl@ufms.br<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Em 1967, com o objetivo de ampliar a Rede P\u00fablica Estadual de Ensino Superior, o Governo do Estado de Mato Grosso criou o Instituto Superior de Pedagogia, em Corumb\u00e1 e, em Tr\u00eas Lagoas, o Instituto de Ci\u00eancias Humanas e Letras. Em 02 de janeiro de 1970, a Lei n\u00ba 2972, promulgada pelo Presidente da Assembleia [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2699,"featured_media":0,"parent":2,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Sobre o C\u00e2mpus - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/pagina-inicial\/historico\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Sobre o C\u00e2mpus - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Em 1967, com o objetivo de ampliar a Rede P\u00fablica Estadual de Ensino Superior, o Governo do Estado de Mato Grosso criou o Instituto Superior de Pedagogia, em Corumb\u00e1 e, em Tr\u00eas Lagoas, o Instituto de Ci\u00eancias Humanas e Letras. Em 02 de janeiro de 1970, a Lei n\u00ba 2972, promulgada pelo Presidente da Assembleia [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/pagina-inicial\/historico\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-07-28T14:11:18+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/03\/CPTL-300x162.jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/pagina-inicial\/historico\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/pagina-inicial\/historico\/\",\"name\":\"Sobre o C\u00e2mpus - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2015-08-13T12:23:21+00:00\",\"dateModified\":\"2023-07-28T14:11:18+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/pagina-inicial\/historico\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/pagina-inicial\/historico\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/pagina-inicial\/historico\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"P\u00e1gina Inicial\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Sobre o C\u00e2mpus\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Sobre o C\u00e2mpus - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/pagina-inicial\/historico\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Sobre o C\u00e2mpus - CPTL","og_description":"Em 1967, com o objetivo de ampliar a Rede P\u00fablica Estadual de Ensino Superior, o Governo do Estado de Mato Grosso criou o Instituto Superior de Pedagogia, em Corumb\u00e1 e, em Tr\u00eas Lagoas, o Instituto de Ci\u00eancias Humanas e Letras. Em 02 de janeiro de 1970, a Lei n\u00ba 2972, promulgada pelo Presidente da Assembleia [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/pagina-inicial\/historico\/","og_site_name":"CPTL","article_modified_time":"2023-07-28T14:11:18+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/03\/CPTL-300x162.jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/pagina-inicial\/historico\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/pagina-inicial\/historico\/","name":"Sobre o C\u00e2mpus - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2015-08-13T12:23:21+00:00","dateModified":"2023-07-28T14:11:18+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/pagina-inicial\/historico\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/pagina-inicial\/historico\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/pagina-inicial\/historico\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"P\u00e1gina Inicial","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Sobre o C\u00e2mpus"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/22"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2699"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=22"}],"version-history":[{"count":17,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/22\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":15168,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/22\/revisions\/15168"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}