{"id":2243,"date":"2017-05-22T10:30:59","date_gmt":"2017-05-22T14:30:59","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?page_id=2243"},"modified":"2023-06-14T08:29:17","modified_gmt":"2023-06-14T12:29:17","slug":"corpo-docente-direito","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/corpo-docente-direito\/","title":{"rendered":"Corpo Docente &#8211; Direito"},"content":{"rendered":"<p><strong>Adailson da Silva Moreira<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Titula\u00e7\u00e3o: Doutor<\/li>\n<li>Regime de Trabalho: DE<\/li>\n<li>e-mail: adailson.moreira@ufms.br<\/li>\n<li><span style=\"color: #000080\"><a style=\"color: #000080\" href=\"http:\/\/buscatextual.cnpq.br\/buscatextual\/visualizacv.do?id=K4131020U8\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><strong>Lattes<\/strong><\/a><\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>Aldo Aranha de Castro<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Titula\u00e7\u00e3o: Mestre<\/li>\n<li>Regime de Trabalho: DE<\/li>\n<li>e-mail: aldo.castro@ufms.br<\/li>\n<li><span style=\"color: #000080\"><a style=\"color: #000080\" href=\"http:\/\/buscatextual.cnpq.br\/buscatextual\/visualizacv.do?id=K4209532A1\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><strong>Lattes<\/strong><\/a><\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>Ana Claudia dos Santos Rocha<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Titula\u00e7\u00e3o: Doutora<\/li>\n<li>Regime de Trabalho: DE<\/li>\n<li>e-mail: ana.c.rocha@ufms.br<\/li>\n<li><span style=\"color: #000080\"><a style=\"color: #000080\" href=\"http:\/\/buscatextual.cnpq.br\/buscatextual\/visualizacv.do?id=K4429032U2\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><strong>Lattes<\/strong><\/a><\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>Ancilla Caetano Galera Fuzishima<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Titula\u00e7\u00e3o: Doutora<\/li>\n<li>Regime de Trabalho: DE<\/li>\n<li>e-mail: ancilla.fuzishima@ufms.br<\/li>\n<li><span style=\"color: #000080\"><a style=\"color: #000080\" href=\"http:\/\/buscatextual.cnpq.br\/buscatextual\/visualizacv.do?id=K4221807U5\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><strong>Lattes<\/strong><\/a><\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>Caricielli Ma\u00edsa Longo<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Titula\u00e7\u00e3o: Doutora<\/li>\n<li>Regime de Trabalho: DE<\/li>\n<li>e-mail: caricielli.longo@ufms.br<\/li>\n<li><span style=\"color: #000080\"><a style=\"color: #000080\" href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/0266428580974889\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><strong>Lattes<\/strong><\/a><\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>Carlos Eduardo Pereira Furlani<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Titula\u00e7\u00e3o: Mestre<\/li>\n<li>Regime de Trabalho: DE<\/li>\n<li>e-mail: carlos.furlani@ufms.br<\/li>\n<li><span style=\"color: #000080\"><a style=\"color: #000080\" href=\"http:\/\/buscatextual.cnpq.br\/buscatextual\/visualizacv.do?id=K4210775H6\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><strong>Lattes<\/strong><\/a><\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>Carolina Ellwanger<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Titula\u00e7\u00e3o: Doutora<\/li>\n<li>Regime de Trabalho: DE<\/li>\n<li>e-mail: carolina.ellwanger@ufms.br<\/li>\n<li><span style=\"color: #000080\"><a style=\"color: #000080\" href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/0816652817401438\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><strong>Lattes<\/strong><\/a><\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>Cl\u00e1udio Ribeiro Lopes<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Titula\u00e7\u00e3o: Doutor<\/li>\n<li>Regime de Trabalho: DE<\/li>\n<li>e-mail: claudio.lopes@ufms.br<\/li>\n<li><span style=\"color: #000080\"><a style=\"color: #000080\" href=\"http:\/\/buscatextual.cnpq.br\/buscatextual\/visualizacv.do?id=K4779672J5\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><strong>Lattes<\/strong><\/a><\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>Cleber Affonso Angeluci<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Titula\u00e7\u00e3o: Doutor<\/li>\n<li>Regime de Trabalho: DE<\/li>\n<li>e-mail: cleber.angeluci@ufms.br<\/li>\n<li><span style=\"color: #000080\"><a style=\"color: #000080\" href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/1501925913406224\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><strong>Lattes<\/strong><\/a><\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>Elton Foga\u00e7a da Costa<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Titula\u00e7\u00e3o: Doutor<\/li>\n<li>Regime de Trabalho: DE<\/li>\n<li>e-mail: elton.fogaca@ufms.br<\/li>\n<li><span style=\"color: #000080\"><a style=\"color: #000080\" href=\"http:\/\/buscatextual.cnpq.br\/buscatextual\/visualizacv.do?id=K4702101E3\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><strong>Lattes<\/strong><\/a><\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>Evandro Carlos Garcia<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Titula\u00e7\u00e3o: Mestre<\/li>\n<li>Regime de Trabalho: DE<\/li>\n<li>e-mail: evandro.garcia@ufms.br<\/li>\n<li><span style=\"color: #000080\"><a style=\"color: #000080\" href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/3464503871575431\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><strong>Lattes<\/strong><\/a><\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>Geziela Iensue<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Titula\u00e7\u00e3o: Doutora<\/li>\n<li>Regime de Trabalho: DE<\/li>\n<li>e-mail: geziela.iensue@ufms.br<\/li>\n<li><span style=\"color: #000080\"><a style=\"color: #000080\" href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/2982155924958438\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><strong>Lattes<\/strong><\/a><\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>Heloisa Helena de Almeida Portugal<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Titula\u00e7\u00e3o: Doutora<\/li>\n<li>Regime de Trabalho: DE<\/li>\n<li>e-mail: heloisa.portugal@ufms.br<\/li>\n<li><span style=\"color: #000080\"><a style=\"color: #000080\" href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/4928102790740250\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><strong>Lattes<\/strong><\/a><\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>Jo\u00e3o Francisco de Azevedo Barreto<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Titula\u00e7\u00e3o: Mestre<\/li>\n<li>Regime de Trabalho: 40 hs<\/li>\n<li>e-mail: joao.barretto@ufms.br<\/li>\n<li><span style=\"color: #000080\"><a style=\"color: #000080\" href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/2457045397505453\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><strong>Lattes<\/strong><\/a><\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>Josilene Hernandes Ortolan Di Pietro<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Titula\u00e7\u00e3o: Doutora<\/li>\n<li>Regime de Trabalho: DE<\/li>\n<li>e-mail: josilene.ortolan@ufms.br<\/li>\n<li><span style=\"color: #000080\"><a style=\"color: #000080\" href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/2344451651702020\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><strong>Lattes<\/strong><\/a><\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>Larissa Mascaro Gomes da Silva de Castro<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Titula\u00e7\u00e3o: Mestre<\/li>\n<li>Regime de Trabalho: DE<\/li>\n<li>e-mail: larissa.castro@ufms.br<\/li>\n<li><span style=\"color: #000080\"><a style=\"color: #000080\" href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/9068590203752389\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><strong>Lattes<\/strong><\/a><\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>Lu\u00eds Fernando Sgarbossa<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Titula\u00e7\u00e3o: Doutor<\/li>\n<li>Regime de Trabalho: DE<\/li>\n<li>e-mail: luis.sgarbossa@ufms.br<\/li>\n<li><span style=\"color: #000080\"><a style=\"color: #000080\" href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/4204842439410133\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><strong>Lattes<\/strong><\/a><\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>Luiz Renato Telles Otaviano<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Titula\u00e7\u00e3o: Doutor<\/li>\n<li>Regime de Trabalho: 40 hs<\/li>\n<li>e-mail: luiz.otaviano@ufms.br<\/li>\n<li><span style=\"color: #000080\"><a style=\"color: #000080\" href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/4696457655237142\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><strong>Lattes<\/strong><\/a><\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>Mar\u00e7al Rog\u00e9rio Rizzo<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Titula\u00e7\u00e3o: Doutor<\/li>\n<li>Regime de Trabalho: DE<\/li>\n<li>e-mail: marcal.rizzo@ufms.br<\/li>\n<li><span style=\"color: #000080\"><a style=\"color: #000080\" href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/3409715614996523\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><strong>Lattes<\/strong><\/a><\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>Marcelo Pereira Longo<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Titula\u00e7\u00e3o: Doutor<\/li>\n<li>Regime de Trabalho: 40 hs<\/li>\n<li>e-mail: mplongo@terra.com.br<\/li>\n<li><span style=\"color: #000080\"><a style=\"color: #000080\" href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/3377642245416057\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><strong>Lattes<\/strong><\/a><\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>Michel Ernesto Flumian<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Titula\u00e7\u00e3o: Mestre<\/li>\n<li>Regime de Trabalho: 40 hs<\/li>\n<li>e-mail: michel.flumian@ufms.br<\/li>\n<li><span style=\"color: #000080\"><a style=\"color: #000080\" href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/1368887423282200\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><strong>Lattes<\/strong><\/a><\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>Osvaldo Alves de Castro Filho<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Titula\u00e7\u00e3o: Doutor<\/li>\n<li>Regime de Trabalho: DE<\/li>\n<li>e-mail: osvaldo.castro@ufms.br<\/li>\n<li><span style=\"color: #000080\"><a style=\"color: #000080\" href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/0681956523982516\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><strong>Lattes<\/strong><\/a><\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>Silva Ara\u00fajo Dettmer<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Titula\u00e7\u00e3o: Doutora<\/li>\n<li>Regime de Trabalho: DE<\/li>\n<li>e-mail: silvia.dettmer@ufms.br<\/li>\n<li><span style=\"color: #000080\"><a style=\"color: #000080\" href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/3691861333737455\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><strong>Lattes<\/strong><\/a><\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>Solange de Carvalho Fortilli<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Titula\u00e7\u00e3o: Doutora<\/li>\n<li>Regime de Trabalho: DE<\/li>\n<li>e-mail: solange.fortilli@ufms.br<\/li>\n<li><span style=\"color: #000080\"><a style=\"color: #000080\" href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/6262184430817527\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><strong>Lattes<\/strong><\/a><\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>Vanessa Cristina Louren\u00e7o Casotti Ferreira da Palma<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Titula\u00e7\u00e3o: Doutora<\/li>\n<li>Regime de Trabalho: DE<\/li>\n<li>e-mail: vanessa.palm@ufms.br<\/li>\n<li><span style=\"color: #000080\"><a style=\"color: #000080\" href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/5758632548451560\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><strong>Lattes<\/strong><\/a><\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>Vit\u00f3ria Regina Spanghero<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Titula\u00e7\u00e3o: Doutora<\/li>\n<li>Regime de Trabalho: DE<\/li>\n<li>e-mail: vspanghero@gmail.com<\/li>\n<li><span style=\"color: #000080\"><a style=\"color: #000080\" href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/8383572215291611\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><strong>Lattes<\/strong><\/a><\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Adailson da Silva Moreira Titula\u00e7\u00e3o: Doutor Regime de Trabalho: DE e-mail: adailson.moreira@ufms.br Lattes Aldo Aranha de Castro Titula\u00e7\u00e3o: Mestre Regime de Trabalho: DE e-mail: aldo.castro@ufms.br Lattes Ana Claudia dos Santos Rocha Titula\u00e7\u00e3o: Doutora Regime de Trabalho: DE e-mail: ana.c.rocha@ufms.br Lattes Ancilla Caetano Galera Fuzishima Titula\u00e7\u00e3o: Doutora Regime de Trabalho: DE e-mail: ancilla.fuzishima@ufms.br Lattes Caricielli Ma\u00edsa [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":11805,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Corpo Docente - Direito - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/corpo-docente-direito\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Corpo Docente - Direito - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Adailson da Silva Moreira Titula\u00e7\u00e3o: Doutor Regime de Trabalho: DE e-mail: adailson.moreira@ufms.br Lattes Aldo Aranha de Castro Titula\u00e7\u00e3o: Mestre Regime de Trabalho: DE e-mail: aldo.castro@ufms.br Lattes Ana Claudia dos Santos Rocha Titula\u00e7\u00e3o: Doutora Regime de Trabalho: DE e-mail: ana.c.rocha@ufms.br Lattes Ancilla Caetano Galera Fuzishima Titula\u00e7\u00e3o: Doutora Regime de Trabalho: DE e-mail: ancilla.fuzishima@ufms.br Lattes Caricielli Ma\u00edsa [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/corpo-docente-direito\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-06-14T12:29:17+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/corpo-docente-direito\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/corpo-docente-direito\/\",\"name\":\"Corpo Docente - Direito - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-05-22T14:30:59+00:00\",\"dateModified\":\"2023-06-14T12:29:17+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/corpo-docente-direito\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/corpo-docente-direito\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/corpo-docente-direito\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Corpo Docente &#8211; Direito\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Corpo Docente - Direito - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/corpo-docente-direito\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Corpo Docente - Direito - CPTL","og_description":"Adailson da Silva Moreira Titula\u00e7\u00e3o: Doutor Regime de Trabalho: DE e-mail: adailson.moreira@ufms.br Lattes Aldo Aranha de Castro Titula\u00e7\u00e3o: Mestre Regime de Trabalho: DE e-mail: aldo.castro@ufms.br Lattes Ana Claudia dos Santos Rocha Titula\u00e7\u00e3o: Doutora Regime de Trabalho: DE e-mail: ana.c.rocha@ufms.br Lattes Ancilla Caetano Galera Fuzishima Titula\u00e7\u00e3o: Doutora Regime de Trabalho: DE e-mail: ancilla.fuzishima@ufms.br Lattes Caricielli Ma\u00edsa [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/corpo-docente-direito\/","og_site_name":"CPTL","article_modified_time":"2023-06-14T12:29:17+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/corpo-docente-direito\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/corpo-docente-direito\/","name":"Corpo Docente - Direito - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2017-05-22T14:30:59+00:00","dateModified":"2023-06-14T12:29:17+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/corpo-docente-direito\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/corpo-docente-direito\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/corpo-docente-direito\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Corpo Docente &#8211; Direito"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2243"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/11805"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2243"}],"version-history":[{"count":15,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2243\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14622,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2243\/revisions\/14622"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2243"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}