{"id":227,"date":"2015-08-19T11:32:29","date_gmt":"2015-08-19T15:32:29","guid":{"rendered":"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/?page_id=227"},"modified":"2023-06-02T12:35:46","modified_gmt":"2023-06-02T16:35:46","slug":"docentes","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/docentes\/","title":{"rendered":"Docentes \/ Edital de credenciamento 2023"},"content":{"rendered":"<p><\/p>\n<h3 style=\"text-align: left\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/docentes\/edital-de-credenciamento-docente-ppg-letras-2023\/\" rel=\"attachment wp-att-13972\">EDITAL DE CREDENCIAMENTO DOCENTE &#8211; PPG-LETRAS 2023<\/a><\/h3>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/docentes\/retificacao-do-edital-ufms-propp-credendiamento-de-docentes-ppgletras\/\" rel=\"attachment wp-att-14473\">RETIFICA\u00c7\u00c3O do Edital UFMS PROPP &#8211; credendiamento de docentes PPGLETRAS<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/docentes\/resultado-preliminar-da-selecao-de-docentes-para-o-quadro-permanente-do-ppgletras\/\" rel=\"attachment wp-att-14474\">RESULTADO PRELIMINAR da sele\u00e7\u00e3o de docentes para o quadro permanente do PPGLETRAS<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/docentes\/recurso-e-resultado-final-da-selecao-de-docentes-para-o-quadro-permanente-ppgletras\/\" rel=\"attachment wp-att-14520\">RECURSO e RESULTADO FINAL da sele\u00e7\u00e3o de docentes para o quadro permanente &#8211; PPGLETRAS<\/a><\/p>\n<h3 style=\"text-align: center\"><strong>QUADRO DOCENTE<\/strong><\/h3>\n<p style=\"text-align: center\"><strong>ESTUDOS LINGU\u00cdSTICOS<\/strong><\/p>\n<h3 style=\"text-align: left\">AN\u00c1LISE E DESCRI\u00c7\u00c3O DE L\u00cdNGUAS<\/h3>\n<h3>Profa. Dra. Aparecida Negri Isquerdo<\/h3>\n<p><strong>Linha de Pesquisa:<\/strong>\u00a0An\u00e1lise e descri\u00e7\u00e3o de l\u00ednguas<\/p>\n<p><strong>E-mail:<\/strong>\u00a0<a href=\"mailto:aparecida.isquerdo@gmail.com\">aparecida.isquerdo@gmail.com<\/a><\/p>\n<p><strong>Lattes:\u00a0<\/strong><a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/7272815954622994\">http:\/\/lattes.cnpq.br\/7272815954622994<\/a><\/p>\n<p><strong>ORCID<\/strong>:\u00a0<a href=\"https:\/\/orcid.org\/0000-0003-1129-5775\">https:\/\/orcid.org\/0000-0003-1129-5775<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/docentes\/profa-aparecida\/\" rel=\"attachment wp-att-12861\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-full wp-image-12861\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Profa-Aparecida.jpg\" alt=\"\" width=\"256\" height=\"300\" \/><\/a><\/p>\n<hr \/>\n<h3>Profa. Dra. Beatriz Aparecida Alencar<\/h3>\n<p><strong>Linha de pesquisa:<\/strong> An\u00e1lise e descri\u00e7\u00e3o de l\u00ednguas<\/p>\n<p><strong>E-mail:<\/strong>\u00a0<a href=\"mailto:beatriz.alencar@ifms.edu.br\">beatriz.alencar@ifms.edu.br<\/a><\/p>\n<p><strong>Lattes:<\/strong> <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/7957803885374956\" data-saferedirecturl=\"https:\/\/www.google.com\/url?q=http:\/\/lattes.cnpq.br\/7957803885374956&amp;source=gmail&amp;ust=1665619870688000&amp;usg=AOvVaw2LV1WO6Hy9rpE5lnPl-mtb\">http:\/\/lattes.cnpq.br\/7957803885374956<\/a><\/p>\n<p><strong>ORCID:<\/strong> <a href=\"https:\/\/orcid.org\/0000-0002-3559-6559\" data-saferedirecturl=\"https:\/\/www.google.com\/url?q=https:\/\/orcid.org\/0000-0002-3559-6559&amp;source=gmail&amp;ust=1665619870688000&amp;usg=AOvVaw3SFpAJ3hez17Bfca0gBlg6\">https:\/\/orcid.org\/0000-0002-3559-6559<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/docentes\/profa-beatriz\/\" rel=\"attachment wp-att-12862\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-12862\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Profa-Beatriz-258x300.jpg\" alt=\"\" width=\"258\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Profa-Beatriz-258x300.jpg 258w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Profa-Beatriz-275x320.jpg 275w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Profa-Beatriz.jpg 476w\" sizes=\"(max-width: 258px) 100vw, 258px\" \/><\/a><\/p>\n<hr \/>\n<h3>Profa. Dra. Elizabete Aparecida Marques<\/h3>\n<p><strong>Linha de Pesquisa:<\/strong>\u00a0An\u00e1lise e descri\u00e7\u00e3o de l\u00ednguas<\/p>\n<p><strong>E-mail:\u00a0<\/strong>eamarques@hotmail.com<\/p>\n<p><strong>Lattes:\u00a0<\/strong><a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/1497001847615913\">http:\/\/lattes.cnpq.br\/1497001847615913<\/a><\/p>\n<p><strong>ORCID:<\/strong>\u00a0<a href=\"https:\/\/orcid.org\/0000-0002-6308-9597\">https:\/\/orcid.org\/0000-0002-6308-9597<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/docentes\/profa-elizabete\/\" rel=\"attachment wp-att-12863\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-full wp-image-12863\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Profa-Elizabete.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"268\" \/><\/a><\/p>\n<hr \/>\n<h3>Prof. Dr. Michel Gustavo Fontes<\/h3>\n<p><strong>L\u00ednha de pesquisa:<\/strong> An\u00e1lise e descri\u00e7\u00e3o de l\u00ednguas<\/p>\n<p><strong>E-mail:<\/strong>\u00a0<a href=\"mailto:michel.fontes@ufms.br\">michel.fontes@ufms.br<\/a><\/p>\n<p><strong>Lattes:<\/strong> <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/1816530656343898\" data-saferedirecturl=\"https:\/\/www.google.com\/url?q=http:\/\/lattes.cnpq.br\/1816530656343898&amp;source=gmail&amp;ust=1665619870679000&amp;usg=AOvVaw0j-z9bJ1YcZUseTMWpNMfT\">http:\/\/lattes.cnpq.br\/1816530656343898<\/a><\/p>\n<p><strong>ORCID:<\/strong>\u00a0<a href=\"https:\/\/orcid.org\/0000-0003-2376-8648\" data-saferedirecturl=\"https:\/\/www.google.com\/url?q=https:\/\/orcid.org\/0000-0003-2376-8648&amp;source=gmail&amp;ust=1665619870679000&amp;usg=AOvVaw0qyC1-SaijxsldUdmH4UEo\">https:\/\/orcid.org\/0000-0003-2376-8648<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/docentes\/prof-michel\/\" rel=\"attachment wp-att-12864\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-12864\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Prof-Michel-169x300.jpeg\" alt=\"\" width=\"169\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Prof-Michel-169x300.jpeg 169w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Prof-Michel-576x1024.jpeg 576w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Prof-Michel-180x320.jpeg 180w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Prof-Michel.jpeg 750w\" sizes=\"(max-width: 169px) 100vw, 169px\" \/><\/a><\/p>\n<hr \/>\n<h3>Prof. Dr. Renato Rodrigues Pereira<\/h3>\n<p><strong>Linha de Pesquisa:<\/strong>\u00a0An\u00e1lise e descri\u00e7\u00e3o de l\u00ednguas<\/p>\n<p><strong>E-mail:\u00a0<\/strong><a href=\"mailto:renato.r.pereira@ufms.br\">renato.r.pereira@ufms.br<\/a><\/p>\n<p><strong>Lattes: CV:\u00a0<\/strong><a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/4384951472789863\">http:\/\/lattes.cnpq.br\/4384951472789863<\/a><\/p>\n<p><strong>ORCID:<\/strong>\u00a0<a href=\"https:\/\/orcid.org\/0000-0001-9870-3780\">https:\/\/orcid.org\/0000-0001-9870-3780<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/docentes\/foto-renato-libro-lexicografia\/\" rel=\"attachment wp-att-12865\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-12865\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Foto-Renato-libro-Lexicografia-292x300.jpg\" alt=\"\" width=\"292\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Foto-Renato-libro-Lexicografia-292x300.jpg 292w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Foto-Renato-libro-Lexicografia-998x1024.jpg 998w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Foto-Renato-libro-Lexicografia-768x788.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Foto-Renato-libro-Lexicografia-1497x1536.jpg 1497w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Foto-Renato-libro-Lexicografia-312x320.jpg 312w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Foto-Renato-libro-Lexicografia.jpg 1940w\" sizes=\"(max-width: 292px) 100vw, 292px\" \/><\/a><\/p>\n<hr \/>\n<h3>Profa. Dra. Solange de Carvalho Fortilli<\/h3>\n<p><strong>L\u00ednha de pesquisa:<\/strong> An\u00e1lise e descri\u00e7\u00e3o de l\u00ednguas<\/p>\n<p><strong>E-mail:<\/strong> <a href=\"mailto:solange.fortilli@ufms.br\">solange.fortilli@ufms.br<\/a><\/p>\n<p><strong>Lattes:<\/strong> <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/6262184430817527\">lattes.cnpq.br\/6262184430817527<\/a><\/p>\n<p><strong>ORCID:<\/strong> <a href=\"https:\/\/orcid.org\/0000-0002-8348-4359\">https:\/\/orcid.org\/0000-0002-8348-4359<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/docentes\/profa-solange\/\" rel=\"attachment wp-att-12866\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-12866\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Profa-Solange-225x300.jpg\" alt=\"\" width=\"225\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Profa-Solange-225x300.jpg 225w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Profa-Solange-768x1024.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Profa-Solange-240x320.jpg 240w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Profa-Solange.jpg 960w\" sizes=\"(max-width: 225px) 100vw, 225px\" \/><\/a><\/p>\n<hr \/>\n<h3>Profa. Dra. Ta\u00edsa Peres de Oliveira<\/h3>\n<p><strong>Linha de pesquisa:<\/strong> An\u00e1lise e descri\u00e7\u00e3o de l\u00ednguas<\/p>\n<p><strong>Lattes:<\/strong>\u00a0<a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/1398668945815838\" data-saferedirecturl=\"https:\/\/www.google.com\/url?q=http:\/\/lattes.cnpq.br\/1398668945815838&amp;source=gmail&amp;ust=1665619870657000&amp;usg=AOvVaw3pSrii5KDBNSvmvxWiuWwo\">http:\/\/lattes.cnpq.br\/1398668945815838<\/a><\/p>\n<p><strong>E-mail:<\/strong>\u00a0<a href=\"mailto:taisa.p.oliveira@ufms.br\">taisa.p.oliveira@ufms.br<\/a><\/p>\n<p><strong>ORCID:<\/strong> <u><a href=\"https:\/\/orcid.org\/0000-0002-2439-5604\">https:\/\/orcid.org\/0000-0002-2439-5604<\/a><\/u><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/docentes\/profa-taisa-2\/\" rel=\"attachment wp-att-12867\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-full wp-image-12867\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Profa-Taisa-2.jpg\" alt=\"\" width=\"288\" height=\"288\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Profa-Taisa-2.jpg 288w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Profa-Taisa-2-150x150.jpg 150w\" sizes=\"(max-width: 288px) 100vw, 288px\" \/><\/a><\/p>\n<p>________________________________________________________________________________<\/p>\n<h3>Prof. Dr. Ulisses Tadeu Vaz de Oliveira<\/h3>\n<p><strong>Linha de pesquisa:<\/strong> An\u00e1lise\u00a0e\u00a0descri\u00e7\u00e3o\u00a0de l\u00ednguas<\/p>\n<p><strong>E-mail:<\/strong>\u00a0<a href=\"mailto:ulisses.oliveira@ufms.br\">ulisses.oliveira@ufms.br<\/a><\/p>\n<p><strong>Lattes:<\/strong> <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/1133291591477133\">http:\/\/lattes.cnpq.br\/1133291591477133<\/a><\/p>\n<p><strong>ORCID:<\/strong>\u00a0<a href=\"https:\/\/orcid.org\/\">https:\/\/orcid.org\/<\/a>0000-0002-5479-4905<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/docentes\/prof-ulisses\/\" rel=\"attachment wp-att-12868\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-full wp-image-12868\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Prof-Ulisses.png\" alt=\"\" width=\"175\" height=\"205\" \/><\/a><\/p>\n<hr \/>\n<h3>Profa. Dra. Vanessa Hagemeyer Burgo<\/h3>\n<p><strong>Linha de Pesquisa:<\/strong>\u00a0An\u00e1lise e descri\u00e7\u00e3o de l\u00ednguas<\/p>\n<p><strong>E-mail:<\/strong>\u00a0<a href=\"mailto:vhagemeyerburgo@hotmail.com\">vhagemeyerburgo@hotmail.com\u00a0<\/a><\/p>\n<p><strong>Lattes:<\/strong>\u00a0<a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/2843787192064201\">lattes.cnpq.br\/2843787192064201<\/a><\/p>\n<p><strong>ORCID:<\/strong> <a href=\"https:\/\/orcid.org\/0000-0001-5350-6943\">https:\/\/orcid.org\/0000-0001-5350-6943\u00a0<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<hr \/>\n<h3 style=\"text-align: left\">ESTUDOS DO TEXTO E DO DISCURSO<\/h3>\n<h3>Profa. Dra. Celina Aparecida Garcia de Souza Nascimento<\/h3>\n<p><strong>Linha de pesquisa:<\/strong> Estudos do texto e do discurso<\/p>\n<p><strong>E-mail:<\/strong> <a href=\"mailto:celina.nascimento@ufms.br\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">celina.nascimento@ufms.br<\/a><\/p>\n<p><strong>Lattes:<\/strong>\u00a0<u><a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/8066401122481654\">lattes.cnpq.br\/8066401122481654<\/a><\/u><\/p>\n<p><strong>ORCID: <\/strong> <a href=\"https:\/\/orcid.org\/0000-0002-2939-722X\">https:\/\/orcid.org\/0000-0002-2939-722X<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/docentes\/profa-celina\/\" rel=\"attachment wp-att-14184\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-14184\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/04\/Profa-Celina-300x282.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"282\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/04\/Profa-Celina-300x282.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/04\/Profa-Celina-1024x964.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/04\/Profa-Celina-768x723.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/04\/Profa-Celina-1536x1446.jpg 1536w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/04\/Profa-Celina-340x320.jpg 340w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/04\/Profa-Celina.jpg 1609w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<hr \/>\n<h3>Profa. Dra. Claudete Cameschi de Souza<\/h3>\n<p><strong>Linha de pesquisa:<\/strong> Estudos do texto e do discurso<\/p>\n<p><strong>E-mail:<\/strong> <a href=\"mailto:claudetecameschi@gmail.com\">claudetecameschi@gmail.com<\/a><\/p>\n<p><strong>Lattes:<\/strong>\u00a0<u><a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/9601519167633038\">lattes.cnpq.br\/9601519167633038<\/a><\/u><\/p>\n<p><strong>ORCID: <\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<hr \/>\n<h3>Profa. Dra. Ilka de Oliveira Mota<\/h3>\n<p><strong>Linha de pesquisa:<\/strong> Estudos do texto e do discurso<\/p>\n<p><strong>E-mail:<\/strong>\u00a0<a href=\"mailto:ilka.mota@ufscar.br\">ilka.mota@ufscar.br<\/a><\/p>\n<p><strong>Lattes:<\/strong>\u00a0<a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/9991950104035858\"><em>http:\/\/lattes.cnpq.br\/9991950104035858<\/em><\/a><\/p>\n<p><strong>ORCID:<\/strong>\u00a0<em><a href=\"https:\/\/orcid.org\/0000-0001-6637-4310\">https:\/\/orcid.org\/0000-0001-6637-4310<\/a>\u00a0<\/em><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/docentes\/profa-ilka\/\" rel=\"attachment wp-att-12869\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-12869\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Profa-Ilka-300x284.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"284\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Profa-Ilka-300x284.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Profa-Ilka-1024x971.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Profa-Ilka-768x728.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Profa-Ilka-1536x1456.jpg 1536w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Profa-Ilka-2048x1941.jpg 2048w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Profa-Ilka-338x320.jpg 338w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<hr \/>\n<h3><strong>Prof. Dr. Marcelo Saparas <\/strong><\/h3>\n<p><strong>Linha de pesquisa:<\/strong> Estudo do texto e do discurso<\/p>\n<p><strong>E-mail:<\/strong> <a href=\"mailto:msaparas@uol.com.br\">msaparas@uol.com.br<\/a><\/p>\n<p><strong>Lattes:<\/strong> <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/9518476520187106\">http:\/\/lattes.cnpq.br\/9518476520187106<\/a><\/p>\n<p><strong>ORCID:<\/strong> <u><a href=\"https:\/\/orcid.org\/0000-0002-9924-8369\">https:\/\/orcid.org\/0000-0002-9924-8369<\/a><\/u><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/docentes\/prof-marcelo-saparas\/\" rel=\"attachment wp-att-12870\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-full wp-image-12870\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Prof-Marcelo-Saparas.jpg\" alt=\"\" width=\"84\" height=\"106\" \/><\/a><\/p>\n<hr \/>\n<h3>Profa. Dra. Vania Lescano Guerra<\/h3>\n<p><strong>Linha de pesquisa:<\/strong> Estudo do texto e do discurso<\/p>\n<p><strong>E-mail:<\/strong>\u00a0<a href=\"mailto:vguerra5@gmail.com\">vguerra5@gmail.com<\/a><\/p>\n<p><strong>Lattes:<\/strong> <u><a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/5076308711140717\">lattes.cnpq.br\/5076308711140717<\/a><\/u><\/p>\n<p><strong>ORCID:<\/strong>\u00a0<a href=\"https:\/\/orcid.org\/0000-0001-8361-2106\" data-saferedirecturl=\"https:\/\/www.google.com\/url?q=https:\/\/orcid.org\/0000-0001-8361-2106&amp;source=gmail&amp;ust=1665619870669000&amp;usg=AOvVaw0rAcHzjxyfG9q9bg46Pllb\">https:\/\/orcid.org\/0000-0001-8361-2106<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/docentes\/profa-vania\/\" rel=\"attachment wp-att-12877\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-12877\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Profa-Vania-150x300.jpg\" alt=\"\" width=\"150\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Profa-Vania-150x300.jpg 150w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Profa-Vania-513x1024.jpg 513w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Profa-Vania-768x1534.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Profa-Vania-769x1536.jpg 769w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Profa-Vania-160x320.jpg 160w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Profa-Vania.jpg 964w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/><\/a><\/p>\n<hr \/>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong>ESTUDOS LITER\u00c1RIOS<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong><em>Historiografia Liter\u00e1ria: recep\u00e7\u00e3o e cr\u00edtica<\/em><\/strong><\/p>\n<h3>Profa. Dra. Carina Marques Duarte<\/h3>\n<p><strong>Linha de pesquisa:<\/strong> Historiografia Liter\u00e1ria: recep\u00e7\u00e3o e cr\u00edtica<\/p>\n<p><strong>E-mail:<\/strong> <a href=\"mailto:carina_duarte@ufms.br\">carina_duarte@ufms.br<\/a><\/p>\n<p><strong>Lattes:<\/strong> <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/3524153948948265\">http:\/\/lattes.cnpq.br\/3524153948948265<\/a><\/p>\n<p><strong>ORCID:<\/strong>\u00a0 <a href=\"https:\/\/orcid.org\/0000-0003-1402-1358\">https:\/\/orcid.org\/0000-0003-1402-1358<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/docentes\/profa-carina\/\" rel=\"attachment wp-att-12872\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-12872\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Profa-Carina-183x300.png\" alt=\"\" width=\"183\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Profa-Carina-183x300.png 183w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Profa-Carina-195x320.png 195w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Profa-Carina.png 227w\" sizes=\"(max-width: 183px) 100vw, 183px\" \/><\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<hr \/>\n<h3>Prof. Dr. Carlos Eduardo de Ara\u00fajo Pl\u00e1cido<\/h3>\n<p><strong>Linha de pesquisa:<\/strong>\u00a0Historiografia Liter\u00e1ria: recep\u00e7\u00e3o e cr\u00edtica<\/p>\n<p><strong>E-mail:<\/strong> <a href=\"mailto:carlos.placido@ufms.br\">carlos.placido@ufms.br<\/a><\/p>\n<p><strong>Lattes:<\/strong> CV: <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/0981377060566842\">http:\/\/lattes.cnpq.br\/0981377060566842<\/a><\/p>\n<p><strong>ORCID: <\/strong><a href=\"https:\/\/orcid.org\/0000-0002-4745-3600\">https:\/\/orcid.org\/0000-0002-4745-3600<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/docentes\/prof-carlos-eduardo\/\" rel=\"attachment wp-att-12874\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-12874\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Prof-Carlos-Eduardo-250x300.jpg\" alt=\"\" width=\"250\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Prof-Carlos-Eduardo-250x300.jpg 250w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Prof-Carlos-Eduardo.jpg 260w\" sizes=\"(max-width: 250px) 100vw, 250px\" \/><\/a><\/p>\n<hr \/>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3>Prof. Dr. Rony M\u00e1rcio Cardoso Ferreira<\/h3>\n<p><strong>Linha de pesquisa: <\/strong>Historiografia Liter\u00e1ria: recep\u00e7\u00e3o e cr\u00edtica<\/p>\n<p><strong>E-mail:<\/strong>\u00a0<a href=\"mailto:rony.ferreira@ufms.br\">rony.ferreira@ufms.br<\/a><\/p>\n<p><strong>Lattes: CV:<\/strong>\u00a0<a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/4462445638743563\" data-saferedirecturl=\"https:\/\/www.google.com\/url?q=http:\/\/lattes.cnpq.br\/4462445638743563&amp;source=gmail&amp;ust=1665624224115000&amp;usg=AOvVaw2nNx1MmEO-Z-Vq4BkBrK0-\">http:\/\/lattes.cnpq.br\/4462445638743563<\/a><\/p>\n<p><strong>ORCID:<\/strong>\u00a0<a href=\"https:\/\/orcid.org\/0000-0002-4084-3956\" data-saferedirecturl=\"https:\/\/www.google.com\/url?q=https:\/\/orcid.org\/0000-0002-4084-3956&amp;source=gmail&amp;ust=1665624224115000&amp;usg=AOvVaw3bU7UfTnV6gS9NeZOjv0aW\">https:\/\/orcid.org\/0000-0002-4084-3956<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/docentes\/prof-rony-foto\/\" rel=\"attachment wp-att-12875\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-12875\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Prof-Rony-foto-196x300.jpg\" alt=\"\" width=\"196\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Prof-Rony-foto-196x300.jpg 196w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Prof-Rony-foto-669x1024.jpg 669w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Prof-Rony-foto-768x1176.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Prof-Rony-foto-1003x1536.jpg 1003w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Prof-Rony-foto-209x320.jpg 209w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Prof-Rony-foto.jpg 1125w\" sizes=\"(max-width: 196px) 100vw, 196px\" \/><\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<hr \/>\n<h3>Profa. Dra. Kelcilene Gracia Rodrigues<\/h3>\n<p><strong>Linha de pesquisa: <\/strong>Historiografia Liter\u00e1ria: recep\u00e7\u00e3o e cr\u00edtica<\/p>\n<p><strong>E-mail: <\/strong><a href=\"mailto:kelcilene.gracia@ufms.br\">kelcilene.gracia@ufms.br<\/a><\/p>\n<p><strong>Lattes:<\/strong>\u00a0<a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/9636046088021706\">lattes.cnpq.br\/9636046088021706<\/a><\/p>\n<p><strong>ORCID: <\/strong><a href=\"https:\/\/orcid.org\/0000-0002-7141-3289\">https:\/\/orcid.org\/0000-0002-7141-3289<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/docentes\/floto-kelcilene\/\" rel=\"attachment wp-att-14525\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-14525\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/06\/Floto-Kelcilene-289x300.jpeg\" alt=\"\" width=\"204\" height=\"212\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/06\/Floto-Kelcilene-289x300.jpeg 289w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/06\/Floto-Kelcilene-987x1024.jpeg 987w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/06\/Floto-Kelcilene-768x797.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/06\/Floto-Kelcilene-308x320.jpeg 308w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/06\/Floto-Kelcilene.jpeg 1079w\" sizes=\"(max-width: 204px) 100vw, 204px\" \/><\/a><\/p>\n<hr \/>\n<h3>Prof. Dr. Rauer Ribeiro Rodrigues<\/h3>\n<p><strong>Linha de pesquisa: <\/strong>Historiografia Liter\u00e1ria: recep\u00e7\u00e3o e cr\u00edtica<\/p>\n<p><strong>E-mail:<\/strong> <a href=\"mailto:rauer.rodrigues@ufms.br\">rauer.rodrigues@ufms.br<\/a><\/p>\n<p><strong>Lattes:<\/strong>\u00a0<a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/0639290942591728\">lattes.cnpq.br\/0639290942591728<\/a><\/p>\n<p><strong>ORCID: <\/strong><a href=\"https:\/\/orcid.org\/0000-0002-3045-1879\">https:\/\/orcid.org\/0000-0002-3045-1879<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<hr \/>\n<p style=\"text-align: center\"><strong><em>Literatura, Hist\u00f3ria e Sociedade<\/em><\/strong><\/p>\n<h3>Prof. Dr. Ricardo Magalh\u00e3es Bulh\u00f5es<\/h3>\n<p><strong>Linha de pesquisa:\u00a0<\/strong>Literatura, Hist\u00f3ria e Sociedade<\/p>\n<p><strong>E-mail:<\/strong> <a href=\"mailto:lbulhoes@femanet.com.br\">lbulhoes@femanet.com.br<\/a><\/p>\n<p><strong>Lattes:<\/strong>\u00a0<a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/3703311985889902\">lattes.cnpq.br\/3703311985889902<\/a><\/p>\n<p><strong>ORCID:<\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<hr \/>\n<h3>Prof. Dr. Marcos Rog\u00e9rio Heck Dorneles<\/h3>\n<p><strong>Linha de pesquisa: <\/strong>Literatura, Hist\u00f3ria e Sociedade<\/p>\n<p><strong>E-mail: <\/strong><a href=\"mailto:marcos.dorneles@ufms.br\">marcos.dorneles@ufms.br\u00a0<\/a><\/p>\n<p><strong>Lattes: <\/strong><a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/4685357188353033\">http:\/\/lattes.cnpq.br\/4685357188353033<\/a><\/p>\n<p><strong>ORCID:<\/strong><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/docentes\/prof-marcos-rogerio-heck-dorneles\/\" rel=\"attachment wp-att-12878\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-full wp-image-12878\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Prof-marcos-rogerio-heck-dorneles.jpg\" alt=\"\" width=\"149\" height=\"203\" \/><\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<hr \/>\n<h3><\/h3>\n<p style=\"text-align: center\"><strong>EDITAL DE CREDENCIAMENTO<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: center\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/docentes\/resultado-de-credenciamento-ppg-letras\/\" rel=\"attachment wp-att-12428\">Resultado de Credenciamento &#8211; PPG-Letras<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/docentes\/retificacao-de-edital-de-credenciamento-sei_ufms-3291381-edital\/\" rel=\"attachment wp-att-12381\">Retifica\u00e7\u00e3o de edital de credenciamento &#8211; SEI_UFMS &#8211; 3291381 &#8211; Edital<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/docentes\/edital-de-credenciamento-de-docente-no-ppgletras-sei_ufms-3171011-edital-2022\/\" rel=\"attachment wp-att-12238\">EDITAL DE CREDENCIAMENTO DE DOCENTE NO PPGLETRAS &#8211; SEI_UFMS &#8211; 3171011 &#8211; Edital &#8211; 2022<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/docentes\/ficha-de-credenciamento-2022\/\" rel=\"attachment wp-att-12239\">FICHA DE CREDENCIAMENTO &#8211; 2022<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/docentes\/quadro-demonstrativo-credenciamento-de-docente-2022\/\" rel=\"attachment wp-att-12240\">QUADRO DEMONSTRATIVO &#8211; CREDENCIAMENTO DE DOCENTE 2022<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong>EDITAL DE RECREDENCIAMENTO<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: center\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/docentes\/edital-de-recredenciamento-sei_ufms-3237961-2022\/\" rel=\"attachment wp-att-12241\">Edital de Recredenciamento &#8211; SEI_UFMS &#8211; 3237961 2022<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/docentes\/ficha-de-recredenciamento-2022\/\" rel=\"attachment wp-att-12242\">FICHA DE RECREDENCIAMENTO &#8211; 2022<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/docentes\/quadro-demostrativo-recredenciamento-2022\/\" rel=\"attachment wp-att-12243\">QUADRO DEMOSTRATIVO &#8211; recredenciamento 2022<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: center\">&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>EDITAL DE CREDENCIAMENTO DOCENTE &#8211; PPG-LETRAS 2023 RETIFICA\u00c7\u00c3O do Edital UFMS PROPP &#8211; credendiamento de docentes PPGLETRAS RESULTADO PRELIMINAR da sele\u00e7\u00e3o de docentes para o quadro permanente do PPGLETRAS RECURSO e RESULTADO FINAL da sele\u00e7\u00e3o de docentes para o quadro permanente &#8211; PPGLETRAS QUADRO DOCENTE ESTUDOS LINGU\u00cdSTICOS AN\u00c1LISE E DESCRI\u00c7\u00c3O DE L\u00cdNGUAS Profa. Dra. Aparecida [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":0,"parent":219,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Docentes \/ Edital de credenciamento 2023 - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/docentes\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Docentes \/ Edital de credenciamento 2023 - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"EDITAL DE CREDENCIAMENTO DOCENTE &#8211; PPG-LETRAS 2023 RETIFICA\u00c7\u00c3O do Edital UFMS PROPP &#8211; credendiamento de docentes PPGLETRAS RESULTADO PRELIMINAR da sele\u00e7\u00e3o de docentes para o quadro permanente do PPGLETRAS RECURSO e RESULTADO FINAL da sele\u00e7\u00e3o de docentes para o quadro permanente &#8211; PPGLETRAS QUADRO DOCENTE ESTUDOS LINGU\u00cdSTICOS AN\u00c1LISE E DESCRI\u00c7\u00c3O DE L\u00cdNGUAS Profa. Dra. Aparecida [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/docentes\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-06-02T16:35:46+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Profa-Aparecida.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"7 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/docentes\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/docentes\/\",\"name\":\"Docentes \/ Edital de credenciamento 2023 - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2015-08-19T15:32:29+00:00\",\"dateModified\":\"2023-06-02T16:35:46+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/docentes\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/docentes\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/docentes\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Letras (PPGLetras)\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Docentes \/ Edital de credenciamento 2023\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Docentes \/ Edital de credenciamento 2023 - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/docentes\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Docentes \/ Edital de credenciamento 2023 - CPTL","og_description":"EDITAL DE CREDENCIAMENTO DOCENTE &#8211; PPG-LETRAS 2023 RETIFICA\u00c7\u00c3O do Edital UFMS PROPP &#8211; credendiamento de docentes PPGLETRAS RESULTADO PRELIMINAR da sele\u00e7\u00e3o de docentes para o quadro permanente do PPGLETRAS RECURSO e RESULTADO FINAL da sele\u00e7\u00e3o de docentes para o quadro permanente &#8211; PPGLETRAS QUADRO DOCENTE ESTUDOS LINGU\u00cdSTICOS AN\u00c1LISE E DESCRI\u00c7\u00c3O DE L\u00cdNGUAS Profa. Dra. Aparecida [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/docentes\/","og_site_name":"CPTL","article_modified_time":"2023-06-02T16:35:46+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/10\/Profa-Aparecida.jpg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"7 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/docentes\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/docentes\/","name":"Docentes \/ Edital de credenciamento 2023 - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2015-08-19T15:32:29+00:00","dateModified":"2023-06-02T16:35:46+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/docentes\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/docentes\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/docentes\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Letras (PPGLetras)","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Docentes \/ Edital de credenciamento 2023"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/227"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=227"}],"version-history":[{"count":47,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/227\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14528,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/227\/revisions\/14528"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/219"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=227"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}