{"id":2285,"date":"2017-05-24T02:13:18","date_gmt":"2017-05-24T06:13:18","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?page_id=2285"},"modified":"2023-05-15T11:41:04","modified_gmt":"2023-05-15T15:41:04","slug":"coordenacao-enfermagem","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/coordenacao-enfermagem\/","title":{"rendered":"Coordena\u00e7\u00e3o &#8211; Enfermagem"},"content":{"rendered":"<p><strong>Coordenadora: <\/strong>Profa. Dra. Hellen Pollyanna Mantelo Cecilio<\/p>\n<p><strong>Titula\u00e7\u00e3o: <\/strong>Doutora<\/p>\n<p><strong>Telefone: <\/strong>(67) 3509-3772<\/p>\n<p><strong>Email: <\/strong><a href=\"mailto:enf.cptl@ufms.br\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">enf.cptl@ufms.br<\/a><\/p>\n<p><strong>Lattes: <\/strong><a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/1864434082084936\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">http:\/\/lattes.cnpq.br\/1864434082084936<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Docentes:<\/strong><\/p>\n<p>Profa. Dra. Hellen Pollyanna Mantelo Cecilio \u2013 Presidente<\/p>\n<p>Profa. Dra. Andrea Sanchez \u2013 Membro<\/p>\n<p>Prof. Dr. Edirlei Machado dos Santos \u2013 Membro<\/p>\n<p>Profa. Dra. Jomara Brandini Gomes \u2013 Membro<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Discente:<\/strong><\/p>\n<p>Maria Eduarda Rossi<\/p>\n<p><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n<p><strong>Secret\u00e1rio:<\/strong><\/p>\n<p>Michel Augusto Leandro de Almeida Alves Tosta<\/p>\n<p><strong>Calend\u00e1rio de reuni\u00f5es\u00a0<\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Coordenadora: Profa. Dra. Hellen Pollyanna Mantelo Cecilio Titula\u00e7\u00e3o: Doutora Telefone: (67) 3509-3772 Email: enf.cptl@ufms.br Lattes: http:\/\/lattes.cnpq.br\/1864434082084936 &nbsp; Docentes: Profa. Dra. Hellen Pollyanna Mantelo Cecilio \u2013 Presidente Profa. Dra. Andrea Sanchez \u2013 Membro Prof. Dr. Edirlei Machado dos Santos \u2013 Membro Profa. Dra. Jomara Brandini Gomes \u2013 Membro &nbsp; Discente: Maria Eduarda Rossi \u00a0 Secret\u00e1rio: Michel [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":11805,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Coordena\u00e7\u00e3o - Enfermagem - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/coordenacao-enfermagem\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Coordena\u00e7\u00e3o - Enfermagem - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Coordenadora: Profa. Dra. Hellen Pollyanna Mantelo Cecilio Titula\u00e7\u00e3o: Doutora Telefone: (67) 3509-3772 Email: enf.cptl@ufms.br Lattes: http:\/\/lattes.cnpq.br\/1864434082084936 &nbsp; Docentes: Profa. Dra. Hellen Pollyanna Mantelo Cecilio \u2013 Presidente Profa. Dra. Andrea Sanchez \u2013 Membro Prof. Dr. Edirlei Machado dos Santos \u2013 Membro Profa. Dra. Jomara Brandini Gomes \u2013 Membro &nbsp; Discente: Maria Eduarda Rossi \u00a0 Secret\u00e1rio: Michel [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/coordenacao-enfermagem\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-05-15T15:41:04+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/coordenacao-enfermagem\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/coordenacao-enfermagem\/\",\"name\":\"Coordena\u00e7\u00e3o - Enfermagem - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-05-24T06:13:18+00:00\",\"dateModified\":\"2023-05-15T15:41:04+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/coordenacao-enfermagem\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/coordenacao-enfermagem\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/coordenacao-enfermagem\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Coordena\u00e7\u00e3o &#8211; Enfermagem\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Coordena\u00e7\u00e3o - Enfermagem - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/coordenacao-enfermagem\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Coordena\u00e7\u00e3o - Enfermagem - CPTL","og_description":"Coordenadora: Profa. Dra. Hellen Pollyanna Mantelo Cecilio Titula\u00e7\u00e3o: Doutora Telefone: (67) 3509-3772 Email: enf.cptl@ufms.br Lattes: http:\/\/lattes.cnpq.br\/1864434082084936 &nbsp; Docentes: Profa. Dra. Hellen Pollyanna Mantelo Cecilio \u2013 Presidente Profa. Dra. Andrea Sanchez \u2013 Membro Prof. Dr. Edirlei Machado dos Santos \u2013 Membro Profa. Dra. Jomara Brandini Gomes \u2013 Membro &nbsp; Discente: Maria Eduarda Rossi \u00a0 Secret\u00e1rio: Michel [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/coordenacao-enfermagem\/","og_site_name":"CPTL","article_modified_time":"2023-05-15T15:41:04+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/coordenacao-enfermagem\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/coordenacao-enfermagem\/","name":"Coordena\u00e7\u00e3o - Enfermagem - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2017-05-24T06:13:18+00:00","dateModified":"2023-05-15T15:41:04+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/coordenacao-enfermagem\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/coordenacao-enfermagem\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/coordenacao-enfermagem\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Coordena\u00e7\u00e3o &#8211; Enfermagem"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2285"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/11805"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2285"}],"version-history":[{"count":12,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2285\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14296,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2285\/revisions\/14296"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2285"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}