{"id":2292,"date":"2017-05-24T02:13:25","date_gmt":"2017-05-24T06:13:25","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?page_id=2292"},"modified":"2018-01-04T18:06:59","modified_gmt":"2018-01-04T22:06:59","slug":"egressos-enfermagem","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/egressos-enfermagem\/","title":{"rendered":"Egressos &#8211; Enfermagem"},"content":{"rendered":"<p>O Curso de Gradua\u00e7\u00e3o em Enfermagem objetiva formar profissionais generalistas, humanistas, cr\u00edticos e reflexivos, qualificados \u00e9tica e cientificamente para o exerc\u00edcio da Enfermagem. Espera-se que o egresso tenha capacidade de reconhecer as dimens\u00f5es biopsicosociocultural e os determinantes do processo sa\u00fade-doen\u00e7a, individuais e coletivos, bem como comprometa-se com aspectos relacionados \u00e0 valoriza\u00e7\u00e3o e defesa da vida e a preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente.<\/p>\n<p>Desta forma, o bacharelado em Enfermagem da UFMS\/CPTL pretende formar enfermeiros (as) com as seguintes habilidades e compet\u00eancias, consideradas b\u00e1sicas e subsidi\u00e1rias das a\u00e7\u00f5es dos enfermeiros nos diferentes \u00e2mbitos de atua\u00e7\u00e3o:<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>HABILIDADES:<\/p>\n<ul>\n<li>Reconhecer contextos;<\/li>\n<li>Identificar demandas;<\/li>\n<li>Atribuir significados;<\/li>\n<li>Correlacionar dados\/eventos\/manifesta\u00e7\u00f5es;<\/li>\n<li>Propor a\u00e7\u00f5es;<\/li>\n<li>Estabelecer a\u00e7\u00f5es\/procedimentos\/estrat\u00e9gias e seus executores;<\/li>\n<li>Implementar a\u00e7\u00f5es\/procedimentos\/estrat\u00e9gias;<\/li>\n<li>Compartilhar resultados\/informa\u00e7\u00f5es;<\/li>\n<li>Gerar\/utilizar\/participar ou divulgar pesquisas e outras formas de produ\u00e7\u00e3o de conhecimento que sustentem e aprimorem a pr\u00e1tica; e<\/li>\n<li>Assessorar \u00f3rg\u00e3os, empresas e institui\u00e7\u00f5es na elabora\u00e7\u00e3o e implementa\u00e7\u00e3o de projetos.<\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>COMPET\u00caNCIAS:<\/p>\n<ul>\n<li>Pensar criticamente e perceber a rela\u00e7\u00e3o do processo sa\u00fade-doen\u00e7a com o processo do cuidar, inserindo a hist\u00f3ria do Homem na contextualiza\u00e7\u00e3o da sua realidade social;<\/li>\n<li>Apropriar-se do conhecimento t\u00e9cnico e das evid\u00eancias cient\u00edficas para desenvolver habilidades inerentes \u00e0 pr\u00e1tica do cuidar;<\/li>\n<li>Otimizar a assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade por meio da utiliza\u00e7\u00e3o das novas tend\u00eancias tecnol\u00f3gicas da pr\u00e1tica profissional, da pesquisa, da informa\u00e7\u00e3o e da comunica\u00e7\u00e3o;<\/li>\n<li>Garantir a qualidade da assist\u00eancia de enfermagem prestada ao indiv\u00edduo, fam\u00edlia e comunidade nos aspectos preventivo, curativo e de reabilita\u00e7\u00e3o;<\/li>\n<li>Gerenciar a assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade, como elemento integrador da equipe multiprofissional, exercendo a lideran\u00e7a com compromisso, responsabilidade, dom\u00ednio de comunica\u00e7\u00e3o e efici\u00eancia;<\/li>\n<li>Desenvolver processos educativos que aprimorem a din\u00e2mica da assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade, na esfera profissional e de atendimento \u00e0s necessidades de conhecimento da popula\u00e7\u00e3o atendida; e<\/li>\n<li>Elaborar projetos de pesquisa que visem a produ\u00e7\u00e3o de conhecimento te\u00f3rico-pr\u00e1tico para o desenvolvimento pessoal, profissional e da comunidade acad\u00eamico-cient\u00edfica, resultando em potenciais transforma\u00e7\u00f5es comportamentais que interfiram qualitativamente na assist\u00eancia prestada \u00e0 popula\u00e7\u00e3o.<\/li>\n<\/ul>\n<p><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O Curso de Gradua\u00e7\u00e3o em Enfermagem objetiva formar profissionais generalistas, humanistas, cr\u00edticos e reflexivos, qualificados \u00e9tica e cientificamente para o exerc\u00edcio da Enfermagem. Espera-se que o egresso tenha capacidade de reconhecer as dimens\u00f5es biopsicosociocultural e os determinantes do processo sa\u00fade-doen\u00e7a, individuais e coletivos, bem como comprometa-se com aspectos relacionados \u00e0 valoriza\u00e7\u00e3o e defesa da vida [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":11805,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Egressos - Enfermagem - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/egressos-enfermagem\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Egressos - Enfermagem[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O Curso de Gradua\u00e7\u00e3o em Enfermagem objetiva formar profissionais generalistas, humanistas, cr\u00edticos e reflexivos, qualificados \u00e9tica e cientificamente para o exerc\u00edcio da Enfermagem. Espera-se que o egresso tenha capacidade de reconhecer as dimens\u00f5es biopsicosociocultural e os determinantes do processo sa\u00fade-doen\u00e7a, individuais e coletivos, bem como comprometa-se com aspectos relacionados \u00e0 valoriza\u00e7\u00e3o e defesa da vida [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/egressos-enfermagem\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2018-01-04T22:06:59+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/egressos-enfermagem\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/egressos-enfermagem\/\",\"name\":\"[:pb]Egressos - Enfermagem[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-05-24T06:13:25+00:00\",\"dateModified\":\"2018-01-04T22:06:59+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/egressos-enfermagem\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/egressos-enfermagem\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/egressos-enfermagem\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Egressos &#8211; Enfermagem\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Egressos - Enfermagem[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/egressos-enfermagem\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Egressos - Enfermagem[:] - CPTL","og_description":"O Curso de Gradua\u00e7\u00e3o em Enfermagem objetiva formar profissionais generalistas, humanistas, cr\u00edticos e reflexivos, qualificados \u00e9tica e cientificamente para o exerc\u00edcio da Enfermagem. Espera-se que o egresso tenha capacidade de reconhecer as dimens\u00f5es biopsicosociocultural e os determinantes do processo sa\u00fade-doen\u00e7a, individuais e coletivos, bem como comprometa-se com aspectos relacionados \u00e0 valoriza\u00e7\u00e3o e defesa da vida [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/egressos-enfermagem\/","og_site_name":"CPTL","article_modified_time":"2018-01-04T22:06:59+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/egressos-enfermagem\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/egressos-enfermagem\/","name":"[:pb]Egressos - Enfermagem[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2017-05-24T06:13:25+00:00","dateModified":"2018-01-04T22:06:59+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/egressos-enfermagem\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/egressos-enfermagem\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/egressos-enfermagem\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Egressos &#8211; Enfermagem"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2292"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/11805"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2292"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2292\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3552,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2292\/revisions\/3552"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2292"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}