{"id":2297,"date":"2017-05-24T02:13:28","date_gmt":"2017-05-24T06:13:28","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?page_id=2297"},"modified":"2023-07-06T09:32:36","modified_gmt":"2023-07-06T13:32:36","slug":"noticias-e-comunicados-enfermagem","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/noticias-e-comunicados-enfermagem\/","title":{"rendered":"Not\u00edcias e Comunicados &#8211; Enfermagem"},"content":{"rendered":"<blockquote class=\"wp-embedded-content\" data-secret=\"fNxVbcb3Pq\"><p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/07\/06\/anais-da-x-semana-tres-lagoense-de-enfermagem\/\">Anais da X Semana Tr\u00eas-Lagoense de Enfermagem<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><iframe class=\"wp-embedded-content\" sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" style=\"position: absolute; clip: rect(1px, 1px, 1px, 1px);\" title=\"&#8220;Anais da X Semana Tr\u00eas-Lagoense de Enfermagem&#8221; &#8212; CPTL\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2023\/07\/06\/anais-da-x-semana-tres-lagoense-de-enfermagem\/embed\/#?secret=jOxfV8POT8#?secret=fNxVbcb3Pq\" data-secret=\"fNxVbcb3Pq\" width=\"500\" height=\"282\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\"><\/iframe><\/p>\n<blockquote class=\"wp-embedded-content\" data-secret=\"xIPJwSkYLt\"><p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/02\/i-simposio-internacional-de-saude-da-familia-e-comunidade-ufms-cptl\/\">I SIMP\u00d3SIO INTERNACIONAL DE SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA E COMUNIDADE &#8211; UFMS\/CPTL<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><iframe class=\"wp-embedded-content\" sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" style=\"position: absolute; clip: rect(1px, 1px, 1px, 1px);\" title=\"&#8220;I SIMP\u00d3SIO INTERNACIONAL DE SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA E COMUNIDADE &#8211; UFMS\/CPTL&#8221; &#8212; CPTL\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2020\/07\/02\/i-simposio-internacional-de-saude-da-familia-e-comunidade-ufms-cptl\/embed\/#?secret=12Yda1Agy3#?secret=xIPJwSkYLt\" data-secret=\"xIPJwSkYLt\" width=\"500\" height=\"282\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\"><\/iframe><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Anais da X Semana Tr\u00eas-Lagoense de Enfermagem I SIMP\u00d3SIO INTERNACIONAL DE SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA E COMUNIDADE &#8211; UFMS\/CPTL<\/p>\n","protected":false},"author":11805,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Not\u00edcias e Comunicados - Enfermagem - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/noticias-e-comunicados-enfermagem\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Not\u00edcias e Comunicados - Enfermagem - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Anais da X Semana Tr\u00eas-Lagoense de Enfermagem I SIMP\u00d3SIO INTERNACIONAL DE SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA E COMUNIDADE &#8211; UFMS\/CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/noticias-e-comunicados-enfermagem\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-07-06T13:32:36+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/noticias-e-comunicados-enfermagem\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/noticias-e-comunicados-enfermagem\/\",\"name\":\"Not\u00edcias e Comunicados - Enfermagem - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-05-24T06:13:28+00:00\",\"dateModified\":\"2023-07-06T13:32:36+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/noticias-e-comunicados-enfermagem\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/noticias-e-comunicados-enfermagem\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/noticias-e-comunicados-enfermagem\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Not\u00edcias e Comunicados &#8211; Enfermagem\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Not\u00edcias e Comunicados - Enfermagem - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/noticias-e-comunicados-enfermagem\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Not\u00edcias e Comunicados - Enfermagem - CPTL","og_description":"Anais da X Semana Tr\u00eas-Lagoense de Enfermagem I SIMP\u00d3SIO INTERNACIONAL DE SA\u00daDE DA FAM\u00cdLIA E COMUNIDADE &#8211; UFMS\/CPTL","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/noticias-e-comunicados-enfermagem\/","og_site_name":"CPTL","article_modified_time":"2023-07-06T13:32:36+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/noticias-e-comunicados-enfermagem\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/noticias-e-comunicados-enfermagem\/","name":"Not\u00edcias e Comunicados - Enfermagem - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2017-05-24T06:13:28+00:00","dateModified":"2023-07-06T13:32:36+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/noticias-e-comunicados-enfermagem\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/noticias-e-comunicados-enfermagem\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/noticias-e-comunicados-enfermagem\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Not\u00edcias e Comunicados &#8211; Enfermagem"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2297"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/11805"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2297"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2297\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14809,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2297\/revisions\/14809"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2297"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}