{"id":230,"date":"2015-08-19T11:36:25","date_gmt":"2015-08-19T15:36:25","guid":{"rendered":"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/?page_id=230"},"modified":"2021-05-10T14:11:14","modified_gmt":"2021-05-10T18:11:14","slug":"projetos-em-andamento","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/projetos-em-andamento\/","title":{"rendered":"Projetos em andamento"},"content":{"rendered":"<p>&nbsp;<\/p>\n<hr \/>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<hr \/>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Profa. Dra. Aparecida Negri Isquerdo<\/strong><\/p>\n<p>ATEMS &#8211; Atlas Topon\u00edmico do Estado de Mato Grosso do Sul \u2013 L\u00e9xico dialetal no portugu\u00eas do Brasil: em busca de tra\u00e7os de ruralidade e de urbaniza\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p>VALEXTRA (Varia\u00e7\u00e3o lexical: teorias, recursos e aplica\u00e7\u00f5es): do condicionamento lexical \u00e0s constri\u00e7\u00f5es pragm\u00e1ticas.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<hr \/>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Profa. Dra. Celina Souza Nascimento<\/strong><\/p>\n<p><em>Linguagem, discurso e identidade de adolescentes e adultos em situa\u00e7\u00e3o de exclus\u00e3o:\u00a0<\/em>escrita de si<\/p>\n<p><strong><em>\u00a0<\/em><\/strong><\/p>\n<hr \/>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Profa. Dra. Claudete Cameschi de Souza<\/strong><\/p>\n<p>Koenukunoe: l\u00edngua e cultura<\/p>\n<p>Kouh\u00e9puneti: l\u00edngua e cultura terena<\/p>\n<p>Programa Institucional de Bolsa de Inicia\u00e7\u00e3o \u00e0 Doc\u00eancia (PIBID)<\/p>\n<hr \/>\n<p><strong>Profa. Dra. Cristiane Rodrigues de Souza<\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<hr \/>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Profa. Dra. Elizabete Aparecida Marques<\/strong><\/p>\n<p><em>Express\u00f5es idiom\u00e1ticas: elabora\u00e7\u00e3o de uma base de dados do portugu\u00eas e do espanhol<\/em><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<hr \/>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<hr \/>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Profa. Dra. Kelcilene Gracia Rodrigues<\/strong><\/p>\n<p><em>A recep\u00e7\u00e3o \u00e0 fortuna cr\u00edtica de Manoel de Barros.<\/em><\/p>\n<hr \/>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Profa. Dra. Maria Ad\u00e9lia Menegazzo<\/strong><\/p>\n<p><em>Formas do regional contempor\u00e2neo.<\/em><\/p>\n<hr \/>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<hr \/>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Prof. Dr. Rauer Ribeiro Rodrigues<\/strong><\/p>\n<p><em>Luiz Vilela: Document\u00e1rio e Acervo.<\/em><\/p>\n<hr \/>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Prof. Dr. Ricardo Magalh\u00e3es Bulh\u00f5es<\/strong><\/p>\n<p><em>A escrita no Brasil Colonial e suas rela\u00e7\u00f5es.<\/em><\/p>\n<p><em>Livro did\u00e1tico como ferramenta na forma\u00e7\u00e3o de professores mediadores de leitura.<\/em><\/p>\n<hr \/>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Profa. Dra. Rosana Zanelatto<\/strong><\/p>\n<p><em>Historiografia e c\u00e2none: o perverso, o abjeto e o animal.<\/em><\/p>\n<p><em>As metamorfoses do professor na Literatura Brasileira dos s\u00e9culos XX e XXI.<\/em><\/p>\n<hr \/>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<hr \/>\n<p><strong>Profa. Dra. Solange de Carvalho Fortilli<\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<hr \/>\n<p><strong>Profa. Dra. Ta\u00edsa Peres de Oliveira<\/strong><\/p>\n<p><em>As bases conceituais dos conectores condicionais.<\/em><\/p>\n<hr \/>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Profa. Dra. Vanessa Hagemeyer Burgo<\/strong><\/p>\n<p><em>Polidez, atenua\u00e7\u00e3o e preserva\u00e7\u00e3o da face no ingl\u00eas e no portugu\u00eas falados.<\/em><\/p>\n<p><em>Using the tools of Conversation Analysis to gain insights into courtroom interaction.<\/em><\/p>\n<hr \/>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Profa. Dra. Vania Lescano Guerra<\/strong><\/p>\n<p><em>Um estudo da constru\u00e7\u00e3o identit\u00e1ria dos alunos ind\u00edgenas na sala de aula: exclus\u00e3o e discurso.<\/em><\/p>\n<hr \/>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Prof. Dr. Wagner Corsino Enedino<\/strong><\/p>\n<p><em>Literatura e outras artes: aproxima\u00e7\u00f5es e transi\u00e7\u00f5es culturais.<\/em><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; Profa. Dra. Aparecida Negri Isquerdo ATEMS &#8211; Atlas Topon\u00edmico do Estado de Mato Grosso do Sul \u2013 L\u00e9xico dialetal no portugu\u00eas do Brasil: em busca de tra\u00e7os de ruralidade e de urbaniza\u00e7\u00e3o. VALEXTRA (Varia\u00e7\u00e3o lexical: teorias, recursos e aplica\u00e7\u00f5es): do condicionamento lexical \u00e0s constri\u00e7\u00f5es pragm\u00e1ticas. &nbsp; &nbsp; Profa. Dra. Celina Souza [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":0,"parent":219,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Projetos em andamento - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/projetos-em-andamento\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Projetos em andamento - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; Profa. Dra. Aparecida Negri Isquerdo ATEMS &#8211; Atlas Topon\u00edmico do Estado de Mato Grosso do Sul \u2013 L\u00e9xico dialetal no portugu\u00eas do Brasil: em busca de tra\u00e7os de ruralidade e de urbaniza\u00e7\u00e3o. VALEXTRA (Varia\u00e7\u00e3o lexical: teorias, recursos e aplica\u00e7\u00f5es): do condicionamento lexical \u00e0s constri\u00e7\u00f5es pragm\u00e1ticas. &nbsp; &nbsp; Profa. Dra. Celina Souza [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/projetos-em-andamento\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-05-10T18:11:14+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"4 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/projetos-em-andamento\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/projetos-em-andamento\/\",\"name\":\"Projetos em andamento - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2015-08-19T15:36:25+00:00\",\"dateModified\":\"2021-05-10T18:11:14+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/projetos-em-andamento\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/projetos-em-andamento\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/projetos-em-andamento\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Letras (PPGLetras)\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Projetos em andamento\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Projetos em andamento - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/projetos-em-andamento\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Projetos em andamento - CPTL","og_description":"&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; Profa. Dra. Aparecida Negri Isquerdo ATEMS &#8211; Atlas Topon\u00edmico do Estado de Mato Grosso do Sul \u2013 L\u00e9xico dialetal no portugu\u00eas do Brasil: em busca de tra\u00e7os de ruralidade e de urbaniza\u00e7\u00e3o. VALEXTRA (Varia\u00e7\u00e3o lexical: teorias, recursos e aplica\u00e7\u00f5es): do condicionamento lexical \u00e0s constri\u00e7\u00f5es pragm\u00e1ticas. &nbsp; &nbsp; Profa. Dra. Celina Souza [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/projetos-em-andamento\/","og_site_name":"CPTL","article_modified_time":"2021-05-10T18:11:14+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"4 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/projetos-em-andamento\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/projetos-em-andamento\/","name":"Projetos em andamento - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2015-08-19T15:36:25+00:00","dateModified":"2021-05-10T18:11:14+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/projetos-em-andamento\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/projetos-em-andamento\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/projetos-em-andamento\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Letras (PPGLetras)","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Projetos em andamento"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/230"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=230"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/230\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":10615,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/230\/revisions\/10615"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/219"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=230"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}