{"id":232,"date":"2015-08-19T11:37:18","date_gmt":"2015-08-19T15:37:18","guid":{"rendered":"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/?page_id=232"},"modified":"2017-03-22T09:01:51","modified_gmt":"2017-03-22T13:01:51","slug":"estudos-literarios","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/estudos-literarios\/","title":{"rendered":"Estudos Liter\u00e1rios"},"content":{"rendered":"<p><\/p>\n<hr \/>\n<p>A \u00e1rea de Estudos Liter\u00e1rios, tamb\u00e9m com duas linhas de pesquisa, caracteriza-se pelos estudos historiogr\u00e1ficos da literatura brasileira, perpassados pela discuss\u00e3o entre o que \u00e9 central e perif\u00e9rico, e pelos estudos de obras liter\u00e1rias em seu processo de inven\u00e7\u00e3o, em suas formas e estruturas est\u00e9ticas, e em suas dimens\u00f5es hist\u00f3ricas, tendo em vista o acervo art\u00edstico, liter\u00e1rio e cultural. A \u00e1rea pretende formar profissional altamente qualificado quanto \u00e0 teoria liter\u00e1ria e \u00e0 capacidade de an\u00e1lise da produ\u00e7\u00e3o liter\u00e1ria brasileira do s\u00e9culo XIX aos nossos dias.<\/p>\n<hr \/>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>1) Historiografia Liter\u00e1ria: recep\u00e7\u00e3o e cr\u00edtica<\/p>\n<p>A linha &#8220;Historiografia Liter\u00e1ria: recep\u00e7\u00e3o e cr\u00edtica&#8221; realiza estudos historiogr\u00e1ficos da literatura brasileira considerando as interdepend\u00eancias entre experi\u00eancia e conhecimento no sistema ou campo liter\u00e1rio e que o bin\u00f4mio recep\u00e7\u00e3o\/cr\u00edtica assegura a unidade das pesquisas ao evidenciar as redes entre texto e leitor e a problematiza\u00e7\u00e3o do que \u00e9 central (nacional) e do que \u00e9 perif\u00e9rico.<\/p>\n<hr \/>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>2)\u00a0Literatura Hist\u00f3ria e Sociedade<\/p>\n<p>A linha &#8220;Literatura Hist\u00f3ria e Sociedade&#8221; volta-se para os elementos intr\u00ednsecos e extr\u00ednsecos do texto (a edi\u00e7\u00e3o, a recep\u00e7\u00e3o e as complexas rela\u00e7\u00f5es com outras m\u00eddias), bem como para a compreens\u00e3o do g\u00eanero liter\u00e1rio em suas manifesta\u00e7\u00f5es autorais, tendo por objeto a est\u00e9tica local diante do can\u00f4nico dos centros de refer\u00eancia.<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A \u00e1rea de Estudos Liter\u00e1rios, tamb\u00e9m com duas linhas de pesquisa, caracteriza-se pelos estudos historiogr\u00e1ficos da literatura brasileira, perpassados pela discuss\u00e3o entre o que \u00e9 central e perif\u00e9rico, e pelos estudos de obras liter\u00e1rias em seu processo de inven\u00e7\u00e3o, em suas formas e estruturas est\u00e9ticas, e em suas dimens\u00f5es hist\u00f3ricas, tendo em vista o acervo [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":0,"parent":219,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Estudos Liter\u00e1rios - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/estudos-literarios\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Estudos Liter\u00e1rios - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A \u00e1rea de Estudos Liter\u00e1rios, tamb\u00e9m com duas linhas de pesquisa, caracteriza-se pelos estudos historiogr\u00e1ficos da literatura brasileira, perpassados pela discuss\u00e3o entre o que \u00e9 central e perif\u00e9rico, e pelos estudos de obras liter\u00e1rias em seu processo de inven\u00e7\u00e3o, em suas formas e estruturas est\u00e9ticas, e em suas dimens\u00f5es hist\u00f3ricas, tendo em vista o acervo [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/estudos-literarios\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-03-22T13:01:51+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/estudos-literarios\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/estudos-literarios\/\",\"name\":\"Estudos Liter\u00e1rios - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2015-08-19T15:37:18+00:00\",\"dateModified\":\"2017-03-22T13:01:51+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/estudos-literarios\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/estudos-literarios\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/estudos-literarios\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Letras (PPGLetras)\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Estudos Liter\u00e1rios\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Estudos Liter\u00e1rios - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/estudos-literarios\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Estudos Liter\u00e1rios - CPTL","og_description":"A \u00e1rea de Estudos Liter\u00e1rios, tamb\u00e9m com duas linhas de pesquisa, caracteriza-se pelos estudos historiogr\u00e1ficos da literatura brasileira, perpassados pela discuss\u00e3o entre o que \u00e9 central e perif\u00e9rico, e pelos estudos de obras liter\u00e1rias em seu processo de inven\u00e7\u00e3o, em suas formas e estruturas est\u00e9ticas, e em suas dimens\u00f5es hist\u00f3ricas, tendo em vista o acervo [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/estudos-literarios\/","og_site_name":"CPTL","article_modified_time":"2017-03-22T13:01:51+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/estudos-literarios\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/estudos-literarios\/","name":"Estudos Liter\u00e1rios - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2015-08-19T15:37:18+00:00","dateModified":"2017-03-22T13:01:51+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/estudos-literarios\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/estudos-literarios\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/estudos-literarios\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Letras (PPGLetras)","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Estudos Liter\u00e1rios"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/232"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=232"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/232\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1948,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/232\/revisions\/1948"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/219"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=232"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}