{"id":234,"date":"2015-08-19T11:38:32","date_gmt":"2015-08-19T15:38:32","guid":{"rendered":"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/?page_id=234"},"modified":"2023-04-19T12:01:07","modified_gmt":"2023-04-19T16:01:07","slug":"estudos-linguisticos","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/estudos-linguisticos\/","title":{"rendered":"Estudos Lingu\u00edsticos"},"content":{"rendered":"<p>A \u00e1rea de Estudos Lingu\u00edsticos, composta por duas linhas de pesquisa, caracteriza-se pela an\u00e1lise e descri\u00e7\u00e3o de l\u00ednguas, em suas modalidades falada e escrita, a partir de diferentes perspectivas te\u00f3ricas, que v\u00e3o desde os modelos te\u00f3ricos centrados no uso da linguagem e nas teorias do texto e do discurso at\u00e9 as teorias do l\u00e9xico. Trata-se de \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o que abarca propostas distintas de trabalho que se complementam, propiciando tratamento integrado dos fatos da linguagem.<\/p>\n<hr \/>\n<p><strong>1) An\u00e1lise e descri\u00e7\u00e3o de l\u00ednguas<\/strong><\/p>\n<p>A linha \u201cAn\u00e1lise e descri\u00e7\u00e3o de l\u00ednguas\u201d aborda a gram\u00e1tica das l\u00ednguas em seus diferentes n\u00edveis de organiza\u00e7\u00e3o, por meio da descri\u00e7\u00e3o, an\u00e1lise e documenta\u00e7\u00e3o dos aspectos fon\u00e9tico-fonol\u00f3gicos, morfossint\u00e1ticos, sem\u00e2nticos, lexicais e pragm\u00e1tico-textuais da linguagem, tendo como base diferentes teorias lingu\u00edsticas, com destaque para as teorias centradas no uso da linguagem, tais como: (s\u00f3cio)funcionalismo, (s\u00f3cio)cognitivismo, an\u00e1lise da conversa\u00e7\u00e3o e teorias do l\u00e9xico.<\/p>\n<hr \/>\n<p><strong>2) Estudos do texto e do discurso<\/strong><\/p>\n<p>A linha de pesquisa \u201cDiscurso, subjetividade e ensino de l\u00ednguas\u201d toma o texto e o discurso como pontos de partida para a discuss\u00e3o da rela\u00e7\u00e3o entre ensino e quest\u00f5es como subjetividade, ideologia e recep\u00e7\u00e3o dos variados discursos.<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A \u00e1rea de Estudos Lingu\u00edsticos, composta por duas linhas de pesquisa, caracteriza-se pela an\u00e1lise e descri\u00e7\u00e3o de l\u00ednguas, em suas modalidades falada e escrita, a partir de diferentes perspectivas te\u00f3ricas, que v\u00e3o desde os modelos te\u00f3ricos centrados no uso da linguagem e nas teorias do texto e do discurso at\u00e9 as teorias do l\u00e9xico. Trata-se [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":0,"parent":219,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Estudos Lingu\u00edsticos - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/estudos-linguisticos\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Estudos Lingu\u00edsticos - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A \u00e1rea de Estudos Lingu\u00edsticos, composta por duas linhas de pesquisa, caracteriza-se pela an\u00e1lise e descri\u00e7\u00e3o de l\u00ednguas, em suas modalidades falada e escrita, a partir de diferentes perspectivas te\u00f3ricas, que v\u00e3o desde os modelos te\u00f3ricos centrados no uso da linguagem e nas teorias do texto e do discurso at\u00e9 as teorias do l\u00e9xico. Trata-se [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/estudos-linguisticos\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-04-19T16:01:07+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/estudos-linguisticos\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/estudos-linguisticos\/\",\"name\":\"Estudos Lingu\u00edsticos - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2015-08-19T15:38:32+00:00\",\"dateModified\":\"2023-04-19T16:01:07+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/estudos-linguisticos\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/estudos-linguisticos\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/estudos-linguisticos\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Letras (PPGLetras)\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Estudos Lingu\u00edsticos\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Estudos Lingu\u00edsticos - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/estudos-linguisticos\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Estudos Lingu\u00edsticos - CPTL","og_description":"A \u00e1rea de Estudos Lingu\u00edsticos, composta por duas linhas de pesquisa, caracteriza-se pela an\u00e1lise e descri\u00e7\u00e3o de l\u00ednguas, em suas modalidades falada e escrita, a partir de diferentes perspectivas te\u00f3ricas, que v\u00e3o desde os modelos te\u00f3ricos centrados no uso da linguagem e nas teorias do texto e do discurso at\u00e9 as teorias do l\u00e9xico. Trata-se [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/estudos-linguisticos\/","og_site_name":"CPTL","article_modified_time":"2023-04-19T16:01:07+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/estudos-linguisticos\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/estudos-linguisticos\/","name":"Estudos Lingu\u00edsticos - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2015-08-19T15:38:32+00:00","dateModified":"2023-04-19T16:01:07+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/estudos-linguisticos\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/estudos-linguisticos\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/estudos-linguisticos\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Letras (PPGLetras)","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Estudos Lingu\u00edsticos"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/234"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=234"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/234\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14189,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/234\/revisions\/14189"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/219"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=234"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}