{"id":245,"date":"2015-08-19T11:46:34","date_gmt":"2015-08-19T15:46:34","guid":{"rendered":"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/?page_id=245"},"modified":"2015-08-19T11:46:34","modified_gmt":"2015-08-19T15:46:34","slug":"estrutura-curricular","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/estrutura-curricular\/","title":{"rendered":"Estrutura curricular"},"content":{"rendered":"<p><strong>\u00c1rea de Concentra\u00e7\u00e3o Estudos Lingu\u00edsticos<\/strong><\/p>\n<p>An\u00e1lise de discurso<\/p>\n<p>Ementa: Estudo das teorias lingu\u00edsticas e das concep\u00e7\u00f5es de Hist\u00f3ria que est\u00e3o subjacentes \u00e0s teoriza\u00e7\u00f5es da An\u00e1lise do Discurso no seu desenvolvimento te\u00f3rico-metodol\u00f3gico. Abordagem sobre os di\u00e1logos te\u00f3ricos estabelecidos pelas tend\u00eancias formalista, sociol\u00f3gica e hist\u00f3rica: Michel P\u00eacheux, Michel Foucault e Mikhail Bakhtin.<\/p>\n<p>Elabora\u00e7\u00e3o de Disserta\u00e7\u00e3o \/ Tese<\/p>\n<p>Ementa: Orienta\u00e7\u00e3o de leitura, da pesquisa e da fundamenta\u00e7\u00e3o te\u00f3rico-metodol\u00f3gica na escrita do trabalho final. V\u00ednculo formal e institucional entre os alunos que j\u00e1 conclu\u00edram os cr\u00e9ditos em disciplinas e seus orientadores. Cr\u00e9ditos n\u00e3o contam para integraliza\u00e7\u00e3o dos cr\u00e9ditos de disciplinas. A bibliografia \u00e9 vari\u00e1vel, de acordo com o projeto do Mestrando e Linha de Pesquisa. Escrita final deve seguir os padr\u00f5es da ABNT e do trabalho cient\u00edfico.<\/p>\n<p>Est\u00e1gio de doc\u00eancia I e II<\/p>\n<p>Ementa: Integra aspectos da forma\u00e7\u00e3o do p\u00f3s-graduando. Visa \u00e0 experi\u00eancia did\u00e1tica junto \u00e0 gradua\u00e7\u00e3o e nas atividades da p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o. Amplia recursos did\u00e1ticos para atua\u00e7\u00e3o na Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica. Observa\u00e7\u00e3o participante de atividades did\u00e1ticas, elabora\u00e7\u00e3o e an\u00e1lise-cr\u00edtica de material did\u00e1tico, acompanhamento aos acad\u00eamicos, organiza\u00e7\u00e3o e desenvolvimento de semin\u00e1rios, registro e documenta\u00e7\u00e3o relativos \u00e0s aulas e atividades, elabora\u00e7\u00e3o de relat\u00f3rios dos cursos desenvolvidos, elabora\u00e7\u00e3o de textos e de material did\u00e1tico a ser apresentado em semin\u00e1rios. Contribui para a forma\u00e7\u00e3o profissional do professor-pesquisador, desenvolvendo compet\u00eancias que auxiliar\u00e3o em futuros concursos para o magist\u00e9rio superior. Obrigat\u00f3ria para bolsistas. Cr\u00e9ditos n\u00e3o contam para a integraliza\u00e7\u00e3o dos cr\u00e9ditos.<\/p>\n<p>Estudos de Geolingu\u00edstica<\/p>\n<p>Ementa: Pesquisa geolingu\u00edstica: procedimentos metodol\u00f3gicos. Rela\u00e7\u00e3o entre homem, espa\u00e7o geogr\u00e1fico e linguagem. Pesquisa de campo: prepara\u00e7\u00e3o, desenvolvimento e avalia\u00e7\u00e3o. Geolingu\u00edstica no Brasil: constitui\u00e7\u00e3o de atlas lingu\u00edsticos no Brasil. Dialectologia.<\/p>\n<p>Estudos de L\u00ednguas em Contextos Multil\u00edngues<\/p>\n<p>Ementa: Discuss\u00e3o de quest\u00f5es sobre usos e ensino de l\u00ednguas em contextos multidialetais, multil\u00edngues e multiculturais: contextos ind\u00edgenas, imigrantes, de fronteira, comunidades de surdos, escolas bil\u00edngues de elite.<\/p>\n<p>Estudos do L\u00e9xico<\/p>\n<p>Ementa:Estudo do l\u00e9xico a partir da Lexicologia, Lexicografia e Terminologia. L\u00e9xico e cultura. Cria\u00e7\u00e3o e renova\u00e7\u00e3o lexical. L\u00e9xico e suas rela\u00e7\u00f5es com a sem\u00e2ntica e a pragm\u00e1tica.<\/p>\n<p>Estudos Tipol\u00f3gicos<\/p>\n<p>Ementa: A disciplina aborda a descri\u00e7\u00e3o de l\u00ednguas naturais, com destaque para os fen\u00f4menos fon\u00e9tico-fonol\u00f3gicos, morfol\u00f3gicos, sint\u00e1ticos, textuais e discursivos, a partir de uma perspectiva te\u00f3rica tipol\u00f3gico-funcional da linguagem.<\/p>\n<p>Lingu\u00edstica Aplicada<\/p>\n<p>Ementa: Abordagem dos mecanismos do sujeito da enuncia\u00e7\u00e3o e da situa\u00e7\u00e3o nos estudos Lingu\u00edsticos. Estudo dos processos constitutivos da referencia\u00e7\u00e3o e das dimens\u00f5es lingu\u00edstica, social e interacional envolvidas na produ\u00e7\u00e3o de sentidos. An\u00e1lise das pr\u00e1ticas discursivas que emergem na sociedade, a partir de sua materialidade lingu\u00edstica.<\/p>\n<p>Pol\u00edticas Lingu\u00edsticas<\/p>\n<p>Ementa: Estudo de fatos discursivos importantes para a constitui\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas lingu\u00edsticas no Brasil. Discuss\u00e3o sobre o espa\u00e7o da institucionaliza\u00e7\u00e3o de um saber a\/sobre a l\u00edngua na especificidade de seus efeitos no processo de escolariza\u00e7\u00e3o no Brasil. Abordagem das pol\u00edticas lingu\u00edsticas e tens\u00f5es epistemol\u00f3gicas em torno dos conceitos de (lin)guagem.<\/p>\n<p>Semin\u00e1rios Avan\u00e7ados em Estudos da Linguagem<\/p>\n<p>Ementa: Descri\u00e7\u00e3o e an\u00e1lise lingu\u00edstica de diferentes aspectos da linguagem. Discuss\u00e3o de pesquisas em Funcionalismo, Teorias do Texto e do Discurso e An\u00e1lise da Conversa\u00e7\u00e3o. Apresenta\u00e7\u00e3o e discuss\u00e3o de trabalhos em andamento\/conclu\u00eddos de docentes do programa e convidados.<\/p>\n<p>Semin\u00e1rios Avan\u00e7ados em Lingu\u00edstica Aplicada<\/p>\n<p>Ementa: Estudo dos fen\u00f4menos que se relacionam com discurso, significa\u00e7\u00e3o, leitura, produ\u00e7\u00e3o textual, gram\u00e1tica, vocabul\u00e1rio, formas de express\u00e3o, a partir da investiga\u00e7\u00e3o cient\u00edfica dos fatos lingu\u00edsticos. Discuss\u00e3o e aplica\u00e7\u00e3o de teorias e m\u00e9todos de an\u00e1lise lingu\u00edstica na elucida\u00e7\u00e3o dos problemas de L\u00edngua surgidos no ensino \/ aprendizagem de l\u00ednguas.<\/p>\n<p>Teorias da Linguagem<\/p>\n<p>Ementa: O objetivo da disciplina \u00e9 levar o aluno a discutir os conceitos b\u00e1sicos da Lingu\u00edstica, bem como os princ\u00edpios te\u00f3ricos e metodol\u00f3gicos centrais de algumas das principais teorias da linguagem desenvolvidas no \u00e2mbito dessa ci\u00eancia.<\/p>\n<p>T\u00f3picos de Sem\u00e2ntica e Pragm\u00e1tica<\/p>\n<p>Ementa: O processo de significa\u00e7\u00e3o. Sentido, refer\u00eancia e d\u00eaixis. Rela\u00e7\u00f5es sem\u00e2nticas. Teoria dos prot\u00f3tipos. Met\u00e1fora e meton\u00edmia. Pressuposi\u00e7\u00e3o, subentendidos e implicaturas. Atos de fala.<\/p>\n<p>T\u00f3picos de Teoria e An\u00e1lise Lingu\u00edstica<\/p>\n<p>Ementa: Estudo de aspectos fon\u00e9tico-fonol\u00f3gicos, morfol\u00f3gicos (morfofonol\u00f3gicos), sint\u00e1ticos e textuais da linguagem, com base em diferentes modelos te\u00f3ricos. Elementos pros\u00f3dicos. An\u00e1lise de quest\u00f5es de oralidade e escrita. Constitui\u00e7\u00e3o do texto falado\/da conversa\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p>Semin\u00e1rios avan\u00e7ados de Teorias Funcionalistas<\/p>\n<p>Ementa: An\u00e1lise funcionalista dos fatos da linguagem. Surgimento, consolida\u00e7\u00e3o e premissas b\u00e1sicas do funcionalismo. Conceitos, objetivos e m\u00e9todos de an\u00e1lise das teorias funcionalistas.<\/p>\n<p>Trabalho de Campo<\/p>\n<p>Ementa: Atividades vari\u00e1veis de pesquisa de campo. Coleta de dados. M\u00e9todos de descri\u00e7\u00e3o e pesquisa. Orientando segue protocolos aprovados pelo orientador. Observa, quando for o caso, recomenda\u00e7\u00f5es do Comit\u00ea de \u00c9tica da UFMS.<\/p>\n<p>T\u00f3picos Especiais em Estudos Lingu\u00edsticos<\/p>\n<p>Ementa: Disciplina para oferecimento de cursos que atendam \u00e0 demanda dos projetos aprovados no ano. A ser oferecida por professor do programa ou por professor especialmente convidado para esta finalidade.<\/p>\n<hr \/>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>\u00c1rea de Concentra\u00e7\u00e3o Estudos Liter\u00e1rios<\/strong><\/p>\n<p>Teorias da Narrativa<\/p>\n<p>Ementa: Abordagem dos tra\u00e7os estruturais caracter\u00edsticos do g\u00eanero narrativo; questionamentos e reflex\u00f5es sobre suas fun\u00e7\u00f5es na configura\u00e7\u00e3o est\u00e9tica de obras liter\u00e1rias<\/p>\n<p>Teorias do G\u00eanero Po\u00e9tico<\/p>\n<p>Ementa: Abordagem, questionamentos e reflex\u00f5es sobre os tra\u00e7os estruturais caracter\u00edsticos do g\u00eanero po\u00e9tico, bem como suas fun\u00e7\u00f5es na configura\u00e7\u00e3o est\u00e9tica de obras liter\u00e1rias.<\/p>\n<p>Teorias do Conto<\/p>\n<p>Ementa: Estudo das teorias do conto liter\u00e1rio moderno, com a an\u00e1lise das estrat\u00e9gias liter\u00e1rias de contistas inovadores e emblem\u00e1ticos da literatura universal.<\/p>\n<p>Teorias do Texto Teatral<\/p>\n<p>Ementa: T\u00f3picos que configuram e constituem o g\u00eanero dram\u00e1tico. O teatro, dos gregos aos nossos dias. Os te\u00f3ricos do teatro. Estudo do texto teatral e da encena\u00e7\u00e3o. O texto teatral em di\u00e1logo com a literatura e as outras artes.<\/p>\n<p>Tend\u00eancias da Fic\u00e7\u00e3o Brasileira<\/p>\n<p>Ementa: A fic\u00e7\u00e3o brasileira em suas grandes linhas narrativas. O sincr\u00f4nico na diacronia. A fic\u00e7\u00e3o e a Hist\u00f3ria. O regional. O urbano. O intimismo. A inven\u00e7\u00e3o. O riso liter\u00e1rio. O erotismo. A s\u00e1tira. Aspectos estruturais e est\u00e9ticos. Autores e obras diante da teoria liter\u00e1ria.<\/p>\n<p>Tend\u00eancias da Literatura Comparada<\/p>\n<p>Ementa: Tend\u00eancias contempor\u00e2neas da literatura comparada. Aspectos historiogr\u00e1ficos e te\u00f3ricos da literatura comparada, no exterior e no Brasil.<\/p>\n<p>T\u00f3picos de Literatura Brasileira<\/p>\n<p>Ementa: Disciplina para oferecimento de cursos que atendam \u00e0 demanda dos projetos aprovados no ano. A ser oferecida por professor do programa ou por professor especialmente convidado para esta finalidade.<\/p>\n<p>Tend\u00eancias da Cr\u00edtica Liter\u00e1ria<\/p>\n<p>Ementa: A cr\u00edtica liter\u00e1ria e o fen\u00f4meno liter\u00e1rio. A linha construtivista. Ren\u00e9 Wellek. O ensino da literatura e a cr\u00edtica liter\u00e1ria. Northop Frye. Direito \u00e0 literatura. Antonio Candido e outros. Historiografia e aspectos da cr\u00edtica liter\u00e1ria brasileira. Proposi\u00e7\u00f5es da cr\u00edtica liter\u00e1ria no s\u00e9culo XX. A crise da cr\u00edtica.<\/p>\n<p>Teatro Brasileiro<\/p>\n<p>Ementa: Disciplina para oferecimento de t\u00f3picos espec\u00edficos de Teoria Liter\u00e1ria, propostos a partir da demanda espec\u00edfica dos projetos aprovados naquele ano. Ser\u00e1 oferecida por professor do programa ou por professor especialmente convidado.<\/p>\n<p>Oficinas de Cria\u00e7\u00e3o Liter\u00e1ria<\/p>\n<p>Ementa: Escrita criativa. Aspectos da teoria liter\u00e1ria depreendida dos textos liter\u00e1rios can\u00f4nicos da fic\u00e7\u00e3o, nacional ou estrangeira. Cria\u00e7\u00e3o e metacr\u00edtica. Exerc\u00edcio, cr\u00edtica e autocr\u00edtica da cria\u00e7\u00e3o liter\u00e1ria.<\/p>\n<p>Semin\u00e1rios Avan\u00e7ados de Teoria Liter\u00e1ria<\/p>\n<p>Ementa: Disciplina para oferecimento de t\u00f3picos espec\u00edficos de Teoria Liter\u00e1ria, propostos a partir da demanda espec\u00edfica dos projetos aprovados naquele ano. Ser\u00e1 oferecida por professor do programa ou por professor especialmente convidado.<\/p>\n<p>Curso Avan\u00e7ado de Historiografia Liter\u00e1ria<\/p>\n<p>Ementa: Historiografia liter\u00e1ria e teoria da literatura. Autores e obras paradigm\u00e1ticos da literatura universal. As grandes correntes do pensamento est\u00e9tico e suas reverbera\u00e7\u00f5es na literatura brasileira.<\/p>\n<p>T\u00f3picos Especiais em Estudos Liter\u00e1rios<\/p>\n<p>Ementa: Disciplina para oferecimento de t\u00f3picos de Estudos Liter\u00e1rios, propostos a partir da demanda espec\u00edfica dos projetos aprovados naquele ano. Ser\u00e1 oferecida por professor do programa ou por professor especialmente convidado.<\/p>\n<p>Semin\u00e1rios Avan\u00e7ados em Estudos Liter\u00e1rios<\/p>\n<p>Ementa: Disciplina para oferecimento de t\u00f3picos de Estudos Liter\u00e1rios, propostos a partir da demanda espec\u00edfica dos projetos aprovados naquele ano. Ser\u00e1 oferecida por professor do programa ou por professor especialmente convidado.<\/p>\n<p>Est\u00e1gio de Doc\u00eancia I e II<\/p>\n<p>Ementa: Integra aspectos da forma\u00e7\u00e3o do p\u00f3s-graduando. Visa \u00e0 experi\u00eancia did\u00e1tica junto \u00e0 gradua\u00e7\u00e3o e nas atividades da p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o. Amplia recursos did\u00e1ticos para atua\u00e7\u00e3o na Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica. Contribui para a forma\u00e7\u00e3o profissional do professor-pesquisador, desenvolvendo compet\u00eancias que auxiliar\u00e3o em futuros concursos para o magist\u00e9rio superior. Obrigat\u00f3ria para bolsistas. Cr\u00e9ditos n\u00e3o contam para a integraliza\u00e7\u00e3o dos cr\u00e9ditos.<\/p>\n<p>Elabora\u00e7\u00e3o de Disserta\u00e7\u00e3o \/ Tese<\/p>\n<p>Ementa: Orienta\u00e7\u00e3o de leitura, da pesquisa e da fundamenta\u00e7\u00e3o te\u00f3rico-metodol\u00f3gica na escrita do trabalho final. V\u00ednculo formal e institucional entre os alunos que j\u00e1 conclu\u00edram os cr\u00e9ditos em disciplinas e seus orientadores. Cr\u00e9ditos n\u00e3o contam para integraliza\u00e7\u00e3o dos cr\u00e9ditos de disciplinas. A bibliografia \u00e9 vari\u00e1vel, de acordo com o projeto do Mestrando e Linha de Pesquisa. Escrita final deve seguir os padr\u00f5es da ABNT e do trabalho cient\u00edfico.<\/p>\n<p>Estrat\u00e9gias de leitura<\/p>\n<p>Ementa: Fundamentos hist\u00f3ricos e sociol\u00f3gicos da leitura. Leitura e Cultura escrita. Leitura como produ\u00e7\u00e3o de sentido. Concep\u00e7\u00f5es de leitura. Oralidade, leitura e escrita. Leitura liter\u00e1ria e ensino.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00c1rea de Concentra\u00e7\u00e3o Estudos Lingu\u00edsticos An\u00e1lise de discurso Ementa: Estudo das teorias lingu\u00edsticas e das concep\u00e7\u00f5es de Hist\u00f3ria que est\u00e3o subjacentes \u00e0s teoriza\u00e7\u00f5es da An\u00e1lise do Discurso no seu desenvolvimento te\u00f3rico-metodol\u00f3gico. Abordagem sobre os di\u00e1logos te\u00f3ricos estabelecidos pelas tend\u00eancias formalista, sociol\u00f3gica e hist\u00f3rica: Michel P\u00eacheux, Michel Foucault e Mikhail Bakhtin. Elabora\u00e7\u00e3o de Disserta\u00e7\u00e3o \/ Tese [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":0,"parent":219,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Estrutura curricular - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/estrutura-curricular\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Estrutura curricular - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"\u00c1rea de Concentra\u00e7\u00e3o Estudos Lingu\u00edsticos An\u00e1lise de discurso Ementa: Estudo das teorias lingu\u00edsticas e das concep\u00e7\u00f5es de Hist\u00f3ria que est\u00e3o subjacentes \u00e0s teoriza\u00e7\u00f5es da An\u00e1lise do Discurso no seu desenvolvimento te\u00f3rico-metodol\u00f3gico. Abordagem sobre os di\u00e1logos te\u00f3ricos estabelecidos pelas tend\u00eancias formalista, sociol\u00f3gica e hist\u00f3rica: Michel P\u00eacheux, Michel Foucault e Mikhail Bakhtin. Elabora\u00e7\u00e3o de Disserta\u00e7\u00e3o \/ Tese [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/estrutura-curricular\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"9 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/estrutura-curricular\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/estrutura-curricular\/\",\"name\":\"Estrutura curricular - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2015-08-19T15:46:34+00:00\",\"dateModified\":\"2015-08-19T15:46:34+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/estrutura-curricular\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/estrutura-curricular\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/estrutura-curricular\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Letras (PPGLetras)\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Estrutura curricular\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Estrutura curricular - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/estrutura-curricular\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Estrutura curricular - CPTL","og_description":"\u00c1rea de Concentra\u00e7\u00e3o Estudos Lingu\u00edsticos An\u00e1lise de discurso Ementa: Estudo das teorias lingu\u00edsticas e das concep\u00e7\u00f5es de Hist\u00f3ria que est\u00e3o subjacentes \u00e0s teoriza\u00e7\u00f5es da An\u00e1lise do Discurso no seu desenvolvimento te\u00f3rico-metodol\u00f3gico. Abordagem sobre os di\u00e1logos te\u00f3ricos estabelecidos pelas tend\u00eancias formalista, sociol\u00f3gica e hist\u00f3rica: Michel P\u00eacheux, Michel Foucault e Mikhail Bakhtin. Elabora\u00e7\u00e3o de Disserta\u00e7\u00e3o \/ Tese [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/estrutura-curricular\/","og_site_name":"CPTL","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"9 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/estrutura-curricular\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/estrutura-curricular\/","name":"Estrutura curricular - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2015-08-19T15:46:34+00:00","dateModified":"2015-08-19T15:46:34+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/estrutura-curricular\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/estrutura-curricular\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/estrutura-curricular\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Letras (PPGLetras)","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Estrutura curricular"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/245"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=245"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/245\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":246,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/245\/revisions\/246"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/219"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=245"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}