{"id":247,"date":"2015-08-19T11:47:05","date_gmt":"2015-08-19T15:47:05","guid":{"rendered":"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/?page_id=247"},"modified":"2023-06-21T08:54:02","modified_gmt":"2023-06-21T12:54:02","slug":"oferta-de-disciplinas","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/oferta-de-disciplinas\/","title":{"rendered":"Oferta de Disciplinas"},"content":{"rendered":"<p><\/p>\n<h2 style=\"text-align: center\"><span style=\"color: #0000ff\"><strong>Hor\u00e1rios das disciplinas &#8211;\u00a0 2023.2<\/strong><\/span><\/h2>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/oferta-de-disciplinas\/resolucao-no-1-915-cas-cptl-ufms-de-19-de-junho-de-2023\/\" rel=\"attachment wp-att-14701\">Oferta de disciplinas PPGLETRAS 2023-2<\/a><\/p>\n<div class=\"gmail_default\">Datas importantes:<\/div>\n<div class=\"gmail_default\">&#8211; 17 e 18 de julho de 2023: Per\u00edodo para renova\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula de estudantes regulares 2023\/2.<\/div>\n<div class=\"gmail_default\">&#8211; <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/aluno-especial\/\">25 a 27 de julho de 2023: Per\u00edodo para matr\u00edcula de Estudantes Especiais 2023\/2.<\/a><\/div>\n<h2 style=\"text-align: center\"><span style=\"color: #0000ff\"><strong>Hor\u00e1rios das disciplinas &#8211;\u00a0 2023.1<\/strong><\/span><\/h2>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/oferta-de-disciplinas\/oferta-de-disciplinas-ppglestras-2023-1\/\" rel=\"attachment wp-att-13438\">Oferta de disciplinas PPGLESTRAS 2023.1<\/a><\/p>\n<div class=\"gmail_default\">13 a 15 de fevereiro de 2023: per\u00edodo para renova\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula on-line de estudantes regulares da P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o 2023.1.<\/div>\n<div><\/div>\n<div class=\"gmail_default\"><\/div>\n<div class=\"gmail_default\">Site para matr\u00edcula:\u00a0<a href=\"https:\/\/posgraduacao.ufms.br\/portal\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" data-saferedirecturl=\"https:\/\/www.google.com\/url?q=https:\/\/posgraduacao.ufms.br\/portal&amp;source=gmail&amp;ust=1674760385843000&amp;usg=AOvVaw38o6dXuQ3AItqBhXl2y0pD\">https:\/\/posgraduacao.ufms.br\/portal<\/a><\/div>\n<div class=\"gmail_default\"><\/div>\n<div><\/div>\n<div class=\"gmail_default\">Tutorial para matr\u00edcula: <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/oferta-de-disciplinas\/tutorial_3___solicitacao_de_matricula_online\/\" rel=\"attachment wp-att-13440\">Tutorial_3_solicita\u00e7\u00e3o_de_matr\u00edcula_online<\/a><\/div>\n<hr \/>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: center\"><span style=\"color: #0000ff\"><strong>Hor\u00e1rios das disciplinas &#8211;\u00a0 2022.1<\/strong><\/span><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/oferta-de-disciplinas\/oferta-de-disciplinas-do-segundo-semestre-de-2022-ppgletras\/\" rel=\"attachment wp-att-12543\">OFERTA DE DISCIPLINAS DO SEGUNDO SEMESTRE DE 2022 &#8211; PPGLETRAS<\/a><\/p>\n<p>18 a 20 de julho de 2022 &#8211; Per\u00edodo para renova\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula on-line de estudantes regulares da P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o 2022.1<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/oferta-de-disciplinas\/res-315-lista-de-oferta-ppg-letras\/\" rel=\"attachment wp-att-11865\">Resolu\u00e7\u00e3o n. 315 &#8211; Lista de oferta PPG Letras 2022.1<\/a><\/p>\n<p>18 a 20\/7: Per\u00edodo para<br \/>\nrenova\u00e7\u00e3o de Matr\u00edcula de<br \/>\nestudantes regulares 2022\/2.<\/p>\n<hr \/>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: center\"><span style=\"color: #0000ff\"><strong>Hor\u00e1rios das disciplinas &#8211;\u00a0 2021.2<\/strong><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/oferta-de-disciplinas\/resolucao-n-255-de-20-de-julho-de-2021-oferta-de-disciplinas-ppgletras-2021-2\/\" rel=\"attachment wp-att-10953\">Resolu\u00e7\u00e3o n. 255 de 20 de julho de 2021 &#8211; Oferta de disciplinas PPGLETRAS 2021 &#8211; 2<\/a><\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: center\"><span style=\"color: #0000ff\">Datas importante<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: center\"><span style=\"color: #000000\">19 a 21\/07 \u2013 Per\u00edodo para renova\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula on-line de estudantes regulares da P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o 2021\/2.<\/span><br \/>\n<span style=\"color: #000000\">26 a 28\/07 \u2013 Per\u00edodo para matr\u00edcula online de Estudantes Especiais da P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o 2021\/2.<\/span><\/p>\n<hr \/>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: center\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/oferta-de-disciplinas\/oferta-de-disciplinas-primeiro-semestre-de-2021-cursos-de-mestrado-e-doutorado\/\" rel=\"attachment wp-att-9747\"><strong><span style=\"color: #000080\">Hor\u00e1rios das disciplinas &#8211;\u00a0 2021.1\u00a0<\/span><\/strong><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center\"><span style=\"color: #000080\"><b>Datas importante<\/b><\/span><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #000080\">01 a 03\/03<\/span><\/strong> &#8211; Per\u00edodo para renova\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula on-line de estudantes regulares da P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o 2021\/1.<br \/>\n<span style=\"color: #000080\"><strong>08 a 10\/03<\/strong><\/span> &#8211; Per\u00edodo para matr\u00edcula online de Estudantes Especiais da P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o 2021\/1.<\/p>\n<hr \/>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: left\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/oferta-de-disciplinas\/resolucao-ppg-let-cptl-n-79-de-17-07-2020-2\/\" rel=\"attachment wp-att-8909\">Disciplinas 2020.2<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: left\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/Oferta-de-disciplinas-2020-1-Atualizado.pdf\">Disciplinas 2020.1<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: left\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/08\/SEI_UFMS-1355536-Republica\u00e7\u00e3o-Resolu\u00e7\u00e3o.pdf\">Disciplinas de 2019.2 (Clique aqui)<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: left\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/08\/OFERTA-DISCIPLINA-2019.1-PPGLETRAS.pdf\">Disciplinas de 2019.1 (Clique Aqui)<\/a><\/p>\n<p><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Hor\u00e1rios das disciplinas &#8211;\u00a0 2023.2 Oferta de disciplinas PPGLETRAS 2023-2 Datas importantes: &#8211; 17 e 18 de julho de 2023: Per\u00edodo para renova\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula de estudantes regulares 2023\/2. &#8211; 25 a 27 de julho de 2023: Per\u00edodo para matr\u00edcula de Estudantes Especiais 2023\/2. Hor\u00e1rios das disciplinas &#8211;\u00a0 2023.1 Oferta de disciplinas PPGLESTRAS 2023.1 13 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":0,"parent":219,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Oferta de Disciplinas - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/oferta-de-disciplinas\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Oferta de Disciplinas - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Hor\u00e1rios das disciplinas &#8211;\u00a0 2023.2 Oferta de disciplinas PPGLETRAS 2023-2 Datas importantes: &#8211; 17 e 18 de julho de 2023: Per\u00edodo para renova\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula de estudantes regulares 2023\/2. &#8211; 25 a 27 de julho de 2023: Per\u00edodo para matr\u00edcula de Estudantes Especiais 2023\/2. Hor\u00e1rios das disciplinas &#8211;\u00a0 2023.1 Oferta de disciplinas PPGLESTRAS 2023.1 13 [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/oferta-de-disciplinas\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-06-21T12:54:02+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/oferta-de-disciplinas\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/oferta-de-disciplinas\/\",\"name\":\"Oferta de Disciplinas - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2015-08-19T15:47:05+00:00\",\"dateModified\":\"2023-06-21T12:54:02+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/oferta-de-disciplinas\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/oferta-de-disciplinas\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/oferta-de-disciplinas\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Letras (PPGLetras)\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Oferta de Disciplinas\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Oferta de Disciplinas - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/oferta-de-disciplinas\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Oferta de Disciplinas - CPTL","og_description":"Hor\u00e1rios das disciplinas &#8211;\u00a0 2023.2 Oferta de disciplinas PPGLETRAS 2023-2 Datas importantes: &#8211; 17 e 18 de julho de 2023: Per\u00edodo para renova\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula de estudantes regulares 2023\/2. &#8211; 25 a 27 de julho de 2023: Per\u00edodo para matr\u00edcula de Estudantes Especiais 2023\/2. Hor\u00e1rios das disciplinas &#8211;\u00a0 2023.1 Oferta de disciplinas PPGLESTRAS 2023.1 13 [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/oferta-de-disciplinas\/","og_site_name":"CPTL","article_modified_time":"2023-06-21T12:54:02+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/oferta-de-disciplinas\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/oferta-de-disciplinas\/","name":"Oferta de Disciplinas - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2015-08-19T15:47:05+00:00","dateModified":"2023-06-21T12:54:02+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/oferta-de-disciplinas\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/oferta-de-disciplinas\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/oferta-de-disciplinas\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Letras (PPGLetras)","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Oferta de Disciplinas"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/247"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=247"}],"version-history":[{"count":77,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/247\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14704,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/247\/revisions\/14704"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/219"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=247"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}