{"id":2491,"date":"2017-05-24T03:04:54","date_gmt":"2017-05-24T07:04:54","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?page_id=2491"},"modified":"2023-02-01T18:33:39","modified_gmt":"2023-02-01T22:33:39","slug":"coordenacao-matematica","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/coordenacao-matematica\/","title":{"rendered":"Coordena\u00e7\u00e3o &#8211; Matem\u00e1tica"},"content":{"rendered":"<p>O Coordenador do Curso de Licenciatura em Matem\u00e1tica deve ser um docente do curso que, preferencialmente, tenha:<\/p>\n<ol>\n<li>Pelo menos tr\u00eas anos de doc\u00eancia no curso;<\/li>\n<li>Ter forma\u00e7\u00e3o em Licenciatura ou Bacharelado em Matem\u00e1tica<\/li>\n<\/ol>\n<p>Prof. Dr. Vitor Moretto<\/p>\n<p>e-mail: mat.cptl@ufms.br<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O Coordenador do Curso de Licenciatura em Matem\u00e1tica deve ser um docente do curso que, preferencialmente, tenha: Pelo menos tr\u00eas anos de doc\u00eancia no curso; Ter forma\u00e7\u00e3o em Licenciatura ou Bacharelado em Matem\u00e1tica Prof. Dr. Vitor Moretto e-mail: mat.cptl@ufms.br<\/p>\n","protected":false},"author":11805,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Coordena\u00e7\u00e3o - Matem\u00e1tica - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/coordenacao-matematica\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Coordena\u00e7\u00e3o - Matem\u00e1tica - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O Coordenador do Curso de Licenciatura em Matem\u00e1tica deve ser um docente do curso que, preferencialmente, tenha: Pelo menos tr\u00eas anos de doc\u00eancia no curso; Ter forma\u00e7\u00e3o em Licenciatura ou Bacharelado em Matem\u00e1tica Prof. Dr. Vitor Moretto e-mail: mat.cptl@ufms.br\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/coordenacao-matematica\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-02-01T22:33:39+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/coordenacao-matematica\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/coordenacao-matematica\/\",\"name\":\"Coordena\u00e7\u00e3o - Matem\u00e1tica - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-05-24T07:04:54+00:00\",\"dateModified\":\"2023-02-01T22:33:39+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/coordenacao-matematica\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/coordenacao-matematica\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/coordenacao-matematica\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Coordena\u00e7\u00e3o &#8211; Matem\u00e1tica\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Coordena\u00e7\u00e3o - Matem\u00e1tica - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/coordenacao-matematica\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Coordena\u00e7\u00e3o - Matem\u00e1tica - CPTL","og_description":"O Coordenador do Curso de Licenciatura em Matem\u00e1tica deve ser um docente do curso que, preferencialmente, tenha: Pelo menos tr\u00eas anos de doc\u00eancia no curso; Ter forma\u00e7\u00e3o em Licenciatura ou Bacharelado em Matem\u00e1tica Prof. Dr. Vitor Moretto e-mail: mat.cptl@ufms.br","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/coordenacao-matematica\/","og_site_name":"CPTL","article_modified_time":"2023-02-01T22:33:39+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/coordenacao-matematica\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/coordenacao-matematica\/","name":"Coordena\u00e7\u00e3o - Matem\u00e1tica - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2017-05-24T07:04:54+00:00","dateModified":"2023-02-01T22:33:39+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/coordenacao-matematica\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/coordenacao-matematica\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/coordenacao-matematica\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Coordena\u00e7\u00e3o &#8211; Matem\u00e1tica"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2491"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/11805"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2491"}],"version-history":[{"count":6,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2491\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":13447,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2491\/revisions\/13447"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2491"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}