{"id":2500,"date":"2017-05-24T03:04:39","date_gmt":"2017-05-24T07:04:39","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?page_id=2500"},"modified":"2021-04-20T13:18:42","modified_gmt":"2021-04-20T17:18:42","slug":"nucleo-docente-estruturante-matematica","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/nucleo-docente-estruturante-matematica\/","title":{"rendered":"N\u00facleo Docente Estruturante &#8211; Matem\u00e1tica"},"content":{"rendered":"<p>De acordo com a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 167, de 24 de novembro de 2010, publicada no Boletim de Servi\u00e7o de 10 de dezembro de 2010, o Conselho de Ensino de Gradua\u00e7\u00e3o aprovou o Regulamento do N\u00facleo Docente Estruturante \u2013 NDE dos Cursos de Gradua\u00e7\u00e3o presenciais, da Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul, sendo que o regulamento do NDE tem nas suas finalidades: atuar no processo de concep\u00e7\u00e3o, consolida\u00e7\u00e3o e cont\u00ednua atualiza\u00e7\u00e3o do Projeto Pedag\u00f3gico do Curso. O NDE ser\u00e1 constitu\u00eddo pelo Presidente do Colegiado do Curso, que presidir\u00e1 o N\u00facleo; e por mais cinco docentes pertencentes \u00e0 Carreira do Magist\u00e9rio Superior da UFMS, que ministram aula no curso.<\/p>\n<p>Ser\u00e3o atribui\u00e7\u00f5es do N\u00facleo Docente Estruturante:<\/p>\n<p>&#8211; Contribuir para a consolida\u00e7\u00e3o do perfil profissional do egresso do curso;<\/p>\n<p>&#8211; Zelar pela integra\u00e7\u00e3o curricular interdisciplinar entre as diferentes atividades de ensino constantes no curr\u00edculo;<\/p>\n<p>&#8211; Indicar formas de incentivo ao desenvolvimento de linhas de pesquisa e extens\u00e3o, oriundas de necessidades da gradua\u00e7\u00e3o, de exig\u00eancias do mercado de trabalho e afinadas com as pol\u00edticas p\u00fablicas relativas \u00e0 \u00e1rea de conhecimento do Curso;<\/p>\n<p>&#8211; Zelar pelo cumprimento das Diretrizes Curriculares Nacionais do Curso de Matem\u00e1tica.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Docentes que comp\u00f5em o N\u00facleo Docente Estruturante do Curso de Matem\u00e1tica<\/p>\n<div>&#8211; Prof. Dr. Allan Edley Ramos de Andrade<\/div>\n<div><\/div>\n<div>&#8211; Prof. Dr. Ant\u00f4nio Carlos Tamarozzi<\/div>\n<div><\/div>\n<div>&#8211; Prof. Dr. Edivaldo Romanini<\/div>\n<div><\/div>\n<div>&#8211; Prof. Dr. Fernando Pereira de Souza<\/div>\n<div><\/div>\n<div>&#8211; Prof. Dr.\u00a0Jos\u00e9 Antonio Menoni<\/div>\n<div><\/div>\n<div>&#8211; Prof. Dr. Renato Cesar da Silva<\/div>\n<div><\/div>\n<div>&#8211; Prof. Me.\u00a0 Rosana Satie Takehara<\/div>\n<div><\/div>\n<div>&#8211; Prof. Dr. Vitor Moretto Fernandes da Silva<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>De acordo com a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 167, de 24 de novembro de 2010, publicada no Boletim de Servi\u00e7o de 10 de dezembro de 2010, o Conselho de Ensino de Gradua\u00e7\u00e3o aprovou o Regulamento do N\u00facleo Docente Estruturante \u2013 NDE dos Cursos de Gradua\u00e7\u00e3o presenciais, da Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul, sendo que [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":11805,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>N\u00facleo Docente Estruturante - Matem\u00e1tica - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/nucleo-docente-estruturante-matematica\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"N\u00facleo Docente Estruturante - Matem\u00e1tica - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"De acordo com a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 167, de 24 de novembro de 2010, publicada no Boletim de Servi\u00e7o de 10 de dezembro de 2010, o Conselho de Ensino de Gradua\u00e7\u00e3o aprovou o Regulamento do N\u00facleo Docente Estruturante \u2013 NDE dos Cursos de Gradua\u00e7\u00e3o presenciais, da Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul, sendo que [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/nucleo-docente-estruturante-matematica\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-04-20T17:18:42+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/nucleo-docente-estruturante-matematica\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/nucleo-docente-estruturante-matematica\/\",\"name\":\"N\u00facleo Docente Estruturante - Matem\u00e1tica - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-05-24T07:04:39+00:00\",\"dateModified\":\"2021-04-20T17:18:42+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/nucleo-docente-estruturante-matematica\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/nucleo-docente-estruturante-matematica\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/nucleo-docente-estruturante-matematica\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"N\u00facleo Docente Estruturante &#8211; Matem\u00e1tica\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"N\u00facleo Docente Estruturante - Matem\u00e1tica - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/nucleo-docente-estruturante-matematica\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"N\u00facleo Docente Estruturante - Matem\u00e1tica - CPTL","og_description":"De acordo com a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 167, de 24 de novembro de 2010, publicada no Boletim de Servi\u00e7o de 10 de dezembro de 2010, o Conselho de Ensino de Gradua\u00e7\u00e3o aprovou o Regulamento do N\u00facleo Docente Estruturante \u2013 NDE dos Cursos de Gradua\u00e7\u00e3o presenciais, da Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul, sendo que [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/nucleo-docente-estruturante-matematica\/","og_site_name":"CPTL","article_modified_time":"2021-04-20T17:18:42+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/nucleo-docente-estruturante-matematica\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/nucleo-docente-estruturante-matematica\/","name":"N\u00facleo Docente Estruturante - Matem\u00e1tica - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2017-05-24T07:04:39+00:00","dateModified":"2021-04-20T17:18:42+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/nucleo-docente-estruturante-matematica\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/nucleo-docente-estruturante-matematica\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/nucleo-docente-estruturante-matematica\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"N\u00facleo Docente Estruturante &#8211; Matem\u00e1tica"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2500"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/11805"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2500"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2500\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":10488,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2500\/revisions\/10488"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2500"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}