{"id":251,"date":"2015-08-19T11:49:17","date_gmt":"2015-08-19T15:49:17","guid":{"rendered":"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/?page_id=251"},"modified":"2019-01-08T16:07:54","modified_gmt":"2019-01-08T20:07:54","slug":"matricula","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/matricula\/","title":{"rendered":"Matr\u00edcula"},"content":{"rendered":"<p>As matr\u00edculas (para alunos regulares e especiais) observar\u00e3o as datas previstas no Calend\u00e1rio Acad\u00eamico, dispon\u00edvel no meu ao lado.<\/p>\n<p><strong><u>ALUNOS REGULARES:<\/u><\/strong><\/p>\n<p>As matr\u00edculas dos Alunos Regulares ser\u00e3o realizadas estritamente online, no per\u00edodo indicado no Calend\u00e1rio Acad\u00eamico (dispon\u00edvel no menu ao lado), pelo portal Sigp\u00f3s nos links:<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/sistemas.ufms.br\/sigpos\/portal\/cursos\/view\/cursoId:72\">Mestrado (Clique Aqui).<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/sistemas.ufms.br\/sigpos\/portal\/cursos\/view\/cursoId:208\">Doutorado (Clique Aqui).<\/a><\/p>\n<p><strong><u>ALUNOS ESPECIAIS:<\/u><\/strong><\/p>\n<p>O Programa aceita a Inscri\u00e7\u00e3o do Aluno Especial apenas em 01 (uma) disciplina por semestre e no m\u00e1ximo 2 (duas) disciplinas por aluno.<\/p>\n<p>A matr\u00edcula somente ser\u00e1 efetivada com a aprova\u00e7\u00e3o do professor respons\u00e1vel pela disciplina que o aluno se inscreveu.<\/p>\n<p><strong>Pr\u00e9-requisitos:<\/strong>\u00a0Aluno Especial no Curso de Mestrado: ser graduado em Letras ou \u00e1reas afins.<\/p>\n<p>Aluno Especial no Curso de Doutorado: ter conclu\u00eddo curso de Mestrado em Letras ou \u00e1reas afins.<\/p>\n<p>Maiores informa\u00e7\u00f5es clicar em\u00a0<a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/aluno-especial\/\">&#8220;Aluno Especial&#8221;<\/a>\u00a0no menu ao lado direito<\/p>\n<p>https:\/\/cptl.ufms.br\/aluno-especial\/<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>As matr\u00edculas (para alunos regulares e especiais) observar\u00e3o as datas previstas no Calend\u00e1rio Acad\u00eamico, dispon\u00edvel no meu ao lado. ALUNOS REGULARES: As matr\u00edculas dos Alunos Regulares ser\u00e3o realizadas estritamente online, no per\u00edodo indicado no Calend\u00e1rio Acad\u00eamico (dispon\u00edvel no menu ao lado), pelo portal Sigp\u00f3s nos links: Mestrado (Clique Aqui). Doutorado (Clique Aqui). ALUNOS ESPECIAIS: O [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":0,"parent":219,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Matr\u00edcula - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/matricula\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Matr\u00edcula - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"As matr\u00edculas (para alunos regulares e especiais) observar\u00e3o as datas previstas no Calend\u00e1rio Acad\u00eamico, dispon\u00edvel no meu ao lado. ALUNOS REGULARES: As matr\u00edculas dos Alunos Regulares ser\u00e3o realizadas estritamente online, no per\u00edodo indicado no Calend\u00e1rio Acad\u00eamico (dispon\u00edvel no menu ao lado), pelo portal Sigp\u00f3s nos links: Mestrado (Clique Aqui). Doutorado (Clique Aqui). ALUNOS ESPECIAIS: O [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/matricula\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-01-08T20:07:54+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/matricula\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/matricula\/\",\"name\":\"Matr\u00edcula - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2015-08-19T15:49:17+00:00\",\"dateModified\":\"2019-01-08T20:07:54+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/matricula\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/matricula\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/matricula\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Letras (PPGLetras)\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Matr\u00edcula\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Matr\u00edcula - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/matricula\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Matr\u00edcula - CPTL","og_description":"As matr\u00edculas (para alunos regulares e especiais) observar\u00e3o as datas previstas no Calend\u00e1rio Acad\u00eamico, dispon\u00edvel no meu ao lado. ALUNOS REGULARES: As matr\u00edculas dos Alunos Regulares ser\u00e3o realizadas estritamente online, no per\u00edodo indicado no Calend\u00e1rio Acad\u00eamico (dispon\u00edvel no menu ao lado), pelo portal Sigp\u00f3s nos links: Mestrado (Clique Aqui). Doutorado (Clique Aqui). ALUNOS ESPECIAIS: O [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/matricula\/","og_site_name":"CPTL","article_modified_time":"2019-01-08T20:07:54+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/matricula\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/matricula\/","name":"Matr\u00edcula - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2015-08-19T15:49:17+00:00","dateModified":"2019-01-08T20:07:54+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/matricula\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/matricula\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/matricula\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Letras (PPGLetras)","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Matr\u00edcula"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/251"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=251"}],"version-history":[{"count":10,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/251\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4959,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/251\/revisions\/4959"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/219"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=251"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}