{"id":253,"date":"2015-08-19T11:50:13","date_gmt":"2015-08-19T15:50:13","guid":{"rendered":"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/?page_id=253"},"modified":"2023-08-10T14:55:42","modified_gmt":"2023-08-10T18:55:42","slug":"processo-seletivo-2022","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2022\/","title":{"rendered":"Processo Seletivo Regular 2023 &amp; Processo Seletivo em Fluxo Cont\u00ednuo para candidatos estrangeiros 2023 e 2024"},"content":{"rendered":"<p><\/p>\n<h3 style=\"text-align: center\"><span style=\"color: #0000ff\">PROCESSO SELETIVO EM FLUXO CONT\u00cdNUO DESTINADO A CANDIDATOS ESTRANGEIROS &#8211; MESTRADO E DOUTORADO<\/span><\/h3>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2022\/edital-no-30-de-22-de-junho-de-2023\/\" rel=\"attachment wp-att-14706\">Resultado dos Recursos e o Resultado Final da Etapa de avalia\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito dos candidatos estrangeiros<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2022\/resultado-dos-recursos-e-o-resultado-final-do-processo-seletivo-para-estrangeiros-ppgletras\/\" rel=\"attachment wp-att-14616\">Resultado dos Recursos e o Resultado Final do Processo Seletivo para estrangeiros &#8211; PPGLETRAS<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2022\/retificacao-dos-anexos-i-e-ii-e-iii-do-edital-no-18-cposletcptl-de-2-de-junho-de-2023\/\" rel=\"attachment wp-att-14547\">Retifica\u00e7\u00e3o dos Anexos I e II e III do EDITAL N\u00ba 18 CPOSLETCPTL de 2 DE JUNHO DE 2023<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2022\/resultado-preliminar-dos-candidatos-estrangeiros-inscritos-no-mes-de-maio-de-2023\/\" rel=\"attachment wp-att-14544\">Resultado preliminar dos candidatos estrangeiros inscritos no m\u00eas de maio de 2023<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2022\/resultado-preliminar-dos-candidados-inscritos-no-processo-seletivo-para-estrangeiros-sei_ufms-4112615-edital\/\" rel=\"attachment wp-att-14537\">Resultado Preliminar dos candidados inscritos no Processo Seletivo para estrangeiros &#8211; SEI_UFMS &#8211; 4112615 &#8211; Edital<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2022\/processo-seletivo-em-fluxo-continuo-de-pos-graduacao-mestrado-e-doutorado-para-candidatos-estrangeiros\/\" rel=\"attachment wp-att-13605\">PROCESSO SELETIVO EM FLUXO CONT\u00cdNUO DE P\u00d3S-GRADUA\u00c7\u00c3O &#8211; MESTRADO E DOUTORADO PARA CANDIDATOS ESTRANGEIROS<\/a><\/p>\n<p>PRIMEIRO SEMESTRE DE 2023<br \/>\nMestrado: 6 vagas<br \/>\nDoutorado: 10 vagas<\/p>\n<p>SEGUNDO SEMESTRE DE 2023<br \/>\nMestrado: 6 vagas<br \/>\nDoutorado: 10 vagas<\/p>\n<p>PRIMEIRO SEMESTRE DE 2024<br \/>\nMestrado: 6 vagas<br \/>\nDoutorado: 10 vagas<\/p>\n<p style=\"text-align: center\">&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;<\/p>\n<h3 style=\"text-align: center\"><span style=\"color: #0000ff\">PROCESSO SELETIVO EM FLUXO CONT\u00cdNUO DESTINADO A CANDIDATOS BRASILEIROS &#8211; DOUTORADO<\/span><\/h3>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2022\/edital-37-retificacao-do-anexo-i-do-resultado-preliminar-do-processo-seletivo-do-doutorado\/\" rel=\"attachment wp-att-15283\">Edital 37 &#8211; Retifica\u00e7\u00e3o do Anexo I do Resultado Preliminar do processo seletivo do doutorado<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2022\/edital-no-36\/\" rel=\"attachment wp-att-15238\">Edital de resultado preliminar das inscri\u00e7\u00f5es de junho e julho do processo seletivo em fluxo cont\u00ednuo de Doutorado (candidatos brasileiros)<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2022\/resultado-preliminar-da-etapa-de-avaliacao-de-merito-mestrado-e-doutorado-ppgletras-2\/\" rel=\"attachment wp-att-14872\">Resultado preliminar da etapa de avalia\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito &#8211; Doutorado &#8211; PPGLETRAS<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2022\/resultado-preliminar-dos-candidatos-inscritos-ao-processo-seletivo-de-candidatos-estrangeiros-mestrado-e-doutorado-ppgletras\/\" rel=\"attachment wp-att-14869\">Resultado Preliminar dos candidatos inscritos ao processo seletivo de candidatos brasileiros- Doutorado &#8211; PPGLETRAS<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2022\/00-orientacoes-para-provas-pelo-ava-doutorado-edital-unificado-2023-2\/\" rel=\"attachment wp-att-14716\">ORIENTA\u00c7\u00d5ES PARA REALIZA\u00c7\u00c3O DE PROVAS PELO AVA &#8211; Doutorado Edital Unificado 2023-2<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2022\/edital-no-29\/\" rel=\"attachment wp-att-14696\">Resultado dos Recursos e Resultado Final dos candidatos inscritos no m\u00eas de maio no processo seletivo em fluxo cont\u00ednuo para ingresso de candidatos brasileiros<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2022\/resultado-preliminar-das-inscricoes-no-edital-de-doutorado-de-fluxo-continuo\/\" rel=\"attachment wp-att-14576\">RESULTADO PRELIMINAR DAS INSCRI\u00c7\u00d5ES NO EDITAL DE DOUTORADO DE FLUXO CONT\u00cdNUO<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2022\/processo-seletivo-em-fluxo-continuo-doutorado-candidatos-brasileiros\/\" rel=\"attachment wp-att-14522\">PROCESSO SELETIVO EM FLUXO CONT\u00cdNUO &#8211; DOUTORADO &#8211; CANDIDATOS BRASILEIROS<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3 style=\"text-align: center\"><span style=\"color: #000080\"><strong>PROCESSO SELETIVO REGULAR 2023 &#8211; Vagas remanescentes de Mestrado<\/strong><\/span><\/h3>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2022\/edital-no-28\/\" rel=\"attachment wp-att-14695\">Resultado Final da An\u00e1lise de Curr\u00edculo e Resultado dos Recursos do processo seletivo de Mestrado<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2022\/edital-no-27-2\/\" rel=\"attachment wp-att-14694\">Resultado Final da Defesa de Pr\u00e9-Projeto e Resultado dos Recursos do processo seletivo de Mestrado<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2022\/resultado-preliminar-da-prova-de-linguas-mestrado-edital-no-118-2023-ufms-propp\/\" rel=\"attachment wp-att-14674\">RESULTADO PRELIMINAR DA PROVA DE L\u00cdNGUAS &#8211; MESTRADO &#8211; EDITAL N\u00ba 118-2023 UFMS-PROPP<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2022\/resultado-preliminar-da-analise-do-curriculo-mestrado\/\" rel=\"attachment wp-att-14659\">RESULTADO PRELIMINAR DA AN\u00c1LISE DO CURR\u00cdCULO &#8211; MESTRADO<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2022\/resultado-preliminar-da-defesa-do-pre-projeto-mestrado\/\" rel=\"attachment wp-att-14660\">RESULTADO PRELIMINAR DA DEFESA DO PR\u00c9-PROJETO &#8211; MESTRADO<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2022\/cronograma-de-defesa-do-pre-projeto-estudos-literarios-2023-2\/\" rel=\"attachment wp-att-14589\">Cronograma de Defesa do Pr\u00e9-Projeto &#8211; Estudos Literarios &#8211; 2023-2<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2022\/cronograma-de-defesa-do-pre-projeto-estudos-do-texto-e-do-discurso-estudos-linguisticos-2023-2\/\" rel=\"attachment wp-att-14590\">Cronograma de Defesa do Pr\u00e9-Projeto &#8211; Estudos do Texto e do Discurso &#8211; Estudos Lingu\u00edsticos &#8211; 2023-2<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2022\/cronograma-de-defesa-do-pre-projeto-analise-e-descricao-de-linguas-estudos-linguisticos-2023-2\/\" rel=\"attachment wp-att-14591\">Cronograma de Defesa do Pr\u00e9-Projeto &#8211; An\u00e1lise e Descri\u00e7\u00e3o de L\u00ednguas &#8211; Estudos Lingu\u00edsticos &#8211; 2023-2<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2022\/resultado-preliminar-da-analise-do-pre-projeto-mestrado-vagas-remanescentes-2023\/\" rel=\"attachment wp-att-14588\">RESULTADO PRELIMINAR DA AN\u00c1LISE DO PR\u00c9-PROJETO &#8211; MESTRADO &#8211; vagas remanescentes 2023<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2022\/resultado-final-da-prova-de-conhecimentos-especificos-vagas-remanescentes-de-mestrado\/\" rel=\"attachment wp-att-14577\">Resultado Final da Prova de Conhecimentos Espec\u00edficos &#8211; vagas remanescentes de Mestrado<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2022\/edital-prop-ufms-n-158-2023-homologacao-das-inscricoes-de-candidatos-brasileiros-curso-de-metrado-ufms\/\" rel=\"attachment wp-att-14465\">Edital PROP\/UFMS n\u00ba 158\/2023 &#8211; Homologa\u00e7\u00e3o das Inscri\u00e7\u00f5es de candidatos brasileiros &#8211; curso de Mestrado &#8211; UFMS<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2022\/resultado-preliminar-da-prova-de-conhecimentos-especificos-mestrado-em-letras-vagas-remanescentes-2023\/\" rel=\"attachment wp-att-14461\">Resultado Preliminar da Prova de Conhecimentos Espec\u00edficos &#8211; Mestrado em Letras &#8211; Vagas Remanescentes 2023<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2022\/resultado-preliminar-dos-candidatos-inscritos-para-as-vagas-remanescentes-para-os-cursos-de-mestrado-da-ufms-2023-2\/\" rel=\"attachment wp-att-14411\">Resultado Preliminar de Inscri\u00e7\u00f5es Deferidas dos candidatos inscritos para as vagas remanescentes dos cursos de Mestrado da UFMS &#8211; 2023-2<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2022\/edital-unificado-de-vagas-remanescentes-para-os-cursos-de-doutorado-da-ufms-2023-2\/\" rel=\"attachment wp-att-14229\">Edital Unificado de Vagas Remanescentes para os cursos de Doutorado da UFMS &#8211; 2023-2<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2022\/edital-unificado-de-vagas-remanescentes-para-os-cursos-de-mestrado-da-ufms-2023-2\/\" rel=\"attachment wp-att-14161\">Edital Unificado de VAGAS REMANESCENTES para os cursos de mestrado da UFMS &#8211; 2023-2<\/a><\/p>\n<p><strong><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2022\/retificacao-do-edital-ufms-propp-no-280-de-16-de-dezembro-de-2022\/\" rel=\"attachment wp-att-13192\">RETIFICA\u00c7\u00c3O do Edital UFMS PROPP n\u00ba 280 de 16 de dezembro de 2022<\/a><\/strong><\/p>\n<p><strong><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2022\/resultado-preliminar-de-selecao-edital-n-280_2022-propp_ufms\/\" rel=\"attachment wp-att-13188\">Resultado Preliminar de Sele\u00e7\u00e3o &#8211; EDITAL-N-280_2022-PROPP_UFMS<\/a><\/strong><\/p>\n<p><strong><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2022\/edital-ppg_letras_cptl-n-24-de-15-12-2022-resultado-final-da-etapa-de-avaliacao-de-merito-e-resultado-dos-recursos\/\" rel=\"attachment wp-att-13186\">Resultado Final da Etapa de avalia\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito e Resultado dos Recursos<\/a><\/strong><\/p>\n<p><strong><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2022\/edital-ppg-let-cptl-n-23-de-09-12-2022-resultado-preliminar-da-etapa-de-avaliacao-de-merito\/\" rel=\"attachment wp-att-13158\">EDITAL (PPG LET &#8211; CPTL) n 23, de 09-12-2022 Resultado Preliminar da Etapa de avalia\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito<\/a><\/strong><\/p>\n<p><strong><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2022\/resultado-final-da-prova-de-linguas\/\" rel=\"attachment wp-att-13135\">Resultado Final da Prova de L\u00ednguas<\/a><\/strong><\/p>\n<p><strong><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2022\/cronograma-de-defesas-mestrado-e-doutorado-estudos-literarios-2023\/\" rel=\"attachment wp-att-13133\">Cronograma de defesas &#8211; Mestrado e Doutorado &#8211; Estudos Liter\u00e1rios &#8211; 2023<\/a><\/strong><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2022\/cronograma-de-defesas-mestrado-e-doutorado-analise-e-descricao-de-linguas-banca-1-2023\/\" rel=\"attachment wp-att-13131\"><strong>Cronograma de defesas &#8211; Mestrado e Doutorado &#8211; An\u00e1lise e Descri\u00e7\u00e3o de L\u00ednguas &#8211; Banca 1 &#8211; 2023<\/strong><\/a><\/p>\n<p><strong><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2022\/cronograma-de-defesas-mestrado-e-doutorado-analise-e-descricao-de-linguas-banca-2-2023\/\" rel=\"attachment wp-att-13130\">Cronograma de defesas &#8211; Mestrado e Doutorado &#8211; An\u00e1lise e Descri\u00e7\u00e3o de L\u00ednguas &#8211; Banca 2 &#8211; 2023<\/a><\/strong><\/p>\n<p><strong><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2022\/crograma-de-defesas-mestrado-e-doutorado-texto-e-discurso-banca-3-2023\/\" rel=\"attachment wp-att-13129\">Crograma de defesas &#8211; Mestrado e Doutorado &#8211; Texto e discurso &#8211; Banca 3 &#8211; 2023<\/a><\/strong><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2022\/resultado-preliminar-da-prova-de-linguas-edital-propp_rtr-n-261-de-23-11-2022\/\" rel=\"attachment wp-att-13100\">Resultado preliminar da prova de l\u00ednguas &#8211; EDITAL (PROPP_RTR) n 261, de 23-11-2022<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2022\/edital-de-resultado-dos-recursos-administrativos-edital-n-250-2022\/\" rel=\"attachment wp-att-13008\">Edital de Resultado dos Recursos Administrativos Edital n\u00ba 250\/2022<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2022\/edital-da-homologacao-das-inscricoes-edital-n-251-2022\/\" rel=\"attachment wp-att-13007\">Edital da Homologa\u00e7\u00e3o das Inscri\u00e7\u00f5es Edital n\u00ba 251\/2022<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2022\/orientacoes-para-realizacao-da-prova-de-linguas-e-prova-de-conhecimentos-especificos-pelo-ava-ufms-2023-1\/\" rel=\"attachment wp-att-12998\">Orienta\u00e7\u00f5es para realiza\u00e7\u00e3o da Prova de L\u00ednguas e Prova de Conhecimentos Espec\u00edficos pelo AVA UFMS 2023-1<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2022\/edital-do-processo-seletivo-2023-ppg-letras\/\" rel=\"attachment wp-att-12767\">Edital do Processo Seletivo 2023 &#8211; PPG-LETRAS<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2022\/edital-do-processo-seletivo-unificado-2023-ufms7\/\" rel=\"attachment wp-att-12766\">Edital do Processo Seletivo UNIFICADO 2023 &#8211; UFMS7<\/a><\/p>\n<p>Link da PROPP. Informamos que o Edital do Processo Seletivo de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o Stricto Sensu foi publicado no Boletim Oficial de 13\/09\/2022 e est\u00e1 dispon\u00edvel na P\u00e1gina da PROPP \/ UFMS:<\/p>\n<blockquote class=\"wp-embedded-content\" data-secret=\"DrxXztp0vw\"><p><a href=\"https:\/\/propp.ufms.br\/diretorias\/processo-seletivo-pos-graduacao-2023\/\">Processo Seletivo Unificado &#8211; P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o 2023\/1<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><iframe class=\"wp-embedded-content\" sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" style=\"position: absolute; clip: rect(1px, 1px, 1px, 1px);\" title=\"&#8220;Processo Seletivo Unificado &#8211; P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o 2023\/1&#8221; &#8212; PROPP\" src=\"https:\/\/propp.ufms.br\/diretorias\/processo-seletivo-pos-graduacao-2023\/embed\/#?secret=xiVdnLAjn7#?secret=DrxXztp0vw\" data-secret=\"DrxXztp0vw\" width=\"500\" height=\"282\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\"><\/iframe><\/p>\n<h3 style=\"text-align: center\"><span style=\"color: #000080\"><strong>PROCESSO SELETIVO 2022 &#8211; INGRESSO 2022.2 &#8211; Vagas remanescentes<\/strong><\/span><\/h3>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2022\/edital-n-5-resultado-do-professo-seletivo-de-vagas-remanescentes-etapas-2-e-3\/\" rel=\"attachment wp-att-12512\">Edital N 5 &#8211; Resultado do Professo Seletivo de Vagas Remanescentes &#8211; etapas 2 e 3<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2022\/cronograma-de-defesas-mestrado-e-doutorado-estudos-literarios-2022-vagas-remanescentes\/\" rel=\"attachment wp-att-12495\">Cronograma de defesas &#8211; Mestrado e Doutorado &#8211; Estudos Liter\u00e1rios &#8211; 2022 &#8211; vagas remanescentes<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2022\/cronograma-de-defesas-mestrado-e-doutorado-estudos-do-texto-e-do-discurso-2022-vagas-remanescentes\/\" rel=\"attachment wp-att-12494\">Cronograma de defesas &#8211; Mestrado e Doutorado &#8211; Estudos do texto e do discurso &#8211; 2022 &#8211; vagas remanescentes<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: left\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2022\/cronograma-de-defesas-mestrado-e-doutorado-analise-e-descricao-de-linguas-2022-vagas-remanescentes\/\" rel=\"attachment wp-att-12493\">Cronograma de defesas &#8211; Mestrado e Doutorado &#8211; An\u00e1lise e Descri\u00e7\u00e3o de L\u00ednguas &#8211; 2022 &#8211; vagas remanescentes<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2022\/orientacoes-para-prova-de-linguas-e-conhecimentos-especificos-edital-unificado-2\/\" rel=\"attachment wp-att-12454\">ORIENTACOES PARA PROVA DE LINGUAS E CONHECIMENTOS ESPECIFICOS &#8211; Edital Unificado<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2022\/edital-propp_rtr-n-108-de-26-05-2022-inscricoes-2\/\" rel=\"attachment wp-att-12472\">EDITAL-PROPP_RTR-n-108-de-26-05-2022 &#8211; Inscri\u00e7\u00f5es<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2022\/edital-propp_rtr-n-65-de-22-04-2022-vagas-remanescentes-2\/\" rel=\"attachment wp-att-12510\">EDITAL (PROPP_RTR) n 65, de 22-04-2022 &#8211; Vagas remanescentes<\/a><\/p>\n<h3 style=\"text-align: center\"><span style=\"color: #000080\"><strong>PROCESSO SELETIVO 2022 &#8211; INGRESSO 2022.1<\/strong><\/span><\/h3>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2020\/edital-n-26-2022-propp-ufms\/\" rel=\"attachment wp-att-11891\">Edital n. 26\/2022 &#8211; PROPP\/UFMS<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2020\/edital-n-04-2022-resultado-final-do-processo-seletivo-de-alunos-regulares-ppgletras-2022-1\/\" rel=\"attachment wp-att-11879\">Edital N 04 2022 &#8211; Resultado do Processo Seletivo de Alunos Regulares &#8211; PPGLETRAS &#8211; 2022-1<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2020\/resultado-definitivo-da-etapa-2-analise-e-apresentacao-do-projeto-apos-recurso-2\/\" rel=\"attachment wp-att-11863\">Resultado Definitivo da Etapa 2: An\u00e1lise e apresenta\u00e7\u00e3o do projeto AP\u00d3S RECURSO<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2020\/retificacao-do-edital-02_2022-resultado-3-etapa-curriculos-2\/\" rel=\"attachment wp-att-11817\">Retifica\u00e7\u00e3o do Edital 02_2022 &#8211; Resultado 3 Etapa &#8211; Curr\u00edculos<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2020\/retificacao-do-edital-01_2022-resultado-2-etapa-projetos\/\" rel=\"attachment wp-att-11815\">Retifica\u00e7\u00e3o do Edital 01_2022 &#8211; Resultado 2 Etapa &#8211; Projetos<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2020\/edital-02_2022-resultado-3-etapa-curriculo-ppgletras\/\" rel=\"attachment wp-att-11812\">Edital 02_2022 &#8211; Resultado 3 Etapa &#8211; Curr\u00edculo &#8211; PPGLETRAS<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2020\/edital-01_2022-resultado-2-etapa-projetos-ppgletras\/\" rel=\"attachment wp-att-11811\">Edital 01_2022 &#8211; Resultado 2 Etapa &#8211; Projetos &#8211; PPGLETRAS<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2020\/cronograma-de-defesas-mestrado-e-doutorado-estudos-literarios-2022\/\" rel=\"attachment wp-att-11771\">Cronograma de defesas &#8211; Mestrado e Doutorado &#8211; Estudos Liter\u00e1rios &#8211; 2022<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2020\/cronograma-de-defesas-mestrado-e-doutorado-estudos-do-texto-e-do-discurso-2022\/\" rel=\"attachment wp-att-11768\">Cronograma de defesas &#8211; Mestrado e Doutorado &#8211; Estudos do texto e do discurso &#8211; 2022<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2020\/cronograma-de-defesas-mestrado-e-doutorado-analise-e-descricao-de-linguas-2022-atualizado\/\" rel=\"attachment wp-att-11774\">Cronograma de defesas &#8211; Mestrado e Doutorado &#8211; An\u00e1lise e Descri\u00e7\u00e3o de L\u00ednguas &#8211; 2022 Atualizado<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: left\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2020\/resultado-da-prova-de-linguas-do-processo-seletivo-unificado-2022-1\/\" rel=\"attachment wp-att-11743\">RESULTADO DA PROVA DE L\u00cdNGUAS DO PROCESSO SELETIVO UNIFICADO &#8211; 2022-1<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2020\/edital-16-2022-resultado-preliminar-das-inscricoes-dos-candidatos\/\" rel=\"attachment wp-att-11711\">Edital-16-2022-RESULTADO PRELIMINAR DAS INSCRI\u00c7\u00d5ES DOS CANDIDATOS<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2020\/edital-de-retificacao-n-10_2022-propp_ufms\/\" rel=\"attachment wp-att-11709\">EDITAL-DE-RETIFICACAO-N-10_2022-PROPP_UFMS<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: left\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2020\/edital-do-processo-seletivo-cursos-de-mestrado-e-doutorado-ppgletras-2022-1-ufms-cptl\/\" rel=\"attachment wp-att-11548\">Edital do Processo Seletivo &#8211; Cursos de Mestrado e Doutorado &#8211; PPGLETRAS &#8211; 2022.1 &#8211; UFMS &#8211; CPTL<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center\">&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;-<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: center\"><span style=\"color: #000000\"><strong>PROCESSO SELETIVO &#8211; 2021<\/strong><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: center\"><span style=\"color: #000000\"><strong>Per\u00edodo de matr\u00edcula on-line no portal www.posgraduacao.ufms.br, nos dias 10 e 11\/03\/2021<\/strong><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><a style=\"color: #000000\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2020\/resultado-final-do-processo-seletivo-2021-1-do-curso-de-mestrado-em-letras-para-ingresso-no-primeiro-semestre-letivo-de-2021-4\/\" rel=\"attachment wp-att-10122\">Resultado Final do Processo Seletivo 2021.1, do Curso de Mestrado em Letras para ingresso no primeiro semestre letivo de 2021 .<\/a><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><a style=\"color: #000000\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2020\/resultado-final-do-processo-seletivo-2021-1-do-curso-de-doutorado-em-letras-para-ingresso-no-primeiro-semestre-letivo-de-2021\/\" rel=\"attachment wp-att-10113\">Resultado Final do Processo Seletivo 2021.1, do Curso de Doutorado em Letras para ingresso no primeiro semestre letivo de 2021<\/a><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><a style=\"color: #000000\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2020\/resultado-dos-interpostos-contra-analise-textual-e-defesa-do-projeto-de-pesquisa-dos-candidatos-do-processo-seletivo-2021-1-ampla-concorrencia-e-qualifica-ufms\/\" rel=\"attachment wp-att-10109\">Resultado dos interpostos contra An\u00e1lise Textual e Defesa do Projeto de Pesquisa dos candidatos do Processo Seletivo 2021.1 &#8211; Ampla concorr\u00eancia e QUALIFICA UFMS<\/a><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><a style=\"color: #000000\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2020\/resultado-preliminar-da-nota-referente-as-avaliacoes-da-analise-textual-e-defesa-do-projeto-de-pesquisa-do-processo-seletivo-2021-1-doutorado\/\" rel=\"attachment wp-att-10073\">Resultado preliminar da nota referente \u00e0s avalia\u00e7\u00f5es da An\u00e1lise Textual e Defesa do Projeto de Pesquisa do Processo Seletivo 2021.1 &#8211; Doutorado<\/a><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><a style=\"color: #000000\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2020\/resultado-preliminar-da-nota-referente-as-avaliacoes-da-analise-textual-e-defesa-do-projeto-de-pesquisa-do-processo-seletivo-2021-1-mestrado\/\" rel=\"attachment wp-att-10069\">Resultado preliminar da nota referente \u00e0s avalia\u00e7\u00f5es da An\u00e1lise Textual e Defesa do Projeto de Pesquisa do Processo Seletivo 2021.1 &#8211; Mestrado<\/a><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: left\"><span style=\"color: #000000\"><strong><a style=\"color: #000000\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2020\/resultado-preliminar-qualifica\/\" rel=\"attachment wp-att-10067\">Resultado preliminar &#8211; QUALIFICA<\/a><\/strong><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><strong><a style=\"color: #000000\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2020\/resultado-dos-recursos-interpostos-da-tabela-de-pontuacao-do-curriculo-lattes-do-processo-seletivo-2021-1\/\" rel=\"attachment wp-att-10027\">Resultado dos recursos interpostos da Tabela de Pontua\u00e7\u00e3o do Curr\u00edculo Lattes do Processo Seletivo 2021-1<\/a><\/strong><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><strong><a style=\"color: #000000\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2020\/cronograma-de-defesas-da-area-de-concentracao-estudos-literarios-2-2\/\" rel=\"attachment wp-att-10029\">Cronograma de defesas da \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o ESTUDOS LITER\u00c1RIOS <\/a><\/strong><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><strong><a style=\"color: #000000\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2020\/cronograma-defesa-discurso-2\/\" rel=\"attachment wp-att-10048\">Cronograma de defesa das linha de pesquisa DISCURSO, SUBJETIVIDADE E ENSINO DE L\u00cdNGUAS<\/a><\/strong><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><a style=\"color: #000000\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2020\/cronograma-de-defesas-da-linha-de-pesquisa-analise-e-descricao-de-linguas-banca-2\/\" rel=\"attachment wp-att-10016\"><strong>Cronograma de defesas da linha de pesquisa AN\u00c1LISE E DESCRI\u00c7\u00c3O DE L\u00cdNGUAS &#8211; Banca 2<\/strong><\/a><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><strong><a style=\"color: #000000\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2020\/cronograma-de-defesas-da-linha-de-pesquisa-analise-e-descricao-de-linguas-banca-1\/\" rel=\"attachment wp-att-10015\">Cronograma de defesas da linha de pesquisa AN\u00c1LISE E DESCRI\u00c7\u00c3O DE L\u00cdNGUAS &#8211; Banca 1<\/a><\/strong><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><a style=\"color: #000000\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2020\/resultado-da-tabela-de-pontuacao-do-curriculo-lattes-do-processo-seletivo-2021-1-doutorado-em-letras\/\" rel=\"attachment wp-att-10001\">Resultado da Tabela de Pontua\u00e7\u00e3o do Curr\u00edculo Lattes do Processo Seletivo 2021-1 &#8211; Doutorado em Letras<\/a><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><a style=\"color: #000000\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2020\/resultado-da-tabela-de-pontuacao-do-curriculo-lattes-do-processo-seletivo-2021-1-mestrado-em-letras\/\" rel=\"attachment wp-att-9999\">Resultado da Tabela de Pontua\u00e7\u00e3o do Curr\u00edculo Lattes do Processo Seletivo 2021-1 &#8211; Mestrado em<\/a><a style=\"color: #000000\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2020\/resultado-da-tabela-de-pontuacao-do-curriculo-lattes-do-processo-seletivo-2021-1-mestrado-em-letras\/\" rel=\"attachment wp-att-9999\"> Letras<\/a><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><a style=\"color: #000000\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2020\/resultado-da-tabela-de-pontuacao-do-curriculo-lattes-curso-de-doutorado-qualifica\/\" rel=\"attachment wp-att-10007\">Resultado da Tabela de Pontua\u00e7\u00e3o do Curr\u00edculo Lattes &#8211; Curso de Doutorado &#8211; Qualifica &#8211; Processo Seletivo 2021.1<\/a><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><a style=\"color: #000000\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2020\/resultado-dos-recursos-interpostos-contras-as-inscricoes-indeferidas-processo-seletivo-2021-1\/\" rel=\"attachment wp-att-9983\">Resultado dos recursos interpostos contras as inscri\u00e7\u00f5es indeferidas &#8211; Processo Seletivo 2021-1<\/a><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><a style=\"color: #000000\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2020\/retificacao-do-edital-no-4-curso-de-doutorado-do-processo-seletivo-2021-1\/\" rel=\"attachment wp-att-9974\">RETIFICA\u00c7\u00c3O DO EDITAL N\u00ba 4 &#8211; Curso de Doutorado do Processo Seletivo 2021-1<\/a><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><a style=\"color: #000000\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2020\/retificacao-do-edital-no-3-curso-de-mestrado-do-processo-seletivo-2021-1\/\" rel=\"attachment wp-att-9973\">RETIFICA\u00c7\u00c3O DO EDITAL N\u00ba 3 &#8211; Curso de Mestrado do Processo Seletivo 2021-1<\/a><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><a style=\"color: #000000\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2020\/mestrado-relacao-preliminar-das-inscricoes-deferidas-e-indeferidas\/\" rel=\"attachment wp-att-9965\">Mestrado &#8211; Rela\u00e7\u00e3o preliminar das inscri\u00e7\u00f5es deferidas e indeferidas<\/a><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><a style=\"color: #000000\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2020\/doutorado-resultado-preliminar-das-inscricoes-deferidas-e-indeferidas\/\" rel=\"attachment wp-att-9967\">Doutorado &#8211; Resultado preliminar das inscri\u00e7\u00f5es deferidas e indeferidas<\/a><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: left\"><span style=\"color: #000000\"><a style=\"color: #000000\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2020\/edital_processo-seletivo_ppgletras_2021-1\/\" rel=\"attachment wp-att-9713\">Edital Processo Seletivo &#8211; PPGLetras_2021.1 &#8211; Mestrado e Doutorado<\/a><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: left\"><span style=\"color: #000000\"><a style=\"color: #000000\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2020\/anexos-em-word-edital-n-45-de-11-de-dezembro-de-2020\/\" rel=\"attachment wp-att-9715\">Anexos em Word &#8211; Edital n. 45 de 11 de dezembro de 2020<\/a> &#8211; Processo Seletivo 2021.1<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: center\"><span style=\"color: #000000\">_________________________________________________________________________<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: center\"><span style=\"color: #000000\">EDITAIS DO PROCESSO SELETIVO 2020.1 &#8211; Ingresso 2020.1<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000\">\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Vagas remanescentes<\/span><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/Resultado-Final-Doutorado-Processo-Seletivo-2020-1-Vagas-Remanescentes.pdf\"><span style=\"color: #000000\">Edital n. 18 &#8211; Resultado Final &#8211; Doutorado &#8211; Processo Seletivo 2020-1 &#8211; Vagas Remanescentes<\/span><\/a><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><a style=\"color: #000000\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/Resultado-Final-Mestrado-Processo-Seletivo-2020-1-Vagas-Remanescentes.pdf\">Edital n. 17 &#8211; Resultado Final &#8211; Mestrado &#8211; Processo Seletivo 2020-1 &#8211; Vagas Remanescentes<\/a><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><a style=\"color: #000000\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/Edital-n.-16-Resultado-da-An\u00e1lise-do-Curr\u00edculo-Doutorado-Processo-Seletivo-2020.1-Vagas-remanescentes.pdf\">Edital n. 16 &#8211; Resultado da An\u00e1lise do Curr\u00edculo &#8211; Doutorado &#8211; Processo Seletivo 2020.1 &#8211; Vagas remanescentes<\/a><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><a style=\"color: #000000\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/Edital-n.-15-Resultado-da-An\u00e1lise-do-Curr\u00edculo-Mestrado-Processo-Seletivo-2020.1-Vagas-remanescentes.pdf\">Edital n. 15 &#8211; Resultado da An\u00e1lise do Curr\u00edculo &#8211; Mestrado &#8211; Processo Seletivo 2020.1 &#8211; Vagas remanescentes<\/a><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><a style=\"color: #000000\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/Resultado-da-Argui\u00e7\u00e3o-e-Defesa-de-anteprojeto-de-Pesquisa-Doutorado-Processo-Seletivo-2020.1.pdf\">Edital n. 14 &#8211; Resultado da Argui\u00e7\u00e3o e Defesa de anteprojeto de Pesquisa &#8211; Doutorado &#8211; Processo Seletivo 2020.1<\/a><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><a style=\"color: #000000\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/Resultado-da-Argui\u00e7\u00e3o-e-Defesa-de-anteprojeto-de-Pesquisa-Mestrado-Processo-Seletivo-2020.1.pdf\">Edital n. 13 &#8211; Resultado da Argui\u00e7\u00e3o e Defesa de anteprojeto de Pesquisa &#8211; Mestrado &#8211; Processo Seletivo 2020.1<\/a><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><a style=\"color: #000000\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/Cronograma-da-Argui\u00e7\u00e3o-e-Defesa-do-Anteprojeto-de-Pesquisa-Mestrado-e-Doutorado.pdf\">Cronograma da Argui\u00e7\u00e3o e Defesa do Anteprojeto de Pesquisa &#8211; Mestrado e Doutorado<\/a><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><a style=\"color: #000000\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/Edital-n.-12Resultado-da-Prova-de-Conhecimentos-Espec\u00edficos-Doutorado-1.pdf\">Edital n. 12 &#8211; Resultado da Prova de Conhecimentos Espec\u00edficos &#8211; Doutorado\u00a0<\/a><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><a style=\"color: #000000\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/Edital-n.-11-Resultado-da-Prova-de-Conhecimentos-Espec\u00edficos-Mest.pdf\">Edital n. 11 &#8211; Resultado da Prova de Conhecimentos Espec\u00edficos &#8211; Mestrado<\/a><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><a style=\"color: #000000\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/Rela\u00e7\u00e3o-definitiva-das-inscri\u00e7\u00f5es-deferidas-e-indeferidas-do-Curso-de-Doutorado-Processo-Seletivo-2020-1-Vagas-remanescentes.pdf\">Edital n. 10 &#8211; Rela\u00e7\u00e3o definitiva das inscri\u00e7\u00f5es deferidas e indeferidas &#8211; Doutorado &#8211; Processo Seletivo 2020-1 &#8211; Vagas remanescentes<\/a><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><a style=\"color: #000000\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/Rela\u00e7\u00e3o-definitiva-das-inscri\u00e7\u00f5es-deferidas-e-indeferidas-do-Curso-de-Mestrado-Processo-Seletivo-2020-1-Vagas-remanescentes.pdf\">Edital n. 9 &#8211; Rela\u00e7\u00e3o definitiva das inscri\u00e7\u00f5es deferidas e indeferidas &#8211; Mestrado &#8211; Processo Seletivo 2020-1 &#8211; Vagas remanescentes<\/a><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><a style=\"color: #000000\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/Resultado-das-inscri\u00e7\u00f5es-deferidas-e-indeferidas-Doutorado-Processo-Seletivo-2020-1-Vagas-remanescentes.pdf\">Edinal n. 8 &#8211; Resultado das inscri\u00e7\u00f5es deferidas e indeferidas &#8211; Doutorado &#8211; Processo Seletivo 2020-1 &#8211; Vagas remanescentes<\/a><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><a style=\"color: #000000\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/Resultado-das-inscri\u00e7\u00f5es-deferidas-e-indeferidas-Mestrado-Processo-Seletivo-2020-1-Vagas-remanescentes.pdf\">Edital n. 7 &#8211; Resultado das inscri\u00e7\u00f5es deferidas e indeferidas &#8211; Mestrado &#8211; Processo Seletivo 2020-1 &#8211; Vagas remanescentes<\/a><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><a style=\"color: #000000\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/EDITAL-N-6-RESULTADO-DEFINITIVO-DO-PEDIDO-DE-TAXA-DE-ISEN\u00c7\u00c3O-DE-INSCRI\u00c7\u00c3O.pdf\">EDITAL N. 6 &#8211; RESULTADO DEFINITIVO DO PEDIDO DE ISEN\u00c7\u00c3O DE TAXA DE INSCRI\u00c7\u00c3O<\/a><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><a style=\"color: #000000\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/01\/EDITAL-N-5-RESULTADO-DO-PEDIDO-DE-TAXA-DE-ISEN\u00c7\u00c3O-DE-INSCRI\u00c7\u00c3O-2020-29-de-janeiro-de-202.pdf\">EDITAL N. 5 &#8211; RESULTADO DOS PEDIDOS DE ISEN\u00c7\u00c3O DE TAXA DE INSCRI\u00c7\u00c3O <\/a><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><a style=\"color: #000000\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/01\/Edital-n-1-Mestrado.pdf\">Edital N. 1 &#8211; Mestrado em Letras<\/a><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><a style=\"color: #000000\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/01\/Edital-n-2-Doutorado.pdf\">Edital N. 2 &#8211; Doutorado em Letras<\/a><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><a style=\"color: #000000\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/01\/Formul\u00e1rios-Mestrado-1.doc\">Formul\u00e1rios &#8211; Mestrado<\/a><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><a style=\"color: #000000\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/01\/Formul\u00e1rios-Doutorado.doc\">Formul\u00e1rios &#8211; Doutorado<\/a><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><a style=\"color: #000000\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/08\/Sugest\u00f5es-Bibliogr\u00e1ficas-Estudos-Liter\u00e1rios-Mestrado-2019-1.pdf\">Sugest\u00f5es Bibliogr\u00e1ficas &#8211; Estudos Liter\u00e1rios &#8211; Mestrado<\/a><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><a style=\"color: #000000\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/08\/Sugest\u00f5es-Bibliogr\u00e1ficas-Estudos-Lingu\u00edsticos-Mestrado-2019-1.pdf\">Sugest\u00f5es Bibliogr\u00e1ficas &#8211; Estudos Lingu\u00edsticos &#8211; Mestrado<\/a><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><a style=\"color: #000000\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/08\/Sugest\u00f5es-Bibliogr\u00e1ficas-Estudos-Liter\u00e1rios-Doutorado-2019-1.pdf\">Sugest\u00f5es Bibliogr\u00e1ficas &#8211; Estudos Liter\u00e1rios &#8211; Doutorado<\/a><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><a style=\"color: #000000\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/08\/Sugest\u00f5es-Bibliogr\u00e1ficas-Estudos-Lingu\u00edsticos-Doutorado-2019-1.pdf\">Sugest\u00f5es Bibliogr\u00e1ficas &#8211; Estudos Lingu\u00edsticos &#8211; Doutorado<\/a><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><strong>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 <\/strong><\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><strong>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0PROVAS DO P<\/strong><strong>ROCESSO SELETIVO 2020 &#8211; INGRESSO 2020.1<\/strong><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><strong>Conhecimentos Espec\u00edficos<\/strong><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><a style=\"color: #000000\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/01\/Prova-de-Conhecimentos-Espec\u00edficos-Estudos-Lingu\u00edsticos.pdf\">Prova de Conhecimentos Espec\u00edficos &#8211; Estudos Lingu\u00edsticos<\/a><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><a style=\"color: #000000\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/01\/Prova-de-Conhecimentos-Espec\u00edficos-Estudos-Liter\u00e1rios.pdf\">Prova de Conhecimentos Espec\u00edficos &#8211; Estudos Liter\u00e1rios<\/a><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><strong>L\u00edngua Estrangeira<\/strong><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><a style=\"color: #000000\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/01\/Prova-de-Profici\u00eancia-Espanhol.pdf\">Prova de Profici\u00eancia &#8211; Espanhol<\/a><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><a style=\"color: #000000\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/01\/Prova-de-Profici\u00eancia-Ingl\u00eas.pdf\">Prova de Profici\u00eancia &#8211; Ingl\u00eas<\/a><\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><strong>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0<del> EDITAIS DO PROCESSO SELETIVO 2020.1<\/del><\/strong><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><a style=\"color: #000000\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/12\/Edital-n-45-Retifica\u00e7\u00e3o-do-Resultado-Final.pdf\">Edital n. 45 &#8211; Retifica\u00e7\u00e3o do Resultado Final &#8211; Doutorado<\/a><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><a style=\"color: #000000\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/12\/Edital-n-44-Resultado-de-recurso.pdf\">Edital n. 44 &#8211; Resultado de Recurso<\/a><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><strong><a style=\"color: #000000\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/12\/SEI_UFMS-1692531-Edital-Resultado-Final-Doutorado.pdf\">Edital n. 43 &#8211; Resultado Final &#8211; Doutorado<\/a><\/strong><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><a style=\"color: #000000\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/12\/SEI_UFMS-1692530-Edital-Resultado-Final-Mestrado.pdf\"><strong>Edital n. 42 &#8211; Resultado Final &#8211; Mestrado<\/strong><\/a><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><a style=\"color: #000000\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/12\/SEI_UFMS-1682779-Edital-curr\u00edculo-Doutorado-1.pdf\">Edital n. 41 &#8211; Resultado da etapa An\u00e1lise de Curr\u00edculo &#8211; Doutorado<\/a><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><a style=\"color: #000000\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/12\/SEI_UFMS-1682733-Edital-Curr\u00edculos-Mestrado.pdf\">Edital n. 40 &#8211; Resultado da etapa An\u00e1lise de Curr\u00edculo &#8211; Mestrado<\/a><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><a style=\"color: #000000\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/12\/SEI_UFMS-1676683-Edital-argui\u00e7\u00e3o-doutorado.pdf\">Edital n. 39 &#8211; Resultado da etapa Argui\u00e7\u00e3o e defesa do anteprojeto de pesquisa &#8211; Doutorado<\/a>\u00a0 \u00a0 <\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><a style=\"color: #000000\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/12\/SEI_UFMS-1676671-Edital-Arqui\u00e7\u00e3o-Mestrado.pdf\">Edital n. 38 &#8211; Resultado da etapa Argui\u00e7\u00e3o e defesa do anteprojeto de pesquisa &#8211; Mestrado<\/a><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><a style=\"color: #000000\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/Cronograma-de-argui\u00e7\u00f5es-Estudos-Liter\u00e1rios.pdf\">Cronograma da etapa das argui\u00e7\u00f5es em Estudos Liter\u00e1rios<\/a><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><a style=\"color: #000000\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/Cronograma-de-argui\u00e7\u00f5es-DISCURSO-SUBJETIVIDADE-E-ENSINO-DE-L\u00cdNGUAS.pdf\">Cronograma da etapa das argui\u00e7\u00f5es na Linha de Pesquisa Discurso, Subjetividade e Ensino de L\u00ednguas<\/a><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><a style=\"color: #000000\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/Cronograma-de-argui\u00e7\u00f5es-An\u00e1lise-e-Descri\u00e7\u00e3o-de-L\u00ednguas.pdf\">Cronograma da etapa das argui\u00e7\u00f5es na Linha de Pesquisa An\u00e1lise, Descri\u00e7\u00e3o e Documenta\u00e7\u00e3o de L\u00ednguas Naturais <\/a><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><a style=\"color: #000000\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/Edital-n-37-Resultado-da-Prova-de-Conhecimentos-Especificos-Doutorado.pdf\">Edital n. 37 &#8211; Resultado da etapa Prova de Conhecimentos Espec\u00edficos &#8211; Doutorado<\/a><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><a style=\"color: #000000\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/Edital-N-36-Resultado-da-Prova-de-Conhecimentos-Espec\u00edficos-Mestrado.pdf\">Edital n. 36 &#8211; Resultado da etapa Prova de Conhecimentos Espec\u00edficos &#8211; Mestrado<\/a><\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><strong>Local da prova de conhecimentos espec\u00edficos<\/strong>: Sala 28001 do Bloco VIII da Unidade II da UFMS\/CPTL.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><a style=\"color: #000000\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/Resultado-da-Prova-de-Profici\u00eancia-em-l\u00edngua-estrangeira-do-Processo-Seletivo-2020.1-\u2013-MESTRADO-PROFISSIONAL-EM-LETRAS.-1.pdf\">Edital n. 35 &#8211; resultado da Prova de Profici\u00eancia 2020.1 \u2013 MESTRADO PROFISSIONAL EM LETRAS.<\/a><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><a style=\"color: #000000\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/Resultado-da-Prova-de-Profici\u00eancia-em-l\u00edngua-estrangeira-do-Processo-Seletivo-2020.1-\u2013-Curso-de-Doutorado.-1.pdf\">Edital n. 34 &#8211; resultado da Prova de Profici\u00eancia 2020.1 \u2013 Curso de Doutorado.<\/a><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><a style=\"color: #000000\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/11\/Resultado-da-Prova-de-Profici\u00eancia-em-l\u00edngua-estrangeira-do-Processo-Seletivo-2020.1-\u2013-Curso-de-MESTRADO.-2.pdf\">Edital n. 33 &#8211; resultado da Prova de Profici\u00eancia 2020.1 \u2013 MESTRADO.<\/a><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><a style=\"color: #000000\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/SEI_UFMS-1565683-Edital-32-rela\u00e7\u00e3o-definitica.pdf\">Edital n. 32\/Doutorado &#8211; rela\u00e7\u00e3o definitiva de inscri\u00e7\u00f5es deferidas e indeferidas<\/a><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><a style=\"color: #000000\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/SEI_UFMS-1565670-Edital-31-rela\u00e7\u00e3o-definitiva.pdf\">Edital n. 31\/Mestrado &#8211; rela\u00e7\u00e3o definitiva de inscri\u00e7\u00f5es deferidas e indeferidas<\/a><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><a style=\"color: #000000\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/SEI_UFMS-1557722-Edital-deferimento-e-indeferimento-Doutorado.pdf\">Edital n. 30\/Doutorado &#8211; deferimento de inscri\u00e7\u00f5es e local das provas de profici\u00eancia e conhecimentos espec\u00edficos<\/a><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><a style=\"color: #000000\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/SEI_UFMS-1557618-Edital-29-deferimentos-e-indeferimentos-Mestrado.pdf\">Edital n. 29\/Mestrado &#8211; deferimento de inscri\u00e7\u00f5es e local das provas de profici\u00eancia e conhecimentoso espec\u00edficos\u00a0<\/a><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><a style=\"color: #000000\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/Edital-28-Doutorado.pdf\">Edital n\u00ba 28 &#8211; retifica\u00e7\u00e3o do edital de doutorado (prorroga\u00e7\u00e3o)<\/a><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><a style=\"color: #000000\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/Edital-27-Mestrado.pdf\">Edital n\u00ba 27 &#8211; Retifica\u00e7\u00e3o do edital de mestrado (prorroga\u00e7\u00e3o)<\/a><\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><a style=\"color: #000000\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/EDITAL__Doutorado_em_Letras_CPTL___retificacao__n_26__de_30_09_2019.-1.pdf\">Edital n\u00ba 26 &#8211; Retifica\u00e7\u00e3o do edital de doutorado (prorroga\u00e7\u00e3o)<\/a><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><a style=\"color: #000000\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/EDITAL__Mestrado_em_Letras_CPTL___retificacao__n_25__de_30_09_2019.-1.pdf\">Edital n\u00ba 25 &#8211; Retifica\u00e7\u00e3o do edital de mestrado (prorroga\u00e7\u00e3o)<\/a><\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><strong><a style=\"color: #000000\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/SEI_UFMS-1522691-Edital-RESULTADO-DEFINITIVO-DE-ISEN\u00c7\u00c3O-DE-INSCRI\u00c7\u00c3O.pdf\">Edital n. 24 &#8211; RESULTADO DEFINITIVO DE ISEN\u00c7\u00c3O DE TAXA DE INSCRI\u00c7\u00c3O<\/a>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0\u00a0<\/strong><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><a style=\"color: #000000\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/SEI_UFMS-1501478-Edital-Resultado-de-Isen\u00e7\u00e3o.pdf\">Edital n\u00ba 23 &#8211; RESULTADO DOS PEDIDOS DE ISEN\u00c7\u00c3O DE TAXA DE INSCRI\u00c7\u00c3O<\/a><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000\">____________________________________<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><a style=\"color: #000000\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/08\/EDITAL-Mestrado-em-Letras_CPTL-n-21-de-10-07-2019.-1.pdf\">EDITAL (Mestrado em Letras)<\/a><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><a style=\"color: #000000\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/08\/EDITAL-Doutorado-em-Letras_CPTL-n-22-de-10-07-2019.-1.pdf\">EDITAL (Doutorado em Letras)<\/a><\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><a style=\"color: #000000\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/08\/1-Formul\u00e1rios-Mestrado2019.doc\">Formul\u00e1rios Mestrado 2020<\/a><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><a style=\"color: #000000\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/08\/2-Formul\u00e1rios-Doutorado2019.doc\">Formul\u00e1rios Doutorado 2020<\/a><\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><a style=\"color: #000000\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/08\/Sugest\u00f5es-Bibliogr\u00e1ficas-Estudos-Liter\u00e1rios-Mestrado-2019-1.pdf\">Sugest\u00f5es Bibliogr\u00e1ficas &#8211; Estudos Liter\u00e1rios &#8211; Mestrado<\/a><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><a style=\"color: #000000\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/08\/Sugest\u00f5es-Bibliogr\u00e1ficas-Estudos-Lingu\u00edsticos-Mestrado-2019-1.pdf\">Sugest\u00f5es Bibliogr\u00e1ficas &#8211; Estudos Lingu\u00edsticos &#8211; Mestrado<\/a><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><a style=\"color: #000000\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/08\/Sugest\u00f5es-Bibliogr\u00e1ficas-Estudos-Liter\u00e1rios-Doutorado-2019-1.pdf\">Sugest\u00f5es Bibliogr\u00e1ficas &#8211; Estudos Liter\u00e1rios &#8211; Doutorado<\/a><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000\"><a style=\"color: #000000\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/08\/Sugest\u00f5es-Bibliogr\u00e1ficas-Estudos-Lingu\u00edsticos-Doutorado-2019-1.pdf\">Sugest\u00f5es Bibliogr\u00e1ficas &#8211; Estudos Lingu\u00edsticos &#8211; Doutorado<\/a><\/span><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #3366ff\">\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0<\/span><\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>_____________________________________________________________________________________________________<\/p>\n<p><del><span style=\"color: #ff0000\">Obs.: Conforme item 4.1. dos editais n\u00b0 9 e 10, de 17 de agosto de 2018, recursos devem seguir formul\u00e1rio pr\u00f3prio (Anexo V dos referidos editais) e devem ser entregues na Secretaria de Curso. Segue endere\u00e7o atualizado da Secretaria:\u00a0Av. Ranulpho Marques Leal, 3484, Tr\u00eas Lagoas\/MS \u2013 79613-000 (Bloco de Administra\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancias Cont\u00e1beis e Matem\u00e1tica.\u00a0Unidade 2\/CPTL\/UFMS).\u00a0<\/span><\/del><\/p>\n<p><del><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/08\/2018-12-18-Edital-41-Resultado-Final-DOUTORADO.pdf\">Edital n\u00ba 41 Resultado Final\u00a0DOUTORADO<\/a><\/del><\/p>\n<p><del><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/08\/2018-12-18-Edital-40-Resultado-Final-MESTRADO.pdf\">Edital n\u00ba 40 Resultado Final MESTRADO<\/a><\/del><\/p>\n<p><del><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/08\/2018-12-17-Edital-39-Resultado-Recurso.pdf\">Edital n\u00ba 39 Resultado Recurso<\/a><\/del><\/p>\n<p><del><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/08\/2018-12-11-Edital-38-An\u00e1lise-de-Curr\u00edculo-DOUTORADO.pdf\">Edital n\u00ba 38 Resultado da Etapa An\u00e1lise de Curr\u00edculo\u00a0Doutorado<\/a><\/del><\/p>\n<p><del><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/08\/2018-12-11-Edital-37-Resultado-Argui\u00e7\u00e3o-e-Defesa-de-Projeto-de-Pesquisa-DOUTORADO.pdf\">Edital n\u00ba 37 Resultado da Etapa Argui\u00e7\u00e3o e Defesa de Projeto de Pesquisa\u00a0Doutorado<\/a><\/del><\/p>\n<p><del><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/08\/2018-12-11-Edital-36-Resultado-Argui\u00e7\u00e3o-e-Defesa-de-Projeto-de-Pesquisa-MESTRADO.pdf\">Edital n\u00ba 36 Resultado da Etapa de Argui\u00e7\u00e3o e Defesa de Projeto de Pesquisa\u00a0Mestrado<\/a><\/del><\/p>\n<p><del><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/08\/ENTREVISTA_Estudos-Lingu\u00edsticos_Discurso-subjetividade-e-ensino-de-l\u00ednguas.pdf\">Cronograma da Etapa de Argui\u00e7\u00e3o e Defesa de projeto de pesquisa &#8211;\u00a0ESTUDOS LINGU\u00cdSTICOS &#8211;\u00a0DISCURSO, SUBJETIVIDADE E ENSINO DE L\u00cdNGUAS<\/a><\/del><\/p>\n<p><del><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/08\/ENTREVISTA_Estudos-Lingu\u00edsticos_An\u00e1lise-descri\u00e7\u00e3o-e-documenta\u00e7\u00e3o-de-l\u00ednguas-naturais.pdf\">Cronograma da Etapa de Argui\u00e7\u00e3o e Defesa de projeto de pesquisa &#8211;\u00a0ESTUDOS LINGU\u00cdSTICOS\u00a0&#8211;\u00a0AN\u00c1LISE, DESCRI\u00c7\u00c3O E DOCUMENTA\u00c7\u00c3O DE L\u00cdNGUAS NATURAIS<\/a><\/del><\/p>\n<p><del><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/08\/ENTREVISTA_Estudos-Liter\u00e1rios.pdf\">Cronograma da Etapa de Argui\u00e7\u00e3o e Defesa de projeto de pesquisa &#8211; ESTUDOS LITER\u00c1RIOS<\/a><\/del><\/p>\n<p><del><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/08\/2018-11-30-Edital-33-Resultado-de-Recursos-Conhecimentos-Espec\u00edficos-MESTRADO.pdf\">Edital n\u00ba 33 Resultado dos Recursos da Prova de Conhecimentos Espec\u00edficos &#8211; MESTRADO.<\/a><\/del><\/p>\n<p><del><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/08\/2018-11-27-Edital-31-Resultado-da-Prova-de-Conhecimentos-Espec\u00edficos-DOUTORADO.pdf\">Edital n\u00ba 31 Resultado da Prova de Conhecimentos Espec\u00edficos DOUTORADO.<\/a><\/del><\/p>\n<p><del><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/08\/2018-11-27-Edital-30-Resultado-da-Prova-de-Conhecimentos-Espec\u00edficos-MESTRADO.pdf\">Edital n\u00ba 30 Resultado da Prova de Conhecimentos Espec\u00edficos MESTRADO.<\/a><\/del><\/p>\n<p><del><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/08\/2018-11-05-Edital-29-Resultado-da-Prova-de-Profici\u00eancia-PROFLETRAS.pdf\">Edital n\u00ba\u00a029 Resultado da Prova de Profici\u00eancia em L\u00edngua Estrangeira\u00a0&#8211;\u00a0 \u00a0PROFLETRAS.<\/a><\/del><\/p>\n<p><del><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/08\/2018-11-05-Edital-28-Resultado-da-Prova-de-Profici\u00eancia-DR.pdf\">Edital n\u00ba 28 Resultado da Etapa da Prova de Profici\u00eancia em L\u00edngua Estrangeira\u00a0&#8211;\u00a0 \u00a0Doutorado.<\/a><\/del><\/p>\n<p><del><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/08\/2018-11-05-Edital-27-Resultado-da-Prova-de-Profici\u00eancia-MSC.pdf\">Edital n\u00ba 27 Resultado da Etapa da Prova de Profici\u00eancia em L\u00edngua Estrangeira\u00a0&#8211;\u00a0\u00a0 Mestrado.<\/a><\/del><\/p>\n<p><del><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/08\/2018-11-01-Edital-26-Retifica\u00e7\u00e3o.pdf\">Edital n\u00ba 26 Retifica\u00e7\u00e3o do Edital\u00a0n\u00ba10 PROPP &#8211;\u00a0 \u00a0Doutorado.<\/a><\/del><\/p>\n<p><del><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/08\/2018-11-01-Edital-25-Retifica\u00e7\u00e3o-1.pdf\">Edital n\u00ba 25 Retifica\u00e7\u00e3o do Edital\u00a0n\u00ba09 PROPP &#8211;\u00a0\u00a0 Mestrado.<\/a><\/del><\/p>\n<p><del><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/08\/2018-10-17-Edital-23-Rela\u00e7\u00e3o-Definitiva-Inscri\u00e7\u00f5es-DEF-INDEF-DOUTORADO.pdf\">Edital n\u00ba 23 Rela\u00e7\u00e3o Definitiva das Inscri\u00e7\u00f5es Deferidas e Indeferidas &#8211; Doutorado.<\/a><\/del><\/p>\n<p><del><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/08\/2018-10-17-Edital-22-Rela\u00e7\u00e3o-Definitiva-Inscri\u00e7\u00f5es-DEF-INDEF-MESTRADO.pdf\">Edital n\u00ba 22 Rela\u00e7\u00e3o Definitiva das Inscri\u00e7\u00f5es Deferidas e Indeferidas &#8211; Mestrado.<\/a><\/del><\/p>\n<p><del><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/08\/2018-10-10-Edital-21-Retifica\u00e7\u00e3o-Edital-Doutorado.pdf\">Edital n\u00ba 21 Retifica\u00e7\u00e3o do Edital\u00a0n\u00ba10 PROPP &#8211;\u00a0 \u00a0Doutorado.<\/a><\/del><\/p>\n<p><del><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/08\/2018-10-10-Edital-20-Retifica\u00e7\u00e3o-Edital-Mestrado.pdf\">Edital n\u00ba 20 Retifica\u00e7\u00e3o do Edital\u00a0n\u00ba09 PROPP &#8211;\u00a0\u00a0 Mestrado.<\/a><\/del><\/p>\n<p><del><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/08\/2018-10-08-Edital-19-Rela\u00e7\u00f5es-Inscri\u00e7\u00f5es-DEFeINDEF-DR.pdf\">Edital n\u00ba 19 Rela\u00e7\u00f5es das Inscri\u00e7\u00f5es Deferidas e Indeferidas do Doutorado.<\/a><\/del><\/p>\n<p><del><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/08\/2018-10-08-Edital-18-Rela\u00e7\u00f5es-Inscri\u00e7\u00f5es-DEFeINDEF-MSC.pdf\">Edital n\u00ba 18 Rela\u00e7\u00f5es das Inscri\u00e7\u00f5es Deferidas e Indeferidas do Mestrado.<\/a><\/del><\/p>\n<p><del><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/08\/2018-09-24-Edital-16-Edital-de-Retifica\u00e7\u00e3o-Prorroga\u00e7\u00e3o-de-Prazo.pdf\">Edital n\u00ba16 Prorroga\u00e7\u00e3o de Prazo para Inscri\u00e7\u00f5es do Doutorado.<\/a><\/del><\/p>\n<p><del><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/08\/2018-09-24-Edital-15-Edital-de-Retifica\u00e7\u00e3o-Prorroga\u00e7\u00e3o-de-Prazo.pdf\">Edital n\u00ba15 Prorroga\u00e7\u00e3o de Prazo para Inscri\u00e7\u00f5es do Mestrado.<\/a><\/del><\/p>\n<p><del><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/08\/2018-09-14-Edital-14-Resultado-Definitivo-Isen\u00e7\u00e3o.pdf\">Edital n\u00ba14\u00a0Resultado Definitivo dos Pedidos de Isen\u00e7\u00e3o da Taxa de Inscri\u00e7\u00e3o.<\/a><\/del><\/p>\n<p><del><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/08\/2018-09-06-Edital-12-Resultado-Isen\u00e7\u00e3o-Taxa-de-Inscri\u00e7\u00e3o-Processo-Seletivo.pdf\">Edital n\u00ba12 Resultado dos Pedidos de Isen\u00e7\u00e3o da Taxa de Inscri\u00e7\u00e3o.<\/a><\/del><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><del><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/08\/2018-08-17-Edital-09-Proc-Seletivo-PPGLetras-2018-2019-Mestrado.pdf\">Edital n\u00ba09 PROPP &#8211; Abertura de\u00a0inscri\u00e7\u00f5es do Processo Seletivo no Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Letras,\u00a0<strong>Curso de Mestrado em Letras<\/strong>, do C\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas.<\/a><\/del><\/p>\n<p><del><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/en\/2018\/08\/28\/edital-n-09-de-17-de-agosto-de-2018\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Edital Vers\u00e3o em HTML<\/a><\/del><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><del><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/08\/2018-08-17-Edital-10-Proc-Seletivo-PPGLetras-2018-2019-Doutorado.pdf\">Edital n\u00ba10 PROPP &#8211; Abertura de\u00a0inscri\u00e7\u00f5es do Processo Seletivo no Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Letras,\u00a0<strong>Curso de Doutorado em Letras<\/strong>, do C\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas.<\/a><\/del><\/p>\n<p><del><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/en\/edital-n-10-de-17-de-agosto-de-2018\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Edital Vers\u00e3o em HTML<\/a><\/del><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<hr \/>\n<hr \/>\n<hr \/>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><del>EDITAIS DA COMISS\u00c3O CENTRAL DO PROCESSO SELETIVO 2018.1.<\/del><\/p>\n<p><del><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/08\/Edital-N\u00ba20-Resultado-Final-Processo-Seletivo-MESTRADO.pdf\">Edital N\u00ba 20 &#8211; Resultado Final do\u00a0\u00a0Processo Seletivo &#8211;\u00a0Mestrado<\/a><\/del><\/p>\n<p><del><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/08\/Edital-N\u00ba19-Resultado-Final-Processo-Seletivo-DOUTORADO.pdf\">Edital N\u00ba 19 &#8211; Resultado Final do\u00a0\u00a0Processo Seletivo &#8211; Doutorado<\/a><\/del><\/p>\n<p><del><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/08\/Edital-N\u00ba-18-Resultado-Doutorado-An\u00e1lise-de-Curr\u00edculo.pdf\">Edital N\u00ba 18 &#8211; Resultado da Etapa de An\u00e1lise do Curr\u00edculo &#8211; Doutorado<\/a><\/del><\/p>\n<p><del><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/08\/Edital-N\u00ba-17-Resultado-Doutorado-Argui\u00e7\u00e3o-e-Defesa-de-Anteprojeto-de-Pesquisa.pdf\">Edital N\u00ba 17 &#8211; Resultado\u00a0 da Etapa de\u00a0Argui\u00e7\u00e3o e Defesa de Anteprojeto de Pesquisa &#8211; Doutorado<\/a><\/del><\/p>\n<p><del><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/08\/Edital-N\u00ba-16-Resultado-Mestrado-Argui\u00e7\u00e3o-e-Defesa-de-Anteprojeto-de-Pesquisa.pdf\">Edital N\u00ba 16 &#8211; Resultado\u00a0 da Etapa de\u00a0Argui\u00e7\u00e3o e Defesa de Anteprojeto de Pesquisa &#8211; Mestrado<\/a><\/del><\/p>\n<p><del><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/08\/Edital-N\u00ba-15-Resultado-Recursos-da-Prova-de-Conhecimentos-Espec\u00edficos-Mestrado-Doutorado-Processo-Seletivo-2018.1.pdf\">Edital N\u00ba 15 &#8211; Resultado Recursos da Prova de Conhecimentos Espec\u00edficos &#8211; Mestrado-Doutorado &#8211; Processo Seletivo 2018.1<\/a><\/del><\/p>\n<p><del><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/08\/Edital-N\u00ba-14-Resultado-da-Prova-de-Conhecimentos-Espec\u00edficos-do-Processo-Seletivo-2018.1-Mestrado.pdf\">Edital N\u00ba 14 &#8211; Resultado da Prova de Conhecimentos Espec\u00edficos do Processo Seletivo 2018.1 &#8211; Mestrado<\/a><\/del><\/p>\n<p><del><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/08\/Edital-N\u00ba-13-Resultado-da-Prova-de-Conhecimentos-Espec\u00edficos-do-Processo-Seletivo-2018.1-Doutorado.pdf\">Edital N\u00ba 13 &#8211; Resultado da Prova de Conhecimentos Espec\u00edficos do Processo Seletivo 2018.1 &#8211; Doutorado<\/a><\/del><\/p>\n<p><del><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/08\/Edital-N\u00ba-12-Resultado-Recurso-de-Prova-de-Profici\u00eancia-Doutorado.pdf\">Edital N\u00ba 12 &#8211; Resultado Recurso de Prova de Profici\u00eancia &#8211; Doutorado<\/a><\/del><\/p>\n<p><del><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/08\/Edital-N\u00ba-11-Resultado-da-Prova-de-Profici\u00eancia-em-L\u00edngua-Estrangeira-do-Processo-Seletivo-2018.1-Mestrado.pdf\">Edital N\u00ba 11 &#8211; Resultado da Prova de Profici\u00eancia em L\u00edngua Estrangeira do Processo Seletivo 2018.1 &#8211; Mestrado<\/a><\/del><\/p>\n<p><del><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/08\/Edital-N\u00ba-10-Resultado-da-Prova-de-Profici\u00eancia-em-L\u00edngua-Estrangeira-do-Processo-Seletivo-2018.1-Mestrado-Profissional.pdf\">Edital N\u00ba 10 &#8211; Resultado da Prova de Profici\u00eancia em L\u00edngua Estrangeira do Processo Seletivo 2018.1 &#8211; Mestrado Profissional<\/a><\/del><\/p>\n<p><del><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/08\/Edital-N\u00ba-09-Resultado-da-Prova-de-Profici\u00eancia-em-L\u00edngua-Estrangeira-do-Processo-Seletivo-2018.1-Doutorado.pdf\">Edital N\u00ba 09 &#8211; Resultado da Prova de Profici\u00eancia em L\u00edngua Estrangeira do Processo Seletivo 2018.1 &#8211; Doutorado<\/a><\/del><\/p>\n<p><del><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/08\/Edital-N\u00ba-08-Rela\u00e7\u00e3o-Definitiva-das-Inscri\u00e7\u00f5es-Deferidas-e-Indeferida-Doutorado-2018-REPUBLICADO.pdf\">Edital N\u00ba 08 &#8211; Rela\u00e7\u00e3o Definitiva das Inscri\u00e7\u00f5es Deferidas e Indeferida &#8211; Doutorado 2018 REPUBLICADO<\/a><\/del><\/p>\n<p><del><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/08\/Edital-N\u00ba-08-Rela\u00e7\u00e3o-Definitiva-das-Inscri\u00e7\u00f5es-Deferidas-Doutorado-2018.1.pdf\">Edital N\u00ba 08 &#8211; Rela\u00e7\u00e3o Definitiva das Inscri\u00e7\u00f5es Deferidas &#8211; Doutorado 2018.1<\/a><\/del><\/p>\n<p><del><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/08\/Edital-N\u00ba-07-Rela\u00e7\u00e3o-Definitiva-das-Inscri\u00e7\u00f5es-Deferidas-e-Indeferidas-Mestrado-2018.1.pdf\">Edital N\u00ba 07 &#8211; Rela\u00e7\u00e3o Definitiva das Inscri\u00e7\u00f5es Deferidas e Indeferidas &#8211; Mestrado 2018.1<\/a><\/del><\/p>\n<p><del><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/08\/Edital-N\u00ba-06-Rela\u00e7\u00e3o-das-Inscri\u00e7\u00f5es-Deferidas-e-Indeferidas-Doutorado-2018.1.pdf\">Edital N\u00ba 06 &#8211; Rela\u00e7\u00e3o das Inscri\u00e7\u00f5es Deferidas e Indeferidas &#8211; Doutorado 2018.1<\/a><\/del><\/p>\n<p><del><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/08\/Edital-N\u00ba-05-Rela\u00e7\u00e3o-das-Inscri\u00e7\u00f5es-Deferidas-e-Indeferidas-Mestrado-2018.1.pdf\">Edital N\u00ba 05 &#8211; Rela\u00e7\u00e3o das Inscri\u00e7\u00f5es Deferidas e Indeferidas &#8211; Mestrado 2018.1<\/a><\/del><\/p>\n<p><del><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/08\/Edital-N\u00ba-04-Procedimento-para-Escolha-da-L\u00edngua-na-Prova-de-Profici\u00eancia-Mestrado-2018.1.pdf\">Edital N\u00ba 04 &#8211; Procedimento para Escolha da L\u00edngua na Prova de Profici\u00eancia &#8211; Mestrado 2018.1<\/a><\/del><\/p>\n<p><del><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/08\/Edital-N\u00ba-03-Procedimento-para-Escolha-da-L\u00edngua-na-Prova-de-Profici\u00eancia-Doutorado-2018.1.pdf\">Edital N\u00ba 03 &#8211; Procedimento para Escolha da L\u00edngua na Prova de Profici\u00eancia &#8211; Doutorado 2018.1<\/a><\/del><\/p>\n<p><del><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/08\/Edital-N\u00ba-02-Resultado-das-Solicita\u00e7\u00f5es-de-Isen\u00e7\u00e3o-da-Taxa-de-Inscri\u00e7\u00e3o-Doutorado-2018.1.pdf\">Edital N\u00ba 02 &#8211; Resultado das Solicita\u00e7\u00f5es de Isen\u00e7\u00e3o da Taxa de Inscri\u00e7\u00e3o &#8211; Doutorado 2018.1<\/a><\/del><\/p>\n<p><del><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/08\/Edital-N\u00ba-01-Resultado-das-Solicita\u00e7\u00f5es-de-Isen\u00e7\u00e3o-da-Taxa-de-Inscri\u00e7\u00e3o-Mestrado-2018.1.pdf\">Edital N\u00ba 01 &#8211; Resultado das Solicita\u00e7\u00f5es de Isen\u00e7\u00e3o da Taxa de Inscri\u00e7\u00e3o &#8211; Mestrado 2018.1<\/a><\/del><\/p>\n<hr \/>\n<p><del>EDITAIS DE ABERTURA DO PROCESSO SELETIVO 2018.1.<\/del><\/p>\n<p><del><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/08\/EDITAL-UFMS-PROPP-N\u00ba122-DE-30-AGOSTO-2017-MESTRADO.pdf\">Edital n\u00ba122 PROPP &#8211; Abertura de\u00a0inscri\u00e7\u00f5es do Processo Seletivo no Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Letras,\u00a0<strong>Curso de Mestrado<\/strong>, do C\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas,\u00a0com 12 (doze) vagas e ingresso no primeiro semestre letivo de 2018.<\/a><\/del><\/p>\n<p><del><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/08\/EDITAL-UFMS-PROPP-N\u00ba123-DE-30-AGOSTO-2017-DOUTORADO.pdf\">Edital n\u00ba123 PROPP &#8211; Abertura de\u00a0inscri\u00e7\u00f5es do Processo Seletivo\u00a0no Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Letras,\u00a0<strong>Curso de Doutorado<\/strong>, do C\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas,\u00a0com 17 (dezessete) vagas e ingresso no primeiro semestre letivo de 2018.<\/a><\/del><\/p>\n<hr \/>\n<p><del><strong>Cronograma da fase de Argui\u00e7\u00e3o e Defesa de Projeto de Pesquisa, Mestrado e Doutorado:<\/strong><\/del><\/p>\n<p><del>Todas as entrevistas ser\u00e3o realizadas no endere\u00e7o\u00a0Avenida Capit\u00e3o Olinto Mancini, 1662, Colinos, Tr\u00eas Lagoas-MS, UFMS\/CPTL\/Unidade I.<\/del><\/p>\n<p><del><strong>\u00c1rea Literatura:<\/strong><\/del><\/p>\n<p><del><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/08\/CRONOGRAMA-ENTREVISTA-LITERATURA-2018.pdf\">CRONOGRAMA ENTREVISTA\u00a0 LITERATURA PROCESSO SELETIVO\u00a02018.1\u00a0 &#8211;\u00a0Sala de Reuni\u00f5es do PPGLetras<\/a><\/del><\/p>\n<p><del><strong>\u00c1rea Lingu\u00edstica:<\/strong><\/del><\/p>\n<p><del><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/08\/CRONOGRAMA-ENTREVISTA-LINGU\u00cdSTICA-2018.1.-II-SL01008.pdf\">CRONOGRAMA ENTREVISTA\u00a0 LINGU\u00cdSTICA PROCESSO SELETIVO 2018.1\u00a0&#8211; Sala 01008<\/a><\/del><\/p>\n<p><del><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/08\/CRONOGRAMA-ENTREVISTA-LINGU\u00cdSTICA-2018-SL01010.pdf\">CRONOGRAMA ENTREVISTA\u00a0\u00a0LINGU\u00cdSTICA PROCESSO SELETIVO\u00a02018.1\u00a0&#8211; SALA\u00a001010<\/a><\/del><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>PROCESSO SELETIVO EM FLUXO CONT\u00cdNUO DESTINADO A CANDIDATOS ESTRANGEIROS &#8211; MESTRADO E DOUTORADO Resultado dos Recursos e o Resultado Final da Etapa de avalia\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito dos candidatos estrangeiros Resultado dos Recursos e o Resultado Final do Processo Seletivo para estrangeiros &#8211; PPGLETRAS Retifica\u00e7\u00e3o dos Anexos I e II e III do EDITAL N\u00ba 18 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":0,"parent":219,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Processo Seletivo Regular 2023 &amp; Processo Seletivo em Fluxo Cont\u00ednuo para candidatos estrangeiros 2023 e 2024 - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2022\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Processo Seletivo Regular 2023 &amp; Processo Seletivo em Fluxo Cont\u00ednuo para candidatos estrangeiros 2023 e 2024[:en]Processo Seletivo 2019[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"PROCESSO SELETIVO EM FLUXO CONT\u00cdNUO DESTINADO A CANDIDATOS ESTRANGEIROS &#8211; MESTRADO E DOUTORADO Resultado dos Recursos e o Resultado Final da Etapa de avalia\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito dos candidatos estrangeiros Resultado dos Recursos e o Resultado Final do Processo Seletivo para estrangeiros &#8211; PPGLETRAS Retifica\u00e7\u00e3o dos Anexos I e II e III do EDITAL N\u00ba 18 [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2022\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-08-10T18:55:42+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"15 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2022\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2022\/\",\"name\":\"[:pb]Processo Seletivo Regular 2023 &amp; Processo Seletivo em Fluxo Cont\u00ednuo para candidatos estrangeiros 2023 e 2024[:en]Processo Seletivo 2019[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2015-08-19T15:50:13+00:00\",\"dateModified\":\"2023-08-10T18:55:42+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2022\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2022\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2022\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Letras (PPGLetras)\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Processo Seletivo Regular 2023 &amp; Processo Seletivo em Fluxo Cont\u00ednuo para candidatos estrangeiros 2023 e 2024\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Processo Seletivo Regular 2023 &amp; Processo Seletivo em Fluxo Cont\u00ednuo para candidatos estrangeiros 2023 e 2024[:en]Processo Seletivo 2019[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2022\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Processo Seletivo Regular 2023 &amp; Processo Seletivo em Fluxo Cont\u00ednuo para candidatos estrangeiros 2023 e 2024[:en]Processo Seletivo 2019[:] - CPTL","og_description":"PROCESSO SELETIVO EM FLUXO CONT\u00cdNUO DESTINADO A CANDIDATOS ESTRANGEIROS &#8211; MESTRADO E DOUTORADO Resultado dos Recursos e o Resultado Final da Etapa de avalia\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito dos candidatos estrangeiros Resultado dos Recursos e o Resultado Final do Processo Seletivo para estrangeiros &#8211; PPGLETRAS Retifica\u00e7\u00e3o dos Anexos I e II e III do EDITAL N\u00ba 18 [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2022\/","og_site_name":"CPTL","article_modified_time":"2023-08-10T18:55:42+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"15 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2022\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2022\/","name":"[:pb]Processo Seletivo Regular 2023 &amp; Processo Seletivo em Fluxo Cont\u00ednuo para candidatos estrangeiros 2023 e 2024[:en]Processo Seletivo 2019[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2015-08-19T15:50:13+00:00","dateModified":"2023-08-10T18:55:42+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2022\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2022\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/processo-seletivo-2022\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Letras (PPGLetras)","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Processo Seletivo Regular 2023 &amp; Processo Seletivo em Fluxo Cont\u00ednuo para candidatos estrangeiros 2023 e 2024"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/253"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=253"}],"version-history":[{"count":293,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/253\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":15284,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/253\/revisions\/15284"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/219"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=253"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}