{"id":2533,"date":"2017-05-24T03:15:18","date_gmt":"2017-05-24T07:15:18","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?page_id=2533"},"modified":"2023-04-03T14:43:32","modified_gmt":"2023-04-03T18:43:32","slug":"coordenacao-medicina","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/coordenacao-medicina\/","title":{"rendered":"Coordena\u00e7\u00e3o &#8211; Medicina"},"content":{"rendered":"<p><strong>Coordenador<\/strong>: Prof. MSc. Vin\u00edcius de Jesus Rodrigues Neves (<a href=\"https:\/\/boletimoficial.ufms.br\/bse\/publicacao?id=485251\">Portaria RTR\/UFMS 369, de 31 de mar\u00e7o de 2023<\/a>)<\/p>\n<p><strong>Contatos<\/strong>:<\/p>\n<ul>\n<li>Telefone: (67) 3509-3708<\/li>\n<li>E-mail: med.cptl@ufms.br<\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Plano de a\u00e7\u00e3o<\/strong><\/p>\n<iframe src=\"\/\/docs.google.com\/viewer?url=https%3A%2F%2Fcptl.ufms.br%2Ffiles%2F2022%2F04%2FPlano-de-Ac%CC%A7a%CC%83o-Medicina.pdf&hl=pt_BR&embedded=true\" class=\"gde-frame\" style=\"width:100%; height:500px; border: none;\" scrolling=\"no\"><\/iframe>\n<p class=\"gde-text\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/04\/Plano-de-Ac\u0327a\u0303o-Medicina.pdf\" class=\"gde-link\">Download (PDF, 1.72MB)<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Coordenador: Prof. MSc. Vin\u00edcius de Jesus Rodrigues Neves (Portaria RTR\/UFMS 369, de 31 de mar\u00e7o de 2023) Contatos: Telefone: (67) 3509-3708 E-mail: med.cptl@ufms.br &nbsp; Plano de a\u00e7\u00e3o<\/p>\n","protected":false},"author":11805,"featured_media":0,"parent":448,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Coordena\u00e7\u00e3o - Medicina - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/coordenacao-medicina\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Coordena\u00e7\u00e3o - Medicina - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Coordenador: Prof. MSc. Vin\u00edcius de Jesus Rodrigues Neves (Portaria RTR\/UFMS 369, de 31 de mar\u00e7o de 2023) Contatos: Telefone: (67) 3509-3708 E-mail: med.cptl@ufms.br &nbsp; Plano de a\u00e7\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/coordenacao-medicina\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-04-03T18:43:32+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/coordenacao-medicina\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/coordenacao-medicina\/\",\"name\":\"Coordena\u00e7\u00e3o - Medicina - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-05-24T07:15:18+00:00\",\"dateModified\":\"2023-04-03T18:43:32+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/coordenacao-medicina\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/coordenacao-medicina\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/coordenacao-medicina\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"MEDICINA\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Coordena\u00e7\u00e3o &#8211; Medicina\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Coordena\u00e7\u00e3o - Medicina - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/coordenacao-medicina\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Coordena\u00e7\u00e3o - Medicina - CPTL","og_description":"Coordenador: Prof. MSc. Vin\u00edcius de Jesus Rodrigues Neves (Portaria RTR\/UFMS 369, de 31 de mar\u00e7o de 2023) Contatos: Telefone: (67) 3509-3708 E-mail: med.cptl@ufms.br &nbsp; Plano de a\u00e7\u00e3o","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/coordenacao-medicina\/","og_site_name":"CPTL","article_modified_time":"2023-04-03T18:43:32+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/coordenacao-medicina\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/coordenacao-medicina\/","name":"Coordena\u00e7\u00e3o - Medicina - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2017-05-24T07:15:18+00:00","dateModified":"2023-04-03T18:43:32+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/coordenacao-medicina\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/coordenacao-medicina\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/coordenacao-medicina\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"MEDICINA","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Coordena\u00e7\u00e3o &#8211; Medicina"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2533"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/11805"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2533"}],"version-history":[{"count":6,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2533\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14081,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2533\/revisions\/14081"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/448"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2533"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}