{"id":2534,"date":"2017-05-24T03:15:16","date_gmt":"2017-05-24T07:15:16","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?page_id=2534"},"modified":"2023-06-14T09:30:49","modified_gmt":"2023-06-14T13:30:49","slug":"corpo-docente","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/corpo-docente\/","title":{"rendered":"Corpo Docente &#8211; Medicina"},"content":{"rendered":"<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Adailson da Silva Moreira<\/strong><br \/>\nTitula\u00e7\u00e3o: DR<br \/>\nJornada de Trabalho: DE<br \/>\nE-mail: adailson.moreira@ufms.com<br \/>\nLink para o Curr\u00edculo Lattes: <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/0988651222255304\">http:\/\/lattes.cnpq.br\/0988651222255304<\/a><\/p>\n<p><strong>Adalberto Vieira Corazza<\/strong><br \/>\nTitula\u00e7\u00e3o: DR<br \/>\nJornada de Trabalho: DE<br \/>\nE-mail: adalberto.corazza@ufms.br<br \/>\nLink para o Curr\u00edculo Lattes: <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/0500448392593789\">http:\/\/lattes.cnpq.br\/0500448392593789<\/a><\/p>\n<p><strong>Adir Pires Maia Junior<\/strong><br \/>\nTitula\u00e7\u00e3o: ESP<br \/>\nJornada de Trabalho: 20h<br \/>\nE-mail: adir.maia@ufms.br<br \/>\nLink para o Curr\u00edculo Lattes: <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/2722713745229290\">http:\/\/lattes.cnpq.br\/2722713745229290<\/a><\/p>\n<p><strong>Alex Martins Machado<\/strong><br \/>\nTitula\u00e7\u00e3o: DR<br \/>\nJornada de Trabalho: DE<br \/>\nE-mail: alex.machado@ufms.br<br \/>\nLink para o Curr\u00edculo Lattes: <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/6877877448109567\">http:\/\/lattes.cnpq.br\/6877877448109567<\/a><\/p>\n<p><strong>Alexsandra Passarelli Giabardo Marques<\/strong><br \/>\nTitula\u00e7\u00e3o: ESP<br \/>\nJornada de Trabalho: 20h<br \/>\nE-mail: passarelli_giabardo@ufms.br<br \/>\nLink para o Curr\u00edculo Lattes: <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/7503590408338481\">http:\/\/lattes.cnpq.br\/7503590408338481<\/a><\/p>\n<p><strong>Aline Rafaela Da Silva Rodrigues Machado<\/strong><br \/>\nTitula\u00e7\u00e3o: DR<br \/>\nJornada de Trabalho: DE<br \/>\nE-mail: aline.r.machado@ufms.com<br \/>\nLink para o Curr\u00edculo Lattes: <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/5340216443107354\">http:\/\/lattes.cnpq.br\/5340216443107354<\/a><\/p>\n<p><strong>Andr\u00e9 Val\u00e9rio Da Silva<\/strong><br \/>\nTitula\u00e7\u00e3o: DR<br \/>\nJornada de Trabalho: DE<br \/>\nE-mail: andre.valerio@ufms.br<br \/>\nLink para o Curr\u00edculo Lattes: <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/4248792686071370\">http:\/\/lattes.cnpq.br\/4248792686071370<\/a><\/p>\n<p><strong>An\u00ed Fabiana Berton<\/strong><br \/>\nTitula\u00e7\u00e3o: ME<br \/>\nJornada de Trabalho: DE<br \/>\nE-mail: anifberton@gmail.com<br \/>\nLink para o Curr\u00edculo Lattes: <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/9224814330170484\">http:\/\/lattes.cnpq.br\/9224814330170484<\/a><\/p>\n<p><strong>Bruna Moretti Luchesi<\/strong><br \/>\nTitula\u00e7\u00e3o: DR<br \/>\nJornada de Trabalho: DE<br \/>\nE-mail: bruna.luchesi@ufms.br<br \/>\nLink para o Curr\u00edculo Lattes: <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/3385433655310047\">http:\/\/lattes.cnpq.br\/3385433655310047<\/a><\/p>\n<p><strong>Cesar Presto Campos<\/strong><br \/>\nTitula\u00e7\u00e3o: DR<br \/>\nJornada de Trabalho: 20h<br \/>\nE-mail: cpcampos1511@yahoo.com.br<br \/>\nLink para o Curr\u00edculo Lattes: <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/1818130572930028\">http:\/\/lattes.cnpq.br\/1818130572930028<\/a><\/p>\n<p><strong>Danielle Cristina Tonello Pequito<\/strong><br \/>\nTitula\u00e7\u00e3o: DR<br \/>\nJornada de Trabalho: DE<br \/>\nE-mail: danielle.pequito@ufms.br<br \/>\nLink para o Curr\u00edculo Lattes: <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/4633415890173947\">http:\/\/lattes.cnpq.br\/4633415890173947<\/a><\/p>\n<p><strong>Edis Belini Junior<\/strong><br \/>\nTitula\u00e7\u00e3o: DR<br \/>\nJornada de Trabalho: DE<br \/>\nE-mail: belini.junior@ufms.br<br \/>\nLink para o Curr\u00edculo Lattes: <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/7999047569432181\">http:\/\/lattes.cnpq.br\/7999047569432181<\/a><\/p>\n<p><strong>Edmar Jose Cassemiro<\/strong><br \/>\nTitula\u00e7\u00e3o: ESP<br \/>\nJornada de Trabalho: 20h<br \/>\nE-mail: dredmar@terra.com.br<br \/>\nLink para o Curr\u00edculo Lattes: <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/7713762796261718\">http:\/\/lattes.cnpq.br\/7713762796261718<\/a><\/p>\n<p><strong>Fernanda Amaral Soares Bicalho Martins<\/strong><br \/>\nTitula\u00e7\u00e3o: ESP<br \/>\nJornada de Trabalho: 20h<br \/>\nE-mail: fernanda.bicalho@ufms.br<br \/>\nLink para o Curr\u00edculo Lattes: <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/3413047454413452\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">http:\/\/lattes.cnpq.br\/3413047454413452<\/a><\/p>\n<p><strong>Fernanda Luciano Rodrigues<\/strong><br \/>\nTitula\u00e7\u00e3o: DR<br \/>\nJornada de Trabalho: DE<br \/>\nE-mail: fer.fmrp5@gmail.com<br \/>\nLink para o Curr\u00edculo Lattes: <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/5111708187304118\">http:\/\/lattes.cnpq.br\/5111708187304118<\/a><\/p>\n<p><strong>Fernando Ferroni Machado<\/strong><br \/>\nTitula\u00e7\u00e3o: ESP<br \/>\nJornada de Trabalho: 20h<br \/>\nE-mail: fernando.machado@ufms.br<br \/>\nLink para o Curr\u00edculo Lattes: &#8211;<\/p>\n<p><strong>Francielle Garcia Vargas<\/strong><br \/>\nTitula\u00e7\u00e3o: ESP<br \/>\nJornada de Trabalho: 20h<br \/>\nE-mail: franccih@gmail.com<br \/>\nLink para o Curr\u00edculo Lattes: <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/2575817730957909\">http:\/\/lattes.cnpq.br\/2575817730957909<\/a><\/p>\n<p><strong>Joara Martins Da Silva Gordo De Paula<\/strong><br \/>\nTitula\u00e7\u00e3o: ESP<br \/>\nJornada de Trabalho: 20h<br \/>\nE-mail: joara.reumato@gmail.com<br \/>\nLink para o Curr\u00edculo Lattes: <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/1477247797017711\">http:\/\/lattes.cnpq.br\/1477247797017711<\/a><\/p>\n<p><strong>Juliana Dias Reis Pessalacia<\/strong><br \/>\nTitula\u00e7\u00e3o: DR<br \/>\nJornada de Trabalho: DE<br \/>\nE-mail: juliana@pessalacia.com.br<br \/>\nLink para o Curr\u00edculo Lattes: <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/4043784563120025\">http:\/\/lattes.cnpq.br\/4043784563120025<\/a><\/p>\n<p><strong>Juliana Presto Campos De Rezende<\/strong><br \/>\nTitula\u00e7\u00e3o: ESP<br \/>\nJornada de Trabalho: 20h<br \/>\nE-mail: jpcampos78@hotmail.com<br \/>\nLink para o Curr\u00edculo Lattes: <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/7478001037300336\">http:\/\/lattes.cnpq.br\/7478001037300336<\/a><\/p>\n<p><strong>Juliano Yasuo Oda<\/strong><br \/>\nTitula\u00e7\u00e3o: DR<br \/>\nJornada de Trabalho: DE<br \/>\nE-mail: juliano.yasuo@ufms.br<br \/>\nLink para o Curr\u00edculo Lattes: <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/9895745822142202\">http:\/\/lattes.cnpq.br\/9895745822142202<\/a><\/p>\n<p><strong>Julie Massayo Maeda Oda<\/strong><br \/>\nTitula\u00e7\u00e3o: DR<br \/>\nJornada de Trabalho: DE<br \/>\nE-mail: julie.maeda@ufms.br<br \/>\nLink para o Curr\u00edculo Lattes: <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/8489148568645079\">http:\/\/lattes.cnpq.br\/8489148568645079<\/a><\/p>\n<p><strong>Kaelly Virginia De Oliveira Saraiva<\/strong><br \/>\nTitula\u00e7\u00e3o: DR<br \/>\nJornada de Trabalho: DE<br \/>\nE-mail: kaelly.virginia@ufms.br<br \/>\nLink para o Curr\u00edculo Lattes: <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/4668954615786407\">http:\/\/lattes.cnpq.br\/4668954615786407<\/a><\/p>\n<p><strong>Karla Regina Anacleto Izidorio<\/strong><br \/>\nTitula\u00e7\u00e3o: ESP<br \/>\nJornada de Trabalho: 20h<br \/>\nE-mail: karla.izidorio@ufms.br<br \/>\nLink para o Curr\u00edculo Lattes: <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/0780501313310163\">http:\/\/lattes.cnpq.br\/0780501313310163<\/a><\/p>\n<p><strong>Lucas Gazarini<\/strong><br \/>\nTitula\u00e7\u00e3o: DR<br \/>\nJornada de Trabalho: DE<br \/>\nE-mail: lucas.gazarini@ufms.br<br \/>\nLink para o Curr\u00edculo Lattes: <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/5145465424080347\">http:\/\/lattes.cnpq.br\/5145465424080347<\/a><\/p>\n<p><strong>Marcelo Kwiatkoski<\/strong><br \/>\nTitula\u00e7\u00e3o: DR<br \/>\nJornada de Trabalho: DE<br \/>\nE-mail: marcelo.kwiatkoski@ufms.br<br \/>\nLink para o Curr\u00edculo Lattes: <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/1520083668557341\">http:\/\/lattes.cnpq.br\/1520083668557341<\/a><\/p>\n<p><strong>Marcos Fl\u00e1vio De Rezende<\/strong><br \/>\nTitula\u00e7\u00e3o: ESP<br \/>\nJornada de Trabalho: 20h<br \/>\nE-mail: mfrezende74@hotmail.com<br \/>\nLink para o Curr\u00edculo Lattes: <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/5211643904728404\">http:\/\/lattes.cnpq.br\/5211643904728404<\/a><\/p>\n<p><strong>Maria Angelica Gorga<\/strong><br \/>\nTitula\u00e7\u00e3o: ESP<br \/>\nJornada de Trabalho: 20h<br \/>\nE-mail: mariaangelicagorga@clinicacorporetl.com.br<br \/>\nLink para o Curr\u00edculo Lattes: <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/3151347201533987\">http:\/\/lattes.cnpq.br\/3151347201533987<\/a><\/p>\n<p><strong>Maria Tereza Braga Vasconcellos<\/strong><br \/>\nTitula\u00e7\u00e3o: ESP<br \/>\nJornada de Trabalho: 20h<br \/>\nE-mail: maria.vasconcellos@ufms.br<br \/>\nLink para o Curr\u00edculo Lattes: <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/7532031795808079\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">http:\/\/lattes.cnpq.br\/7532031795808079<\/a><\/p>\n<p><strong>Marina Trevizan Guerra<\/strong><br \/>\nTitula\u00e7\u00e3o: DR<br \/>\nJornada de Trabalho: DE<br \/>\nE-mail: marina.guerra@ufms.br<br \/>\nLink para o Curr\u00edculo Lattes: <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/4251351862175727\">http:\/\/lattes.cnpq.br\/4251351862175727<\/a><\/p>\n<p><strong>M\u00f4nica Mussolini Larroque<\/strong><br \/>\nTitula\u00e7\u00e3o: DR<br \/>\nJornada de Trabalho: DE<br \/>\nE-mail: monicamussolini2@gmail.com<br \/>\nLink para o Curr\u00edculo Lattes: <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/3845253617023184\">http:\/\/lattes.cnpq.br\/3845253617023184<\/a><\/p>\n<p><strong>Natacha Biscaro Junqueira<\/strong><br \/>\nTitula\u00e7\u00e3o: DR<br \/>\nJornada de Trabalho: 20h<br \/>\nE-mail: natbiscaro@yahoo.com.br<br \/>\nLink para o Curr\u00edculo Lattes: <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/7597188349757318\">http:\/\/lattes.cnpq.br\/7597188349757318<\/a><\/p>\n<p><strong>Nayara Sibelli Fante Cassemiro<\/strong><br \/>\nTitula\u00e7\u00e3o: ESP<br \/>\nJornada de Trabalho: 40h<br \/>\nE-mail: nayarafcassemiro@hotmail.com<br \/>\nLink para o Curr\u00edculo Lattes: <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/0664087105584194\">http:\/\/lattes.cnpq.br\/0664087105584194<\/a><\/p>\n<p><strong>Patr\u00edcia Aparecida de Matos Fidelis<\/strong><br \/>\nTitula\u00e7\u00e3o: ESP<br \/>\nJornada de Trabalho: 20h<br \/>\nE-mail: patricia.fidelis@ufms.br<br \/>\nLink para o Curr\u00edculo Lattes: <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/1760185196188069\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">http:\/\/lattes.cnpq.br\/1760185196188069<\/a><\/p>\n<p><strong>Patr\u00edcia Moita Garcia Kawakame<\/strong><br \/>\nTitula\u00e7\u00e3o: DR<br \/>\nJornada de Trabalho: DE<br \/>\nE-mail: patricia.kawakame@ufms.br<br \/>\nLink para o Curr\u00edculo Lattes: <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/6012491518383308\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">http:\/\/lattes.cnpq.br\/6012491518383308<\/a><\/p>\n<p><strong>Priscila Balderrama<\/strong><br \/>\nTitula\u00e7\u00e3o: DR<br \/>\nJornada de Trabalho: DE<br \/>\nE-mail: priscila.balderrama@ufms.br<br \/>\nLink para o Curr\u00edculo Lattes: <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/1704466582515596\">http:\/\/lattes.cnpq.br\/1704466582515596<\/a><\/p>\n<p><strong>Rafael Grassi Cassemiro<\/strong><br \/>\nTitula\u00e7\u00e3o: ESP<br \/>\nJornada de Trabalho: 20h<br \/>\nE-mail: rafael.cassemiro@hotmail.com<br \/>\nLink para o Curr\u00edculo Lattes: <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/4873855363258997\">http:\/\/lattes.cnpq.br\/4873855363258997<\/a><\/p>\n<p><strong>Silvana Cristina Pando<\/strong><br \/>\nTitula\u00e7\u00e3o: DR<br \/>\nJornada de Trabalho: DE<br \/>\nE-mail: silvana.pando@ufms.br<br \/>\nLink para o Curr\u00edculo Lattes: <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/2557613056024752\">http:\/\/lattes.cnpq.br\/2557613056024752<\/a><\/p>\n<p><strong>Tarso Nascimbem Ferraz<\/strong><br \/>\nTitula\u00e7\u00e3o: ESP<br \/>\nJornada de Trabalho: 20h<br \/>\nE-mail: tarsonferraz@hotmail.com<br \/>\nLink para o Curr\u00edculo Lattes: <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/9674992340731633\">http:\/\/lattes.cnpq.br\/9674992340731633<\/a><\/p>\n<p><strong>Tatiana Nascimbem Bechtejew Marcal<\/strong><br \/>\nTitula\u00e7\u00e3o: ME<br \/>\nJornada de Trabalho: 20h<br \/>\nE-mail: tatiana.nascimbem@ufms.br<br \/>\nLink para o Curr\u00edculo Lattes: <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/3262840014748135\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">http:\/\/lattes.cnpq.br\/3262840014748135<\/a><\/p>\n<p><strong>Tha\u00eds Carolina Bassler<\/strong><br \/>\nTitula\u00e7\u00e3o: DR<br \/>\nJornada de Trabalho: DE<br \/>\nE-mail: thais.bassler@ufms.br<br \/>\nLink para o Curr\u00edculo Lattes: <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/5445765184496516\">http:\/\/lattes.cnpq.br\/5445765184496516<\/a><\/p>\n<p><strong>Thiago Bosch Viana<\/strong><br \/>\nTitula\u00e7\u00e3o: ESP<br \/>\nJornada de Trabalho: 20h<br \/>\nE-mail: thiago_bosch@outlook.com<br \/>\nLink para o Curr\u00edculo Lattes: <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/2879359365614572\">http:\/\/lattes.cnpq.br\/2879359365614572<\/a><\/p>\n<p><strong>Ulisses Calandrin<\/strong><br \/>\nTitula\u00e7\u00e3o: ESP<br \/>\nJornada de Trabalho: 20h<br \/>\nE-mail: ucalandrin@yahoo.com.br<br \/>\nLink para o Curr\u00edculo Lattes: <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/4163247663041087\">http:\/\/lattes.cnpq.br\/4163247663041087<\/a><\/p>\n<p><strong>Ulisses Pinto Ferreira<\/strong><br \/>\nTitula\u00e7\u00e3o: ESP<br \/>\nJornada de Trabalho: 20h<br \/>\nE-mail: ulisses.ferreira@ufms.br<br \/>\nLink para o Curr\u00edculo Lattes: <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/9470702173004080\">http:\/\/lattes.cnpq.br\/9470702173004080<\/a><\/p>\n<p><strong>Vinicius de Jesus Rodrigues Neves<\/strong><br \/>\nTitula\u00e7\u00e3o: ME<br \/>\nJornada de Trabalho: 20h<br \/>\nE-mail: vinicius.chefe59@gmail.com<br \/>\nLink para o Curr\u00edculo Lattes: <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/7389719494618747\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">http:\/\/lattes.cnpq.br\/7389719494618747<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>&nbsp; Adailson da Silva Moreira Titula\u00e7\u00e3o: DR Jornada de Trabalho: DE E-mail: adailson.moreira@ufms.com Link para o Curr\u00edculo Lattes: http:\/\/lattes.cnpq.br\/0988651222255304 Adalberto Vieira Corazza Titula\u00e7\u00e3o: DR Jornada de Trabalho: DE E-mail: adalberto.corazza@ufms.br Link para o Curr\u00edculo Lattes: http:\/\/lattes.cnpq.br\/0500448392593789 Adir Pires Maia Junior Titula\u00e7\u00e3o: ESP Jornada de Trabalho: 20h E-mail: adir.maia@ufms.br Link para o Curr\u00edculo Lattes: http:\/\/lattes.cnpq.br\/2722713745229290 Alex [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":11805,"featured_media":0,"parent":448,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Corpo Docente - Medicina - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/corpo-docente\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Corpo Docente - Medicina - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"&nbsp; Adailson da Silva Moreira Titula\u00e7\u00e3o: DR Jornada de Trabalho: DE E-mail: adailson.moreira@ufms.com Link para o Curr\u00edculo Lattes: http:\/\/lattes.cnpq.br\/0988651222255304 Adalberto Vieira Corazza Titula\u00e7\u00e3o: DR Jornada de Trabalho: DE E-mail: adalberto.corazza@ufms.br Link para o Curr\u00edculo Lattes: http:\/\/lattes.cnpq.br\/0500448392593789 Adir Pires Maia Junior Titula\u00e7\u00e3o: ESP Jornada de Trabalho: 20h E-mail: adir.maia@ufms.br Link para o Curr\u00edculo Lattes: http:\/\/lattes.cnpq.br\/2722713745229290 Alex [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/corpo-docente\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-06-14T13:30:49+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"5 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/corpo-docente\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/corpo-docente\/\",\"name\":\"Corpo Docente - Medicina - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-05-24T07:15:16+00:00\",\"dateModified\":\"2023-06-14T13:30:49+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/corpo-docente\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/corpo-docente\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/corpo-docente\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"MEDICINA\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Corpo Docente &#8211; Medicina\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Corpo Docente - Medicina - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/corpo-docente\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Corpo Docente - Medicina - CPTL","og_description":"&nbsp; Adailson da Silva Moreira Titula\u00e7\u00e3o: DR Jornada de Trabalho: DE E-mail: adailson.moreira@ufms.com Link para o Curr\u00edculo Lattes: http:\/\/lattes.cnpq.br\/0988651222255304 Adalberto Vieira Corazza Titula\u00e7\u00e3o: DR Jornada de Trabalho: DE E-mail: adalberto.corazza@ufms.br Link para o Curr\u00edculo Lattes: http:\/\/lattes.cnpq.br\/0500448392593789 Adir Pires Maia Junior Titula\u00e7\u00e3o: ESP Jornada de Trabalho: 20h E-mail: adir.maia@ufms.br Link para o Curr\u00edculo Lattes: http:\/\/lattes.cnpq.br\/2722713745229290 Alex [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/corpo-docente\/","og_site_name":"CPTL","article_modified_time":"2023-06-14T13:30:49+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"5 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/corpo-docente\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/corpo-docente\/","name":"Corpo Docente - Medicina - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2017-05-24T07:15:16+00:00","dateModified":"2023-06-14T13:30:49+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/corpo-docente\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/corpo-docente\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/corpo-docente\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"MEDICINA","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Corpo Docente &#8211; Medicina"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2534"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/11805"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2534"}],"version-history":[{"count":34,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2534\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14625,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2534\/revisions\/14625"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/448"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2534"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}