{"id":2535,"date":"2017-05-24T03:15:14","date_gmt":"2017-05-24T07:15:14","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?page_id=2535"},"modified":"2023-02-15T08:57:01","modified_gmt":"2023-02-15T12:57:01","slug":"horarios-do-semestre","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/normas-e-documentos\/horarios-do-semestre\/","title":{"rendered":"Hor\u00e1rios do Semestre"},"content":{"rendered":"<p><em>Em Atualiza\u00e7\u00e3o.<\/em><\/p>\n<hr \/>\n<p><span style=\"font-size: 10pt\">As atividades letivas seguem o <a href=\"https:\/\/prograd.ufms.br\/calendario-academico\/\">Calend\u00e1rio Acad\u00eamico da UFMS<\/a>.<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Em Atualiza\u00e7\u00e3o. As atividades letivas seguem o Calend\u00e1rio Acad\u00eamico da UFMS.<\/p>\n","protected":false},"author":11805,"featured_media":0,"parent":13292,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Hor\u00e1rios do Semestre - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/normas-e-documentos\/horarios-do-semestre\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Hor\u00e1rios do Semestre - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Em Atualiza\u00e7\u00e3o. As atividades letivas seguem o Calend\u00e1rio Acad\u00eamico da UFMS.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/normas-e-documentos\/horarios-do-semestre\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-02-15T12:57:01+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/normas-e-documentos\/horarios-do-semestre\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/normas-e-documentos\/horarios-do-semestre\/\",\"name\":\"Hor\u00e1rios do Semestre - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-05-24T07:15:14+00:00\",\"dateModified\":\"2023-02-15T12:57:01+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/normas-e-documentos\/horarios-do-semestre\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/normas-e-documentos\/horarios-do-semestre\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/normas-e-documentos\/horarios-do-semestre\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"MEDICINA\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Normas e Documentos\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/normas-e-documentos\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":4,\"name\":\"Hor\u00e1rios do Semestre\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Hor\u00e1rios do Semestre - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/normas-e-documentos\/horarios-do-semestre\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Hor\u00e1rios do Semestre - CPTL","og_description":"Em Atualiza\u00e7\u00e3o. As atividades letivas seguem o Calend\u00e1rio Acad\u00eamico da UFMS.","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/normas-e-documentos\/horarios-do-semestre\/","og_site_name":"CPTL","article_modified_time":"2023-02-15T12:57:01+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/normas-e-documentos\/horarios-do-semestre\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/normas-e-documentos\/horarios-do-semestre\/","name":"Hor\u00e1rios do Semestre - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2017-05-24T07:15:14+00:00","dateModified":"2023-02-15T12:57:01+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/normas-e-documentos\/horarios-do-semestre\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/normas-e-documentos\/horarios-do-semestre\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/normas-e-documentos\/horarios-do-semestre\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"MEDICINA","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Normas e Documentos","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/normas-e-documentos\/"},{"@type":"ListItem","position":4,"name":"Hor\u00e1rios do Semestre"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2535"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/11805"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2535"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2535\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":13674,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2535\/revisions\/13674"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/13292"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2535"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}