{"id":2537,"date":"2017-05-24T03:15:10","date_gmt":"2017-05-24T07:15:10","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?page_id=2537"},"modified":"2023-07-29T21:46:31","modified_gmt":"2023-07-30T01:46:31","slug":"projeto-pedagogico-de-curso","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/normas-e-documentos\/projeto-pedagogico-de-curso\/","title":{"rendered":"Projeto Pedag\u00f3gico de Curso"},"content":{"rendered":"<p>Confira o <strong>Projeto Pedag\u00f3gico do Curso (PPC)<\/strong>, vigente a partir de 2023.1.<\/p>\n<p><em>(Resolu\u00e7\u00e3o COGRAD n\u00ba 731, de 26 de Dezembro de 2022)<\/em><\/p>\n<iframe src=\"\/\/docs.google.com\/viewer?url=https%3A%2F%2Fcptl.ufms.br%2Ffiles%2F2023%2F07%2FPPC_Medicina_CPTL_2023.pdf&hl=pt_BR&embedded=true\" class=\"gde-frame\" style=\"width:100%; height:500px; border: none;\" scrolling=\"no\"><\/iframe>\n<p class=\"gde-text\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/07\/PPC_Medicina_CPTL_2023.pdf\" class=\"gde-link\">Download (PDF, 784KB)<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h4>Vers\u00f5es anteriores<\/h4>\n<ul>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/04\/RESOLUCAO-COGRAD-n-3-de-15-01-2020.pdf\">Em vig\u00eancia <strong>at\u00e9 2022.2<\/strong><\/a> <em>(Resolu\u00e7\u00e3o COGRAD n\u00ba 3, de 15 de Janeiro de 2020).<\/em><\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Confira o Projeto Pedag\u00f3gico do Curso (PPC), vigente a partir de 2023.1. (Resolu\u00e7\u00e3o COGRAD n\u00ba 731, de 26 de Dezembro de 2022) &nbsp; Vers\u00f5es anteriores Em vig\u00eancia at\u00e9 2022.2 (Resolu\u00e7\u00e3o COGRAD n\u00ba 3, de 15 de Janeiro de 2020).<\/p>\n","protected":false},"author":11805,"featured_media":0,"parent":13292,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Projeto Pedag\u00f3gico de Curso - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/normas-e-documentos\/projeto-pedagogico-de-curso\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Projeto Pedag\u00f3gico de Curso - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Confira o Projeto Pedag\u00f3gico do Curso (PPC), vigente a partir de 2023.1. (Resolu\u00e7\u00e3o COGRAD n\u00ba 731, de 26 de Dezembro de 2022) &nbsp; Vers\u00f5es anteriores Em vig\u00eancia at\u00e9 2022.2 (Resolu\u00e7\u00e3o COGRAD n\u00ba 3, de 15 de Janeiro de 2020).\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/normas-e-documentos\/projeto-pedagogico-de-curso\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-07-30T01:46:31+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/normas-e-documentos\/projeto-pedagogico-de-curso\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/normas-e-documentos\/projeto-pedagogico-de-curso\/\",\"name\":\"Projeto Pedag\u00f3gico de Curso - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-05-24T07:15:10+00:00\",\"dateModified\":\"2023-07-30T01:46:31+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/normas-e-documentos\/projeto-pedagogico-de-curso\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/normas-e-documentos\/projeto-pedagogico-de-curso\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/normas-e-documentos\/projeto-pedagogico-de-curso\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"MEDICINA\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Normas e Documentos\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/normas-e-documentos\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":4,\"name\":\"Projeto Pedag\u00f3gico de Curso\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Projeto Pedag\u00f3gico de Curso - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/normas-e-documentos\/projeto-pedagogico-de-curso\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Projeto Pedag\u00f3gico de Curso - CPTL","og_description":"Confira o Projeto Pedag\u00f3gico do Curso (PPC), vigente a partir de 2023.1. (Resolu\u00e7\u00e3o COGRAD n\u00ba 731, de 26 de Dezembro de 2022) &nbsp; Vers\u00f5es anteriores Em vig\u00eancia at\u00e9 2022.2 (Resolu\u00e7\u00e3o COGRAD n\u00ba 3, de 15 de Janeiro de 2020).","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/normas-e-documentos\/projeto-pedagogico-de-curso\/","og_site_name":"CPTL","article_modified_time":"2023-07-30T01:46:31+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/normas-e-documentos\/projeto-pedagogico-de-curso\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/normas-e-documentos\/projeto-pedagogico-de-curso\/","name":"Projeto Pedag\u00f3gico de Curso - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2017-05-24T07:15:10+00:00","dateModified":"2023-07-30T01:46:31+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/normas-e-documentos\/projeto-pedagogico-de-curso\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/normas-e-documentos\/projeto-pedagogico-de-curso\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/normas-e-documentos\/projeto-pedagogico-de-curso\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"MEDICINA","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Normas e Documentos","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/normas-e-documentos\/"},{"@type":"ListItem","position":4,"name":"Projeto Pedag\u00f3gico de Curso"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2537"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/11805"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2537"}],"version-history":[{"count":14,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2537\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":15187,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2537\/revisions\/15187"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/13292"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2537"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}