{"id":2540,"date":"2017-05-24T03:15:06","date_gmt":"2017-05-24T07:15:06","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?page_id=2540"},"modified":"2022-04-04T11:38:33","modified_gmt":"2022-04-04T15:38:33","slug":"corpo_tecnico","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/corpo_tecnico\/","title":{"rendered":"Corpo T\u00e9cnico"},"content":{"rendered":"<p><strong>Ana Carolina dos Santos Ferreira<\/strong><br \/>\nTitula\u00e7\u00e3o: NI<br \/>\nJornada de Trabalho: 40h<br \/>\nE-mail: enfermagemanacarolina@gmail.com<br \/>\nLink para o Curr\u00edculo Lattes: NI<\/p>\n<p><strong>Ana Claudia Santana Cano<\/strong><br \/>\nTitula\u00e7\u00e3o: ESP<br \/>\nJornada de Trabalho: 20h<br \/>\nE-mail: caunipoa@yahoo.com.br<br \/>\nLink para o Curr\u00edculo Lattes: <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/5735826670895470\">http:\/\/lattes.cnpq.br\/5735826670895470<\/a><\/p>\n<p><strong>Dabada Karina Silva Canuto<\/strong><br \/>\nTitula\u00e7\u00e3o: ESP<br \/>\nJornada de Trabalho: 20 H<br \/>\nE-mail: dabada_canuto@ufms.br<br \/>\nLink para o Curr\u00edculo Lattes: <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/1133509278081024\">http:\/\/lattes.cnpq.br\/1133509278081024<\/a><\/p>\n<p><strong>Edson C\u00e2ndido Mendes J\u00fanior<\/strong><br \/>\nTitula\u00e7\u00e3o:<br \/>\nJornada de Trabalho: 40 H<br \/>\nE-mail:<br \/>\nLink para o Curr\u00edculo Lattes:<\/p>\n<p><strong>Eur\u00edpia Leite da Silva Oliveira<\/strong><br \/>\nTitula\u00e7\u00e3o: NI<br \/>\nJornada de Trabalho: 40h<br \/>\nE-mail: euripia.oliveira@hotmail.com<br \/>\nLink para o Curr\u00edculo Lattes: <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/7036990984925878\">http:\/\/lattes.cnpq.br\/7036990984925878<\/a><\/p>\n<p><strong>Fernando Rodrigues Teodoro dos Santos<\/strong><br \/>\nTitula\u00e7\u00e3o:<br \/>\nJornada de Trabalho: 40 H<br \/>\nE-mail:<br \/>\nLink para o Curr\u00edculo Lattes:<\/p>\n<p><strong>Juliana Presto Campos de Rezende<\/strong><br \/>\nTitula\u00e7\u00e3o: ESP<br \/>\nJornada de Trabalho: 20h<br \/>\nE-mail: jpcampos78@hotmail.com<br \/>\nLink para o Curr\u00edculo Lattes: <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/7478001037300336\">http:\/\/lattes.cnpq.br\/7478001037300336<\/a><\/p>\n<p><strong>Luiz Gustavo Bernardes<\/strong><br \/>\nTitula\u00e7\u00e3o: ME<br \/>\nJornada de Trabalho: 40h<br \/>\nE-mail: gustavobernardes11@hotmail.com<br \/>\nLink para o Curr\u00edculo Lattes: <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/3124085401117595\">http:\/\/lattes.cnpq.br\/3124085401117595<\/a><\/p>\n<p><strong>Marcos Fl\u00e1vio De Rezende<\/strong><br \/>\nTitula\u00e7\u00e3o: ESP<br \/>\nJornada de Trabalho: 20h<br \/>\nE-mail: mfrezende74@hotmail.com<br \/>\nLink para o Curr\u00edculo Lattes: <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/5211643904728404\">http:\/\/lattes.cnpq.br\/5211643904728404<\/a><\/p>\n<p><strong>Michel Augusto Leandro de Almeida Alves Tosta<\/strong><br \/>\nTitula\u00e7\u00e3o:<br \/>\nJornada de Trabalho: 40 H<br \/>\nE-mail:<br \/>\nLink para o Curr\u00edculo Lattes:<\/p>\n<p><strong>Pablo Felipe de Almeida<\/strong><br \/>\nTitula\u00e7\u00e3o:<br \/>\nJornada de Trabalho: 40h<br \/>\nE-mail:<br \/>\nLink para o Curr\u00edculo Lattes:<\/p>\n<p><strong>Sandra Pinto<\/strong><br \/>\nTitula\u00e7\u00e3o: ESP<br \/>\nJornada de Trabalho: 40h<br \/>\nE-mail: sandra-pinto@ufms.br<br \/>\nLink para o Curr\u00edculo Lattes: <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/6144855806957455\">http:\/\/lattes.cnpq.br\/6144855806957455<\/a><\/p>\n<p><strong>Vanessa da Silveira Ramos<\/strong><br \/>\nTitula\u00e7\u00e3o:<br \/>\nJornada de Trabalho: 40h<br \/>\nE-mail:<br \/>\nLink para o Curr\u00edculo Lattes:<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ana Carolina dos Santos Ferreira Titula\u00e7\u00e3o: NI Jornada de Trabalho: 40h E-mail: enfermagemanacarolina@gmail.com Link para o Curr\u00edculo Lattes: NI Ana Claudia Santana Cano Titula\u00e7\u00e3o: ESP Jornada de Trabalho: 20h E-mail: caunipoa@yahoo.com.br Link para o Curr\u00edculo Lattes: http:\/\/lattes.cnpq.br\/5735826670895470 Dabada Karina Silva Canuto Titula\u00e7\u00e3o: ESP Jornada de Trabalho: 20 H E-mail: dabada_canuto@ufms.br Link para o Curr\u00edculo Lattes: [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":11805,"featured_media":0,"parent":448,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Corpo T\u00e9cnico - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/corpo_tecnico\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Corpo T\u00e9cnico - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Ana Carolina dos Santos Ferreira Titula\u00e7\u00e3o: NI Jornada de Trabalho: 40h E-mail: enfermagemanacarolina@gmail.com Link para o Curr\u00edculo Lattes: NI Ana Claudia Santana Cano Titula\u00e7\u00e3o: ESP Jornada de Trabalho: 20h E-mail: caunipoa@yahoo.com.br Link para o Curr\u00edculo Lattes: http:\/\/lattes.cnpq.br\/5735826670895470 Dabada Karina Silva Canuto Titula\u00e7\u00e3o: ESP Jornada de Trabalho: 20 H E-mail: dabada_canuto@ufms.br Link para o Curr\u00edculo Lattes: [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/corpo_tecnico\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-04-04T15:38:33+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/corpo_tecnico\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/corpo_tecnico\/\",\"name\":\"Corpo T\u00e9cnico - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-05-24T07:15:06+00:00\",\"dateModified\":\"2022-04-04T15:38:33+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/corpo_tecnico\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/corpo_tecnico\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/corpo_tecnico\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"MEDICINA\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Corpo T\u00e9cnico\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Corpo T\u00e9cnico - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/corpo_tecnico\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Corpo T\u00e9cnico - CPTL","og_description":"Ana Carolina dos Santos Ferreira Titula\u00e7\u00e3o: NI Jornada de Trabalho: 40h E-mail: enfermagemanacarolina@gmail.com Link para o Curr\u00edculo Lattes: NI Ana Claudia Santana Cano Titula\u00e7\u00e3o: ESP Jornada de Trabalho: 20h E-mail: caunipoa@yahoo.com.br Link para o Curr\u00edculo Lattes: http:\/\/lattes.cnpq.br\/5735826670895470 Dabada Karina Silva Canuto Titula\u00e7\u00e3o: ESP Jornada de Trabalho: 20 H E-mail: dabada_canuto@ufms.br Link para o Curr\u00edculo Lattes: [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/corpo_tecnico\/","og_site_name":"CPTL","article_modified_time":"2022-04-04T15:38:33+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/corpo_tecnico\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/corpo_tecnico\/","name":"Corpo T\u00e9cnico - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2017-05-24T07:15:06+00:00","dateModified":"2022-04-04T15:38:33+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/corpo_tecnico\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/corpo_tecnico\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/corpo_tecnico\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"MEDICINA","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Corpo T\u00e9cnico"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2540"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/11805"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2540"}],"version-history":[{"count":15,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2540\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":12129,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2540\/revisions\/12129"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/448"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2540"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}