{"id":2542,"date":"2017-05-24T03:15:03","date_gmt":"2017-05-24T07:15:03","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?page_id=2542"},"modified":"2023-07-03T12:10:39","modified_gmt":"2023-07-03T16:10:39","slug":"nucleo-docente-estruturante","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/nucleo-docente-estruturante\/","title":{"rendered":"N\u00facleo Docente Estruturante"},"content":{"rendered":"<h4>Composi\u00e7\u00e3o atual<\/h4>\n<ul>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/07\/SEI_UFMS-4056735-NDE.pdf\"><strong>2023 &#8211; 2025<\/strong><\/a>\u00a0<em>(Portaria GAB-CPTL n\u00ba 114, de 10 de Maio de 2023).<\/em><\/li>\n<\/ul>\n<h4>Composi\u00e7\u00f5es anteriores<\/h4>\n<ul>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/04\/NDE.pdf\"><strong>2021 &#8211; 2023<\/strong><\/a>\u00a0<em>(Instru\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o CPTL n\u00ba 100, de 04 de Maio de 2021);<\/em><\/li>\n<li><strong><a href=\"https:\/\/boletimoficial.ufms.br\/bse\/publicacao?id=274519\">2019 &#8211; 2021<\/a><\/strong> <em>(Instru\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o CPTL n\u00ba 68, de 20 de Mar\u00e7o de 2019);<\/em><\/li>\n<li><strong><a href=\"https:\/\/boletimoficial.ufms.br\/bse\/publicacao?id=274519\">2017 &#8211; 2019<\/a><\/strong> <em>(Instru\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o CPTL n\u00ba 58, de 1 de Mar\u00e7o de 2017);<\/em><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/boletimoficial.ufms.br\/bse\/publicacao?id=194644\"><strong>2014 &#8211; 2016<\/strong><\/a> <em>(Instru\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o CPTL n\u00ba 243, de 18 de Agosto de 2014).<\/em><\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Composi\u00e7\u00e3o atual 2023 &#8211; 2025\u00a0(Portaria GAB-CPTL n\u00ba 114, de 10 de Maio de 2023). Composi\u00e7\u00f5es anteriores 2021 &#8211; 2023\u00a0(Instru\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o CPTL n\u00ba 100, de 04 de Maio de 2021); 2019 &#8211; 2021 (Instru\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o CPTL n\u00ba 68, de 20 de Mar\u00e7o de 2019); 2017 &#8211; 2019 (Instru\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o CPTL n\u00ba 58, de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":11805,"featured_media":0,"parent":448,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>N\u00facleo Docente Estruturante - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/nucleo-docente-estruturante\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"N\u00facleo Docente Estruturante - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Composi\u00e7\u00e3o atual 2023 &#8211; 2025\u00a0(Portaria GAB-CPTL n\u00ba 114, de 10 de Maio de 2023). Composi\u00e7\u00f5es anteriores 2021 &#8211; 2023\u00a0(Instru\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o CPTL n\u00ba 100, de 04 de Maio de 2021); 2019 &#8211; 2021 (Instru\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o CPTL n\u00ba 68, de 20 de Mar\u00e7o de 2019); 2017 &#8211; 2019 (Instru\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o CPTL n\u00ba 58, de [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/nucleo-docente-estruturante\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-07-03T16:10:39+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/nucleo-docente-estruturante\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/nucleo-docente-estruturante\/\",\"name\":\"N\u00facleo Docente Estruturante - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-05-24T07:15:03+00:00\",\"dateModified\":\"2023-07-03T16:10:39+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/nucleo-docente-estruturante\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/nucleo-docente-estruturante\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/nucleo-docente-estruturante\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"MEDICINA\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"N\u00facleo Docente Estruturante\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"N\u00facleo Docente Estruturante - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/nucleo-docente-estruturante\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"N\u00facleo Docente Estruturante - CPTL","og_description":"Composi\u00e7\u00e3o atual 2023 &#8211; 2025\u00a0(Portaria GAB-CPTL n\u00ba 114, de 10 de Maio de 2023). Composi\u00e7\u00f5es anteriores 2021 &#8211; 2023\u00a0(Instru\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o CPTL n\u00ba 100, de 04 de Maio de 2021); 2019 &#8211; 2021 (Instru\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o CPTL n\u00ba 68, de 20 de Mar\u00e7o de 2019); 2017 &#8211; 2019 (Instru\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o CPTL n\u00ba 58, de [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/nucleo-docente-estruturante\/","og_site_name":"CPTL","article_modified_time":"2023-07-03T16:10:39+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/nucleo-docente-estruturante\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/nucleo-docente-estruturante\/","name":"N\u00facleo Docente Estruturante - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2017-05-24T07:15:03+00:00","dateModified":"2023-07-03T16:10:39+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/nucleo-docente-estruturante\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/nucleo-docente-estruturante\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/nucleo-docente-estruturante\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"MEDICINA","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"N\u00facleo Docente Estruturante"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2542"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/11805"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2542"}],"version-history":[{"count":13,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2542\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14744,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2542\/revisions\/14744"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/448"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2542"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}