{"id":2543,"date":"2017-05-24T03:15:01","date_gmt":"2017-05-24T07:15:01","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?page_id=2543"},"modified":"2023-02-14T16:40:15","modified_gmt":"2023-02-14T20:40:15","slug":"ensino-pesquisa-e-extensao","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/ensino-pesquisa-e-extensao\/","title":{"rendered":"Ensino, Pesquisa e Extens\u00e3o"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/04\/Manual-CEPEX-Tripe\u0301-pesquisa-ensino-e-extensa\u0303o.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Manual de orienta\u00e7\u00e3o sobre o trip\u00e9: Ensino, Pesquisa e Extens\u00e3o<\/a>.<\/p>\n<p>Conhe\u00e7a tamb\u00e9m os nossos <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/grupos-de-pesquisa\/\"><strong>Grupos de Pesquisa<\/strong><\/a> e <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/eventos-e-cursos\/\"><strong>Eventos e Cursos<\/strong><\/a>.<\/p>\n<h3><\/h3>\n<h3>Projetos de Ensino<\/h3>\n<hr \/>\n<p><strong>Docentes acolhedores<\/strong><br \/>\nCoordenadora: An\u00ed Fabiana Berton<br \/>\nVig\u00eancia: 2019 &#8211; 2019<\/p>\n<p><strong>Oficina: Criando e Atualizando seu Curr\u00edculo Lattes<\/strong><br \/>\nCoordenador: Lucas Gazarini<br \/>\nVig\u00eancia: 2019 &#8211; 2020<\/p>\n<p><strong>Fundamentos biol\u00f3gicos aplicados aos sistemas cardiovascular e respirat\u00f3rio<\/strong><br \/>\nCoordenador: Lucas Gazarini<br \/>\nVig\u00eancia: 2019 &#8211; 2019<\/p>\n<p><strong>Fisiopatologia e Terap\u00eautica da Dor<\/strong><br \/>\nCoordenador: Juliano Yasuo Oda<br \/>\nVig\u00eancia: 2019<\/p>\n<p><strong>Ciclo de palestras: T\u00f3picos atuais em psiquiatria<\/strong><br \/>\nCoordenador: Lucas Gazarini<br \/>\nVig\u00eancia: 2019<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3>Projetos de Pesquisa<\/h3>\n<hr \/>\n<p><strong>An\u00e1lises Funcionais e da Postura Corp\u00f3rea em Idosas com Osteoartrose de Joelho Ap\u00f3s Fortalecimento Muscular com Eletroestimulador Associado Simultaneamente ao LED<\/strong><br \/>\nCoordenador: Adalberto Corazza<br \/>\nVig\u00eancia: 2018-2019<\/p>\n<p><strong>Ledterapia e Estimula\u00e7\u00e3o El\u00e9trica Neuromuscular na Recupera\u00e7\u00e3o Funcional de Idosas com Artrose de Joelho<\/strong><br \/>\nCoordenador: Adalberto Corazza<br \/>\nVig\u00eancia: 2018-2020<\/p>\n<p><strong>Associa\u00e7\u00e3o Simult\u00e2nea da Fototerapia e Estimula\u00e7\u00e3o El\u00e9trica Neuromuscular na Recupera\u00e7\u00e3o Funcional de Idosas com Gonartrose<\/strong><br \/>\nCoordenador: Adalberto Corazza<br \/>\nVig\u00eancia: 2018-2020<\/p>\n<p><strong>Associa\u00e7\u00e3o Simult\u00e2nea Da Fototerapia e Estimula\u00e7\u00e3o El\u00e9trica Neuromuscular para Aumentar o Desempenho F\u00edsico de Lesados Medulares no Ciclismo<\/strong><br \/>\nCoordenador: Adalberto Corazza<br \/>\nVig\u00eancia: 2019-2023<\/p>\n<p><strong>Estudo Associativo da Laserterapia ao Enxerto de Hidroxiapatita e Col\u00e1geno para Regenera\u00e7\u00e3o de Defeito \u00d3sseo em Ratos<\/strong><br \/>\nCoordenador: Adalberto Corazza<br \/>\nVig\u00eancia: 2018-2020<\/p>\n<p><strong>An\u00e1lise epidemiol\u00f3gica e molecular dos casos de Dengue e detec\u00e7\u00e3o de Arbov\u00edrus no munic\u00edpio de Tr\u00eas Lagoas &#8211; MS<\/strong><br \/>\nCoordenador: Alex Machado<br \/>\nVig\u00eancia: 2014-2023<\/p>\n<p><strong>Avalia\u00e7\u00e3o do perfil de resist\u00eancia antimicrobiana em microrganismos isolados no hospital Nossa Senhora Auxiliadora de Tr\u00eas Lagoas &#8211; MS<\/strong><br \/>\nCoordenador: Alex Machado<br \/>\nVig\u00eancia: 2018-2020<\/p>\n<p><strong>Epidemiologia das neoplasias no munic\u00edpio de Tr\u00eas Lagoas, MS<\/strong><br \/>\nCoordenador: Alex Machado<br \/>\nVig\u00eancia: 2017-2019<\/p>\n<p><strong>An\u00e1lise de Microrganismos como Bioindicadores da Qualidade das \u00c1guas das Lagoas Maior, do Meio e Menor do Munic\u00edpio de Tr\u00eas Lagoas-MS<\/strong><br \/>\nCoordenador: Alex Machado<br \/>\nVig\u00eancia: 2015-2019<\/p>\n<p><strong>Estudo Morfol\u00f3gico e Morfometria do Forame Magno em Cr\u00e2nios secos do Mato Grosso do Sul<\/strong><br \/>\nCoordenador: Andr\u00e9 Val\u00e9rio da Silva<br \/>\nVig\u00eancia: 2019-2020<\/p>\n<p><strong>Investiga\u00e7\u00e3o da incid\u00eancia de cefaleia p\u00f3s-pun\u00e7\u00e3o dural no hospital nossa senhora auxiliadora, da cidade de Tr\u00eas Lagoas, Mato Grosso do Sul<\/strong><br \/>\nCoordenador: Andr\u00e9 Val\u00e9rio da Silva<br \/>\nVig\u00eancia: 2019-2023<\/p>\n<p><strong>Rastreamento dos fatores de risco para dem\u00eancia e da fragilidade em adultos e idosos cadastrados na estrat\u00e9gia sa\u00fade da fam\u00edlia<\/strong><br \/>\nCoordenadora: Bruna Moretti Luchesi<br \/>\nVig\u00eancia: 2018 &#8211; 2020<\/p>\n<p><strong>Ades\u00e3o ao tratamento farmacol\u00f3gico de portadores de Diabetes Mellitus e Hipertens\u00e3o Arterial Sist\u00eamica<\/strong><br \/>\nCoordenadora: Danielle Cristina Tonello Pequito<br \/>\nVig\u00eancia: 2018-2020<\/p>\n<p><strong>Caracteriza\u00e7\u00e3o das Hemoglobinopatias do Estado de Mato Grosso do Sul: Diagn\u00f3stico Laboratorial e Avalia\u00e7\u00e3o Epidemiol\u00f3gica<\/strong><br \/>\nCoordenador: Edis Belini Jr.<br \/>\nVig\u00eancia: 2019 &#8211; 2022<\/p>\n<p><strong>Avalia\u00e7\u00e3o do desempenho do Sistema de Cromatografia L\u00edquida de Alta Performance (HPLC) \u2013 Ultra2 Resolution, <em>Trinity Biotech<\/em>, para o <a href=\"https:\/\/lgbm.ufms.br\/\">Diagn\u00f3stico Laboratorial das Hemoglobinopatias<\/a><\/strong><br \/>\nCoordenador: Edis Belini Jr.<br \/>\nVig\u00eancia: 2019 &#8211; 2022<\/p>\n<p><strong>Cuidados paliativos na aten\u00e7\u00e3o prim\u00e1ria \u00e0 sa\u00fade: diagn\u00f3stico situacional em Tr\u00eas Lagoas\/MS<\/strong><br \/>\nCoordenadora: Juliana Dias Reis Pessalacia<br \/>\nVig\u00eancia: 2016-2019<\/p>\n<p><strong>Efeito da interven\u00e7\u00e3o <em>clown<\/em> na qualidade de vida, depress\u00e3o, estresse, ansiedade, apoio social e dor em pacientes eleg\u00edveis para cuidados paliativos<\/strong><br \/>\nCoordenadora: Juliana Dias Reis Pessalacia<br \/>\nVig\u00eancia: 2018-2019<\/p>\n<p><strong>Acesso aos servi\u00e7os de sa\u00fade por imigrantes internacionais no interior do Mato Grosso do Sul<\/strong><br \/>\nCoordenadora: Juliana Dias Reis Pessalacia<br \/>\nVig\u00eancia: 2018-2019<\/p>\n<p><strong>Desenvolvimento de plataforma eletr\u00f4nica para eventos cient\u00edficos<\/strong><br \/>\nCoordenadora: Julie Massayo Maeda Oda<br \/>\nVig\u00eancia: 2018-2020<\/p>\n<p><strong>Rastreamento epidemiol\u00f3gico e an\u00e1lise de marcadores moleculares e caracteriza\u00e7\u00e3o do perfil imunol\u00f3gico e de estresse celular de pacientes com c\u00e2ncer de mama, \u00fatero, pr\u00f3stata, cabe\u00e7a e pesco\u00e7o, pulm\u00e3o e c\u00e2nceres raros<\/strong><br \/>\nCoordenadora: Julie Massayo Maeda Oda<br \/>\nVig\u00eancia: 2018-2022<\/p>\n<p><strong>Detec\u00e7\u00e3o e avalia\u00e7\u00e3o dos gen\u00f3tipos circulantes do Papilomav\u00edrus Humano (HPV) e da resposta imunol\u00f3gica em mulheres da regi\u00e3o leste do mato grosso do sul (MS)<\/strong><br \/>\nCoordenadora: Julie Massayo Maeda Oda<br \/>\nVig\u00eancia: 2015-2023<\/p>\n<p><strong>Avalia\u00e7\u00e3o do potencial medicinal de canabinoides e inova\u00e7\u00e3o em farmacoterapia<\/strong><br \/>\nCoordenador: Lucas Gazarini<br \/>\nVig\u00eancia: 2018 &#8211; 2022<\/p>\n<p><strong>Avalia\u00e7\u00e3o de casos de epilepsia refrat\u00e1ria ao tratamento farmacol\u00f3gico convencional na rede p\u00fablica do munic\u00edpio de Tr\u00eas Lagoas\/MS<\/strong><br \/>\nCoordenador: Lucas Gazarini<br \/>\nVig\u00eancia: 2019 &#8211; 2020<\/p>\n<p><strong>Avalia\u00e7\u00e3o de sintomas psicossom\u00e1ticos associados ao estresse entre estudantes de medicina em Tr\u00eas Lagoas \/ MS<\/strong><br \/>\nCoordenador: Lucas Gazarini<br \/>\nVig\u00eancia: 2019 &#8211; atual<\/p>\n<p><strong>Efeitos da exposi\u00e7\u00e3o materna simult\u00e2nea ao Butil parabeno e ao Di-(2-ethilhexil) ftalato durante o per\u00edodo gestacional e lactacional sobre a fun\u00e7\u00e3o reprodutiva da prole de ratos Wistar<\/strong><br \/>\nCoordenadora: Marina Trevizan Guerra<br \/>\nVig\u00eancia: 2017-2020<\/p>\n<p><strong>Avalia\u00e7\u00e3o da Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica: um olhar para a regi\u00e3o de sa\u00fade<\/strong><br \/>\nCoordenadora: Priscila Balderrama<br \/>\nVig\u00eancia: 2018-2019<\/p>\n<p><strong>Desenvolvimento de plataforma educacional multidisciplinar direcionada \u00e0s principais patologias da pr\u00e1tica m\u00e9dica<\/strong><br \/>\nCoordenadora: Silvana Pando<br \/>\nVig\u00eancia: 2018 &#8211; 2022<\/p>\n<p><strong>Investiga\u00e7\u00e3o do potencial efeito antimicrobiano e anticoagulante do extrato e fra\u00e7\u00f5es de prote\u00ednas vegetais com atividade antitripsina e hemaglutinante<\/strong><br \/>\nCoordenadora: Silvana Pando<br \/>\nVig\u00eancia: 2018 &#8211; 2022<\/p>\n<p><strong>Fatores Associados \u00e0 Qualidade de Vida dos Idosos do Munic\u00edpio de Tr\u00eas Lagoas \/MS<\/strong><br \/>\nCoordenadora: Thais Carolina Bassler<br \/>\nVig\u00eancia: 2013 &#8211; 2021<\/p>\n<p><strong>Avalia\u00e7\u00e3o do Estado Nutricional de Crian\u00e7as e Adolescentes frequentadores dos programas Socioassistencias no Munic\u00edpio de Tr\u00eas Lagoas\/MS.<\/strong><br \/>\nCoordenadora: Thais Carolina Bassler<br \/>\nVig\u00eancia: 2014 &#8211; 2022<\/p>\n<p><strong>Avalia\u00e7\u00e3o fundosc\u00f3pica ocular, sorol\u00f3gica e molecular em pacientes portadores de infec\u00e7\u00e3o por <em>Toxoplasma gondii<\/em><\/strong><br \/>\nCoordenador: Lucas Gazarini<br \/>\nVig\u00eancia: 2022 &#8211; atual<\/p>\n<p><strong>Uso e abuso de psicotr\u00f3picos por profissionais de enfermagem atuantes nas unidades de urg\u00eancia e emerg\u00eancia<\/strong><br \/>\nCoordenador: Lucas Gazarini<br \/>\nVig\u00eancia: 2021 &#8211; atual<\/p>\n<p><strong>Avalia\u00e7\u00e3o do perfil de uso de f\u00e1rmacos, drogas de abuso e plantas medicinais na costa leste do Mato Grosso do Sul<\/strong><br \/>\nCoordenador: Lucas Gazarini<br \/>\nVig\u00eancia: 2021 &#8211; atual<\/p>\n<p><strong>An\u00e1lise do perfil de idosos que fazem uso de benzodiazep\u00ednicos e avalia\u00e7\u00e3o de risco prescricional<\/strong><br \/>\nCoordenador: Lucas Gazarini<br \/>\nVig\u00eancia: 2020 &#8211; 2022<\/p>\n<p><strong>Preval\u00eancia de sintomas associados ao estresse p\u00f3s-traum\u00e1tico em profissionais que atuam no atendimento pr\u00e9-hospitalar no munic\u00edpio de Tr\u00eas Lagoas\/MS<\/strong><br \/>\nCoordenador: Lucas Gazarini<br \/>\nVig\u00eancia: 2019 &#8211; 2022<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3>Projetos de Extens\u00e3o<\/h3>\n<hr \/>\n<p><strong>Pr\u00e1ticas integrativas e complementares: ampliando o cuidado em Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica<\/strong><br \/>\nCoordenadora: Ilda Estefani Ribeiro Marta<br \/>\nVice-coordenadora: An\u00ed Fabiana Berton<br \/>\nVig\u00eancia: 2017 &#8211; 2019<\/p>\n<p><strong>Educa\u00e7\u00e3o em sa\u00fade na escola junto \u00e0 adolescentes: enfoque em h\u00e1bitos e pr\u00e1ticas promotoras de sa\u00fade<\/strong><br \/>\nCoordenadora: Ilda Estefani Ribeiro Marta<br \/>\nVice-coordenadora: An\u00ed Fabiana Berton<br \/>\nVig\u00eancia: 2018-2019<\/p>\n<p><strong>EDUSAZ: Educa\u00e7\u00e3o em Sa\u00fade \u00e0 Gera\u00e7\u00e3o Z<\/strong><br \/>\nCoordenador: Lucas Gazarini<br \/>\nVig\u00eancia: 2018 &#8211; 2020<\/p>\n<p><strong>Sa\u00fade e Envelhecimento: uma Abordagem Multidisciplinar<\/strong><br \/>\nCoordenadora: Julie Massayo Maeda Oda<br \/>\nVig\u00eancia: 2019<\/p>\n<p><strong>A\u00e7\u00f5es educativas de sa\u00fade para imigrantes haitianos em Tr\u00eas Lagoas, MS<\/strong><br \/>\nCoordenadora: Kaelly Virginia De Oliveira Saraiva<br \/>\nVig\u00eancia: 2017<\/p>\n<p><strong>Cursinho Popular Adapte<\/strong><br \/>\nCoordenadora: Kaelly Virginia De Oliveira Saraiva<br \/>\nVig\u00eancia: 2018 &#8211; atual<\/p>\n<p><strong>Levanta e Anda: projeto de extens\u00e3o em medicina social para redu\u00e7\u00e3o da viol\u00eancia entre adolescentes<\/strong><br \/>\nCoordenadora: Kaelly Virginia De Oliveira Saraiva<br \/>\nVig\u00eancia: 2018 &#8211; atual<\/p>\n<p><strong>Arte, Educa\u00e7\u00e3o e Sa\u00fade no CPTL (O projeto inclui a forma\u00e7\u00e3o do Coral do CPTL e o enquadramento do Grupo de Teatro Identidade &#8211; projeto antigo do curso de Letras)<\/strong><br \/>\nCoordenadora: Kaelly Virginia De Oliveira Saraiva<br \/>\nVig\u00eancia: 2018 &#8211; atual<\/p>\n<p><strong>Integra\u00e7\u00e3o dos calouros do curso de medicina da UFMS-CPTL 2019<\/strong><br \/>\nCoordenadora: Tatiana Carvalho Reis Martins<br \/>\nVig\u00eancia: 2019<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/secuideteamo.ufms.br\/\"><strong>Testagem de COVID-19 na comunidade universit\u00e1ria da UFMS de Tr\u00eas Lagoas-MS<\/strong><\/a><br \/>\nCoordenador: \u00c9dis Belini J\u00fanior<br \/>\nVig\u00eancia: 2022 &#8211; atual<\/p>\n<div class=\"layout-cell layout-cell-9\">\n<div class=\"layout-cell-pad-5\"><strong><a href=\"https:\/\/falandofarmacologia.ufms.br\/\">Falando Farmacologia<\/a>: uma plataforma digital de educa\u00e7\u00e3o em sa\u00fade e uso seguro de medicamentos<\/strong><\/div>\n<div class=\"layout-cell-pad-5\">Coordenador: Lucas Gazarini<\/div>\n<div class=\"layout-cell-pad-5\">Vig\u00eancia: 2021 &#8211; atual<\/div>\n<h4><\/h4>\n<div class=\"layout-cell-pad-5\"><strong>N\u00facleo e-SA\u00daDE CPTL\/UFMS: <a href=\"https:\/\/telessaude.saude.ms.gov.br\/\">Telessa\u00fade<\/a> no combate a pandemia de COVID-19<\/strong><br \/>\nCoordenadora: Juliana Dias Reis Pessalacia<br \/>\nVig\u00eancia: 2020 &#8211; atual<\/div>\n<\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3>Comit\u00ea de \u00c9tica<\/h3>\n<hr \/>\n<p>Os projetos de ensino, pesquisa e extens\u00e3o, quando necess\u00e1rios, dever\u00e3o ter a aprova\u00e7\u00e3o do comit\u00ea de \u00e9tica da UFMS. A\u00a0<a href=\"https:\/\/boletimoficial.ufms.br\/bse\/publicacao?id=238687\">PORTARIA N\u00ba 98, DE 12 DE FEVEREIRO DE 2016<\/a> define os membros do comit\u00ea de \u00e9tica da UFMS.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Manual de orienta\u00e7\u00e3o sobre o trip\u00e9: Ensino, Pesquisa e Extens\u00e3o. Conhe\u00e7a tamb\u00e9m os nossos Grupos de Pesquisa e Eventos e Cursos. Projetos de Ensino Docentes acolhedores Coordenadora: An\u00ed Fabiana Berton Vig\u00eancia: 2019 &#8211; 2019 Oficina: Criando e Atualizando seu Curr\u00edculo Lattes Coordenador: Lucas Gazarini Vig\u00eancia: 2019 &#8211; 2020 Fundamentos biol\u00f3gicos aplicados aos sistemas cardiovascular e [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":11805,"featured_media":0,"parent":448,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Ensino, Pesquisa e Extens\u00e3o - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/ensino-pesquisa-e-extensao\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Ensino, Pesquisa e Extens\u00e3o - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Manual de orienta\u00e7\u00e3o sobre o trip\u00e9: Ensino, Pesquisa e Extens\u00e3o. Conhe\u00e7a tamb\u00e9m os nossos Grupos de Pesquisa e Eventos e Cursos. Projetos de Ensino Docentes acolhedores Coordenadora: An\u00ed Fabiana Berton Vig\u00eancia: 2019 &#8211; 2019 Oficina: Criando e Atualizando seu Curr\u00edculo Lattes Coordenador: Lucas Gazarini Vig\u00eancia: 2019 &#8211; 2020 Fundamentos biol\u00f3gicos aplicados aos sistemas cardiovascular e [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/ensino-pesquisa-e-extensao\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-02-14T20:40:15+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"7 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/ensino-pesquisa-e-extensao\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/ensino-pesquisa-e-extensao\/\",\"name\":\"Ensino, Pesquisa e Extens\u00e3o - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-05-24T07:15:01+00:00\",\"dateModified\":\"2023-02-14T20:40:15+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/ensino-pesquisa-e-extensao\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/ensino-pesquisa-e-extensao\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/ensino-pesquisa-e-extensao\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"MEDICINA\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Ensino, Pesquisa e Extens\u00e3o\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Ensino, Pesquisa e Extens\u00e3o - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/ensino-pesquisa-e-extensao\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Ensino, Pesquisa e Extens\u00e3o - CPTL","og_description":"Manual de orienta\u00e7\u00e3o sobre o trip\u00e9: Ensino, Pesquisa e Extens\u00e3o. Conhe\u00e7a tamb\u00e9m os nossos Grupos de Pesquisa e Eventos e Cursos. Projetos de Ensino Docentes acolhedores Coordenadora: An\u00ed Fabiana Berton Vig\u00eancia: 2019 &#8211; 2019 Oficina: Criando e Atualizando seu Curr\u00edculo Lattes Coordenador: Lucas Gazarini Vig\u00eancia: 2019 &#8211; 2020 Fundamentos biol\u00f3gicos aplicados aos sistemas cardiovascular e [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/ensino-pesquisa-e-extensao\/","og_site_name":"CPTL","article_modified_time":"2023-02-14T20:40:15+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"7 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/ensino-pesquisa-e-extensao\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/ensino-pesquisa-e-extensao\/","name":"Ensino, Pesquisa e Extens\u00e3o - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2017-05-24T07:15:01+00:00","dateModified":"2023-02-14T20:40:15+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/ensino-pesquisa-e-extensao\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/ensino-pesquisa-e-extensao\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/ensino-pesquisa-e-extensao\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"MEDICINA","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Ensino, Pesquisa e Extens\u00e3o"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2543"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/11805"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2543"}],"version-history":[{"count":22,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2543\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":13661,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2543\/revisions\/13661"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/448"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2543"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}