{"id":2545,"date":"2017-05-24T03:14:58","date_gmt":"2017-05-24T07:14:58","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?page_id=2545"},"modified":"2023-06-07T19:23:30","modified_gmt":"2023-06-07T23:23:30","slug":"egressos","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/egressos\/","title":{"rendered":"Egressos"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/01\/EgressosMed-e1673130879316.png\" rel=\"lightbox[2545]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-13207 alignright\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/01\/EgressosMed-e1673130879316-300x236.png\" alt=\"\" width=\"170\" height=\"134\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/01\/EgressosMed-e1673130879316-300x236.png 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/01\/EgressosMed-e1673130879316-1024x806.png 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/01\/EgressosMed-e1673130879316-768x604.png 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/01\/EgressosMed-e1673130879316-407x320.png 407w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/01\/EgressosMed-e1673130879316.png 1080w\" sizes=\"(max-width: 170px) 100vw, 170px\" \/><\/a>\u00c9 um orgulho muito grande poder <strong>formar novos m\u00e9dicos<\/strong>, com base <em>humana e s\u00f3lida<\/em>! O sucesso dos nossos egressos \u00e9 compartilhado por todos n\u00f3s, que participamos de perto da jornada ao longo da gradua\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p>A partir de 2023, o curso de gradua\u00e7\u00e3o em <strong>Medicina (UFMS\/CPTL)<\/strong> passou a <strong><a href=\"https:\/\/forms.gle\/VayGPLznfhzJWq6F8\">coletar dados dos egressos<\/a><\/strong> para a constru\u00e7\u00e3o de um <strong>Anu\u00e1rio Digital<\/strong>, como forma de manter a mem\u00f3ria do curso e de quem fez parte da sua constru\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><em>Quem foram os nossos alunos? Por onde eles andam e o que est\u00e3o fazendo?<\/em><\/p>\n<hr \/>\n<h3><\/h3>\n<h3>Anu\u00e1rio Digital<\/h3>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina-bacharelado-integral-matutino-vespertino-e-noturno\/egressos\/2020-turma-1\/\"><strong>2020<\/strong> (T1)<\/a> | <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina-bacharelado-integral-matutino-vespertino-e-noturno\/egressos\/egressos-2021-turma-2\/\"><strong>2021<\/strong> (T2)<\/a> | <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina-bacharelado-integral-matutino-vespertino-e-noturno\/egressos\/egressos-2022-turma-3\/\"><strong>2022<\/strong> (T3)<\/a> | <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/egressos\/egressos-2023-turma-4\/\"><strong>2023<\/strong> (T4)<\/a><\/p>\n<h5><\/h5>\n<hr \/>\n<p><span style=\"font-size: 10pt\"><em>Voc\u00ea \u00e9 egresso do curso e n\u00e3o encontrou seu nome no Anu\u00e1rio? Quer atualizar informa\u00e7\u00f5es? <strong><a href=\"https:\/\/forms.gle\/VayGPLznfhzJWq6F8\">Clique aqui<\/a><\/strong>.<\/em><\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00c9 um orgulho muito grande poder formar novos m\u00e9dicos, com base humana e s\u00f3lida! O sucesso dos nossos egressos \u00e9 compartilhado por todos n\u00f3s, que participamos de perto da jornada ao longo da gradua\u00e7\u00e3o. A partir de 2023, o curso de gradua\u00e7\u00e3o em Medicina (UFMS\/CPTL) passou a coletar dados dos egressos para a constru\u00e7\u00e3o de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":11805,"featured_media":0,"parent":448,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Egressos - CPTL<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Quem s\u00e3o os m\u00e9dicos formados pelo curso de Medicina da UFMS - Tr\u00eas Lagoas (CPTL)? Conhe\u00e7a o anu\u00e1rio digital com alguns deles!\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/egressos\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Egressos - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Quem s\u00e3o os m\u00e9dicos formados pelo curso de Medicina da UFMS - Tr\u00eas Lagoas (CPTL)? Conhe\u00e7a o anu\u00e1rio digital com alguns deles!\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/egressos\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-06-07T23:23:30+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/01\/EgressosMed-e1673130879316-300x236.png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/egressos\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/egressos\/\",\"name\":\"Egressos - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-05-24T07:14:58+00:00\",\"dateModified\":\"2023-06-07T23:23:30+00:00\",\"description\":\"Quem s\u00e3o os m\u00e9dicos formados pelo curso de Medicina da UFMS - Tr\u00eas Lagoas (CPTL)? Conhe\u00e7a o anu\u00e1rio digital com alguns deles!\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/egressos\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/egressos\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/egressos\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"MEDICINA\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Egressos\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Egressos - CPTL","description":"Quem s\u00e3o os m\u00e9dicos formados pelo curso de Medicina da UFMS - Tr\u00eas Lagoas (CPTL)? Conhe\u00e7a o anu\u00e1rio digital com alguns deles!","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/egressos\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Egressos - CPTL","og_description":"Quem s\u00e3o os m\u00e9dicos formados pelo curso de Medicina da UFMS - Tr\u00eas Lagoas (CPTL)? Conhe\u00e7a o anu\u00e1rio digital com alguns deles!","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/egressos\/","og_site_name":"CPTL","article_modified_time":"2023-06-07T23:23:30+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/01\/EgressosMed-e1673130879316-300x236.png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/egressos\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/egressos\/","name":"Egressos - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2017-05-24T07:14:58+00:00","dateModified":"2023-06-07T23:23:30+00:00","description":"Quem s\u00e3o os m\u00e9dicos formados pelo curso de Medicina da UFMS - Tr\u00eas Lagoas (CPTL)? Conhe\u00e7a o anu\u00e1rio digital com alguns deles!","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/egressos\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/egressos\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/egressos\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"MEDICINA","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Egressos"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2545"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/11805"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2545"}],"version-history":[{"count":30,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2545\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14600,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2545\/revisions\/14600"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/448"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2545"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}