{"id":257,"date":"2015-08-19T11:52:48","date_gmt":"2015-08-19T15:52:48","guid":{"rendered":"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/?page_id=257"},"modified":"2015-08-19T11:52:48","modified_gmt":"2015-08-19T15:52:48","slug":"historico-de-defesas","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/historico-de-defesas\/","title":{"rendered":"Hist\u00f3rico de Defesas"},"content":{"rendered":"<ul>\n<li><a href=\"https:\/\/sistemas.ufms.br\/sigpos\/portal\/trabalhos\/buscarPorCurso\/cursoId:72\">Consultar Hist\u00f3rico de Defesas do Mestrado. (Clique Aqui).<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/sistemas.ufms.br\/sigpos\/portal\/trabalhos\/buscarPorCurso\/cursoId:208\">Consultar Hist\u00f3rico de Defesas do Doutorado. (Clique Aqui).<\/a><\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Consultar Hist\u00f3rico de Defesas do Mestrado. (Clique Aqui). Consultar Hist\u00f3rico de Defesas do Doutorado. (Clique Aqui).<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":0,"parent":219,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Hist\u00f3rico de Defesas - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/historico-de-defesas\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Hist\u00f3rico de Defesas - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Consultar Hist\u00f3rico de Defesas do Mestrado. (Clique Aqui). Consultar Hist\u00f3rico de Defesas do Doutorado. (Clique Aqui).\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/historico-de-defesas\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/historico-de-defesas\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/historico-de-defesas\/\",\"name\":\"Hist\u00f3rico de Defesas - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2015-08-19T15:52:48+00:00\",\"dateModified\":\"2015-08-19T15:52:48+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/historico-de-defesas\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/historico-de-defesas\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/historico-de-defesas\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Letras (PPGLetras)\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Hist\u00f3rico de Defesas\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Hist\u00f3rico de Defesas - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/historico-de-defesas\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Hist\u00f3rico de Defesas - CPTL","og_description":"Consultar Hist\u00f3rico de Defesas do Mestrado. (Clique Aqui). Consultar Hist\u00f3rico de Defesas do Doutorado. (Clique Aqui).","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/historico-de-defesas\/","og_site_name":"CPTL","twitter_card":"summary_large_image","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/historico-de-defesas\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/historico-de-defesas\/","name":"Hist\u00f3rico de Defesas - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2015-08-19T15:52:48+00:00","dateModified":"2015-08-19T15:52:48+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/historico-de-defesas\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/historico-de-defesas\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/historico-de-defesas\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Letras (PPGLetras)","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Hist\u00f3rico de Defesas"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/257"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=257"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/257\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":258,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/257\/revisions\/258"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/219"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=257"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}