{"id":2574,"date":"2017-05-24T03:25:12","date_gmt":"2017-05-24T07:25:12","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?page_id=2574"},"modified":"2023-05-15T17:53:46","modified_gmt":"2023-05-15T21:53:46","slug":"corpo-docente-pedagogia","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/corpo-docente-pedagogia\/","title":{"rendered":"Corpo Docente &#8211; Pedagogia"},"content":{"rendered":"<p>&nbsp;<\/p>\n<table style=\"width: 100%;border-collapse: collapse\" border=\"0\">\n<tbody>\n<tr style=\"height: 187px\">\n<td style=\"width: 1508.4px;height: 187px\">\n<h3><strong><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignleft size-thumbnail wp-image-9071\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/08\/foto_Plataforma_Brasil_Andressa-150x150.png\" alt=\"\" width=\"150\" height=\"150\" \/>Andressa Florcena<\/strong><\/h3>\n<p>Curr\u00edculo Lates: <a href=\"http:\/\/buscatextual.cnpq.br\/buscatextual\/visualizacv.do?id=K4203386T3\">link\u00a0<\/a><\/p>\n<p>E-mail: <a href=\"mailto:andressa.fg.costa@ufms.br\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">andressa.fg.costa@ufms.br<\/a><\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 187px\">\n<td style=\"width: 1508.4px;height: 187px\">\n<h3><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignleft wp-image-8741 size-thumbnail\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/07\/Central-Park-150x150.jpg\" alt=\"\" width=\"150\" height=\"150\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/07\/Central-Park-150x150.jpg 150w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/07\/Central-Park-300x300.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/07\/Central-Park-320x320.jpg 320w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/07\/Central-Park.jpg 370w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/>Armando Marino Filho<\/h3>\n<p>Curr\u00edculo Lattes:\u00a0<span style=\"color: #3366ff\"><a style=\"color: #3366ff\" href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/5655607305392046\">link<\/a><\/span><\/p>\n<p>E-mail:\u00a0<a href=\"mailto:armando.marino@ufms.br\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">armando.marino@ufms.br<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 193px\">\n<td style=\"width: 1508.4px;height: 193px\">\n<h3><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignleft wp-image-9074\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/08\/servletrecuperafoto.jpg\" alt=\"\" width=\"141\" height=\"148\" \/>Christian Muleka Mwewa<\/h3>\n<div>Curr\u00edculo Lattes:\u00a0 <span style=\"color: #3366ff\"><a style=\"color: #3366ff\" href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/1314631569326538\">link<\/a><\/span><\/div>\n<div><\/div>\n<div>E-mail: <a href=\"mailto:christian.mwewa@ufms.br\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">christian.mwewa@ufms.br<\/a><\/div>\n<p>&nbsp;<\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 185px\">\n<td style=\"width: 1508.4px;height: 185px\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignleft wp-image-8746 size-thumbnail\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/07\/IMG_20200219_154703396-150x150.jpg\" alt=\"\" width=\"150\" height=\"150\" \/><\/p>\n<h3><strong class=\"gmail_sendername\">Ione Nogueira<\/strong><\/h3>\n<p>Curr\u00edculo Lattes:\u00a0<span style=\"color: #3366ff\"><a style=\"color: #3366ff\" href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/8911270255557076\">link\u00a0<\/a><\/span><\/p>\n<p>E-mail:\u00a0<a href=\"mailto:ione.silva@ufms.br\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">ione.silva@ufms.br<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 185px\">\n<td style=\"width: 1508.4px;height: 185px\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignleft wp-image-8824 size-thumbnail\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/07\/WhatsApp-Image-2020-07-07-at-01.12.54-150x150.jpeg\" alt=\"\" width=\"150\" height=\"150\" \/><\/p>\n<h3>Jos\u00e9 Eduardo de O. E. Lanuti<\/h3>\n<p>Curr\u00edculo Lattes: <span style=\"color: #3366ff\"><a style=\"color: #3366ff\" href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/8867156923137392\">link<\/a><\/span><\/p>\n<p>E-mail : <a href=\"mailto:eduardo.lanuti@ufms.br\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">eduardo.lanuti@ufms.br<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 185px\">\n<td style=\"width: 1508.4px;height: 185px\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignleft wp-image-9051 size-thumbnail\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/08\/535ff9d8-09d9-4740-9ba5-4f85756d10de-1-150x150.jpg\" alt=\"\" width=\"150\" height=\"150\" \/><\/p>\n<h3><strong class=\"gmail_sendername\">Ligiane Silva<\/strong><\/h3>\n<p>Curr\u00edculo Lattes:\u00a0<span style=\"color: #3366ff\"><a style=\"color: #3366ff\" href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/7643729595598362\">link\u00a0<\/a><\/span><\/p>\n<p>E-mail:\u00a0<a href=\"mailto:ligiane.silva@ufms.br\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">ligiane.silva@ufms.br<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 185px\">\n<td style=\"width: 1508.4px;height: 185px\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignleft wp-image-8744 size-thumbnail\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/07\/Foto-Paulo-Fioravante-Giareta-150x150.jpg\" alt=\"\" width=\"150\" height=\"150\" \/><\/p>\n<h3>Paulo Fioravante Giareta<\/h3>\n<p>Curr\u00edculo Lattes:\u00a0<span style=\"color: #3366ff\"><a style=\"color: #3366ff\" href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/9498442577281002\">link\u00a0<\/a><\/span><\/p>\n<p>E-mail:\u00a0<a href=\"mailto:paulo.giareta@ufms.br\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">paulo.giareta@ufms.br<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 185px\">\n<td style=\"width: 1508.4px;height: 185px\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignleft wp-image-8743 size-thumbnail\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/07\/profa-Regina-150x150.png\" alt=\"\" width=\"150\" height=\"150\" \/><\/p>\n<h3>Regina Aparecida Marques de Souza\u00a0<b><\/b><\/h3>\n<p>Curr\u00edculo Lattes:\u00a0<span style=\"color: #3366ff\"><a style=\"color: #3366ff\" href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/6284275543259563\">link<\/a><\/span><\/p>\n<p>E-mail:\u00a0\u00a0<a href=\"mailto:regina.souza@ufms.br\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">regina.souza@ufms.br<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 185px\">\n<td style=\"width: 1508.4px;height: 185px\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignleft size-thumbnail wp-image-9078\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/08\/image1-150x150.jpeg\" alt=\"\" width=\"150\" height=\"150\" \/><\/p>\n<h3>Rozemeire Moreira<\/h3>\n<p>Curr\u00edculo Lattes: <span style=\"color: #00ccff\"><a style=\"color: #00ccff\" href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/9604739993632419\">link\u00a0<\/a><\/span><\/p>\n<p>E-mail:\u00a0<a href=\"mailto:Rozemeiry.moreira@ufms.br\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Rozemeiry.moreira@ufms.br<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 185px\">\n<td style=\"width: 1508.4px;height: 185px\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignleft size-thumbnail wp-image-9212\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/08\/IMG-20200814-WA0169-150x150.jpg\" alt=\"\" width=\"150\" height=\"150\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3>Silvana Alves da Silva Bispo<\/h3>\n<p>Curr\u00edculo Lattes: <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/6198631940473287\">link\u00a0<\/a><\/p>\n<p>E-mail: silvana.bispo@ufms.br<\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 185px\">\n<td style=\"width: 1508.4px;height: 185px\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-8823 size-thumbnail alignleft\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/07\/foto-150x150.jpeg\" alt=\"\" width=\"150\" height=\"150\" \/><\/p>\n<h3><strong>S\u00edlvia Adriana Rodrigues<\/strong><\/h3>\n<p>Curr\u00edculo Lattes:<span style=\"color: #3366ff\">\u00a0<a style=\"color: #3366ff\" href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/4514642359270091\">link<\/a><\/span><\/p>\n<p>E-mail:\u00a0<a href=\"mailto:silvia.rodrigues@ufms.br\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">silvia.rodrigues@ufms.br<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 193px\">\n<td style=\"width: 1508.4px;height: 193px\">\n<h3><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignleft size-thumbnail wp-image-9059\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/08\/IMG-20200811-WA0228-150x150.jpg\" alt=\"\" width=\"150\" height=\"150\" \/>Tarc\u00edsio Luiz Pereira<\/h3>\n<div>Curr\u00edculo\u00a0 Lattes: <span style=\"color: #3366ff\"><a style=\"color: #3366ff\" href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/7938320258027646\">link<\/a><\/span><\/div>\n<div><\/div>\n<div>E-mail: <a href=\"mailto:tarcisio.pereira@ufms.br\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">tarcisio.pereira@ufms.br<\/a><\/div>\n<p>&nbsp;<\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 202px\">\n<td style=\"width: 1508.4px;height: 202px\">\n<h3><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignleft size-thumbnail wp-image-9110\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/08\/Fontoura-150x150.jpg\" alt=\"\" width=\"150\" height=\"150\" \/><\/h3>\n<h3><strong class=\"gmail_sendername\">Valdeci Luiz Fontoura dos Santos<\/strong><\/h3>\n<div>Curr\u00edculo Lattes: <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/3011420158586633\">link\u00a0<\/a><\/div>\n<div><\/div>\n<div>E-mail:\u00a0 <a href=\"mailto:valdeci.fontoura@ufms.br\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">valdeci.fontoura@ufms.br<\/a><\/div>\n<h3><\/h3>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"height: 187px\">\n<td style=\"width: 1508.4px;height: 187px\">\n<h3><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignleft wp-image-9058 size-thumbnail\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/08\/IMG-20200812-WA0021-1-150x150.jpg\" alt=\"\" width=\"150\" height=\"150\" \/>Vera Luisa de Sousa<\/h3>\n<div>Curr\u00edculo\u00a0 Lattes: <span style=\"color: #3366ff\"><a style=\"color: #3366ff\" href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/5286045311488287\">link<\/a><\/span><\/div>\n<div><\/div>\n<div>E-mail: <a href=\"mailto:vera.luisa@ufms.br\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">vera.luisa@ufms.br<\/a><\/div>\n<div><\/div>\n<div><\/div>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td style=\"width: 1508.4px\">\n<h3><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignleft size-thumbnail wp-image-9441\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/10\/WhatsApp-Image-2020-10-13-at-12.28.01-150x150.jpeg\" alt=\"\" width=\"150\" height=\"150\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/10\/WhatsApp-Image-2020-10-13-at-12.28.01-150x150.jpeg 150w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/10\/WhatsApp-Image-2020-10-13-at-12.28.01-768x775.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/10\/WhatsApp-Image-2020-10-13-at-12.28.01-1014x1024.jpeg 1014w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/10\/WhatsApp-Image-2020-10-13-at-12.28.01-317x320.jpeg 317w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/10\/WhatsApp-Image-2020-10-13-at-12.28.01.jpeg 1128w\" sizes=\"(max-width: 150px) 100vw, 150px\" \/>Vivianny Bess\u00e3o de Assis<\/h3>\n<p>Curr\u00edculo Lattes: <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/6412469923981354\">link\u00a0<\/a><\/p>\n<p>E-mail: <a href=\"mailto:vivianny.assis@ufms.br\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">vivianny.assis@ufms.br<\/a><\/p>\n<h3><\/h3>\n<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>&nbsp; Andressa Florcena Curr\u00edculo Lates: link\u00a0 E-mail: andressa.fg.costa@ufms.br Armando Marino Filho Curr\u00edculo Lattes:\u00a0link E-mail:\u00a0armando.marino@ufms.br &nbsp; Christian Muleka Mwewa Curr\u00edculo Lattes:\u00a0 link E-mail: christian.mwewa@ufms.br &nbsp; Ione Nogueira Curr\u00edculo Lattes:\u00a0link\u00a0 E-mail:\u00a0ione.silva@ufms.br &nbsp; Jos\u00e9 Eduardo de O. E. Lanuti Curr\u00edculo Lattes: link E-mail : eduardo.lanuti@ufms.br &nbsp; Ligiane Silva Curr\u00edculo Lattes:\u00a0link\u00a0 E-mail:\u00a0ligiane.silva@ufms.br &nbsp; Paulo Fioravante Giareta Curr\u00edculo Lattes:\u00a0link\u00a0 E-mail:\u00a0paulo.giareta@ufms.br [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":11805,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Corpo Docente - Pedagogia - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/corpo-docente-pedagogia\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Corpo Docente - Pedagogia - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"&nbsp; Andressa Florcena Curr\u00edculo Lates: link\u00a0 E-mail: andressa.fg.costa@ufms.br Armando Marino Filho Curr\u00edculo Lattes:\u00a0link E-mail:\u00a0armando.marino@ufms.br &nbsp; Christian Muleka Mwewa Curr\u00edculo Lattes:\u00a0 link E-mail: christian.mwewa@ufms.br &nbsp; Ione Nogueira Curr\u00edculo Lattes:\u00a0link\u00a0 E-mail:\u00a0ione.silva@ufms.br &nbsp; Jos\u00e9 Eduardo de O. E. Lanuti Curr\u00edculo Lattes: link E-mail : eduardo.lanuti@ufms.br &nbsp; Ligiane Silva Curr\u00edculo Lattes:\u00a0link\u00a0 E-mail:\u00a0ligiane.silva@ufms.br &nbsp; Paulo Fioravante Giareta Curr\u00edculo Lattes:\u00a0link\u00a0 E-mail:\u00a0paulo.giareta@ufms.br [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/corpo-docente-pedagogia\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-05-15T21:53:46+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/08\/foto_Plataforma_Brasil_Andressa-150x150.png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"4 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/corpo-docente-pedagogia\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/corpo-docente-pedagogia\/\",\"name\":\"Corpo Docente - Pedagogia - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-05-24T07:25:12+00:00\",\"dateModified\":\"2023-05-15T21:53:46+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/corpo-docente-pedagogia\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/corpo-docente-pedagogia\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/corpo-docente-pedagogia\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Corpo Docente &#8211; Pedagogia\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Corpo Docente - Pedagogia - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/corpo-docente-pedagogia\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Corpo Docente - Pedagogia - CPTL","og_description":"&nbsp; Andressa Florcena Curr\u00edculo Lates: link\u00a0 E-mail: andressa.fg.costa@ufms.br Armando Marino Filho Curr\u00edculo Lattes:\u00a0link E-mail:\u00a0armando.marino@ufms.br &nbsp; Christian Muleka Mwewa Curr\u00edculo Lattes:\u00a0 link E-mail: christian.mwewa@ufms.br &nbsp; Ione Nogueira Curr\u00edculo Lattes:\u00a0link\u00a0 E-mail:\u00a0ione.silva@ufms.br &nbsp; Jos\u00e9 Eduardo de O. E. Lanuti Curr\u00edculo Lattes: link E-mail : eduardo.lanuti@ufms.br &nbsp; Ligiane Silva Curr\u00edculo Lattes:\u00a0link\u00a0 E-mail:\u00a0ligiane.silva@ufms.br &nbsp; Paulo Fioravante Giareta Curr\u00edculo Lattes:\u00a0link\u00a0 E-mail:\u00a0paulo.giareta@ufms.br [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/corpo-docente-pedagogia\/","og_site_name":"CPTL","article_modified_time":"2023-05-15T21:53:46+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/08\/foto_Plataforma_Brasil_Andressa-150x150.png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"4 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/corpo-docente-pedagogia\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/corpo-docente-pedagogia\/","name":"Corpo Docente - Pedagogia - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2017-05-24T07:25:12+00:00","dateModified":"2023-05-15T21:53:46+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/corpo-docente-pedagogia\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/corpo-docente-pedagogia\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/corpo-docente-pedagogia\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Corpo Docente &#8211; Pedagogia"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2574"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/11805"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2574"}],"version-history":[{"count":37,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2574\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14343,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2574\/revisions\/14343"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2574"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}