{"id":261,"date":"2015-08-19T11:55:27","date_gmt":"2015-08-19T15:55:27","guid":{"rendered":"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/?page_id=261"},"modified":"2017-08-31T08:47:21","modified_gmt":"2017-08-31T12:47:21","slug":"links","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/links\/","title":{"rendered":"Links"},"content":{"rendered":"<p>UFMS<\/p>\n<ul>\n<li><a href=\"http:\/\/www.ufms.br\">www.ufms.br<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/www.propp.ufms.br\">www.propp.ufms.br<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/sistemas.ufms.br\/sigpos\/portal\/\">sistemas.ufms.br\/sigpos\/portal\/<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/sistemas.ufms.br\/\">sistemas.ufms.br\/<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<p>SIGPROJ:\u00a0<a>http:\/\/sigproj1.mec.gov.br\/<\/a><\/p>\n<p>Revista Guavira:\u00a0<a href=\"http:\/\/www.guaviraletras.ufms.br\">www.guaviraletras.ufms.br<\/a><\/p>\n<p>Ag\u00eancias<\/p>\n<ul>\n<li>CAPES <a href=\"http:\/\/www.capes.gov.br\/\">www.capes.gov.br\/<\/a><\/li>\n<li>CNPq <a href=\"http:\/\/www.cnpq.br\/\">www.cnpq.br\/<\/a><\/li>\n<li>Fundect <a href=\"http:\/\/fundect.ledes.net\/\">fundect.ledes.net\/<\/a><\/li>\n<li>Periodicos CAPES <a href=\"http:\/\/www.periodicos.capes.gov.br\/\">www.periodicos.capes.gov.br\/<\/a><\/li>\n<li>Diret\u00f3rios dos Grupos de Pesquisa <a href=\"http:\/\/lattes.cnpq.br\/web\/dgp\">lattes.cnpq.br\/web\/dgp<\/a><\/li>\n<li>Ci\u00eancias sem fronteiras <a href=\"http:\/\/www.cienciasemfronteiras.gov.br\/web\/csf\">www.cienciasemfronteiras.gov.br\/web\/csf<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<p>Associa\u00e7\u00f5es<\/p>\n<ul>\n<li>Anpoll (Associ\u00e7\u00e3o Nacional de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Letras e Lingu\u00edstica) <a href=\"http:\/\/anpoll.org.br\/portal-novo\/\">anpoll.org.br\/portal-novo\/<\/a><\/li>\n<li>ALB (Associa\u00e7\u00e3o de leitura do Brasil) <a href=\"http:\/\/alb.com.br\/\">alb.com.br\/<\/a><\/li>\n<li>ABRALIC (Associ\u00e7\u00e3o Brasileira de Literatura Comparada) <a href=\"http:\/\/www.abralic.org.br\/\">www.abralic.org.br\/<\/a><\/li>\n<li>ABRALIN (Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Lingu\u00edstica) <a href=\"http:\/\/www.abralin.org\/site\/\">www.abralin.org\/site\/<\/a><\/li>\n<li>GEL (Grupo de Estudos Lingu\u00edsticos) <a href=\"http:\/\/gel.org.br\/\">gel.org.br\/<\/a><\/li>\n<li>ALFAL (Associa\u00e7\u00e3o de Lingu\u00edstica e Filologia da Am\u00e9rica Latina) <a href=\"http:\/\/www.mundoalfal.org\/\">www.mundoalfal.org\/<\/a><\/li>\n<li>APL (Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Lingu\u00edstica) <a href=\"http:\/\/www.apl.org.pt\/\">www.apl.org.pt\/<\/a><\/li>\n<li>ALAB (Associ\u00e7\u00e3o de Lingu\u00edstica Aplicada do Brasil) <a href=\"http:\/\/www.alab.org.br\/\">www.alab.org.br\/<\/a><\/li>\n<li>GELCO (Grupo de Estudos de Linguagem do Centro-Oeste) <a href=\"http:\/\/www.gelco.org.br\/\">www.gelco.org.br\/<\/a><\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>UFMS www.ufms.br www.propp.ufms.br sistemas.ufms.br\/sigpos\/portal\/ sistemas.ufms.br\/ SIGPROJ:\u00a0http:\/\/sigproj1.mec.gov.br\/ Revista Guavira:\u00a0www.guaviraletras.ufms.br Ag\u00eancias CAPES www.capes.gov.br\/ CNPq www.cnpq.br\/ Fundect fundect.ledes.net\/ Periodicos CAPES www.periodicos.capes.gov.br\/ Diret\u00f3rios dos Grupos de Pesquisa lattes.cnpq.br\/web\/dgp Ci\u00eancias sem fronteiras www.cienciasemfronteiras.gov.br\/web\/csf Associa\u00e7\u00f5es Anpoll (Associ\u00e7\u00e3o Nacional de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Letras e Lingu\u00edstica) anpoll.org.br\/portal-novo\/ ALB (Associa\u00e7\u00e3o de leitura do Brasil) alb.com.br\/ ABRALIC (Associ\u00e7\u00e3o Brasileira de Literatura Comparada) www.abralic.org.br\/ ABRALIN (Associa\u00e7\u00e3o [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":0,"parent":219,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Links - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/links\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Links - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"UFMS www.ufms.br www.propp.ufms.br sistemas.ufms.br\/sigpos\/portal\/ sistemas.ufms.br\/ SIGPROJ:\u00a0http:\/\/sigproj1.mec.gov.br\/ Revista Guavira:\u00a0www.guaviraletras.ufms.br Ag\u00eancias CAPES www.capes.gov.br\/ CNPq www.cnpq.br\/ Fundect fundect.ledes.net\/ Periodicos CAPES www.periodicos.capes.gov.br\/ Diret\u00f3rios dos Grupos de Pesquisa lattes.cnpq.br\/web\/dgp Ci\u00eancias sem fronteiras www.cienciasemfronteiras.gov.br\/web\/csf Associa\u00e7\u00f5es Anpoll (Associ\u00e7\u00e3o Nacional de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Letras e Lingu\u00edstica) anpoll.org.br\/portal-novo\/ ALB (Associa\u00e7\u00e3o de leitura do Brasil) alb.com.br\/ ABRALIC (Associ\u00e7\u00e3o Brasileira de Literatura Comparada) www.abralic.org.br\/ ABRALIN (Associa\u00e7\u00e3o [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/links\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-08-31T12:47:21+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/links\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/links\/\",\"name\":\"Links - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2015-08-19T15:55:27+00:00\",\"dateModified\":\"2017-08-31T12:47:21+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/links\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/links\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/links\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Letras (PPGLetras)\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Links\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Links - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/links\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Links - CPTL","og_description":"UFMS www.ufms.br www.propp.ufms.br sistemas.ufms.br\/sigpos\/portal\/ sistemas.ufms.br\/ SIGPROJ:\u00a0http:\/\/sigproj1.mec.gov.br\/ Revista Guavira:\u00a0www.guaviraletras.ufms.br Ag\u00eancias CAPES www.capes.gov.br\/ CNPq www.cnpq.br\/ Fundect fundect.ledes.net\/ Periodicos CAPES www.periodicos.capes.gov.br\/ Diret\u00f3rios dos Grupos de Pesquisa lattes.cnpq.br\/web\/dgp Ci\u00eancias sem fronteiras www.cienciasemfronteiras.gov.br\/web\/csf Associa\u00e7\u00f5es Anpoll (Associ\u00e7\u00e3o Nacional de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Letras e Lingu\u00edstica) anpoll.org.br\/portal-novo\/ ALB (Associa\u00e7\u00e3o de leitura do Brasil) alb.com.br\/ ABRALIC (Associ\u00e7\u00e3o Brasileira de Literatura Comparada) www.abralic.org.br\/ ABRALIN (Associa\u00e7\u00e3o [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/links\/","og_site_name":"CPTL","article_modified_time":"2017-08-31T12:47:21+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/links\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/links\/","name":"Links - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2015-08-19T15:55:27+00:00","dateModified":"2017-08-31T12:47:21+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/links\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/links\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/links\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Letras (PPGLetras)","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Links"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/261"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=261"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/261\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":262,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/261\/revisions\/262"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/219"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=261"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}