{"id":263,"date":"2015-08-19T11:56:41","date_gmt":"2015-08-19T15:56:41","guid":{"rendered":"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/?page_id=263"},"modified":"2015-08-19T11:56:49","modified_gmt":"2015-08-19T15:56:49","slug":"teses-e-dissertacoes","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/teses-e-dissertacoes\/","title":{"rendered":"Teses e Disserta\u00e7\u00f5es"},"content":{"rendered":"<p>A Biblioteca da UFMS oferece acesso direto \u00e0 produ\u00e7\u00e3o acad\u00eamica produzida no \u00e2mbito de seus Programas de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o.<br \/>\nAs Teses de Disserta\u00e7\u00f5es podem ser consultados na Biblioteca Digital de Teses e Disserta\u00e7\u00f5es \u2013 BDTD\/UFMS, que integra o sistema nacional (<a href=\"http:\/\/bdtd.ibict.br\/\">Biblioteca Digital Brasileira de Teses e Disserta\u00e7\u00f5es \u2013 BDTD-IBICT<\/a>) e o sistema internacional (<a href=\"http:\/\/www.ndltd.org\/\">Networked Digital Library of Theses and Dissertations &#8211; NDLTD da Virginia Tech<\/a>) de publica\u00e7\u00e3o de teses e disserta\u00e7\u00f5es.<\/p>\n<p>Consulte aqui <a href=\"http:\/\/bdtd.ibict.br\/\">bdtd.ibict.br\/<\/a><\/p>\n<p>A Biblioteca da UFMS tamb\u00e9m oferece o Repert\u00f3rio Institucional, que mant\u00e9m a produ\u00e7\u00e3o dos pesquisadores da UFMS. Consulte aqui <a href=\"http:\/\/repositorio.ufms.br:8080\/jspui\/handle\/123456789\/64\">repositorio.ufms.br:8080\/jspui\/handle\/123456789\/64<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A Biblioteca da UFMS oferece acesso direto \u00e0 produ\u00e7\u00e3o acad\u00eamica produzida no \u00e2mbito de seus Programas de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o. As Teses de Disserta\u00e7\u00f5es podem ser consultados na Biblioteca Digital de Teses e Disserta\u00e7\u00f5es \u2013 BDTD\/UFMS, que integra o sistema nacional (Biblioteca Digital Brasileira de Teses e Disserta\u00e7\u00f5es \u2013 BDTD-IBICT) e o sistema internacional (Networked Digital Library [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":0,"parent":219,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Teses e Disserta\u00e7\u00f5es - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/teses-e-dissertacoes\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Teses e Disserta\u00e7\u00f5es - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A Biblioteca da UFMS oferece acesso direto \u00e0 produ\u00e7\u00e3o acad\u00eamica produzida no \u00e2mbito de seus Programas de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o. As Teses de Disserta\u00e7\u00f5es podem ser consultados na Biblioteca Digital de Teses e Disserta\u00e7\u00f5es \u2013 BDTD\/UFMS, que integra o sistema nacional (Biblioteca Digital Brasileira de Teses e Disserta\u00e7\u00f5es \u2013 BDTD-IBICT) e o sistema internacional (Networked Digital Library [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/teses-e-dissertacoes\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2015-08-19T15:56:49+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/teses-e-dissertacoes\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/teses-e-dissertacoes\/\",\"name\":\"Teses e Disserta\u00e7\u00f5es - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2015-08-19T15:56:41+00:00\",\"dateModified\":\"2015-08-19T15:56:49+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/teses-e-dissertacoes\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/teses-e-dissertacoes\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/teses-e-dissertacoes\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Letras (PPGLetras)\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Teses e Disserta\u00e7\u00f5es\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Teses e Disserta\u00e7\u00f5es - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/teses-e-dissertacoes\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Teses e Disserta\u00e7\u00f5es - CPTL","og_description":"A Biblioteca da UFMS oferece acesso direto \u00e0 produ\u00e7\u00e3o acad\u00eamica produzida no \u00e2mbito de seus Programas de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o. As Teses de Disserta\u00e7\u00f5es podem ser consultados na Biblioteca Digital de Teses e Disserta\u00e7\u00f5es \u2013 BDTD\/UFMS, que integra o sistema nacional (Biblioteca Digital Brasileira de Teses e Disserta\u00e7\u00f5es \u2013 BDTD-IBICT) e o sistema internacional (Networked Digital Library [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/teses-e-dissertacoes\/","og_site_name":"CPTL","article_modified_time":"2015-08-19T15:56:49+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/teses-e-dissertacoes\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/teses-e-dissertacoes\/","name":"Teses e Disserta\u00e7\u00f5es - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2015-08-19T15:56:41+00:00","dateModified":"2015-08-19T15:56:49+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/teses-e-dissertacoes\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/teses-e-dissertacoes\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/teses-e-dissertacoes\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Letras (PPGLetras)","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Teses e Disserta\u00e7\u00f5es"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/263"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=263"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/263\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":265,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/263\/revisions\/265"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/219"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=263"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}