{"id":3167,"date":"2017-10-30T13:54:49","date_gmt":"2017-10-30T17:54:49","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?page_id=3167"},"modified":"2023-08-08T13:04:01","modified_gmt":"2023-08-08T17:04:01","slug":"restaurante-universitario-cptl","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/restaurante-universitario-cptl\/","title":{"rendered":"Restaurante Universit\u00e1rio"},"content":{"rendered":"<p><b><u>Per\u00edodo de f\u00e9rias (06\/02 a 05\/03\/23)<\/u><\/b><br \/>\nAlmo\u00e7o: 11h-13h; e<br \/>\nJantar: seg-sex 18h-20h<\/p>\n<p><b><u>Hor\u00e1rio normal:<\/u><\/b><br \/>\nAlmo\u00e7o: seg-s\u00e1b 10h30min-14h; e<br \/>\nJantar: seg-sex 18h-21h. (Com venda de fichas at\u00e9 \u00e0s 20h30min)<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Confira os canais oficiais de comunica\u00e7\u00e3o do Restaurante Universit\u00e1rio!<\/strong><\/p>\n<iframe src=\"\/\/docs.google.com\/viewer?url=https%3A%2F%2Fcptl.ufms.br%2Ffiles%2F2022%2F08%2Fcanais-oficiais-de-comunicacao.pdf&hl=pt_BR&embedded=true\" class=\"gde-frame\" style=\"width:100%; height:500px; border: none;\" scrolling=\"no\"><\/iframe>\n<p class=\"gde-text\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/08\/canais-oficiais-de-comunicacao.pdf\" class=\"gde-link\">Download (PDF, 469KB)<\/a><\/p>\n<p><strong>Confira o card\u00e1pio da semana!<\/strong><\/p>\n<iframe src=\"\/\/docs.google.com\/viewer?url=https%3A%2F%2Fcptl.ufms.br%2Ffiles%2F2023%2F08%2FCARDAPIO-AGOSTO-3.pdf&hl=pt_BR&embedded=true\" class=\"gde-frame\" style=\"width:100%; height:500px; border: none;\" scrolling=\"no\"><\/iframe>\n<p class=\"gde-text\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/08\/CARDAPIO-AGOSTO-3.pdf\" class=\"gde-link\">Download (PDF, 220KB)<\/a><\/p>\n<p><strong>Pesquisa de Satisfa\u00e7\u00e3o do Usu\u00e1rio &#8211; Restaurante Universit\u00e1rio &#8211; UFMS-CPTL<\/strong><\/p>\n<iframe src=\"\/\/docs.google.com\/viewer?url=https%3A%2F%2Fcptl.ufms.br%2Ffiles%2F2022%2F09%2Fusuario1_9.pdf&hl=pt_BR&embedded=true\" class=\"gde-frame\" style=\"width:100%; height:500px; border: none;\" scrolling=\"no\"><\/iframe>\n<p class=\"gde-text\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2022\/09\/usuario1_9.pdf\" class=\"gde-link\">Download (PDF, 174KB)<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div id=\"gtx-trans\">\n<div class=\"gtx-trans-icon\"><\/div>\n<\/div>\n<p><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Per\u00edodo de f\u00e9rias (06\/02 a 05\/03\/23) Almo\u00e7o: 11h-13h; e Jantar: seg-sex 18h-20h Hor\u00e1rio normal: Almo\u00e7o: seg-s\u00e1b 10h30min-14h; e Jantar: seg-sex 18h-21h. (Com venda de fichas at\u00e9 \u00e0s 20h30min) &nbsp; Confira os canais oficiais de comunica\u00e7\u00e3o do Restaurante Universit\u00e1rio! Confira o card\u00e1pio da semana! Pesquisa de Satisfa\u00e7\u00e3o do Usu\u00e1rio &#8211; Restaurante Universit\u00e1rio &#8211; UFMS-CPTL &nbsp;<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Restaurante Universit\u00e1rio - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/restaurante-universitario-cptl\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Restaurante Universit\u00e1rio - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Per\u00edodo de f\u00e9rias (06\/02 a 05\/03\/23) Almo\u00e7o: 11h-13h; e Jantar: seg-sex 18h-20h Hor\u00e1rio normal: Almo\u00e7o: seg-s\u00e1b 10h30min-14h; e Jantar: seg-sex 18h-21h. (Com venda de fichas at\u00e9 \u00e0s 20h30min) &nbsp; Confira os canais oficiais de comunica\u00e7\u00e3o do Restaurante Universit\u00e1rio! Confira o card\u00e1pio da semana! Pesquisa de Satisfa\u00e7\u00e3o do Usu\u00e1rio &#8211; Restaurante Universit\u00e1rio &#8211; UFMS-CPTL &nbsp;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/restaurante-universitario-cptl\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-08-08T17:04:01+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/restaurante-universitario-cptl\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/restaurante-universitario-cptl\/\",\"name\":\"Restaurante Universit\u00e1rio - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-10-30T17:54:49+00:00\",\"dateModified\":\"2023-08-08T17:04:01+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/restaurante-universitario-cptl\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/restaurante-universitario-cptl\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/restaurante-universitario-cptl\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Restaurante Universit\u00e1rio\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Restaurante Universit\u00e1rio - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/restaurante-universitario-cptl\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Restaurante Universit\u00e1rio - CPTL","og_description":"Per\u00edodo de f\u00e9rias (06\/02 a 05\/03\/23) Almo\u00e7o: 11h-13h; e Jantar: seg-sex 18h-20h Hor\u00e1rio normal: Almo\u00e7o: seg-s\u00e1b 10h30min-14h; e Jantar: seg-sex 18h-21h. (Com venda de fichas at\u00e9 \u00e0s 20h30min) &nbsp; Confira os canais oficiais de comunica\u00e7\u00e3o do Restaurante Universit\u00e1rio! Confira o card\u00e1pio da semana! Pesquisa de Satisfa\u00e7\u00e3o do Usu\u00e1rio &#8211; Restaurante Universit\u00e1rio &#8211; UFMS-CPTL &nbsp;","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/restaurante-universitario-cptl\/","og_site_name":"CPTL","article_modified_time":"2023-08-08T17:04:01+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/restaurante-universitario-cptl\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/restaurante-universitario-cptl\/","name":"Restaurante Universit\u00e1rio - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2017-10-30T17:54:49+00:00","dateModified":"2023-08-08T17:04:01+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/restaurante-universitario-cptl\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/restaurante-universitario-cptl\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/restaurante-universitario-cptl\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Restaurante Universit\u00e1rio"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3167"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3167"}],"version-history":[{"count":138,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3167\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":15263,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3167\/revisions\/15263"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3167"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}