{"id":3339,"date":"2017-12-02T13:36:33","date_gmt":"2017-12-02T17:36:33","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?page_id=3339"},"modified":"2017-12-02T13:36:41","modified_gmt":"2017-12-02T17:36:41","slug":"centro-academico-de-direito-olyntho-luiz-cestari-mancini-caom","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/centro-academico-de-direito-olyntho-luiz-cestari-mancini-caom\/","title":{"rendered":"Centro Acad\u00eamico de Direito Olyntho Luiz Cestari Mancini &#8211; CAOM"},"content":{"rendered":"<p>Em atualiza\u00e7\u00e3o.<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Em atualiza\u00e7\u00e3o.<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Centro Acad\u00eamico de Direito Olyntho Luiz Cestari Mancini - CAOM - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/centro-academico-de-direito-olyntho-luiz-cestari-mancini-caom\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Centro Acad\u00eamico de Direito Olyntho Luiz Cestari Mancini - CAOM[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Em atualiza\u00e7\u00e3o.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/centro-academico-de-direito-olyntho-luiz-cestari-mancini-caom\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-12-02T17:36:41+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/centro-academico-de-direito-olyntho-luiz-cestari-mancini-caom\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/centro-academico-de-direito-olyntho-luiz-cestari-mancini-caom\/\",\"name\":\"[:pb]Centro Acad\u00eamico de Direito Olyntho Luiz Cestari Mancini - CAOM[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-12-02T17:36:33+00:00\",\"dateModified\":\"2017-12-02T17:36:41+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/centro-academico-de-direito-olyntho-luiz-cestari-mancini-caom\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/centro-academico-de-direito-olyntho-luiz-cestari-mancini-caom\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/centro-academico-de-direito-olyntho-luiz-cestari-mancini-caom\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Centro Acad\u00eamico de Direito Olyntho Luiz Cestari Mancini &#8211; CAOM\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Centro Acad\u00eamico de Direito Olyntho Luiz Cestari Mancini - CAOM[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/centro-academico-de-direito-olyntho-luiz-cestari-mancini-caom\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Centro Acad\u00eamico de Direito Olyntho Luiz Cestari Mancini - CAOM[:] - CPTL","og_description":"Em atualiza\u00e7\u00e3o.","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/centro-academico-de-direito-olyntho-luiz-cestari-mancini-caom\/","og_site_name":"CPTL","article_modified_time":"2017-12-02T17:36:41+00:00","twitter_card":"summary_large_image","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/centro-academico-de-direito-olyntho-luiz-cestari-mancini-caom\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/centro-academico-de-direito-olyntho-luiz-cestari-mancini-caom\/","name":"[:pb]Centro Acad\u00eamico de Direito Olyntho Luiz Cestari Mancini - CAOM[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2017-12-02T17:36:33+00:00","dateModified":"2017-12-02T17:36:41+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/centro-academico-de-direito-olyntho-luiz-cestari-mancini-caom\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/centro-academico-de-direito-olyntho-luiz-cestari-mancini-caom\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/centro-academico-de-direito-olyntho-luiz-cestari-mancini-caom\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Centro Acad\u00eamico de Direito Olyntho Luiz Cestari Mancini &#8211; CAOM"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3339"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3339"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3339\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3341,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3339\/revisions\/3341"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3339"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}