{"id":3344,"date":"2017-12-02T13:37:33","date_gmt":"2017-12-02T17:37:33","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?page_id=3344"},"modified":"2021-07-31T00:32:15","modified_gmt":"2021-07-31T04:32:15","slug":"comissoes-de-curso","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/comissoes-de-curso\/","title":{"rendered":"Comiss\u00f5es de Curso"},"content":{"rendered":"<p><strong>Comiss\u00e3o de Atividades Complementares &#8211; bi\u00eanio 2021-2023:<\/strong><\/p>\n<p>Ana Claudia dos Santos Rocha &#8211; Presidente;<br \/>\nJosilene Hernandes Ortolan Di Pietro &#8211; membro\/docente;<br \/>\nAldo Aranha de Castro &#8211; membro\/docente;<br \/>\nCarolina Ellwanger &#8211; membro\/docente; e<br \/>\nYasmin Pereira Santos &#8211; membro\/discente.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Comiss\u00e3o de Trabalho de Conclus\u00e3o de Curso &#8211; bi\u00eanio 2021-2023:<\/strong><\/p>\n<p>Osvaldo Alves de Castro Filho &#8211; Presidente;<br \/>\nElton Foga\u00e7a da Costa &#8211; membro\/docente;<br \/>\nCarolina Ellwanger &#8211; membro\/docente;<br \/>\nCleber Affonso Angeluci &#8211; membro\/docente; e<br \/>\nTatiane de Aguiar Cabral &#8211; membro\/discente.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Comiss\u00e3o de Atividades Complementares &#8211; bi\u00eanio 2021-2023: Ana Claudia dos Santos Rocha &#8211; Presidente; Josilene Hernandes Ortolan Di Pietro &#8211; membro\/docente; Aldo Aranha de Castro &#8211; membro\/docente; Carolina Ellwanger &#8211; membro\/docente; e Yasmin Pereira Santos &#8211; membro\/discente. &nbsp; Comiss\u00e3o de Trabalho de Conclus\u00e3o de Curso &#8211; bi\u00eanio 2021-2023: Osvaldo Alves de Castro Filho &#8211; Presidente; [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Comiss\u00f5es de Curso - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/comissoes-de-curso\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Comiss\u00f5es de Curso - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Comiss\u00e3o de Atividades Complementares &#8211; bi\u00eanio 2021-2023: Ana Claudia dos Santos Rocha &#8211; Presidente; Josilene Hernandes Ortolan Di Pietro &#8211; membro\/docente; Aldo Aranha de Castro &#8211; membro\/docente; Carolina Ellwanger &#8211; membro\/docente; e Yasmin Pereira Santos &#8211; membro\/discente. &nbsp; Comiss\u00e3o de Trabalho de Conclus\u00e3o de Curso &#8211; bi\u00eanio 2021-2023: Osvaldo Alves de Castro Filho &#8211; Presidente; [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/comissoes-de-curso\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-07-31T04:32:15+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/comissoes-de-curso\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/comissoes-de-curso\/\",\"name\":\"Comiss\u00f5es de Curso - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-12-02T17:37:33+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-31T04:32:15+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/comissoes-de-curso\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/comissoes-de-curso\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/comissoes-de-curso\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Comiss\u00f5es de Curso\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Comiss\u00f5es de Curso - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/comissoes-de-curso\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Comiss\u00f5es de Curso - CPTL","og_description":"Comiss\u00e3o de Atividades Complementares &#8211; bi\u00eanio 2021-2023: Ana Claudia dos Santos Rocha &#8211; Presidente; Josilene Hernandes Ortolan Di Pietro &#8211; membro\/docente; Aldo Aranha de Castro &#8211; membro\/docente; Carolina Ellwanger &#8211; membro\/docente; e Yasmin Pereira Santos &#8211; membro\/discente. &nbsp; Comiss\u00e3o de Trabalho de Conclus\u00e3o de Curso &#8211; bi\u00eanio 2021-2023: Osvaldo Alves de Castro Filho &#8211; Presidente; [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/comissoes-de-curso\/","og_site_name":"CPTL","article_modified_time":"2021-07-31T04:32:15+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/comissoes-de-curso\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/comissoes-de-curso\/","name":"Comiss\u00f5es de Curso - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2017-12-02T17:37:33+00:00","dateModified":"2021-07-31T04:32:15+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/comissoes-de-curso\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/comissoes-de-curso\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/comissoes-de-curso\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Comiss\u00f5es de Curso"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3344"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3344"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3344\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":11028,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3344\/revisions\/11028"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3344"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}