{"id":3396,"date":"2017-12-05T10:57:13","date_gmt":"2017-12-05T14:57:13","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?page_id=3396"},"modified":"2022-11-16T18:10:03","modified_gmt":"2022-11-16T22:10:03","slug":"calendario-academico","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/administracao-bacharelado-noturno\/calendario-academico\/","title":{"rendered":"Calend\u00e1rio Acad\u00eamico"},"content":{"rendered":"<ul>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1r22xuHV0gdMDClNW1gzSP0pNrRuRe011\/view?usp=sharing\">2023<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1cHr0Me-G4_qJpchmVYbbjFZNb3KNqDgd\/view?usp=sharing\">2022<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1Tttwsk6EO8lpiydfkCqCSvQNkH1vTrDw\/view?usp=sharing\">2021<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/13G8cjm_Q_cMeMlyBRRjw_QuYzy5Y_EvL\/view?usp=sharing\">2020<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/12\/CALEND\u00c1RIO-ACAD\u00caMICO_2019.pdf\">2019<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/12\/CALEND\u00c1RIO-ACAD\u00caMICO_2018.pdf\">2018<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/12\/CALEND\u00c1RIO-ACAD\u00caMICO_2017.pdf\">2017<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>SECRETARIA ACAD\u00caMICA (SECAC)<\/strong><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1nmxfBXVF2qfHfClI_1cjIpMtsx72hU9f\/view?usp=sharing\">CLIQUE AQUI<\/a>\u00a0 e veja como a Secretaria Acad\u00eamica pode lhe ajudar.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>2023 2022 2021 2020 2019 2018 2017 SECRETARIA ACAD\u00caMICA (SECAC) CLIQUE AQUI\u00a0 e veja como a Secretaria Acad\u00eamica pode lhe ajudar.<\/p>\n","protected":false},"author":1810,"featured_media":0,"parent":366,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Calend\u00e1rio Acad\u00eamico - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/administracao-bacharelado-noturno\/calendario-academico\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Calend\u00e1rio Acad\u00eamico - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"2023 2022 2021 2020 2019 2018 2017 SECRETARIA ACAD\u00caMICA (SECAC) CLIQUE AQUI\u00a0 e veja como a Secretaria Acad\u00eamica pode lhe ajudar.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/administracao-bacharelado-noturno\/calendario-academico\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-11-16T22:10:03+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/administracao-bacharelado-noturno\/calendario-academico\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/administracao-bacharelado-noturno\/calendario-academico\/\",\"name\":\"Calend\u00e1rio Acad\u00eamico - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-12-05T14:57:13+00:00\",\"dateModified\":\"2022-11-16T22:10:03+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/administracao-bacharelado-noturno\/calendario-academico\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/administracao-bacharelado-noturno\/calendario-academico\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/administracao-bacharelado-noturno\/calendario-academico\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"ADMINISTRA\u00c7\u00c3O\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/administracao-bacharelado-noturno\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Calend\u00e1rio Acad\u00eamico\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Calend\u00e1rio Acad\u00eamico - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/administracao-bacharelado-noturno\/calendario-academico\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Calend\u00e1rio Acad\u00eamico - CPTL","og_description":"2023 2022 2021 2020 2019 2018 2017 SECRETARIA ACAD\u00caMICA (SECAC) CLIQUE AQUI\u00a0 e veja como a Secretaria Acad\u00eamica pode lhe ajudar.","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/administracao-bacharelado-noturno\/calendario-academico\/","og_site_name":"CPTL","article_modified_time":"2022-11-16T22:10:03+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/administracao-bacharelado-noturno\/calendario-academico\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/administracao-bacharelado-noturno\/calendario-academico\/","name":"Calend\u00e1rio Acad\u00eamico - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2017-12-05T14:57:13+00:00","dateModified":"2022-11-16T22:10:03+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/administracao-bacharelado-noturno\/calendario-academico\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/administracao-bacharelado-noturno\/calendario-academico\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/administracao-bacharelado-noturno\/calendario-academico\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/administracao-bacharelado-noturno\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Calend\u00e1rio Acad\u00eamico"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3396"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1810"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3396"}],"version-history":[{"count":11,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3396\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":13003,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3396\/revisions\/13003"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/366"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3396"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}