{"id":340,"date":"2015-09-01T09:28:53","date_gmt":"2015-09-01T13:28:53","guid":{"rendered":"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/?page_id=340"},"modified":"2018-02-05T14:07:13","modified_gmt":"2018-02-05T18:07:13","slug":"relatorios-de-execucao-financeira","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/relatorios-de-execucao-financeira\/","title":{"rendered":"Relat\u00f3rios de Execu\u00e7\u00e3o Financeira"},"content":{"rendered":"<p>Confira os Relat\u00f3rios de Execu\u00e7\u00e3o Financeiro do CPTL:<\/p>\n<ul>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/09\/12-2017-Execu\u00e7\u00e3o-Or\u00e7ament\u00e1ria-e-Financeira-Dezembro-2017.pdf\">Execu\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria e Financeira &#8211; Dezembro-2017<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/09\/11-2017-Execu\u00e7\u00e3o-Or\u00e7ament\u00e1ria-e-Financeira-Novembro-2017.pdf\">Execu\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria e Financeira &#8211; Novembro-2017<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/09\/10-2017-Execu\u00e7\u00e3o-Or\u00e7ament\u00e1ria-e-Financeira-Outubro-2017.pdf\">Execu\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria e Financeira &#8211; Outubro-2017<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/09\/09-2017-Execu\u00e7\u00e3o-Or\u00e7ament\u00e1ria-e-Financeira-Setembro-2017.pdf\">Execu\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria e Financeira &#8211; Setembro-2017<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/09\/08-2017-Execu\u00e7\u00e3o-Or\u00e7ament\u00e1ria-e-Financeira-Agosto-2017.pdf\">Execu\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria e Financeira &#8211; Agosto-2017<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/09\/07-2017-Execu\u00e7\u00e3o-Or\u00e7ament\u00e1ria-e-Financeira-Julho-2017.pdf\">Execu\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria e Financeira &#8211; Julho-2017<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/09\/06-2017-Execu\u00e7\u00e3o-Or\u00e7ament\u00e1ria-e-Financeira-Junho-2017.pdf\">Execu\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria e Financeira &#8211; Junho-2017<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/09\/05-2017-Execu\u00e7\u00e3o-Or\u00e7ament\u00e1ria-e-Financeira-Maio-2017.pdf\">Execu\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria e Financeira &#8211; Maio-2017<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/Execu\u00e7\u00e3o-Or\u00e7ament\u00e1ria-e-Financeira-Abril-2017.pdf\">Execu\u00e7\u00e3o Financeira &#8211; Abril-2017<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/Execu\u00e7\u00e3o-Or\u00e7ament\u00e1ria-e-Finenceira-MAR-20170001.pdf\">Execu\u00e7\u00e3o Financeira &#8211; Mar\u00e7o-2017<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/05\/Execu\u00e7\u00e3o-Or\u00e7ament\u00e1ria-e-Financeira-Fev-2017.pdf\">Execu\u00e7\u00e3o Financeira &#8211; Fevereiro-2017<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/09\/Relat\u00f3rio-de-Execu\u00e7\u00e3o-Financeira-DEZ-2016.pdf\">Execu\u00e7\u00e3o Financeira &#8211; Dezembro-2016<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/09\/Relat\u00f3rio-de-Execu\u00e7\u00e3o-Financeira-NOV-2016.pdf\">Execu\u00e7\u00e3o Financeira &#8211; Novembro-2016<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/09\/Relat\u00f3rio-de-Execu\u00e7\u00e3o-Financeira-OUT-2016.pdf\">Execu\u00e7\u00e3o Financeira &#8211; Outubro-2016<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/files\/2015\/09\/Relat\u00f3rio-de-Execu\u00e7\u00e3o-financeira-SET-2016.pdf\">Execu\u00e7\u00e3o Financeira &#8211; Setembro-2016<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/files\/2015\/09\/Relat\u00f3rio-de-Execu\u00e7\u00e3o-financeira-SET-2016.pdf\">Execu\u00e7\u00e3o Financeira &#8211; Agosto-2016<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/files\/2015\/09\/Relat\u00f3rio-de-Execu\u00e7\u00e3o-Financceira-Julho-2016.pdf\">Execu\u00e7\u00e3o Financeira &#8211; Julho-2016<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/files\/2015\/09\/Relat%C3%B3rio-de-Execu%C3%A7%C3%A3o-Financeira-JUN-2016.pdf\">Execu\u00e7\u00e3o Financeira &#8211; Junho-2016<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/files\/2015\/09\/Relat\u00f3rio-de-Execu\u00e7\u00e3o-Financeira-MAI-2016.pdf\">Execu\u00e7\u00e3o Financeira &#8211; Maio-2016<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/files\/2015\/09\/Relat\u00f3rio-de-Execu\u00e7\u00e3o-Financeira-ABR-2016.pdf\">Execu\u00e7\u00e3o Financeira &#8211; Abril-2016<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/files\/2015\/09\/Relat\u00f3rio-de-Execu\u00e7\u00e3o-Financeira-MAR-2016.pdf\">Execu\u00e7\u00e3o Financeira &#8211; Mar\u00e7o-2016<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/files\/2015\/09\/Relat\u00f3rio-de-Execu\u00e7\u00e3o-Financeira-JAN-FEV-2016.pdf\">Execu\u00e7\u00e3o Financeira &#8211; Janeiro e Fevereiro-2016<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/files\/2015\/09\/Relatorio-Execu\u00e7ao-Financeira-DEZEMBRO-2015.pdf\">Execu\u00e7\u00e3o Financeira &#8211; Dezembro-2015<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/files\/2015\/09\/Relat\u00f3rio-Execu\u00e7\u00e3o-Financeira-NOVEMBRO-2015.pdf\">Execu\u00e7\u00e3o Financeira &#8211; Novembro-2015<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/files\/2015\/09\/Relat\u00f3rio-Execu\u00e7\u00e3o-Financeira-OUTUBRO-2015.pdf\">Execu\u00e7\u00e3o Financeira &#8211; Outubro-2015<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/files\/2015\/09\/Relat\u00f3rio-Execu\u00e7\u00e3o-Financeira-Setembro-2015.pdf\">Execu\u00e7\u00e3o Financeira &#8211; Setembro-2015<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/files\/2015\/09\/Relat\u00f3rio-Execu\u00e7\u00e3o-Financeira-Agosto-2015.pdf\">Execu\u00e7\u00e3o Financeira &#8211; Agosto-2015<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/files\/2015\/09\/Execu\u00e7\u00e3o-Financeira-Julho-2015.pdf\">Execu\u00e7\u00e3o Financeira &#8211; Julho-2015<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/files\/2015\/09\/Execu\u00e7\u00e3o-Financeira-Junho-2015.pdf\">Execu\u00e7\u00e3o Financeira &#8211; Junho-2015<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<p><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Confira os Relat\u00f3rios de Execu\u00e7\u00e3o Financeiro do CPTL: Execu\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria e Financeira &#8211; Dezembro-2017 Execu\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria e Financeira &#8211; Novembro-2017 Execu\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria e Financeira &#8211; Outubro-2017 Execu\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria e Financeira &#8211; Setembro-2017 Execu\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria e Financeira &#8211; Agosto-2017 Execu\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria e Financeira &#8211; Julho-2017 Execu\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria e Financeira &#8211; Junho-2017 Execu\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria e Financeira &#8211; [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Relat\u00f3rios de Execu\u00e7\u00e3o Financeira - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/relatorios-de-execucao-financeira\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Relat\u00f3rios de Execu\u00e7\u00e3o Financeira - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Confira os Relat\u00f3rios de Execu\u00e7\u00e3o Financeiro do CPTL: Execu\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria e Financeira &#8211; Dezembro-2017 Execu\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria e Financeira &#8211; Novembro-2017 Execu\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria e Financeira &#8211; Outubro-2017 Execu\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria e Financeira &#8211; Setembro-2017 Execu\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria e Financeira &#8211; Agosto-2017 Execu\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria e Financeira &#8211; Julho-2017 Execu\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria e Financeira &#8211; Junho-2017 Execu\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria e Financeira &#8211; [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/relatorios-de-execucao-financeira\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2018-02-05T18:07:13+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/relatorios-de-execucao-financeira\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/relatorios-de-execucao-financeira\/\",\"name\":\"Relat\u00f3rios de Execu\u00e7\u00e3o Financeira - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2015-09-01T13:28:53+00:00\",\"dateModified\":\"2018-02-05T18:07:13+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/relatorios-de-execucao-financeira\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/relatorios-de-execucao-financeira\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/relatorios-de-execucao-financeira\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Relat\u00f3rios de Execu\u00e7\u00e3o Financeira\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Relat\u00f3rios de Execu\u00e7\u00e3o Financeira - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/relatorios-de-execucao-financeira\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Relat\u00f3rios de Execu\u00e7\u00e3o Financeira - CPTL","og_description":"Confira os Relat\u00f3rios de Execu\u00e7\u00e3o Financeiro do CPTL: Execu\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria e Financeira &#8211; Dezembro-2017 Execu\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria e Financeira &#8211; Novembro-2017 Execu\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria e Financeira &#8211; Outubro-2017 Execu\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria e Financeira &#8211; Setembro-2017 Execu\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria e Financeira &#8211; Agosto-2017 Execu\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria e Financeira &#8211; Julho-2017 Execu\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria e Financeira &#8211; Junho-2017 Execu\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria e Financeira &#8211; [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/relatorios-de-execucao-financeira\/","og_site_name":"CPTL","article_modified_time":"2018-02-05T18:07:13+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/relatorios-de-execucao-financeira\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/relatorios-de-execucao-financeira\/","name":"Relat\u00f3rios de Execu\u00e7\u00e3o Financeira - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2015-09-01T13:28:53+00:00","dateModified":"2018-02-05T18:07:13+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/relatorios-de-execucao-financeira\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/relatorios-de-execucao-financeira\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/relatorios-de-execucao-financeira\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Relat\u00f3rios de Execu\u00e7\u00e3o Financeira"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/340"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=340"}],"version-history":[{"count":15,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/340\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3590,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/340\/revisions\/3590"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=340"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}