{"id":3401,"date":"2017-12-05T11:02:00","date_gmt":"2017-12-05T15:02:00","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?page_id=3401"},"modified":"2023-04-06T16:15:54","modified_gmt":"2023-04-06T20:15:54","slug":"resolucao","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/administracao-bacharelado-noturno\/resolucao\/","title":{"rendered":"Resolu\u00e7\u00f5es"},"content":{"rendered":"<ul>\n<li>RESOLU\u00c7\u00c3O<a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/12\/RESOLU\u00c7\u00c3O-04-2005-DIRETRIZES-CURRICULARES-DE-CURSOS-PRESENCIAIS-EM-ADMINISTRA\u00c7\u00c3O.pdf\">\u00a004 &#8211; Diretrizes Curriculares de cursos presenciais em Administra\u00e7\u00e3o<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/12\/RESOLU\u00c7\u00c3O-09-2013-REGULA-ATIVIDADES-DE-EXTENS\u00c3O.pdf\">RESOLU\u00c7\u00c3O 09- Regulamento para Atividades de Extens\u00e3o\u00a0<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/16xpnL72lcXfBO8P_hre5Sn_lq-Q8nGHG\/view?usp=sharing\">INSTRU\u00c7\u00c3O 15 -Normatiza Aproveitamento de Estudos<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1INb_AW1yQIVuPUkMBMOzQIbO07mQaVIv\/view?usp=sharing\">INSTRU\u00c7\u00c3O 59 &#8211; REGIME ESPECIAL NA GRADUA\u00c7\u00c3O<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/12\/RESOLU\u00c7\u00c3O-78-2011-REGIMENTO-GERAL-DA-UFMS.pdf\">RESOLU\u00c7\u00c3O 78-Regimento Geral da UFMS<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/12\/RESOLU\u00c7\u00c3O-231-2011-MOBILIDADE-INTERNA.pdf\">RESOLU\u00c7\u00c3O 231- Mobilidade Interna\u00a0<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/1iWY38kBi49onBVo9mzPCU5j9YPN1iu7P\/view?usp=sharing\">RESOLU\u00c7\u00c3O 430 &#8211; Regimento Geral dos Cursos de Gradua\u00e7\u00e3o<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/12\/RESOLU\u00c7\u00c3O-638_NC-PARA-RENOVA\u00c7\u00c3O-DE-MATR\u00cdCULA.pdf\">RESOLU\u00c7\u00c3O 638_NC PARA RENOVA\u00c7\u00c3O DE MATR\u00cdCULA<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2017\/12\/RESOLU\u00c7\u00c3O-639_NORMATIZA-PROCEDIMENTOS-PARA-MATR\u00cdCULA.pdf\">RESOLU\u00c7\u00c3O 639_NORMATIZA PROCEDIMENTOS PARA MATR\u00cdCULA<\/a><\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>RESOLU\u00c7\u00c3O\u00a004 &#8211; Diretrizes Curriculares de cursos presenciais em Administra\u00e7\u00e3o RESOLU\u00c7\u00c3O 09- Regulamento para Atividades de Extens\u00e3o\u00a0 INSTRU\u00c7\u00c3O 15 -Normatiza Aproveitamento de Estudos INSTRU\u00c7\u00c3O 59 &#8211; REGIME ESPECIAL NA GRADUA\u00c7\u00c3O RESOLU\u00c7\u00c3O 78-Regimento Geral da UFMS RESOLU\u00c7\u00c3O 231- Mobilidade Interna\u00a0 RESOLU\u00c7\u00c3O 430 &#8211; Regimento Geral dos Cursos de Gradua\u00e7\u00e3o RESOLU\u00c7\u00c3O 638_NC PARA RENOVA\u00c7\u00c3O DE MATR\u00cdCULA RESOLU\u00c7\u00c3O 639_NORMATIZA [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1810,"featured_media":0,"parent":366,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Resolu\u00e7\u00f5es - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/administracao-bacharelado-noturno\/resolucao\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Resolu\u00e7\u00f5es[:en]Resolu\u00e7\u00e3o[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"RESOLU\u00c7\u00c3O\u00a004 &#8211; Diretrizes Curriculares de cursos presenciais em Administra\u00e7\u00e3o RESOLU\u00c7\u00c3O 09- Regulamento para Atividades de Extens\u00e3o\u00a0 INSTRU\u00c7\u00c3O 15 -Normatiza Aproveitamento de Estudos INSTRU\u00c7\u00c3O 59 &#8211; REGIME ESPECIAL NA GRADUA\u00c7\u00c3O RESOLU\u00c7\u00c3O 78-Regimento Geral da UFMS RESOLU\u00c7\u00c3O 231- Mobilidade Interna\u00a0 RESOLU\u00c7\u00c3O 430 &#8211; Regimento Geral dos Cursos de Gradua\u00e7\u00e3o RESOLU\u00c7\u00c3O 638_NC PARA RENOVA\u00c7\u00c3O DE MATR\u00cdCULA RESOLU\u00c7\u00c3O 639_NORMATIZA [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/administracao-bacharelado-noturno\/resolucao\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-04-06T20:15:54+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/administracao-bacharelado-noturno\/resolucao\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/administracao-bacharelado-noturno\/resolucao\/\",\"name\":\"[:pb]Resolu\u00e7\u00f5es[:en]Resolu\u00e7\u00e3o[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-12-05T15:02:00+00:00\",\"dateModified\":\"2023-04-06T20:15:54+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/administracao-bacharelado-noturno\/resolucao\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/administracao-bacharelado-noturno\/resolucao\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/administracao-bacharelado-noturno\/resolucao\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"ADMINISTRA\u00c7\u00c3O\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/administracao-bacharelado-noturno\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Resolu\u00e7\u00f5es\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Resolu\u00e7\u00f5es[:en]Resolu\u00e7\u00e3o[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/administracao-bacharelado-noturno\/resolucao\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Resolu\u00e7\u00f5es[:en]Resolu\u00e7\u00e3o[:] - CPTL","og_description":"RESOLU\u00c7\u00c3O\u00a004 &#8211; Diretrizes Curriculares de cursos presenciais em Administra\u00e7\u00e3o RESOLU\u00c7\u00c3O 09- Regulamento para Atividades de Extens\u00e3o\u00a0 INSTRU\u00c7\u00c3O 15 -Normatiza Aproveitamento de Estudos INSTRU\u00c7\u00c3O 59 &#8211; REGIME ESPECIAL NA GRADUA\u00c7\u00c3O RESOLU\u00c7\u00c3O 78-Regimento Geral da UFMS RESOLU\u00c7\u00c3O 231- Mobilidade Interna\u00a0 RESOLU\u00c7\u00c3O 430 &#8211; Regimento Geral dos Cursos de Gradua\u00e7\u00e3o RESOLU\u00c7\u00c3O 638_NC PARA RENOVA\u00c7\u00c3O DE MATR\u00cdCULA RESOLU\u00c7\u00c3O 639_NORMATIZA [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/administracao-bacharelado-noturno\/resolucao\/","og_site_name":"CPTL","article_modified_time":"2023-04-06T20:15:54+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/administracao-bacharelado-noturno\/resolucao\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/administracao-bacharelado-noturno\/resolucao\/","name":"[:pb]Resolu\u00e7\u00f5es[:en]Resolu\u00e7\u00e3o[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2017-12-05T15:02:00+00:00","dateModified":"2023-04-06T20:15:54+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/administracao-bacharelado-noturno\/resolucao\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/administracao-bacharelado-noturno\/resolucao\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/administracao-bacharelado-noturno\/resolucao\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/administracao-bacharelado-noturno\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Resolu\u00e7\u00f5es"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3401"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1810"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3401"}],"version-history":[{"count":12,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3401\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14102,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3401\/revisions\/14102"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/366"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3401"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}