{"id":366,"date":"2015-09-22T14:09:47","date_gmt":"2015-09-22T18:09:47","guid":{"rendered":"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/?page_id=366"},"modified":"2023-08-03T18:28:14","modified_gmt":"2023-08-03T22:28:14","slug":"administracao-bacharelado-noturno","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/administracao-bacharelado-noturno\/","title":{"rendered":"ADMINISTRA\u00c7\u00c3O"},"content":{"rendered":"<p><strong>O CURSO<\/strong><\/p>\n<p><strong>Resumo<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: left\">O Curso de Administra\u00e7\u00e3o na UFMS\/CPTL cumpre com seu papel essencial na forma\u00e7\u00e3o de profissionais. A estrutura pedag\u00f3gica do curso promove a integra\u00e7\u00e3o do discente com um conte\u00fado rico e elementar para o desenvolvimento de suas habilidades t\u00e9cnicas, informacionais, humanas e econ\u00f4mico-financeiras que lhe proporcionar\u00e3o seguran\u00e7a na condu\u00e7\u00e3o de empresas de setores privados ou p\u00fablicos nos mais diversos setores que requisitem o papel do administrador. O Administrador \u00e9 o profissional respons\u00e1vel pela sa\u00fade empresarial da organiza\u00e7\u00e3o, entre suas fun\u00e7\u00f5es b\u00e1sicas est\u00e3o as de planejar-organizar-controlar-dirigir a organiza\u00e7\u00e3o tornando-a mais competitiva, enxuta e desta forma contribuindo eficientemente para a solv\u00eancia e perpetua\u00e7\u00e3o da organiza\u00e7\u00e3o no mercado em que atua. Outras atividades tamb\u00e9m s\u00e3o atribu\u00eddas ao Administrador como: Elabora\u00e7\u00e3o de Pareceres T\u00e9cnicos nas \u00e1reas de Recursos Humanos, Administra\u00e7\u00e3o Financeira, Gest\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o e Administra\u00e7\u00e3o Mercadol\u00f3gica, Elabora\u00e7\u00e3o e Supervis\u00e3o de Projetos, Apoio T\u00e9cnico na \u00e1rea de conhecimento do curso na assessoria e consultoria a pessoas f\u00edsicas e jur\u00eddicas, de car\u00e1ter p\u00fablico ou privado.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><b>INFORMA\u00c7\u00d5ES GERAIS<\/b><\/p>\n<p><strong>Titula\u00e7\u00e3o<\/strong>: Bacharel em Administra\u00e7\u00e3o<\/p>\n<p><strong>Modalidade:<\/strong> Presencial (podendo haver oferta de disciplinas na modalidade EaD ou h\u00edbrido.<\/p>\n<p><strong>Carga Hor\u00e1ria do Curso<\/strong>:\u00a0 3111 h \u2013\u00a0 UFMS<\/p>\n<p><strong>N\u00famero de Vagas: <\/strong>60<\/p>\n<p><strong>Turmas por Semestre<\/strong>: 04 Turmas por semestre<\/p>\n<p><strong>Organiza\u00e7\u00e3o Curricular<\/strong>:\u00a0Semestral<\/p>\n<p><strong>Per\u00edodo da Semana: <\/strong>Segunda \u00e0 Sexta, das 18:30h \u00e0s 22:40h<\/p>\n<p>S\u00e1bado, destinado a reoferta e atividades extraclasse, das 08:00h \u00e0s 12:00 ou 13:30h \u00e0s 17:30h.<\/p>\n<p><strong>Formas de Ingresso<\/strong>: Sistema de Sele\u00e7\u00e3o Unificada do MEC (SISU), Vestibular da UFMS, Movimenta\u00e7\u00e3o Interna, Transfer\u00eancia de Outras IES, Portadores de Diploma (Conforme Legisla\u00e7\u00e3o Espec\u00edfica) e por Transfer\u00eancia Compuls\u00f3ria (Conforme Legisla\u00e7\u00e3o Espec\u00edfica).<\/p>\n<p><strong>CONCEITO ENADE<\/strong>: <strong>4<\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O CURSO Resumo O Curso de Administra\u00e7\u00e3o na UFMS\/CPTL cumpre com seu papel essencial na forma\u00e7\u00e3o de profissionais. A estrutura pedag\u00f3gica do curso promove a integra\u00e7\u00e3o do discente com um conte\u00fado rico e elementar para o desenvolvimento de suas habilidades t\u00e9cnicas, informacionais, humanas e econ\u00f4mico-financeiras que lhe proporcionar\u00e3o seguran\u00e7a na condu\u00e7\u00e3o de empresas de setores [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>ADMINISTRA\u00c7\u00c3O - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/administracao-bacharelado-noturno\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"ADMINISTRA\u00c7\u00c3O - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O CURSO Resumo O Curso de Administra\u00e7\u00e3o na UFMS\/CPTL cumpre com seu papel essencial na forma\u00e7\u00e3o de profissionais. A estrutura pedag\u00f3gica do curso promove a integra\u00e7\u00e3o do discente com um conte\u00fado rico e elementar para o desenvolvimento de suas habilidades t\u00e9cnicas, informacionais, humanas e econ\u00f4mico-financeiras que lhe proporcionar\u00e3o seguran\u00e7a na condu\u00e7\u00e3o de empresas de setores [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/administracao-bacharelado-noturno\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-08-03T22:28:14+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/administracao-bacharelado-noturno\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/administracao-bacharelado-noturno\/\",\"name\":\"ADMINISTRA\u00c7\u00c3O - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2015-09-22T18:09:47+00:00\",\"dateModified\":\"2023-08-03T22:28:14+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/administracao-bacharelado-noturno\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/administracao-bacharelado-noturno\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/administracao-bacharelado-noturno\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"ADMINISTRA\u00c7\u00c3O\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"ADMINISTRA\u00c7\u00c3O - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/administracao-bacharelado-noturno\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"ADMINISTRA\u00c7\u00c3O - CPTL","og_description":"O CURSO Resumo O Curso de Administra\u00e7\u00e3o na UFMS\/CPTL cumpre com seu papel essencial na forma\u00e7\u00e3o de profissionais. A estrutura pedag\u00f3gica do curso promove a integra\u00e7\u00e3o do discente com um conte\u00fado rico e elementar para o desenvolvimento de suas habilidades t\u00e9cnicas, informacionais, humanas e econ\u00f4mico-financeiras que lhe proporcionar\u00e3o seguran\u00e7a na condu\u00e7\u00e3o de empresas de setores [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/administracao-bacharelado-noturno\/","og_site_name":"CPTL","article_modified_time":"2023-08-03T22:28:14+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/administracao-bacharelado-noturno\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/administracao-bacharelado-noturno\/","name":"ADMINISTRA\u00c7\u00c3O - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2015-09-22T18:09:47+00:00","dateModified":"2023-08-03T22:28:14+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/administracao-bacharelado-noturno\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/administracao-bacharelado-noturno\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/administracao-bacharelado-noturno\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"ADMINISTRA\u00c7\u00c3O"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/366"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=366"}],"version-history":[{"count":21,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/366\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":15227,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/366\/revisions\/15227"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=366"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}