{"id":3728,"date":"2018-03-16T12:33:14","date_gmt":"2018-03-16T16:33:14","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?page_id=3728"},"modified":"2018-04-10T14:10:59","modified_gmt":"2018-04-10T18:10:59","slug":"congressocontabilidade","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/congressocontabilidade\/","title":{"rendered":"1o. Congresso de Contabilidade de Tr\u00eas Lagoas e Regi\u00e3o"},"content":{"rendered":"<p><\/p>\n<h2><a href=\"https:\/\/goo.gl\/forms\/YwIkikHiAi8skx6o1\">Formul\u00e1rio de Inscri\u00e7\u00e3o (Clique aqui)<\/a><\/h2>\n<hr \/>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/03\/congressocontabilidade.png\" rel=\"lightbox[3728]\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/03\/congressocontabilidade.png\" alt=\"\" width=\"100%\" \/><\/a><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Formul\u00e1rio de Inscri\u00e7\u00e3o (Clique aqui)<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>1o. Congresso de Contabilidade de Tr\u00eas Lagoas e Regi\u00e3o - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/congressocontabilidade\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]1o. Congresso de Contabilidade de Tr\u00eas Lagoas e Regi\u00e3o[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Formul\u00e1rio de Inscri\u00e7\u00e3o (Clique aqui)\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/congressocontabilidade\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2018-04-10T18:10:59+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/03\/congressocontabilidade.png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/congressocontabilidade\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/congressocontabilidade\/\",\"name\":\"[:pb]1o. Congresso de Contabilidade de Tr\u00eas Lagoas e Regi\u00e3o[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2018-03-16T16:33:14+00:00\",\"dateModified\":\"2018-04-10T18:10:59+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/congressocontabilidade\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/congressocontabilidade\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/congressocontabilidade\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"1o. Congresso de Contabilidade de Tr\u00eas Lagoas e Regi\u00e3o\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]1o. Congresso de Contabilidade de Tr\u00eas Lagoas e Regi\u00e3o[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/congressocontabilidade\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]1o. Congresso de Contabilidade de Tr\u00eas Lagoas e Regi\u00e3o[:] - CPTL","og_description":"Formul\u00e1rio de Inscri\u00e7\u00e3o (Clique aqui)","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/congressocontabilidade\/","og_site_name":"CPTL","article_modified_time":"2018-04-10T18:10:59+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/03\/congressocontabilidade.png"}],"twitter_card":"summary_large_image","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/congressocontabilidade\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/congressocontabilidade\/","name":"[:pb]1o. Congresso de Contabilidade de Tr\u00eas Lagoas e Regi\u00e3o[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2018-03-16T16:33:14+00:00","dateModified":"2018-04-10T18:10:59+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/congressocontabilidade\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/congressocontabilidade\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/congressocontabilidade\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"1o. Congresso de Contabilidade de Tr\u00eas Lagoas e Regi\u00e3o"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3728"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3728"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3728\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3817,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3728\/revisions\/3817"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3728"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}