{"id":401,"date":"2015-10-01T19:18:44","date_gmt":"2015-10-01T23:18:44","guid":{"rendered":"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/?page_id=401"},"modified":"2017-12-01T13:29:06","modified_gmt":"2017-12-01T17:29:06","slug":"direito-bacharelado-noturno-e-integral","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/direito-bacharelado-noturno-e-integral\/","title":{"rendered":"DIREITO"},"content":{"rendered":"<p><\/p>\n<div><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"transparent\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/09\/cptl-porta.png\" alt=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/09\/cptl-porta.png\" width=\"742\" height=\"332\" \/><\/div>\n<div><\/div>\n<div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<ul>\n<li><strong>DIREITO &#8211; CPTL.<\/strong><\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: left\">O Curso de Direito do Campus de Tr\u00eas Lagoas, com funcionamento no per\u00edodo noturno, foi criado pela Resolu\u00e7\u00e3o do COUN n\u00ba 59, de 22.12.1995, implantado em 1996 e reconhecido pela Portaria do MEC n\u00ba 3.888\/2003, publicada no D.O.U. de 23.10.2003. A turma do per\u00edodo diurno foi criada pela Resolu\u00e7\u00e3o do COUN n\u00ba 10, de 03.05.2001, com funcionamento a partir de 2001\/2.<\/p>\n<ul>\n<li><strong>OBJETIVOS<\/strong><\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>*<\/strong> Assegurar ao acad\u00eamico uma s\u00f3lida forma\u00e7\u00e3o geral, human\u00edstica e axiol\u00f3gica, com capacidade de an\u00e1lise, com dom\u00ednio de conceitos e da terminologia jur\u00eddica, com adequada argumenta\u00e7\u00e3o, interpreta\u00e7\u00e3o e valoriza\u00e7\u00e3o dos fen\u00f4menos jur\u00eddicos e sociais;<\/p>\n<p><strong>*<\/strong> Dotar os acad\u00eamicos com postura reflexiva, cr\u00edtica que fomente a capacidade e a aptid\u00e3o para a aprendizagem aut\u00f4noma e din\u00e2mica, indispens\u00e1vel ao exerc\u00edcio da Ci\u00eancia do Direito, da presta\u00e7\u00e3o da justi\u00e7a e do desenvolvimento da cidadania;<\/p>\n<p><strong>*<\/strong> Capacitar os acad\u00eamicos para ingressar no mercado de trabalho com compet\u00eancia, habilidades e \u00e9tica profissional e prosseguir seus estudos ingressando em programas de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<\/div>\n<div><\/div>\n<p><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>&nbsp; DIREITO &#8211; CPTL. O Curso de Direito do Campus de Tr\u00eas Lagoas, com funcionamento no per\u00edodo noturno, foi criado pela Resolu\u00e7\u00e3o do COUN n\u00ba 59, de 22.12.1995, implantado em 1996 e reconhecido pela Portaria do MEC n\u00ba 3.888\/2003, publicada no D.O.U. de 23.10.2003. A turma do per\u00edodo diurno foi criada pela Resolu\u00e7\u00e3o do COUN [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2828,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"page-templates\/page-coordenadorias.php","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>DIREITO - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/direito-bacharelado-noturno-e-integral\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"DIREITO - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"&nbsp; DIREITO &#8211; CPTL. O Curso de Direito do Campus de Tr\u00eas Lagoas, com funcionamento no per\u00edodo noturno, foi criado pela Resolu\u00e7\u00e3o do COUN n\u00ba 59, de 22.12.1995, implantado em 1996 e reconhecido pela Portaria do MEC n\u00ba 3.888\/2003, publicada no D.O.U. de 23.10.2003. A turma do per\u00edodo diurno foi criada pela Resolu\u00e7\u00e3o do COUN [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/direito-bacharelado-noturno-e-integral\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-12-01T17:29:06+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/09\/cptl-porta.png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"5 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/direito-bacharelado-noturno-e-integral\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/direito-bacharelado-noturno-e-integral\/\",\"name\":\"DIREITO - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2015-10-01T23:18:44+00:00\",\"dateModified\":\"2017-12-01T17:29:06+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/direito-bacharelado-noturno-e-integral\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/direito-bacharelado-noturno-e-integral\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/direito-bacharelado-noturno-e-integral\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"DIREITO\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"DIREITO - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/direito-bacharelado-noturno-e-integral\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"DIREITO - CPTL","og_description":"&nbsp; DIREITO &#8211; CPTL. O Curso de Direito do Campus de Tr\u00eas Lagoas, com funcionamento no per\u00edodo noturno, foi criado pela Resolu\u00e7\u00e3o do COUN n\u00ba 59, de 22.12.1995, implantado em 1996 e reconhecido pela Portaria do MEC n\u00ba 3.888\/2003, publicada no D.O.U. de 23.10.2003. A turma do per\u00edodo diurno foi criada pela Resolu\u00e7\u00e3o do COUN [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/direito-bacharelado-noturno-e-integral\/","og_site_name":"CPTL","article_modified_time":"2017-12-01T17:29:06+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/09\/cptl-porta.png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"5 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/direito-bacharelado-noturno-e-integral\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/direito-bacharelado-noturno-e-integral\/","name":"DIREITO - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2015-10-01T23:18:44+00:00","dateModified":"2017-12-01T17:29:06+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/direito-bacharelado-noturno-e-integral\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/direito-bacharelado-noturno-e-integral\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/direito-bacharelado-noturno-e-integral\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"DIREITO"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/401"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2828"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=401"}],"version-history":[{"count":36,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/401\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3313,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/401\/revisions\/3313"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=401"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}