{"id":4230,"date":"2018-08-28T09:15:07","date_gmt":"2018-08-28T13:15:07","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?page_id=4230"},"modified":"2018-08-28T09:15:07","modified_gmt":"2018-08-28T13:15:07","slug":"edital-n-10-de-17-de-agosto-de-2018","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/edital-n-10-de-17-de-agosto-de-2018\/","title":{"rendered":"EDITAL N\u00b0 10, DE 17 DE AGOSTO DE 2018."},"content":{"rendered":"<p><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">EDITAL N\u00b0 10, DE 17 DE AGOSTO DE 2018.<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">Processo Seletivo 2019.1.<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">A Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul, por meio da Coordena\u00e7\u00e3o de Curso, torna p\u00fablico o presente Edital que tem por objeto a abertura de inscri\u00e7\u00f5es do Processo Seletivo visando \u00e0 sele\u00e7\u00e3o de candidatos para preenchimento de vagas no Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Letras,\u00a0<strong>Curso de Doutorado<\/strong>, do C\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas, com 13 (treze) vagas e ingresso no primeiro semestre letivo de 2019.<\/p>\n<ol>\n<li style=\"font-weight: 400\"><strong>DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES PRELIMINARES<\/strong><\/li>\n<\/ol>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>1.1.\u00a0<\/strong>O Processo Seletivo ser\u00e1 regido pelas regras dispostas no presente Edital e conduzido por Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o aprovada pelo Colegiado de Curso e composta de professores do Curso.<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>1.2.\u00a0<\/strong>As d\u00favidas quanto ao Edital poder\u00e3o ser esclarecidas pessoalmente, na Secretaria de Curso, pelo fone (67) 3509-3424, ou pelo e-mail:\u00a0<a href=\"mailto:secretariappgletras@gmail.com\">secretariappgletras@gmail.com<\/a>.<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>1.<\/strong><strong>3<\/strong>. O Processo Seletivo destina-se a classificar candidatos portadores de diploma de Mestre em Letras e\/ou \u00e1reas afins, devidamente registrado, se obtido no Brasil, ou revalidado, se obtido no exterior, ressalvado o disposto nos itens 1.3.1.<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">1.3.1.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0A aceita\u00e7\u00e3o de candidatos com diploma de gradua\u00e7\u00e3o e\/ou mestrado expedidos por institui\u00e7\u00e3o estrangeira n\u00e3o revalidados seguir\u00e1 o disposto no Art. 54 do Regimento Geral da UFMS.<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">1.3.2.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0O candidato que estiver em fase de conclus\u00e3o do curso de Mestrado poder\u00e1 inscrever-se para o processo seletivo, ficando a matr\u00edcula condicionada \u00e0 apresenta\u00e7\u00e3o dos comprovantes da referida conclus\u00e3o no ato da matr\u00edcula, que ocorrer\u00e1 em mar\u00e7o de 2019.<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">1.3.3.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0O candidato estrangeiro selecionado dever\u00e1 providenciar os documentos abaixo no ato de matr\u00edcula no\u00a0curso:<\/p>\n<ol>\n<li style=\"font-weight: 400\">A)diploma de gradua\u00e7\u00e3o, hist\u00f3rico escolar e certid\u00e3o de nascimento ou casamento ou equivalente apostilados no caso de sua origem ser de um pa\u00eds signat\u00e1rio da Conven\u00e7\u00e3o de Haia, ou autenticados por autoridade consular competente, no caso de pa\u00eds n\u00e3o signat\u00e1rio;<\/li>\n<li style=\"font-weight: 400\">B)passaporte e visto tempor\u00e1rio com prazo de\u00a0validade, de acordo com a Resolu\u00e7\u00e3o<strong>\u00a0<\/strong>normativa\/CNIg n\u00ba 116 de 8 de abril de 2015;<\/li>\n<li style=\"font-weight: 400\">C)comprovante de ser benefici\u00e1rio de bolsa de estudo ou comprovante, entregue junto<strong>\u00a0<\/strong>\u00e0 autoridade consular brasileira, de que possui seguro sa\u00fade, disp\u00f5e de recursos suficientes para manter-se durante o per\u00edodo de estudo e que se encontra matriculado ou formalmente aceito em institui\u00e7\u00e3o de ensino ou de pesquisa no Brasil;<\/li>\n<li style=\"font-weight: 400\">D)ap\u00f3lice quitada de seguro de vida e sa\u00fade internacional v\u00e1lido para o Brasil, contemplando al\u00e9m de despesas relativas a eventuais problemas de sa\u00fade, translado do aluno caso ocorra \u00f3bito no exterior; e<\/li>\n<li style=\"font-weight: 400\">E)tradu\u00e7\u00e3o juramentada de todos os documentos em l\u00ednguas n\u00e3o\u00a0hisp\u00e2nicas.<\/li>\n<\/ol>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>1.4.\u00a0<\/strong>O candidato fica ciente de que, independente da sua gradua\u00e7\u00e3o e da p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o, a proposta de estudos declarada por meio do projeto de pesquisa dever\u00e1 necessariamente estar vinculado a uma das linhas de pesquisa do Curso.<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>1.5.\u00a0<\/strong>As atividades de ensino ocorrer\u00e3o nas instala\u00e7\u00f5es do Curso, C\u00e2mpus I da UFMS\/Tr\u00eas Lagoas, em turno integral, de segunda a sexta-feira. As atividades de pesquisa e orienta\u00e7\u00e3o desenvolver-se-\u00e3o em turno integral.<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>1.6.\u00a0<\/strong>A distribui\u00e7\u00e3o das vagas obedecer\u00e1 ao estabelecido a seguir.<\/p>\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"102\"><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"101\"><strong>\u00c1rea de concentra\u00e7\u00e3o<\/strong><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<td width=\"129\"><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"100\"><strong>Linhas de Pesquisa<\/strong><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<td width=\"270\"><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"89\"><strong>Orientador<\/strong><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<td width=\"69\"><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"54\"><strong>Vagas<\/strong><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td rowspan=\"6\" width=\"102\">\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Estudos Lingu\u00edsticos<\/td>\n<td rowspan=\"2\" width=\"129\">\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Discurso, subjetividade e ensino de l\u00ednguas<\/p>\n<p>&nbsp;<\/td>\n<td width=\"270\">\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"193\">Celina Aparecida Garcia de Souza Nascimento<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<td width=\"69\">1<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"270\">\u00a0\u00a0Claudete Cameschi de Souza<\/td>\n<td width=\"69\">1<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td rowspan=\"4\" width=\"129\">&nbsp;<\/p>\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"100\">An\u00e1lise e descri\u00e7\u00e3o de l\u00ednguas<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<td width=\"270\">\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"196\">Aparecida Negri Isquerdo<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<td width=\"69\">1<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"270\">Elizabete Aparecida Marques<\/td>\n<td width=\"69\">1<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"270\">Ta\u00edsa Peres de Oliveira<\/td>\n<td width=\"69\">2<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"270\">Vanessa Hagemeyer Burgo<\/td>\n<td width=\"69\">1<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td rowspan=\"4\" width=\"102\">\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Estudos Liter\u00e1rios<\/td>\n<td width=\"129\">Historiografia liter\u00e1ria: recep\u00e7\u00e3o e cr\u00edtica<\/td>\n<td width=\"270\">\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Kelcilene Gracia Rodrigues<\/td>\n<td width=\"69\">1<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td rowspan=\"3\" width=\"129\">\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Literatura, Hist\u00f3ria e Sociedade<\/td>\n<td width=\"270\">Ricardo Magalh\u00e3es Bulh\u00f5es<\/td>\n<td width=\"69\">2<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"270\">Rosana Cristina Zanelatto Santos<\/td>\n<td width=\"69\">1<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"270\">Wagner Corsino Enedino<\/td>\n<td width=\"69\">2<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td colspan=\"3\" width=\"500\"><strong>TOTAL<\/strong><\/td>\n<td width=\"69\">13<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>1.7.\u00a0<\/strong>O candidato concorrer\u00e1 \u00e0 vaga destinada a cada orientador na linha de pesquisa. Ser\u00e1 chamado o pr\u00f3ximo candidato classificado para a vaga do orientador em caso de n\u00e3o efetiva\u00e7\u00e3o da matr\u00edcula. Na aus\u00eancia de candidato(s) classificado(s) para um determinado orientador, a vaga poder\u00e1 ser utilizada para candidato de outro orientador, de acordo com a sequ\u00eancia de classifica\u00e7\u00e3o e a crit\u00e9rio da Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o. O candidato somente poder\u00e1 concorrer com um projeto, o qual dever\u00e1 estar direcionado \u00e0 linha de pesquisa de cada orientador.<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>1.8.\u00a0<\/strong>A Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o, ouvido o orientador, e em decorr\u00eancia dos projetos aprovados e classificados nos primeiros lugares, poder\u00e1 fazer remanejamento de vagas entre os orientadores.<\/p>\n<ol start=\"2\">\n<li style=\"font-weight: 400\"><strong> DAS INSCRI\u00c7\u00d5ES<\/strong><\/li>\n<\/ol>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>2.1.\u00a0<\/strong>As inscri\u00e7\u00f5es ficar\u00e3o abertas pelo\u00a0<u>Portal de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o da UFMS<\/u>\u00a0(<strong><u>www.posgraduacao.ufms.br<\/u><\/strong>), da 0h do dia 20\/08\/2018 \u00e0s 17h do dia 28\/09\/2018, selecionando-se o Curso\u00a0<u>Doutorado em Letras<\/u>\u00a0e a op\u00e7\u00e3o\u00a0<u>Realizar Inscri\u00e7\u00e3o<\/u>.<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>2.1.1.\u00a0<\/strong>Os documentos devem ser enviados, no ato da inscri\u00e7\u00e3o, por meio do\u00a0<u>Portal<\/u>\u00a0at\u00e9 o dia 28\/09\/2018;<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>2.1.2.\u00a0<\/strong>A isen\u00e7\u00e3o da taxa de inscri\u00e7\u00e3o seguir\u00e1 os dispositivos da Lei n\u00ba 12.799, de 10 de abril de 2013. Os pedidos de isen\u00e7\u00e3o devem ser entregues ou chegar por Sedex na secretaria de Curso at\u00e9 o dia 03\/09\/2018. Os pedidos recebidos fora do prazo ser\u00e3o indeferidos. O candidato que atender somente ao inciso I do Par\u00e1grafo \u00danico do Art. 1\u00ba da referida lei poder\u00e1 ter isen\u00e7\u00e3o parcial.<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>2.1.3.\u00a0<\/strong>A rela\u00e7\u00e3o de isen\u00e7\u00f5es deferidas e indeferidas ser\u00e1 publicada at\u00e9 o dia 10\/09\/2018, \u00e0s 17h, na\u00a0<u>p\u00e1gina do curso<\/u>\u00a0em\u00a0<strong><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/\">https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/<\/a><\/strong>, dispondo o candidato de 48 horas para solicitar recurso, conforme formul\u00e1rio (ANEXO I). O recurso deve ser realizado no\u00a0<u>Portal<\/u>\u00a0at\u00e9 o dia 12\/09\/2018 e ser\u00e1 julgado pela Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o. O resultado da an\u00e1lise dos recursos ser\u00e1 divulgado na\u00a0<u>p\u00e1gina do curso<\/u>. A rela\u00e7\u00e3o definitiva de isen\u00e7\u00f5es deferidas e indeferidas ser\u00e1 publicada at\u00e9 o dia 17\/09\/2018.<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>2.<\/strong>1.4. O candidato com Necessidades Especiais que necessite de atendimento diferenciado dever\u00e1 indicar no formul\u00e1rio de inscri\u00e7\u00e3o, em campo pr\u00f3prio, a sua necessidade, especificando o tipo de atendimento que a Institui\u00e7\u00e3o dever\u00e1 dispensar no local das provas para garantir a sua participa\u00e7\u00e3o no Processo Seletivo. O candidato tamb\u00e9m poder\u00e1 requerer, se necess\u00e1rio, tempo adicional, limitado a 60 minutos, para a realiza\u00e7\u00e3o das provas, conforme previsto no Artigo 30, inciso V, da Lei n\u00ba 13.146 de 06\/06\/2015.<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>2.<\/strong>1.5. O candidato que solicitar atendimento diferenciado dever\u00e1 entregar, no ato da inscri\u00e7\u00e3o, junto aos documentos descritos no item 2.2, pedido direcionado \u00e0 Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o, conforme formul\u00e1rio (ANEXO VI), anexando c\u00f3pia de laudo m\u00e9dico com expressa refer\u00eancia ao c\u00f3digo correspondente da Classifica\u00e7\u00e3o Internacional de Doen\u00e7a \u2013 CID e que indique a necessidade de tal atendimento.<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">2.1.6.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0O procedimento descrito nos itens\u00a02.1.4 e 2.1.5\u00a0tamb\u00e9m ser\u00e1 utilizado para que a Comiss\u00e3o adote crit\u00e9rios nas provas escritas, discursivas ou de reda\u00e7\u00e3o, quando houver, para avalia\u00e7\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o Textual Escrita considerando a singularidade lingu\u00edstica da pessoa com defici\u00eancia, no dom\u00ednio da modalidade escrita da l\u00edngua portuguesa, nos termos do Artigo 30, inciso VI, da Lei n\u00ba 13.146 de 06\/06\/2015.<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">2.1.7.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0A solicita\u00e7\u00e3o de atendimento diferenciado ser\u00e1 atendida dentro das possibilidades t\u00e9cnicas da\u00a0UFMS, condicionada \u00e0 avalia\u00e7\u00e3o e ao parecer favor\u00e1vel pela Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">2.1.8.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0O candidato deve estar ciente de que as informa\u00e7\u00f5es prestadas, sobre a condi\u00e7\u00e3o que motiva a solicita\u00e7\u00e3o de atendimento diferenciado, devem ser exatas e fidedignas, sob pena de responder por crime contra a f\u00e9 p\u00fablica e de ser eliminado do Processo Seletivo.<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">2.1.9.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Nos termos do Artigo 27 do Decreto n\u00ba 3.298 de 20\/12\/1999, o n\u00e3o cumprimento, pelo candidato com Necessidades Especiais, ao que prev\u00ea os itens\u00a02.1.4 e 2.1.5, desobriga a\u00a0UFMS ao atendimento da solicita\u00e7\u00e3o de atendimento diferenciado.<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">2.1.10.\u00a0\u00a0Vigora, em todos os efeitos deste Edital, o hor\u00e1rio do Estado de Mato Grosso do Sul.<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">2.1.11.\u00a0\u00a0Os modelos de formul\u00e1rios estar\u00e3o dispon\u00edveis\u00a0na\u00a0<u>p\u00e1gina do curso.<\/u><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">2.2.\u00a0\u00a0Segue abaixo o endere\u00e7o da Secretaria do Curso.<\/p>\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"69\"><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td><\/td>\n<td width=\"446\">\n<table width=\"100%\">\n<tbody>\n<tr>\n<td>\n<p>PROGRAMA DE P\u00d3S-GRADUA\u00c7\u00c3O EM LETRAS<\/p>\n<p>Secretaria de Curso \u2013 Processo Seletivo Doutorado<\/p>\n<p>Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul<\/p>\n<p>Av. Capit\u00e3o Olinto Mancini, 1662 \u2013 Bairro Colinos<\/p>\n<p>79603-011 \u2013 Tr\u00eas Lagoas \u2013 MS<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>2.3.\u00a0<\/strong>Os documentos necess\u00e1rios para a realiza\u00e7\u00e3o da inscri\u00e7\u00e3o s\u00e3o os seguintes:<\/p>\n<ol>\n<li style=\"font-weight: 400\"><strong>a)<\/strong>comprovante de inscri\u00e7\u00e3o assinado, impresso a partir do<u>Portal<\/u>;<\/li>\n<li style=\"font-weight: 400\"><strong>b)<\/strong>comprovante original de pagamento da Taxa de Inscri\u00e7\u00e3o, no valor de R$ 200,00 (duzentos reais), ou R$ 150,00 (cento e cinquenta reais) para os candidatos que tiverem isen\u00e7\u00e3o parcial deferida. A Guia de Recolhimento da Uni\u00e3o (GRU), com data de vencimento at\u00e9 o dia 28\/09\/2018, dever\u00e1 ser gerada assim que o candidato finalizar sua inscri\u00e7\u00e3o no<u>Portal<\/u>;<\/li>\n<li style=\"font-weight: 400\"><strong>c)<\/strong>termo de compromisso, impresso em folha A4, preenchido e assinado, conforme formul\u00e1rio (ANEXO II);<\/li>\n<li style=\"font-weight: 400\"><strong>d)<\/strong>curr\u00edculo Lattes retirado a partir de<u>http:\/\/lattes.cnpq.br\/<\/u>;<\/li>\n<li style=\"font-weight: 400\"><strong>e)<\/strong>c\u00f3pias dos comprovantes de todas as atividades listadas no Curr\u00edculo dos \u00faltimos cinco anos (2014-2018). Para comprovar publica\u00e7\u00e3o de artigo, anexar fotoc\u00f3pia da capa e do sum\u00e1rio da revista e da primeira p\u00e1gina do artigo.<strong>Os itens n\u00e3o comprovados n\u00e3o ser\u00e3o pontuados<\/strong>;<\/li>\n<li style=\"font-weight: 400\"><strong>f)<\/strong>projeto de pesquisa conforme formul\u00e1rio (ANEXO III), contendosugest\u00e3o obrigat\u00f3ria\u00a0<strong>de dois poss\u00edveis orientadores\u00a0<\/strong>entre os docentes que pertencem \u00e0 linha de pesquisa a que se vincula o projeto do candidato e que estejam oferecendo vagas no Doutorado;<\/li>\n<li style=\"font-weight: 400\"><strong>g)<\/strong>umafoto 3&#215;4 recente;<\/li>\n<li style=\"font-weight: 400\"><strong>h)<\/strong>uma c\u00f3pia do documento de identidade oficial leg\u00edvel, frente e verso, somente para brasileiros;<\/li>\n<li style=\"font-weight: 400\"><strong>i)<\/strong>uma c\u00f3pia do CPF;<\/li>\n<li style=\"font-weight: 400\"><strong>j)<\/strong>uma c\u00f3pia do T\u00edtulo de Eleitor e do comprovante de quita\u00e7\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral, somente para brasileiros;<\/li>\n<li style=\"font-weight: 400\"><strong>k)<\/strong>uma c\u00f3pia do Certificado de Reservista, somente para brasileiros do sexo masculino;<\/li>\n<li style=\"font-weight: 400\"><strong>l)<\/strong>uma c\u00f3pia da Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento;<\/li>\n<li style=\"font-weight: 400\"><strong>m)<\/strong>uma c\u00f3pia do Passaporte, somente para estrangeiros;<\/li>\n<li style=\"font-weight: 400\"><strong>n)<\/strong>uma c\u00f3pia autenticada do hist\u00f3rico escolar e do diploma de gradua\u00e7\u00e3o (frente e verso);<\/li>\n<li style=\"font-weight: 400\"><strong>o)<\/strong>uma c\u00f3pia autenticada do hist\u00f3rico escolar e do diploma de conclus\u00e3o do Mestrado (frente e verso), certid\u00e3o, declara\u00e7\u00e3o ou equivalente;<\/li>\n<li style=\"font-weight: 400\"><strong>p)<\/strong>O candidato em fase de conclus\u00e3o do Mestrado dever\u00e1 entregar uma c\u00f3pia<u>autenticada<\/u>\u00a0do hist\u00f3rico escolar e um documento oficial da institui\u00e7\u00e3o de ensino, com a p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o reconhecida pela CAPES\/MEC, atestando que o candidato est\u00e1 apto a concluir o curso antes da data de matr\u00edcula, que ocorrer\u00e1 em mar\u00e7o de 2019;<\/li>\n<li style=\"font-weight: 400\"><strong>r)<\/strong>Uma c\u00f3pia em CDROM da Disserta\u00e7\u00e3o de Mestrado.<\/li>\n<\/ol>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>2.4.\u00a0<\/strong>A falta de documenta\u00e7\u00e3o ou o descumprimento do prazo de envio resultam no indeferimento da inscri\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>2.5.\u00a0<\/strong>A inscri\u00e7\u00e3o do candidato implica o conhecimento e a t\u00e1cita aceita\u00e7\u00e3o das normas e condi\u00e7\u00f5es estabelecidas neste Edital, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s quais n\u00e3o poder\u00e1 alegar desconhecimento.<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>2.6.\u00a0<\/strong>Objetivando evitar \u00f4nus desnecess\u00e1rio, o candidato deve recolher o valor de inscri\u00e7\u00e3o somente ap\u00f3s tomar conhecimento dos requisitos e das condi\u00e7\u00f5es exigidos para o Processo Seletivo.<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>2.7.\u00a0<\/strong>N\u00e3o ser\u00e3o aceitas inscri\u00e7\u00f5es por dep\u00f3sito em caixa eletr\u00f4nico, pelo correio, fac-s\u00edmile, transfer\u00eancia ou dep\u00f3sito em conta-corrente, DOC, ordem de pagamento, condicionais, extempor\u00e2neas ou por quaisquer outros meios que n\u00e3o os estabelecidos neste Edital.<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>2.8.\u00a0<\/strong>Em caso de feriado ou evento que acarrete o fechamento de ag\u00eancias banc\u00e1rias na localidade em que se encontra o candidato, a GRU dever\u00e1 ser paga\u00a0<strong>antecipadamente<\/strong>\u00a0\u00e0 data de seu vencimento.<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>2.9.\u00a0<\/strong>Em nenhuma hip\u00f3tese ser\u00e1 devolvido o valor da taxa de inscri\u00e7\u00e3o, cuja arrecada\u00e7\u00e3o ser\u00e1 utilizada para custeio das atividades do Programa.<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>2.10.\u00a0<\/strong>A Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul e a Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o n\u00e3o se responsabilizam por solicita\u00e7\u00f5es de inscri\u00e7\u00f5es n\u00e3o recebidas por motivo de ordem t\u00e9cnica dos computadores, falhas de comunica\u00e7\u00e3o, congestionamento das linhas de comunica\u00e7\u00e3o, falta de energia el\u00e9trica, bem como outros fatores de ordem t\u00e9cnica ou meteorol\u00f3gica que impossibilitem a transfer\u00eancia de dados.<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>2.11.\u00a0<\/strong>A rela\u00e7\u00e3o de inscri\u00e7\u00f5es deferidas e indeferidas ser\u00e1 publicada no dia 08\/10\/2018, \u00e0s 17h,\u00a0<u>p\u00e1gina do curso<\/u>, dispondo o candidato de 48 horas para solicitar recurso, conforme formul\u00e1rio (ANEXO V); As solicita\u00e7\u00f5es de recurso devem ser realizadas no\u00a0<u>Portal<\/u>\u00a0e ser\u00e3o analisadas pela Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o, a qual enviar\u00e1 o parecer quanto ao recurso para o email do candidato.<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>2.12.\u00a0<\/strong>No dia 17\/10\/2018, ser\u00e1 disponibilizada na\u00a0<u>p\u00e1gina do curso<\/u>\u00a0a rela\u00e7\u00e3o definitiva das inscri\u00e7\u00f5es deferidas e indeferidas.<\/p>\n<ol start=\"3\">\n<li style=\"font-weight: 400\"><strong> DAS ETAPAS DE SELE\u00c7\u00c3O<\/strong><\/li>\n<\/ol>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>3.1.\u00a0<\/strong>O Processo Seletivo constar\u00e1 de etapas de car\u00e1ter eliminat\u00f3rio (E) e classificat\u00f3rio (C), obedecendo \u00e0 tabela abaixo:<\/p>\n<table width=\"687\">\n<tbody>\n<tr>\n<td rowspan=\"2\" width=\"124\">&nbsp;<\/p>\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td><strong>Etapa<\/strong><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<td colspan=\"2\" width=\"81\">&nbsp;<\/p>\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td><strong>Car\u00e1ter<\/strong><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<td rowspan=\"2\" width=\"59\">&nbsp;<\/p>\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td><strong>Peso<\/strong><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<td rowspan=\"2\" width=\"87\">&nbsp;<\/p>\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td><strong>Data<\/strong><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<td rowspan=\"2\" width=\"74\">&nbsp;<\/p>\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td><strong>Local<\/strong><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<td rowspan=\"2\" width=\"82\">&nbsp;<\/p>\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td><strong>Hor\u00e1rio<\/strong><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<td rowspan=\"2\" width=\"86\">&nbsp;<\/p>\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td><strong>Dura\u00e7\u00e3o<\/strong><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<td rowspan=\"2\" width=\"94\">&nbsp;<\/p>\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td><strong>Resultado<\/strong><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"40\">E<\/td>\n<td width=\"40\">C<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"124\">\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td>Prova de profici\u00eancia<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<td width=\"40\">\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>X<\/td>\n<td width=\"40\">\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>X<\/td>\n<td width=\"59\">\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>1<\/td>\n<td width=\"87\">\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>25\/10\/2018<\/td>\n<td width=\"74\">Salas 01008, 01009 e 01010\/Unidade I\/CPTL<\/td>\n<td width=\"82\">\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>8h<\/td>\n<td width=\"86\">\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>4h<\/td>\n<td width=\"94\">\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>05\/11\/2018<sup>1<\/sup><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"124\">&nbsp;<\/p>\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td>Prova de Conhecimentos Espec\u00edficos<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<td width=\"40\">\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>X<\/td>\n<td width=\"40\">\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>X<\/td>\n<td width=\"59\">\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>1<\/td>\n<td width=\"87\">\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>14\/11\/2018<\/td>\n<td width=\"74\">Salas 01008, 01009 e 01010\/Unidade I\/CPTL<\/td>\n<td width=\"82\">\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>8h<\/td>\n<td width=\"86\">\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>4h<\/td>\n<td width=\"94\">\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>27\/11\/2018<sup>2<\/sup><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"124\">&nbsp;<\/p>\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td>\n<p>Argui\u00e7\u00e3o e Defesa de projeto de pesquisa<\/p>\n<p><strong>\u00a0<\/strong><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<td width=\"40\">\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>X<\/td>\n<td width=\"40\">\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>X<\/td>\n<td width=\"59\">\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>1<\/td>\n<td width=\"87\">\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>10\/12\/2018 e<\/p>\n<p>11\/12\/2018<\/td>\n<td width=\"74\">\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Salas 01008, 01009 e 01010 \/Unidade I\/CPTL<\/td>\n<td width=\"82\">\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>8h<\/td>\n<td width=\"86\">\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&#8211;<\/td>\n<td width=\"94\">\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>12\/12\/2018<sup>3<\/sup><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"124\">\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>An\u00e1lise do Curr\u00edculo<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/td>\n<td width=\"40\"><\/td>\n<td width=\"40\">\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>X<\/td>\n<td width=\"59\"><\/td>\n<td width=\"87\">\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>11\/12\/2018<\/td>\n<td width=\"74\">\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Sala de Reuni\u00f5es do PPG-Letras<\/td>\n<td width=\"82\">\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>8h<\/td>\n<td width=\"86\">An\u00e1lise feita pela Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o sem\u00a0a presen\u00e7a do candidato<\/td>\n<td width=\"94\">\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>12\/12\/2018<sup>4<\/sup><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td colspan=\"8\" width=\"593\">RESULTADO FINAL<\/td>\n<td width=\"94\">19\/12\/2018<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<p><sup>1<\/sup>Prazo m\u00e1ximo para recurso\u00a007\/11\/2018, at\u00e9 as 16h.<\/p>\n<p><sup>2<\/sup>Prazo m\u00e1ximo para recurso\u00a029\/11\/2018, at\u00e9 as 16h.<\/p>\n<p><sup>3<\/sup>Prazo m\u00e1ximo para recurso\u00a014\/12\/2018, at\u00e9 as 16h.<\/p>\n<p><sup>4<\/sup>Prazo m\u00e1ximo para recurso\u00a014\/12\/2018, at\u00e9 as 16h.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>3.2. 1\u00aa etapa \u2013 Prova de Profici\u00eancia<\/strong><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>3.2.1.\u00a0<\/strong>A Prova de Profici\u00eancia objetiva\u00a0avaliar as capacidades de leitura e de compreens\u00e3o em idioma estrangeiro, diferente da l\u00edngua materna do candidato, e\u00a0constar\u00e1 da interpreta\u00e7\u00e3o\/tradu\u00e7\u00e3o de texto em l\u00edngua espanhola, francesa ou inglesa.<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>3.2.2.\u00a0<\/strong>O candidato dever\u00e1 observar atentamente o disposto no item 3.5 deste Edital.<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>3.2.3.\u00a0<\/strong>Ser\u00e1 considerado habilitado para a pr\u00f3xima etapa o candidato que obtiver nota igual ou superior a 7,0 (sete).<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>3.2.4.\u00a0<\/strong>Os candidatos que tiverem comprovante TOEFL (validade de 2 anos), IELTS (com pontua\u00e7\u00e3o m\u00ednima de 4 pontos), DELE (n\u00edvel intermedi\u00e1rio) e DELF (B2) ou DALF (C1 ou C2)\u00a0<u>dever\u00e3o enviar juntamente com os demais documentos de inscri\u00e7\u00e3o<\/u>\u00a0c\u00f3pia autenticada do certificado para serem dispensados da prova de Profici\u00eancia em L\u00edngua Estrangeira.<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>3.2.5.\u00a0<\/strong>Caso o candidato n\u00e3o apresente o comprovante de profici\u00eancia, dever\u00e1 realizar a Prova de Profici\u00eancia em L\u00edngua Estrangeira do Processo Seletivo.<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>3.2.6.\u00a0<\/strong>A pontua\u00e7\u00e3o aceita para os certificados de profici\u00eancia (L\u00edngua Espanhola, L\u00edngua Francesa e L\u00edngua Inglesa) \u00e9 a que consta nos quadros abaixo:<\/p>\n<table width=\"640\">\n<tbody>\n<tr>\n<td colspan=\"3\" width=\"640\">&nbsp;<\/p>\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"551\"><strong>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0PROFICI\u00caNCIA EM L\u00cdNGUA ESPANHOLA<\/strong><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"253\">&nbsp;<\/p>\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"208\">\n<p>DELE\u00a0<em>(Diploma de Espa\u00f1ol como Lengua Extranjera)<\/em><\/p>\n<p>&nbsp;<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<td width=\"104\">&nbsp;<\/p>\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"101\">N\u00edvel intermedi\u00e1rio<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<td width=\"284\">&nbsp;<\/p>\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"257\">\n<p>www.cervantes.es\/dele\/pt-br\/diplomas_espanhol.htm<\/p>\n<p>&nbsp;<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td colspan=\"3\" width=\"640\">&nbsp;<\/p>\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"507\"><strong>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0PROFICI\u00caNCIA EM L\u00cdNGUA INGLESA<\/strong><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"253\">&nbsp;<\/p>\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"62\"><strong>Exame<\/strong><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<td width=\"104\">&nbsp;<\/p>\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"101\"><strong>Pontua\u00e7\u00e3o m\u00ednima<\/strong><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<td width=\"284\">&nbsp;<\/p>\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"100\"><strong>Informa\u00e7\u00f5es<\/strong><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"253\">&nbsp;<\/p>\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"217\">IELTS\u00a0<em>International English Language Testing System)<\/em><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<td width=\"104\">&nbsp;<\/p>\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"34\">4,0<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<td width=\"284\">&nbsp;<\/p>\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"184\">www.britishcouncil.org.br<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"253\">&nbsp;<\/p>\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"227\">TOEFL iBT\u00a0<em>(Test for English as a Foreign Language, internet-based)<\/em><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<td width=\"104\">&nbsp;<\/p>\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"30\">60<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<td width=\"284\">&nbsp;<\/p>\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"108\">www.toefl.org<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"253\">&nbsp;<\/p>\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"217\">TOEFL PBT\u00a0<em>(Test for English as a Foreign Language, paper-based)<\/em><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<td width=\"104\">&nbsp;<\/p>\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"38\">484<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<td width=\"284\">&nbsp;<\/p>\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"108\">www.toefl.org<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td colspan=\"3\" width=\"640\">&nbsp;<\/p>\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"518\"><strong>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0PROFICI\u00caNCIA EM L\u00cdNGUA FRANCESA<\/strong><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"253\">&nbsp;<\/p>\n<table width=\"246\">\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"246\">\n<p>DELF (B2) (<em>Dipl\u00f4me d&#8217;Etudes en Langue Fran\u00e7aise<\/em>) ou<\/p>\n<p>&nbsp;<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<td width=\"104\">&nbsp;<\/p>\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"101\">N\u00edvel avan\u00e7ado<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<td width=\"284\">&nbsp;<\/p>\n<table width=\"276\">\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"276\">http:\/\/www.aliancafrancesa.com.br\/exames\/exames_delf.htm<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"253\">DALF (C1 ou C2)\u00a0<em>(Dipl\u00f4me Approfondi de Langue Fran\u00e7ais)<\/em><\/td>\n<td width=\"104\">\n<table width=\"101\">\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"101\">N\u00edvel avan\u00e7ado<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<td width=\"284\">\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"267\">http:\/\/www.aliancafrancesa.com.br\/exames\/exames_delf.htm<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>3.3. 2\u00aa etapa \u2013 Prova de Conhecimentos Espec\u00edficos<\/strong><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>3.3.1.\u00a0<\/strong>A prova de conhecimentos espec\u00edficos constar\u00e1 de uma reda\u00e7\u00e3o ou de quest\u00e3o\/quest\u00f5es aberta(s) relacionada(s) \u00e0(s) \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o e \u00e0s sugest\u00f5es de bibliografia, dispon\u00edvel\u00a0<u>p\u00e1gina do curso<\/u>.<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>3.3.2.\u00a0<\/strong>O candidato dever\u00e1 realizar a prova referente \u00e0 \u00e1rea em que esteja concorrendo para ingresso.<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>3.3.3.\u00a0<\/strong>O candidato dever\u00e1 demonstrar no conte\u00fado e na forma do texto a ser elaborado o dom\u00ednio te\u00f3rico sobre o tema proposto, bem como das normas para produ\u00e7\u00e3o de texto na l\u00edngua portuguesa padr\u00e3o.<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>3.<\/strong><strong>3.4.\u00a0<\/strong>Os crit\u00e9rios de an\u00e1lise e pontua\u00e7\u00e3o da reda\u00e7\u00e3o ou da(s) quest\u00e3o\/quest\u00f5es da prova de conhecimentos espec\u00edficos s\u00e3o:<\/p>\n<ol>\n<li style=\"font-weight: 400\">a) Dom\u00ednio do conte\u00fado: 3,0<\/li>\n<li style=\"font-weight: 400\">b) Coes\u00e3o e Coer\u00eancia: 2,0<\/li>\n<li style=\"font-weight: 400\">c)\u00a0Organiza\u00e7\u00e3o e desenvolvimento das ideias: 3,0<\/li>\n<li style=\"font-weight: 400\">d) Linguagem acad\u00eamica: 2,0<\/li>\n<\/ol>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>3.3.5.\u00a0<\/strong>Ser\u00e1 considerado habilitado para a pr\u00f3xima etapa o candidato que obtiver nota igual ou superior a 7,0 (sete) em escala de zero a dez.<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>3.4. 3\u00aa etapa \u2013 Argui\u00e7\u00e3o e defesa do projeto de pesquisa<\/strong><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>3.4.2.\u00a0<\/strong>A argui\u00e7\u00e3o e a defesa do projeto de pesquisa ser\u00e3o feitas com base em argui\u00e7\u00e3o sobre o projeto, dom\u00ednio dos conceitos relacionados \u00e0 linha de pesquisa em que est\u00e1 concorrendo.<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>3.4.2.1.\u00a0<\/strong>Na argui\u00e7\u00e3o, o candidato dever\u00e1 apresentar dom\u00ednio de seu projeto de pesquisa e dos conceitos relacionados \u00e0 \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o e \u00e0 linha de pesquisa em que est\u00e1 concorrendo;<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>3.4.2.2.\u00a0<\/strong>Os crit\u00e9rios para avalia\u00e7\u00e3o e pontua\u00e7\u00e3o da argui\u00e7\u00e3o s\u00e3o: a) adequa\u00e7\u00e3o do projeto de pesquisa \u00e0 linha de pesquisa proposta; b) pertin\u00eancia da metodologia e dos objetivos apresentados no projeto; c) conhecimento aprofundado sobre o tema do projeto; d) desempenho nas respostas \u00e0 argui\u00e7\u00e3o da banca sobre o projeto de pesquisa.<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>3.4.3.\u00a0<\/strong>O candidato dever\u00e1 ser claro e objetivo, sem omitir quaisquer informa\u00e7\u00f5es solicitadas pela Comiss\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o ao seu projeto de pesquisa, a sua forma\u00e7\u00e3o acad\u00eamica e disponibilidade para os estudos e atividades do Curso.<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>3.<\/strong>4.4. Esta etapa ser\u00e1 gravada.<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>3.4.5.\u00a0<\/strong>Ser\u00e1 considerado habilitado o candidato que obtiver nota igual ou superior a 7,0 (sete) em escala de zero a dez.<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>3.5. 4\u00aa etapa \u2013 An\u00e1lise de curr\u00edculo<\/strong><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>3.5.1.\u00a0<\/strong>Na an\u00e1lise do curr\u00edculo ser\u00e3o levados em conta o\u00a0<em>Curriculum vitae\u00a0<\/em>enviado pelo candidato na inscri\u00e7\u00e3o e os documentos comprobat\u00f3rios por ele apresentados no ato da inscri\u00e7\u00e3o;<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>3.5.2.<\/strong>\u00a0Esta etapa \u00e9 classificat\u00f3ria;<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>3.5.3.\u00a0<\/strong>Ser\u00e1 avaliado no curr\u00edculo a Pesquisa\/Produ\u00e7\u00e3o Bibliogr\u00e1fica e Atua\u00e7\u00e3o Profissional dos \u00faltimos 5 (cinco) anos;<\/p>\n<p>3.5.4.\u00a0Os crit\u00e9rios para an\u00e1lise do curr\u00edculo s\u00e3o: a) Pesquisa e produ\u00e7\u00e3o bibliogr\u00e1fica (at\u00e9 6,0 (seis) pontos); b) Atua\u00e7\u00e3o profissional (at\u00e9 4,0 (quatro) pontos), conforme Lista para An\u00e1lise do Curr\u00edculo abaixo:<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"499\">\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td><strong>Item<\/strong><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<td rowspan=\"2\" width=\"116\">\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td><strong>Pontua\u00e7\u00e3o de cada item<\/strong><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"499\">\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td><strong>PESQUISA\/PRODU\u00c7\u00c3O BIBLIOGR\u00c1FICA \u2013 At\u00e9 6,0 pontos<\/strong><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"499\">\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td>1 \u2013 Livro com ISBN, publicado em editora universit\u00e1ria ou comercial com cat\u00e1logo e distribui\u00e7\u00e3o nacional (Na \u00e1rea) \u2013 Autor ou Organizador.<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<td width=\"116\">&nbsp;<\/p>\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td>1,0<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"499\">\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td>2 \u2013 Livro com ISBN, publicado em editora universit\u00e1ria ou comercial com cat\u00e1logo e distribui\u00e7\u00e3o nacional (Em outra \u00e1rea) \u2013 Autor ou Organizador.<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<td width=\"116\">&nbsp;<\/p>\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td>0,5<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"499\">\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td>3 \u2013 Cap\u00edtulo de livro com ISBN, publicado em editora universit\u00e1ria ou comercial com cat\u00e1logo e distribui\u00e7\u00e3o nacional (Na \u00e1rea) \u2013 Autor ou Co-autor.<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<td width=\"116\">&nbsp;<\/p>\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td>0,5<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"499\">\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td>4 \u2013 Artigo em peri\u00f3dico, que conste no WebQualis (Qualis A1 e A2).<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<td width=\"116\">&nbsp;<\/p>\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td>0,7<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"499\">\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td>5 \u2013 Artigo em peri\u00f3dico, que conste no WebQualis (Qualis B1 e B2).<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<td width=\"116\">&nbsp;<\/p>\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td>0,4<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"499\">\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td>\n<p>6 \u2013 Artigo em peri\u00f3dico, que conste no WebQualis (Outros).<\/p>\n<p>&nbsp;<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<td width=\"116\">&nbsp;<\/p>\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td>0,1<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"499\">\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td>7 \u2013 Artigo em Anais de eventos cient\u00edficos internacionais e nacionais, com ISSN.<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<td width=\"116\">&nbsp;<\/p>\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td>0,1<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"499\">\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td>8 \u2013 Pref\u00e1cio de livro; apresenta\u00e7\u00e3o de livro; orelha de livro.<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<td width=\"116\">&nbsp;<\/p>\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td>0,1<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"499\">\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td>9 \u2013 Apresenta\u00e7\u00e3o de comunica\u00e7\u00e3o oral em eventos cient\u00edficos; organiza\u00e7\u00e3o de eventos cient\u00edficos; palestras proferidas; participa\u00e7\u00e3o em mesa-redonda; realiza\u00e7\u00e3o de minicursos; monitoria de eventos.<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<td width=\"116\">&nbsp;<\/p>\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td>0,1<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"499\"><strong>Total de Pontos do item:<\/strong><\/td>\n<td width=\"116\"><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td colspan=\"2\" width=\"614\">\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"463\"><strong>ATUA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL\u00a0\u00a0&#8211; At\u00e9 4,0 pontos<\/strong><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"499\">\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td>1 \u2013 Em curso superior, na \u00e1rea de Letras e Lingu\u00edstica.<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<td width=\"116\">\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td>0,4 por semestre letivo<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"499\">\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td>2 \u2013 Em curso superior, em outras \u00e1reas.<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<td width=\"116\">\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td>0,2 por semestre letivo<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"499\"><strong>Total de Pontos do item:<\/strong><\/td>\n<td width=\"116\"><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"499\">\n<p><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n<p><strong>TOTAL DE PONTOS (Item 1 + Item 2)<\/strong><\/td>\n<td width=\"116\"><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>3.6. Observa\u00e7\u00f5es gerais:<\/strong><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>3.6.1.\u00a0<\/strong>Para a realiza\u00e7\u00e3o das etapas, o candidato dever\u00e1 comparecer ao local designado com anteced\u00eancia m\u00ednima de quinze minutos, portando documento de identidade original, ou formul\u00e1rio de identifica\u00e7\u00e3o especial (ANEXO IV).<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>3.6.2.\u00a0<\/strong>O preenchimento da Folha de Resposta ser\u00e1 de inteira responsabilidade do candidato, que dever\u00e1 proceder em conformidade com as instru\u00e7\u00f5es espec\u00edficas que lhe forem dadas. A Folha de Resposta n\u00e3o poder\u00e1 ser assinada, rubricada, nem conter qualquer palavra, marca ou caractere que permita a identifica\u00e7\u00e3o do candidato perante a Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o, sob pena de sum\u00e1ria desclassifica\u00e7\u00e3o e\/ou elimina\u00e7\u00e3o do candidato.<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>3.6.3.\u00a0<\/strong>As provas e \u00e1udios dos candidatos aprovados e reprovados ser\u00e3o arquivadas, ficando, contudo, assegurado o direito de acesso \u00e0 mesma por meio do pedido de vistas.<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>3.6.4.\u00a0<\/strong>Ao candidato s\u00f3 ser\u00e1 permitida a realiza\u00e7\u00e3o das etapas presenciais nas respectivas datas, locais e hor\u00e1rios definidos neste Edital ou em convoca\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>3.6.5.\u00a0<\/strong>O hor\u00e1rio de in\u00edcio poder\u00e1 sofrer atraso por motivos justific\u00e1veis, sem acarretar preju\u00edzo de sua dura\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>3.6.6.\u00a0<\/strong>O n\u00e3o comparecimento em data, hor\u00e1rio e local previstos neste Edital, qualquer que seja o motivo, caracterizar\u00e1 desist\u00eancia do candidato e resultar\u00e1 em sua elimina\u00e7\u00e3o do Processo Seletivo.<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>3.6.7.\u00a0<\/strong>Motivar\u00e1 a elimina\u00e7\u00e3o do candidato do Processo Seletivo, sem preju\u00edzo das san\u00e7\u00f5es penais cab\u00edveis, a burla ou a tentativa de burla a quaisquer das normas definidas neste Edital ou a outros relativos ao Processo Seletivo, aos comunicados ou \u00e0s instru\u00e7\u00f5es ao candidato, bem como o tratamento incorreto e descort\u00eas a qualquer pessoa envolvida na sele\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>3.6.8.\u00a0<\/strong>Durante a realiza\u00e7\u00e3o das provas, n\u00e3o ser\u00e1 permitida nenhuma esp\u00e9cie de consulta ou comunica\u00e7\u00e3o entre os candidatos, nem a utiliza\u00e7\u00e3o de livros, c\u00f3digos, manuais, impressos ou quaisquer anota\u00e7\u00f5es,\u00a0<strong>\u00e0 exce\u00e7\u00e3o do dicion\u00e1rio de l\u00edngua estrangeira<\/strong>, geral e\/ou espec\u00edfico, como preferir o candidato, para a Prova de Profici\u00eancia em L\u00edngua Estrangeira.<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>4 . DOS RECURSOS:<\/strong><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>4.1.\u00a0<\/strong>O candidato poder\u00e1 requerer recurso ao resultado de cada etapa, devendo utilizar o formul\u00e1rio (ANEXO V). Admitir-se-\u00e1 um \u00fanico recurso por candidato, a ser entregue em uma via, na Secretaria de Curso, das 7h30min \u00e0s 10h30min e das 13h \u00e0s 16h, nos prazos determinados no item 3.1 deste Edital. O resultado da an\u00e1lise dos recursos ser\u00e1 divulgado na<u>\u00a0p\u00e1gina do curso<\/u>.<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n<ol start=\"5\">\n<li style=\"font-weight: 400\"><strong> DA CLASSIFICA\u00c7\u00c3O<\/strong><\/li>\n<\/ol>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>5.1.\u00a0<\/strong>Os candidatos habilitados ser\u00e3o classificados em ordem decrescente da nota final, que representa a m\u00e9dia definida pela seguinte f\u00f3rmula:<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">(PP + PCE + ADP)\/3 + AC<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a02<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>5.2.\u00a0<\/strong>Como crit\u00e9rio de desempate, na hip\u00f3tese de igualdade de nota final, ter\u00e1 prefer\u00eancia, sucessivamente, o candidato que:<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>5.2.1.\u00a0<\/strong>obtiver maior pontua\u00e7\u00e3o na an\u00e1lise do curr\u00edculo;<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>5.2.2.\u00a0<\/strong>obtiver maior pontua\u00e7\u00e3o na prova escrita;<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>5.2.3.\u00a0<\/strong>obtiver maior pontua\u00e7\u00e3o na argui\u00e7\u00e3o e defesa de projeto;<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>5.2.4.\u00a0<\/strong>obtiver maior pontua\u00e7\u00e3o na prova de profici\u00eancia.<\/p>\n<ol start=\"6\">\n<li style=\"font-weight: 400\"><strong> DA HOMOLOGA\u00c7\u00c3O<\/strong><\/li>\n<\/ol>\n<p>6.1.\u00a0O resultado final do Processo Seletivo, depois de decididos todos os recursos interpostos, ser\u00e1 homologado pelo Colegiado de Curso por meio de Resolu\u00e7\u00e3o, publicada no Boletim de Servi\u00e7o da UFMS e divulgada na Secretaria de Curso ou\u00a0na\u00a0<u>p\u00e1gina do curso<\/u>\u00a0a partir do dia\u00a019\/12\/2018.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<ol start=\"7\">\n<li style=\"font-weight: 400\"><strong> DAS DEMAIS DATAS<\/strong><\/li>\n<\/ol>\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"198\">DATAS<\/td>\n<td width=\"387\">EVENTOS<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"198\">04\/03\/2019<\/td>\n<td width=\"387\">Matr\u00edcula on-line de alunos regulares (previs\u00e3o)<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"198\">11\/03\/2019<\/td>\n<td width=\"387\">In\u00edcio das aulas (previs\u00e3o)<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<ol start=\"8\">\n<li style=\"font-weight: 400\"><strong> DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS<\/strong><\/li>\n<\/ol>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>8.2.\u00a0<\/strong>Os itens constantes do Edital poder\u00e3o sofrer eventuais altera\u00e7\u00f5es, atualiza\u00e7\u00f5es ou acr\u00e9scimos, circunst\u00e2ncia que ser\u00e1 mencionada em Edital ou Aviso a ser publicado.<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>8.3.\u00a0<\/strong>O prazo deste Edital termina em trinta dias ap\u00f3s o per\u00edodo de matr\u00edculas. Em caso de desist\u00eancia, poder\u00e3o ser convocados candidatos habilitados no Processo Seletivo de acordo com a classifica\u00e7\u00e3o. A Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o, no entanto, reserva-se o direito de n\u00e3o preencher as vagas previstas.<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>8.4.\u00a0<\/strong>Ser\u00e1 desclassificado e exclu\u00eddo do Processo Seletivo o candidato que, sendo concluinte de curso de mestrado, n\u00e3o apresentar comprovante de conclus\u00e3o de curso na matr\u00edcula.<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>8.5.\u00a0<\/strong>O aluno matriculado dever\u00e1 manter atualizados seus dados pessoais, meios de contato e seu endere\u00e7o at\u00e9 o final dos estudos, na Secretaria de Curso.<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>8.6.\u00a0<\/strong>N\u00e3o ser\u00e1 permitido ao aluno selecionado o trancamento de matr\u00edcula nos dois primeiros semestres letivos.<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>8.8.\u00a0<\/strong>A aprova\u00e7\u00e3o na Sele\u00e7\u00e3o n\u00e3o garantir\u00e1 a obten\u00e7\u00e3o de bolsa de estudo a qual depender\u00e1 das cotas recebidas, pelo Programa, das Ag\u00eancias Financiadoras, das normas dessas ag\u00eancias e das normas do pr\u00f3prio Programa.<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>8.9.\u00a0<\/strong>Os casos omissos neste Edital ser\u00e3o resolvidos pelo Colegiado de Curso, no \u00e2mbito de sua compet\u00eancia.<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">VANESSA HAGEMEYER BURGO<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>ANEXO I<\/strong><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>PEDIDO DE ISEN\u00c7\u00c3O DE TAXA DE INSCRI\u00c7\u00c3O<\/strong><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>PROCESSO SELETIVO 2019.1<\/strong><\/p>\n<p>Candidato: Leia a Lei n\u00ba 12.799, de 10 de abril de 2013 antes de submeter seu pedido. Ao candidato que comprovar o inciso I do Par\u00e1grafo \u00danico do Art. 1\u00ba da referida lei ser\u00e1 assegurada isen\u00e7\u00e3o parcial de 50% do valor da taxa.<\/p>\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td colspan=\"3\" width=\"158\"><strong>Nome do candidato:<\/strong><\/td>\n<td colspan=\"2\" width=\"456\"><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"130\"><strong>N\u00ba de Inscri\u00e7\u00e3o:<\/strong><\/td>\n<td colspan=\"4\" width=\"484\"><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td colspan=\"4\" width=\"177\"><strong>\u00c1rea de Concentra\u00e7\u00e3o:<\/strong><\/td>\n<td width=\"437\"><strong>\u00a0<\/strong><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td colspan=\"2\" width=\"149\"><strong>Linha de Pesquisa:<\/strong><\/td>\n<td colspan=\"3\" width=\"465\"><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td colspan=\"5\" width=\"614\">\n<p><strong>Comprovantes anexados:<\/strong><\/p>\n<p>(\u00a0\u00a0\u00a0) renda familiar per capita igual ou inferior a um sal\u00e1rio m\u00ednimo e meio;<\/p>\n<p>(\u00a0\u00a0\u00a0) ter cursado o ensino m\u00e9dio completo em escola da rede p\u00fablica ou como bolsista integral em escola da rede privada.<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"130\"><\/td>\n<td width=\"19\"><\/td>\n<td width=\"9\"><\/td>\n<td width=\"19\"><\/td>\n<td width=\"437\"><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>DECLARA\u00c7\u00c3O DE HIPOSSUFICI\u00caNCIA FINANCEIRA<\/strong><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">Declaro, para efeito de solicita\u00e7\u00e3o de concess\u00e3o da isen\u00e7\u00e3o de pagamento de taxa de inscri\u00e7\u00e3o do Processo Seletivo 2019.1 \u2013 Doutorado em Letras, que apresento condi\u00e7\u00e3o de Hipossufici\u00eancia Financeira, nos termos da Lei 12.799 de 10 de abril de 2013.<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">Declaro tamb\u00e9m estar ciente de que a veracidade das informa\u00e7\u00f5es e documenta\u00e7\u00f5es apresentadas \u00e9 de minha inteira responsabilidade, podendo a Comiss\u00e3o do Processo Seletivo, em caso de fraude, omiss\u00e3o, falsifica\u00e7\u00e3o, declara\u00e7\u00e3o id\u00f4nea, ou qualquer outro tipo de irregularidade, proceder o cancelamento da inscri\u00e7\u00e3o e automaticamente a elimina\u00e7\u00e3o do Processo Seletivo, podendo adotar medidas legais contra minha pessoa, inclusive a de natureza criminal.<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">_____________________________,______ de _______ de 2019.<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">_____________________________________<br \/>\nASSINATURA DO CANDIDATO<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>ANEXO II<\/strong><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>TERMO DE COMPROMISSO E RESPONSABILIDADE<\/strong><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>PROCESSO SELETIVO 2019.1<\/strong><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">Pelo presente TERMO DE COMPROMISSO E RESPONSABILIDADE, eu, ____________________, sob o RG n\u00ba _______ \u2013 SSP\/____ e CPF n\u00ba ____________, filho de ________________ e de __________________, nascido aos ____ dias do m\u00eas de _________de 19__, na cidade de _____________, Estado de ________________, domiciliado e residente na rua ___________________ n\u00ba _____, complemento ____________, bairro ____________, na cidade de __________________, Estado de ______________, assumo os seguintes compromissos:<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">1\u00ba)\u00a0li o Edital referente ao Processo Seletivo\/Ingresso 2019\u00a0do Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Letras, em n\u00edvel de Doutorado;<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">2\u00ba) tenho disponibilidade para atender a todas as atividades acad\u00eamicas e convoca\u00e7\u00f5es para reuni\u00e3o e encontros propostos tanto pelo Doutorado em Letras quanto pelo orientador.<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">Fico ciente, desde j\u00e1, de que:<\/p>\n<ol style=\"font-weight: 400\">\n<li>Acatarei a cada item exposto pelo\u00a0Edital referente ao Processo Seletivo\/Ingresso 2019\u00a0do Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Letras, em n\u00edvel de Doutorado.<\/li>\n<\/ol>\n<ol style=\"font-weight: 400\">\n<li>O n\u00e3o atendimento aos itens do\u00a0Edital\u00a0acarretar\u00e1 no indeferimento ou na minha elimina\u00e7\u00e3o do Processo Seletivo\/2019 do Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Letras, em n\u00edvel de Doutorado.<\/li>\n<\/ol>\n<p style=\"font-weight: 400\">__________________(local), ____ de _____________ de 2019.<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><u>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0<\/u><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">Nome do Candidato<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">Tel. (___) _______- ________<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">Cel. (___) _______- ________<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">e-mail:\u00a0<a href=\"mailto:xxxx@xxx.com\">_____________________________<\/a><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>ANEXO III<\/strong><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>MODELO DE PROJETO DE PESQUISA<\/strong><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>PROCESSO SELETIVO 2019.1<\/strong><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n<table width=\"609\">\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"609\">\n<p><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n<p>NOME DO CANDIDATO:<\/p>\n<p><strong>\u00a0<\/strong><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"609\">\n<p>1.1\u00a0\u00a0\u00a0T\u00cdTULO DO ANTEPROJETO:<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>(Deve ser escrito em caixa alta sem negrito e centralizado)<\/p>\n<p>&nbsp;<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"609\">\n<p>1.2\u00a0\u00a0\u00a0\u00c1REA DE CONCENTRA\u00c7\u00c3O:<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>(\u00a0\u00a0\u00a0) ESTUDOS LINGU\u00cdSTICOS<\/p>\n<p>(\u00a0\u00a0\u00a0) ESTUDOS LITER\u00c1RIOS<\/p>\n<p>&nbsp;<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"609\">\n<p>1.3\u00a0\u00a0\u00a0LINHA DE PESQUISA\/\u00c0REA DE CONCENTRA\u00c7\u00c3O:<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>ESTUDOS LINGU\u00cdSTICOS<\/p>\n<p>(\u00a0\u00a0\u00a0) An\u00e1lise e descri\u00e7\u00e3o de l\u00ednguas<\/p>\n<p>(\u00a0\u00a0\u00a0) Discurso, subjetividade e ensino de l\u00ednguas<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>ESTUDOS LITER\u00c1RIOS<\/p>\n<p>(\u00a0\u00a0\u00a0) Historiografia liter\u00e1ria: recep\u00e7\u00e3o e cr\u00edtica<\/p>\n<p>(\u00a0\u00a0\u00a0) Literatura, Hist\u00f3ria e Sociedade<\/p>\n<p>&nbsp;<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"609\">\n<p>1.4\u00a0\u00a0\u00a0Orientador indicado:<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"609\">Para preenchimento da Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"609\">\n<p>Observa\u00e7\u00f5es:<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<p>2\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0RESUMO:<\/p>\n<p>Resumo do projeto, m\u00e1ximo 14 linhas, espa\u00e7o simples entre linhas, alinhamento justificado.<\/p>\n<p>3\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0INTRODU\u00c7\u00c3O:<\/p>\n<p>Texto dissertativo indicando: a delimita\u00e7\u00e3o do tema, o problema, o tipo de pesquisa a ser desenvolvido.<\/p>\n<p>4\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0JUSTIFICATIVA:<\/p>\n<p>Texto dissertativo indicando: a justificativa (raz\u00f5es que motivaram a proposi\u00e7\u00e3o do projeto e a sua relev\u00e2ncia) e uma pr\u00e9via revis\u00e3o bibliogr\u00e1fica, apontando os elementos importantes sobre o assunto escolhido e sobre o problema a ser investigado no decorrer da pesquisa (conceitos, hist\u00f3rico, outras pesquisas j\u00e1 realizadas sobre o assunto, etc.<\/p>\n<p>N\u00e3o deixe de citar os autores consultados. Digite o texto em espa\u00e7o 1,5 entrelinhas, espa\u00e7amento\u00a06 pts\u00a0antes e depois entre par\u00e1grafos, fonte Times New Roman tamanho 12 para o texto e tamanho 10 para as cita\u00e7\u00f5es fora do corpo do texto (as que tiverem mais de 3 linhas, conforme ABNT).<\/p>\n<p>5\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0OBJETIVOS:<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">Relacionar o que se pretende alcan\u00e7ar com a execu\u00e7\u00e3o do projeto. Os objetivos poder\u00e3o ser indicados em t\u00f3picos, com reda\u00e7\u00e3o concisa. \u00c9 preciso observar a possibilidade do alcance dos objetivos previstos, considerando-se o tempo dispon\u00edvel, a capacita\u00e7\u00e3o t\u00e9cnico-cient\u00edfica do pesquisador, os recursos humanos e os materiais acess\u00edveis.<\/p>\n<p>6\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0METODOLOGIA<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">Apresentar resumidamente os procedimentos e as t\u00e9cnicas a serem utilizadas para a coleta, a tabula\u00e7\u00e3o e an\u00e1lise dos dados. A metodologia varia conforme o tipo de pesquisa. Vale ressaltar que as pesquisas que requerem coleta de dados em campo devem ter a clara descri\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o a ser investigada, crit\u00e9rios para a defini\u00e7\u00e3o da amostra, tipos de instrumentos para a coleta, t\u00e9cnica\/m\u00e9todo para tabula\u00e7\u00e3o e an\u00e1lise de dados.<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0CRONOGRAMA DE EXECU\u00c7\u00c3O<\/strong><\/p>\n<table width=\"609\">\n<tbody>\n<tr>\n<td colspan=\"13\" width=\"609\"><strong>Ano:<\/strong><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"293\">A\u00c7\u00d5ES\/ETAPAS<\/td>\n<td width=\"24\">J<\/td>\n<td width=\"24\">F<\/td>\n<td width=\"29\">M<\/td>\n<td width=\"26\">A<\/td>\n<td width=\"31\">M<\/td>\n<td width=\"24\">J<\/td>\n<td width=\"24\">J<\/td>\n<td width=\"26\">A<\/td>\n<td width=\"25\">S<\/td>\n<td width=\"27\">O<\/td>\n<td width=\"31\">N<\/td>\n<td width=\"26\">D<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"293\"><\/td>\n<td width=\"24\"><\/td>\n<td width=\"24\"><\/td>\n<td width=\"29\"><\/td>\n<td width=\"26\"><\/td>\n<td width=\"31\"><\/td>\n<td width=\"24\"><\/td>\n<td width=\"24\"><\/td>\n<td width=\"26\"><\/td>\n<td width=\"25\"><\/td>\n<td width=\"27\"><\/td>\n<td width=\"31\"><\/td>\n<td width=\"26\"><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"293\"><\/td>\n<td width=\"24\"><\/td>\n<td width=\"24\"><\/td>\n<td width=\"29\"><\/td>\n<td width=\"26\"><\/td>\n<td width=\"31\"><\/td>\n<td width=\"24\"><\/td>\n<td width=\"24\"><\/td>\n<td width=\"26\"><\/td>\n<td width=\"25\"><\/td>\n<td width=\"27\"><\/td>\n<td width=\"31\"><\/td>\n<td width=\"26\"><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"293\"><\/td>\n<td width=\"24\"><\/td>\n<td width=\"24\"><\/td>\n<td width=\"29\"><\/td>\n<td width=\"26\"><\/td>\n<td width=\"31\"><\/td>\n<td width=\"24\"><\/td>\n<td width=\"24\"><\/td>\n<td width=\"26\"><\/td>\n<td width=\"25\"><\/td>\n<td width=\"27\"><\/td>\n<td width=\"31\"><\/td>\n<td width=\"26\"><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"293\"><\/td>\n<td width=\"24\"><\/td>\n<td width=\"24\"><\/td>\n<td width=\"29\"><\/td>\n<td width=\"26\"><\/td>\n<td width=\"31\"><\/td>\n<td width=\"24\"><\/td>\n<td width=\"24\"><\/td>\n<td width=\"26\"><\/td>\n<td width=\"25\"><\/td>\n<td width=\"27\"><\/td>\n<td width=\"31\"><\/td>\n<td width=\"26\"><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"293\"><\/td>\n<td width=\"24\"><\/td>\n<td width=\"24\"><\/td>\n<td width=\"29\"><\/td>\n<td width=\"26\"><\/td>\n<td width=\"31\"><\/td>\n<td width=\"24\"><\/td>\n<td width=\"24\"><\/td>\n<td width=\"26\"><\/td>\n<td width=\"25\"><\/td>\n<td width=\"27\"><\/td>\n<td width=\"31\"><\/td>\n<td width=\"26\"><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"293\"><\/td>\n<td width=\"24\"><\/td>\n<td width=\"24\"><\/td>\n<td width=\"29\"><\/td>\n<td width=\"26\"><\/td>\n<td width=\"31\"><\/td>\n<td width=\"24\"><\/td>\n<td width=\"24\"><\/td>\n<td width=\"26\"><\/td>\n<td width=\"25\"><\/td>\n<td width=\"27\"><\/td>\n<td width=\"31\"><\/td>\n<td width=\"26\"><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"293\"><\/td>\n<td width=\"24\"><\/td>\n<td width=\"24\"><\/td>\n<td width=\"29\"><\/td>\n<td width=\"26\"><\/td>\n<td width=\"31\"><\/td>\n<td width=\"24\"><\/td>\n<td width=\"24\"><\/td>\n<td width=\"26\"><\/td>\n<td width=\"25\"><\/td>\n<td width=\"27\"><\/td>\n<td width=\"31\"><\/td>\n<td width=\"26\"><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"293\"><\/td>\n<td width=\"24\"><\/td>\n<td width=\"24\"><\/td>\n<td width=\"29\"><\/td>\n<td width=\"26\"><\/td>\n<td width=\"31\"><\/td>\n<td width=\"24\"><\/td>\n<td width=\"24\"><\/td>\n<td width=\"26\"><\/td>\n<td width=\"25\"><\/td>\n<td width=\"27\"><\/td>\n<td width=\"31\"><\/td>\n<td width=\"26\"><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td colspan=\"13\" width=\"609\"><strong>Ano:<\/strong><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"293\">A\u00c7\u00d5ES\/ETAPAS<\/td>\n<td width=\"24\">J<\/td>\n<td width=\"24\">F<\/td>\n<td width=\"29\">M<\/td>\n<td width=\"26\">A<\/td>\n<td width=\"31\">M<\/td>\n<td width=\"24\">J<\/td>\n<td width=\"24\">J<\/td>\n<td width=\"26\">A<\/td>\n<td width=\"25\">S<\/td>\n<td width=\"27\">O<\/td>\n<td width=\"31\">N<\/td>\n<td width=\"26\">D<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"293\"><\/td>\n<td width=\"24\"><\/td>\n<td width=\"24\"><\/td>\n<td width=\"29\"><\/td>\n<td width=\"26\"><\/td>\n<td width=\"31\"><\/td>\n<td width=\"24\"><\/td>\n<td width=\"24\"><\/td>\n<td width=\"26\"><\/td>\n<td width=\"25\"><\/td>\n<td width=\"27\"><\/td>\n<td width=\"31\"><\/td>\n<td width=\"26\"><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"293\"><\/td>\n<td width=\"24\"><\/td>\n<td width=\"24\"><\/td>\n<td width=\"29\"><\/td>\n<td width=\"26\"><\/td>\n<td width=\"31\"><\/td>\n<td width=\"24\"><\/td>\n<td width=\"24\"><\/td>\n<td width=\"26\"><\/td>\n<td width=\"25\"><\/td>\n<td width=\"27\"><\/td>\n<td width=\"31\"><\/td>\n<td width=\"26\"><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"293\"><\/td>\n<td width=\"24\"><\/td>\n<td width=\"24\"><\/td>\n<td width=\"29\"><\/td>\n<td width=\"26\"><\/td>\n<td width=\"31\"><\/td>\n<td width=\"24\"><\/td>\n<td width=\"24\"><\/td>\n<td width=\"26\"><\/td>\n<td width=\"25\"><\/td>\n<td width=\"27\"><\/td>\n<td width=\"31\"><\/td>\n<td width=\"26\"><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"293\"><\/td>\n<td width=\"24\"><\/td>\n<td width=\"24\"><\/td>\n<td width=\"29\"><\/td>\n<td width=\"26\"><\/td>\n<td width=\"31\"><\/td>\n<td width=\"24\"><\/td>\n<td width=\"24\"><\/td>\n<td width=\"26\"><\/td>\n<td width=\"25\"><\/td>\n<td width=\"27\"><\/td>\n<td width=\"31\"><\/td>\n<td width=\"26\"><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"293\"><\/td>\n<td width=\"24\"><\/td>\n<td width=\"24\"><\/td>\n<td width=\"29\"><\/td>\n<td width=\"26\"><\/td>\n<td width=\"31\"><\/td>\n<td width=\"24\"><\/td>\n<td width=\"24\"><\/td>\n<td width=\"26\"><\/td>\n<td width=\"25\"><\/td>\n<td width=\"27\"><\/td>\n<td width=\"31\"><\/td>\n<td width=\"26\"><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"293\"><\/td>\n<td width=\"24\"><\/td>\n<td width=\"24\"><\/td>\n<td width=\"29\"><\/td>\n<td width=\"26\"><\/td>\n<td width=\"31\"><\/td>\n<td width=\"24\"><\/td>\n<td width=\"24\"><\/td>\n<td width=\"26\"><\/td>\n<td width=\"25\"><\/td>\n<td width=\"27\"><\/td>\n<td width=\"31\"><\/td>\n<td width=\"26\"><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"293\"><\/td>\n<td width=\"24\"><\/td>\n<td width=\"24\"><\/td>\n<td width=\"29\"><\/td>\n<td width=\"26\"><\/td>\n<td width=\"31\"><\/td>\n<td width=\"24\"><\/td>\n<td width=\"24\"><\/td>\n<td width=\"26\"><\/td>\n<td width=\"25\"><\/td>\n<td width=\"27\"><\/td>\n<td width=\"31\"><\/td>\n<td width=\"26\"><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"293\"><\/td>\n<td width=\"24\"><\/td>\n<td width=\"24\"><\/td>\n<td width=\"29\"><\/td>\n<td width=\"26\"><\/td>\n<td width=\"31\"><\/td>\n<td width=\"24\"><\/td>\n<td width=\"24\"><\/td>\n<td width=\"26\"><\/td>\n<td width=\"25\"><\/td>\n<td width=\"27\"><\/td>\n<td width=\"31\"><\/td>\n<td width=\"26\"><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"293\"><\/td>\n<td width=\"24\"><\/td>\n<td width=\"24\"><\/td>\n<td width=\"29\"><\/td>\n<td width=\"26\"><\/td>\n<td width=\"31\"><\/td>\n<td width=\"24\"><\/td>\n<td width=\"24\"><\/td>\n<td width=\"26\"><\/td>\n<td width=\"25\"><\/td>\n<td width=\"27\"><\/td>\n<td width=\"31\"><\/td>\n<td width=\"26\"><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"293\"><\/td>\n<td width=\"24\"><\/td>\n<td width=\"24\"><\/td>\n<td width=\"29\"><\/td>\n<td width=\"26\"><\/td>\n<td width=\"31\"><\/td>\n<td width=\"24\"><\/td>\n<td width=\"24\"><\/td>\n<td width=\"26\"><\/td>\n<td width=\"25\"><\/td>\n<td width=\"27\"><\/td>\n<td width=\"31\"><\/td>\n<td width=\"26\"><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>OBS:\u00a0<\/strong>No cronograma de execu\u00e7\u00e3o, \u00e9 necess\u00e1rio indicar as etapas de execu\u00e7\u00e3o em 48 meses (incluindo-se a defesa da tese).<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0<strong>8\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0REFER\u00caNCIAS:<\/strong><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">Relacionar, segundo a ABNT\/NBR 6023\/2002, a literatura\u00a0<strong>efetivamente<\/strong>\u00a0citada na escrita do anteprojeto.<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>ANEXO IV<\/strong><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>FORMUL\u00c1RIO DE IDENTIFICA\u00c7\u00c3O ESPECIAL<\/strong><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>PROCESSO SELETIVO 2019.1<\/strong><\/p>\n<p>Candidato: Imprima este formul\u00e1rio caso esteja impossibilitado de apresentar documento de identidade oficial nas etapas presenciais, por motivo de\u00a0<u>perda<\/u>,\u00a0<u>roubo<\/u>\u00a0<u>ou<\/u>\u00a0<u>furto<\/u>.<\/p>\n<p>Anexe o\u00a0<u>registro<\/u>\u00a0<u>da<\/u>\u00a0<u>ocorr\u00eancia<\/u>\u00a0em \u00f3rg\u00e3o policial.<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>Doutorado em Letras<\/strong><\/p>\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td colspan=\"2\" width=\"130\">\n<p><strong>N\u00ba de Inscri\u00e7\u00e3o:<\/strong><\/p>\n<p><strong>\u00a0<\/strong><\/td>\n<td colspan=\"4\" width=\"484\"><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td colspan=\"5\" width=\"177\">\n<p><strong>\u00c1rea de Concentra\u00e7\u00e3o:<\/strong><\/p>\n<p><strong>\u00a0<\/strong><\/td>\n<td width=\"437\"><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td colspan=\"3\" width=\"149\">\n<p><strong>Linha de Pesquisa:<\/strong><\/p>\n<p><strong>\u00a0<\/strong><\/td>\n<td colspan=\"3\" width=\"465\"><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td colspan=\"4\" width=\"158\">\n<p><strong>Nome do candidato:<\/strong><\/p>\n<p><strong>\u00a0<\/strong><\/td>\n<td colspan=\"2\" width=\"456\"><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"121\">\n<p><strong>Nome da m\u00e3e:<\/strong><\/p>\n<p><strong>\u00a0<\/strong><\/td>\n<td colspan=\"5\" width=\"494\"><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td colspan=\"6\" width=\"614\">\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>________________________________, _____\/_____\/______.<\/p>\n<p>Local\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Data<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Assinatura do Candidato<\/p>\n<p>&nbsp;<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"121\"><\/td>\n<td width=\"9\"><\/td>\n<td width=\"19\"><\/td>\n<td width=\"9\"><\/td>\n<td width=\"19\"><\/td>\n<td width=\"437\"><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<p><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>ANEXO V<\/strong><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>REQUERIMENTO DE RECURSO<\/strong><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>PROCESSO SELETIVO 2019.1<\/strong><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n<p>Candidato: N\u00e3o preencha este campo. Ele ser\u00e1 utilizado pelo Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p>Hor\u00e1rio de recebimento: _____h_____<\/p>\n<p>Rubrica ou assinatura:<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>Doutorado em Letras<\/strong><\/p>\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"130\"><strong>N\u00ba de Inscri\u00e7\u00e3o:<\/strong><\/td>\n<td colspan=\"3\" width=\"484\"><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td colspan=\"3\" width=\"177\"><strong>\u00c1rea de Concentra\u00e7\u00e3o:<\/strong><\/td>\n<td width=\"437\"><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td colspan=\"2\" width=\"149\"><strong>Linha de Pesquisa:<\/strong><\/td>\n<td colspan=\"2\" width=\"465\"><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td colspan=\"2\" width=\"149\">\n<p><strong>Objeto do recurso:<\/strong><\/p>\n<p><strong>(etapa)<\/strong><\/td>\n<td colspan=\"2\" width=\"465\"><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td colspan=\"4\" width=\"614\">\n<p><strong>Fundamenta\u00e7\u00e3o e argumenta\u00e7\u00e3o l\u00f3gica:<\/strong>\u00a0(descrever abaixo)<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td colspan=\"4\" width=\"614\">\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Data:<\/p>\n<p>N\u00ba de Inscri\u00e7\u00e3o:<\/p>\n<p>Assinatura:<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td colspan=\"4\" width=\"614\">Instru\u00e7\u00f5es para o Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o:<\/p>\n<ol>\n<li>Protocolar hor\u00e1rio de recebimento do recurso.<\/li>\n<li>Cortar na linha tracejada.<\/li>\n<li>Entregar a parte superior ao respons\u00e1vel pela an\u00e1lise de recursos.<\/li>\n<\/ol>\n<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"130\"><\/td>\n<td width=\"19\"><\/td>\n<td width=\"28\"><\/td>\n<td width=\"437\"><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>ANEXO VI<\/strong><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>SOLICITA\u00c7\u00c3O DE ATENDIMENTO DIFERENCIADO PARA PESSOAS COM DEFICI\u00caNCIA<\/strong><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>PROCESSO SELETIVO 2019.1<\/strong><\/p>\n<p>Candidato: N\u00e3o preencha este campo. Ele ser\u00e1 utilizado pelo Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p>Hor\u00e1rio de recebimento: _____h_____<\/p>\n<p>Rubrica ou assinatura:<\/p>\n<p>\u00c0 Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o \u2013 Doutorado em Letras<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Eu,________________________________________________________, inscrito sob o n\u00ba__________________ e nos termos do Artigo 27 do Decreto n\u00ba 3.298 de 20\/12\/1999, solicito atendimento diferenciado conforme segue:<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Tipo de defici\u00eancia<\/strong>:<\/p>\n<p><strong>Tipo de atendimento especial<\/strong>:<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Tempo adicional<\/strong>: sim (\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0) nos termos do artigo 30, inciso V, da Lei n\u00ba 13.146 de 06\/06\/2015.<\/p>\n<p>n\u00e3o (\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0)<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"614\">\n<p>Data:<\/p>\n<p>N\u00ba de Inscri\u00e7\u00e3o:<\/p>\n<p>Assinatura:<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td width=\"614\">Instru\u00e7\u00f5es para o Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o:<\/p>\n<ol>\n<li>Protocolar hor\u00e1rio de recebimento da solicita\u00e7\u00e3o.<\/li>\n<li>Cortar na linha tracejada.<\/li>\n<li>Entregar a parte superior a Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o para an\u00e1lise.<\/li>\n<\/ol>\n<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<p><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>EDITAL N\u00b0 10, DE 17 DE AGOSTO DE 2018. Processo Seletivo 2019.1. A Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul, por meio da Coordena\u00e7\u00e3o de Curso, torna p\u00fablico o presente Edital que tem por objeto a abertura de inscri\u00e7\u00f5es do Processo Seletivo visando \u00e0 sele\u00e7\u00e3o de candidatos para preenchimento de vagas no Programa de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":7199,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>EDITAL N\u00b0 10, DE 17 DE AGOSTO DE 2018. - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/edital-n-10-de-17-de-agosto-de-2018\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"EDITAL N\u00b0 10, DE 17 DE AGOSTO DE 2018. - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"EDITAL N\u00b0 10, DE 17 DE AGOSTO DE 2018. Processo Seletivo 2019.1. A Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul, por meio da Coordena\u00e7\u00e3o de Curso, torna p\u00fablico o presente Edital que tem por objeto a abertura de inscri\u00e7\u00f5es do Processo Seletivo visando \u00e0 sele\u00e7\u00e3o de candidatos para preenchimento de vagas no Programa de [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/edital-n-10-de-17-de-agosto-de-2018\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"54 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/edital-n-10-de-17-de-agosto-de-2018\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/edital-n-10-de-17-de-agosto-de-2018\/\",\"name\":\"EDITAL N\u00b0 10, DE 17 DE AGOSTO DE 2018. - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2018-08-28T13:15:07+00:00\",\"dateModified\":\"2018-08-28T13:15:07+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/edital-n-10-de-17-de-agosto-de-2018\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/edital-n-10-de-17-de-agosto-de-2018\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/edital-n-10-de-17-de-agosto-de-2018\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"EDITAL N\u00b0 10, DE 17 DE AGOSTO DE 2018.\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"EDITAL N\u00b0 10, DE 17 DE AGOSTO DE 2018. - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/edital-n-10-de-17-de-agosto-de-2018\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"EDITAL N\u00b0 10, DE 17 DE AGOSTO DE 2018. - CPTL","og_description":"EDITAL N\u00b0 10, DE 17 DE AGOSTO DE 2018. Processo Seletivo 2019.1. A Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul, por meio da Coordena\u00e7\u00e3o de Curso, torna p\u00fablico o presente Edital que tem por objeto a abertura de inscri\u00e7\u00f5es do Processo Seletivo visando \u00e0 sele\u00e7\u00e3o de candidatos para preenchimento de vagas no Programa de [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/edital-n-10-de-17-de-agosto-de-2018\/","og_site_name":"CPTL","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"54 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/edital-n-10-de-17-de-agosto-de-2018\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/edital-n-10-de-17-de-agosto-de-2018\/","name":"EDITAL N\u00b0 10, DE 17 DE AGOSTO DE 2018. - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2018-08-28T13:15:07+00:00","dateModified":"2018-08-28T13:15:07+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/edital-n-10-de-17-de-agosto-de-2018\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/edital-n-10-de-17-de-agosto-de-2018\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/edital-n-10-de-17-de-agosto-de-2018\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"EDITAL N\u00b0 10, DE 17 DE AGOSTO DE 2018."}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/4230"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/7199"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4230"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/4230\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4231,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/4230\/revisions\/4231"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4230"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}