{"id":425,"date":"2015-10-01T19:52:10","date_gmt":"2015-10-01T23:52:10","guid":{"rendered":"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/?page_id=425"},"modified":"2023-06-16T07:58:15","modified_gmt":"2023-06-16T11:58:15","slug":"geografia-licenciatura-noturno","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/geografia-licenciatura-noturno\/","title":{"rendered":"GEOGRAFIA &#8211; LICENCIATURA"},"content":{"rendered":"<p><\/p>\n<div id=\"topic_1\">\n<p><strong><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/06\/logo-graduacao.jpeg\" rel=\"lightbox[425]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-14668\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/06\/logo-graduacao-241x300.jpeg\" alt=\"\" width=\"241\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/06\/logo-graduacao-241x300.jpeg 241w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/06\/logo-graduacao-257x320.jpeg 257w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/06\/logo-graduacao.jpeg 550w\" sizes=\"(max-width: 241px) 100vw, 241px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Coordenadora: <\/strong>Jodenir Calixto Teixeira<\/p>\n<p><a name=\"_GoBack\"><\/a> Ramal: 3719<\/p>\n<p>E-mail: <a href=\"mailto:jodenir.teixeira@ufms.br\">jodenir.teixeira@ufms.br<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/corpo-docente-geografia-licenciatura\/\">https:\/\/cptl.ufms.br\/corpo-docente-geografia-licenciatura\/<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<\/div>\n<div><strong>Veja mais:<\/strong><\/div>\n<ul>\n<li><a href=\"http:\/\/sien.ufms.br\/cursos\/grade\/0796\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Estrutura Curricular<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/04\/Hor\u00e1rios-disciplinas.pdf\">Hor\u00e1rio do Semestre (2020\/1)\u00a0<\/a><\/li>\n<li>Normas e Regulamentos\n<ul>\n<li>Trabalho de Conclus\u00e3o de Curso<\/li>\n<li>Est\u00e1gio Obrigat\u00f3rio<\/li>\n<li>Atividades Complementares<\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<\/ul>\n<div><\/div>\n<p><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Coordenadora: Jodenir Calixto Teixeira Ramal: 3719 E-mail: jodenir.teixeira@ufms.br https:\/\/cptl.ufms.br\/corpo-docente-geografia-licenciatura\/ &nbsp; Veja mais: Estrutura Curricular Hor\u00e1rio do Semestre (2020\/1)\u00a0 Normas e Regulamentos Trabalho de Conclus\u00e3o de Curso Est\u00e1gio Obrigat\u00f3rio Atividades Complementares<\/p>\n","protected":false},"author":2828,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>GEOGRAFIA - LICENCIATURA - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/geografia-licenciatura-noturno\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"GEOGRAFIA - LICENCIATURA - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Coordenadora: Jodenir Calixto Teixeira Ramal: 3719 E-mail: jodenir.teixeira@ufms.br https:\/\/cptl.ufms.br\/corpo-docente-geografia-licenciatura\/ &nbsp; Veja mais: Estrutura Curricular Hor\u00e1rio do Semestre (2020\/1)\u00a0 Normas e Regulamentos Trabalho de Conclus\u00e3o de Curso Est\u00e1gio Obrigat\u00f3rio Atividades Complementares\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/geografia-licenciatura-noturno\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-06-16T11:58:15+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/06\/logo-graduacao-241x300.jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/geografia-licenciatura-noturno\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/geografia-licenciatura-noturno\/\",\"name\":\"GEOGRAFIA - LICENCIATURA - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2015-10-01T23:52:10+00:00\",\"dateModified\":\"2023-06-16T11:58:15+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/geografia-licenciatura-noturno\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/geografia-licenciatura-noturno\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/geografia-licenciatura-noturno\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"GEOGRAFIA &#8211; LICENCIATURA\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"GEOGRAFIA - LICENCIATURA - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/geografia-licenciatura-noturno\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"GEOGRAFIA - LICENCIATURA - CPTL","og_description":"Coordenadora: Jodenir Calixto Teixeira Ramal: 3719 E-mail: jodenir.teixeira@ufms.br https:\/\/cptl.ufms.br\/corpo-docente-geografia-licenciatura\/ &nbsp; Veja mais: Estrutura Curricular Hor\u00e1rio do Semestre (2020\/1)\u00a0 Normas e Regulamentos Trabalho de Conclus\u00e3o de Curso Est\u00e1gio Obrigat\u00f3rio Atividades Complementares","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/geografia-licenciatura-noturno\/","og_site_name":"CPTL","article_modified_time":"2023-06-16T11:58:15+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/06\/logo-graduacao-241x300.jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/geografia-licenciatura-noturno\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/geografia-licenciatura-noturno\/","name":"GEOGRAFIA - LICENCIATURA - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2015-10-01T23:52:10+00:00","dateModified":"2023-06-16T11:58:15+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/geografia-licenciatura-noturno\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/geografia-licenciatura-noturno\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/geografia-licenciatura-noturno\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"GEOGRAFIA &#8211; LICENCIATURA"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/425"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2828"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=425"}],"version-history":[{"count":8,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/425\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14669,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/425\/revisions\/14669"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=425"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}