{"id":437,"date":"2015-10-02T00:24:50","date_gmt":"2015-10-02T04:24:50","guid":{"rendered":"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/?page_id=437"},"modified":"2017-05-24T03:01:00","modified_gmt":"2017-05-24T07:01:00","slug":"letras-licenciatura-noturno","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/letras-licenciatura-noturno\/","title":{"rendered":"LETRAS"},"content":{"rendered":"<p><\/p>\n<div id=\"topic_1\">\n<p><strong>Nome do Curso:<\/strong> CURSO DE LETRAS DE TR\u00caS LAGOAS \/ UFMS<\/p>\n<div><strong>Sigla do Curso:<\/strong> LT\/CPTL<\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div><\/div>\n<div><strong>Coordenadora do curso:<\/strong> Sheyla Cristina Araujo Matoso Silva<\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div><\/div>\n<div><\/div>\n<div><strong>Resumo<\/strong><\/div>\n<div>Concebe-se a linguagem como forma de intera\u00e7\u00e3o humana na pr\u00e1tica social; como mediadora\/constitutiva da \u201ca\u00e7\u00e3o que modifica, que transforma\u201d (ORLANDI, 1984, p. 83-131), que produz o conhecimento nas diferentes \u00e1reas do saber; como produto de estudos e reflex\u00f5es, nas Letras, aqui entendidas como objeto hist\u00f3rico e social em constante produ\u00e7\u00e3o e transforma\u00e7\u00e3o, nas rela\u00e7\u00f5es de interlocu\u00e7\u00e3o; e que, em sua objetiva\u00e7\u00e3o como l\u00edngua tamb\u00e9m n\u00e3o est\u00e1 pronta e acabada, O objetivo do curso de Letras \u201c\u00e9 formar profissionais interculturalmente competentes, capazes de lidar, de forma cr\u00edtica, com as linguagens, especialmente a verbal e a visual, nos contextos oral e escrito, e conscientes de sua inser\u00e7\u00e3o na sociedade e das rela\u00e7\u00f5es com o outro\u201d (MEC). Projeto Pedag\u00f3gico do Curso norteia-se pelos seguintes objetivos, de forma integrada, uma vez que os objetivos espec\u00edficos deste curso de Gradua\u00e7\u00e3o s\u00e3o pautados pelos indicadores do perfil desejado e pelo detalhamento das compet\u00eancias e habilidades a serem trabalhados.<\/div>\n<div><\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div><strong>Objetivos<\/strong><\/div>\n<div>Formar professores para atuar no ensino da L\u00edngua Portuguesa, Espanhola e Inglesa, como tamb\u00e9m suas respectivas Literaturas, em n\u00edveis fundamental e m\u00e9dio; descrever e analisar fatos ling\u00fc\u00edsticos e liter\u00e1rios sob determinada perspectiva te\u00f3rica; desenvolver instrumental necess\u00e1rio \u00e0 an\u00e1lise da estrutura da l\u00edngua falada, escrita e de sinais, a fim de compreender as especificidades de cada uma, em especial as l\u00ednguas espa\u00e7o-visuais; conhecer, identificar e analisar as diferentes varia\u00e7\u00f5es ling\u00fc\u00edsticas e o uso que delas fazem os sujeitos s\u00f3cio-hist\u00f3ricos, e ensinar a L\u00edngua Brasileira de Sinais (LIBRAS) como meio de comunica\u00e7\u00e3o objetiva e de utiliza\u00e7\u00e3o corrente das comunidades surdas do Brasil.<\/div>\n<div><\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div><strong>Disciplinas<\/strong><\/div>\n<div>A concep\u00e7\u00e3o do curso de Letras e seus crit\u00e9rios de organiza\u00e7\u00e3o da matriz curricular atendendo ao artigo 11 da Resolu\u00e7\u00e3o CNE\/CP 1, de 18 de fevereiro de 2002, \u00e9 expressa por eixos em tornos dos quais se articulam dimens\u00f5es a serem contemplados: I \u2013 Eixo articulador dos diferentes \u00e2mbitos de conhecimento profissional. II \u2013 Eixo articulador da intera\u00e7\u00e3o da comunidade, bem como do desenvolvimento da autonomia intelectual e profissional. III \u2013 Eixo articulador entre disciplinaridade e interdisciplinaridade. IV \u2013 Eixo articulador dos conhecimentos a ser ensinados e dos conhecimentos filos\u00f3ficos, educacionais e pedag\u00f3gicos, que fundamentam a a\u00e7\u00e3o educativa. V \u2013 Eixo articulador das dimens\u00f5es te\u00f3ricas e pr\u00e1ticas.<\/div>\n<div><\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div><strong>Profiss\u00e3o<\/strong><\/div>\n<div>Ao final do curso, o licenciado em letras dever\u00e1 caracterizar-se por: 1)S\u00f3lida forma\u00e7\u00e3o nos estudos da linguagem e da literatura; 2) Capacidade de elaborar, analisar e avaliar produ\u00e7\u00e3o oral e escrita em portugu\u00eas (licenciatura portugu\u00eas \u2013 literatura) e em portugu\u00eas\/ingl\u00eas (licenciatura portugu\u00eas\/ingl\u00eas); 3) Capacidade de discernimento de manifesta\u00e7\u00f5es art\u00edstico-culturais, principalmente a literatura.<\/div>\n<\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div><\/div>\n<div><\/div>\n<div><strong>Habilita\u00e7\u00e3o em Portugu\u00eas\/Espanhol<\/strong><\/div>\n<ul>\n<li><a href=\"http:\/\/sien.ufms.br\/cursos\/grade\/0722\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Estrutura Curricular<\/a><\/li>\n<li>Hor\u00e1rio do Semestre (2015\/2) &#8211; Em atualiza\u00e7\u00e3o<\/li>\n<li>Normas e Regulamentos\n<ul>\n<li>Trabalho de Conclus\u00e3o de Curso<\/li>\n<li>Est\u00e1gio Obrigat\u00f3rio<\/li>\n<li>Atividades Complementares<\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<\/ul>\n<div><\/div>\n<div><strong>Habilita\u00e7\u00e3o em Portugu\u00eas\/Ingl\u00eas<\/strong><\/div>\n<ul>\n<li><a href=\"http:\/\/sien.ufms.br\/cursos\/grade\/0745\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Estrutura Curricular<\/a><\/li>\n<li>Hor\u00e1rio do Semestre (2015\/2) &#8211; Em atualiza\u00e7\u00e3o<\/li>\n<li>Normas e Regulamentos\n<ul>\n<li>Trabalho de Conclus\u00e3o de Curso<\/li>\n<li>Est\u00e1gio Obrigat\u00f3rio<\/li>\n<li>Atividades Complementares<\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<\/ul>\n<div><\/div>\n<div><strong>Habilita\u00e7\u00e3o em Portugu\u00eas\/Literatura<\/strong><\/div>\n<ul>\n<li><a href=\"http:\/\/sien.ufms.br\/cursos\/grade\/0740\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Estrutura Curricular<\/a><\/li>\n<li>Hor\u00e1rio do Semestre (2015\/2) &#8211; Em atualiza\u00e7\u00e3o<\/li>\n<li>Normas e Regulamentos\n<ul>\n<li>Trabalho de Conclus\u00e3o de Curso<\/li>\n<li>Est\u00e1gio Obrigat\u00f3rio<\/li>\n<li>Atividades Complementares<\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<\/ul>\n<div><\/div>\n<p><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Nome do Curso: CURSO DE LETRAS DE TR\u00caS LAGOAS \/ UFMS Sigla do Curso: LT\/CPTL &nbsp; Coordenadora do curso: Sheyla Cristina Araujo Matoso Silva &nbsp; Resumo Concebe-se a linguagem como forma de intera\u00e7\u00e3o humana na pr\u00e1tica social; como mediadora\/constitutiva da \u201ca\u00e7\u00e3o que modifica, que transforma\u201d (ORLANDI, 1984, p. 83-131), que produz o conhecimento nas diferentes [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2828,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>LETRAS - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/letras-licenciatura-noturno\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"LETRAS - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Nome do Curso: CURSO DE LETRAS DE TR\u00caS LAGOAS \/ UFMS Sigla do Curso: LT\/CPTL &nbsp; Coordenadora do curso: Sheyla Cristina Araujo Matoso Silva &nbsp; Resumo Concebe-se a linguagem como forma de intera\u00e7\u00e3o humana na pr\u00e1tica social; como mediadora\/constitutiva da \u201ca\u00e7\u00e3o que modifica, que transforma\u201d (ORLANDI, 1984, p. 83-131), que produz o conhecimento nas diferentes [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/letras-licenciatura-noturno\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-05-24T07:01:00+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"6 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/letras-licenciatura-noturno\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/letras-licenciatura-noturno\/\",\"name\":\"LETRAS - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2015-10-02T04:24:50+00:00\",\"dateModified\":\"2017-05-24T07:01:00+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/letras-licenciatura-noturno\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/letras-licenciatura-noturno\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/letras-licenciatura-noturno\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"LETRAS\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"LETRAS - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/letras-licenciatura-noturno\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"LETRAS - CPTL","og_description":"Nome do Curso: CURSO DE LETRAS DE TR\u00caS LAGOAS \/ UFMS Sigla do Curso: LT\/CPTL &nbsp; Coordenadora do curso: Sheyla Cristina Araujo Matoso Silva &nbsp; Resumo Concebe-se a linguagem como forma de intera\u00e7\u00e3o humana na pr\u00e1tica social; como mediadora\/constitutiva da \u201ca\u00e7\u00e3o que modifica, que transforma\u201d (ORLANDI, 1984, p. 83-131), que produz o conhecimento nas diferentes [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/letras-licenciatura-noturno\/","og_site_name":"CPTL","article_modified_time":"2017-05-24T07:01:00+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"6 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/letras-licenciatura-noturno\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/letras-licenciatura-noturno\/","name":"LETRAS - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2015-10-02T04:24:50+00:00","dateModified":"2017-05-24T07:01:00+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/letras-licenciatura-noturno\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/letras-licenciatura-noturno\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/letras-licenciatura-noturno\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"LETRAS"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/437"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2828"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=437"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/437\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2490,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/437\/revisions\/2490"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=437"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}