{"id":442,"date":"2015-10-02T00:30:56","date_gmt":"2015-10-02T04:30:56","guid":{"rendered":"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/?page_id=442"},"modified":"2017-07-17T19:39:48","modified_gmt":"2017-07-17T23:39:48","slug":"matematica-licenciatura-noturno","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/matematica-licenciatura-noturno\/","title":{"rendered":"MATEM\u00c1TICA"},"content":{"rendered":"<p><\/p>\n<div id=\"topic_1\">\n<p>O curso de licenciatura em Matem\u00e1tica do Campus de Tr\u00eas Lagoas\/UFMS est\u00e1 inserido na regi\u00e3o leste do Estado de Mato Grosso do Sul desde 07\/07\/1986, e vem oferecendo importantes contribui\u00e7\u00f5es na forma\u00e7\u00e3o de profissionais para atuarem no ensino de Matem\u00e1tica assim como em \u00e1reas diversas. O curso teve seu reconhecimento oficial atrav\u00e9s Resolu\u00e7\u00e3o COUN n\u00ba 19, de 07.07.1986, e implantado no ano seguinte, sendo reconhecido pela Portaria MEC n\u00ba 1.023, de 26.10.1990 e publicada no DOU de 29.10.1990. Com a efetiva\u00e7\u00e3o da reforma das pol\u00edticas educacionais na segunda metade da d\u00e9cada de 1990, atrav\u00e9s da promulga\u00e7\u00e3o da LDBEN\/96, ficou conferida \u00e0s universidades a autonomia de fixar os curr\u00edculos dos seus cursos e programas, desde que, respeitadas as Diretrizes Curriculares para os Cursos de Licenciatura Plena em Matem\u00e1tica, estas delineadas pelo MEC\/SESU e CEEMAE, as mesmas foram elaboradas visando orientar as Institui\u00e7\u00f5es de Ensino Superior\/IES, para que pudessem proporcionar aos futuros professores uma forma\u00e7\u00e3o profissional em conformidade com as exig\u00eancias contempor\u00e2neas da sociedade. Diante deste novo paradigma que se instalou no cen\u00e1rio educacional brasileiro, a partir do ano de 1997, foram intensificadas as discuss\u00f5es no interior do curso no sentido de adequar o projeto pedag\u00f3gico, definindo uma nova estrutura curricular para o curso e redimensionar a forma\u00e7\u00e3o do futuro professor de matem\u00e1tica.<\/p>\n<p>As reformas curriculares, quer seja de nivelamento no sentido de alcan\u00e7ar uma melhor forma\u00e7\u00e3o do nosso aluno quer exigida pela Legisla\u00e7\u00e3o Federal e ou Institucional tem sido absorvidas, for\u00e7ando a elabora\u00e7\u00e3o de novos PPCs, isto ocorreu nos anos de 2002, 2004, 2009, 2010 e 2015.<\/p>\n<p>As altera\u00e7\u00f5es realizadas nos PPCs, n\u00e3o visavam apenas cumprir a legisla\u00e7\u00e3o, mas tamb\u00e9m a qualidade da forma\u00e7\u00e3o do profissional. Esse esfor\u00e7o levou o curso a obter conceitos satisfat\u00f3rios nos processos avaliativos elaborados pelo MEC como descrito a seguir:<\/p>\n<ul>\n<li>Na vig\u00eancia do Exame Nacional de Cursos \u2013 PROV\u00c3O foram obtidos os seguintes conceitos. No ano de 1998: C; em 1999: B; em 2000: C;\u00a0em 2001: B; em 2002: A e em 2003: C.<\/li>\n<li>J\u00e1 a partir de 2008 at\u00e9 a presente data na avalia\u00e7\u00e3o ENADE o curso obteve conceito 4 em 2008; 4 em 2011 e em 2015 o curso obteve a nota m\u00e1xima, 5 nos dois indicadores de qualidade.<\/li>\n<\/ul>\n<p>A qualidade supracitada n\u00e3o se limita a indicadores, mas principalmente nos alunos egressos, ainda que, desde sua implanta\u00e7\u00e3o, n\u00e3o temos um acompanhamento do aluno egresso.\u00a0 Os alunos graduados pelo Curso de Matem\u00e1tica do CPTL\/UFMS, est\u00e3o em sua maioria em efetivo exerc\u00edcio no cargo de docentes em Secretarias Estaduais de Educa\u00e7\u00e3o tais como do Estado de Mato Grosso do Sul, do Estado de S\u00e3o Paulo; assim como em Secretarias de Educa\u00e7\u00e3o Municipais, entre outros, citamos Munic\u00edpios de: Tr\u00eas Lagoas-MS, Selv\u00edria-MS, Brasil\u00e2ndia-MS, Aparecida do Tabuado-MS, Parana\u00edba-MS, Andradina-SP, Ilha Solteira \u2013SP, Pereira Barreto-SP. Outros desses alunos egressos almejam ou almejaram a carreira no magist\u00e9rio superior. Os mesmos foram em busca de Cursos de P\u00f3s- Gradua\u00e7\u00e3o, seja no Mestrado e\/ou Doutorado obtendo relativo sucesso nesta empreita, tanto que muitos deles comp\u00f5e o corpo Docente em Universidades P\u00fablicas e\/ou Privadas, a saber, na UFMS nos Campus de Tr\u00eas Lagoas, Campo Grande, Corumb\u00e1, Nova Andradina, Ponta Por\u00e3, na UFGD \u2013 Campus de Dourados, na UEMS campus de Cassil\u00e2ndia, no IFMS \u2013 campus de Tr\u00eas Lagoas, na AEMS campus Tr\u00eas Lagoas e em outros estados tais como UFT &#8211; Tocantins, UFU campus de Pato de Minas, Unitoledo \u2013 campus Ara\u00e7atuba.<\/p>\n<p>Diante da crescente demanda pelo aprimoramento da forma\u00e7\u00e3o do profissional que atua na educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica (ensino fundamental e m\u00e9dio) os professores do Curso de Matem\u00e1tica do CPTL\/UFMS implantaram desde 2012 o curso de Mestrado Profissional em Matem\u00e1tica \u2013 PROFMAT. Com isso, nosso aluno egresso tem retornado ao Campus em busca de atualiza\u00e7\u00e3o e novas perspectivas que ser\u00e3o empregadas nas escolas que atuam.<\/p>\n<p>Os professores de Matem\u00e1tica lotados no CPTL, contam, em sua totalidade com o t\u00edtulo de doutor, atendem a v\u00e1rios cursos presentes no campus de Tr\u00eas Lagoas, a saber, Administra\u00e7\u00e3o, Biologia, Ci\u00eancias Cont\u00e1beis, Enfermagem, Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o, Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o e em particular o Curso de Matem\u00e1tica do CPTL, al\u00e9m de atuarem na extens\u00e3o e\/ou pesquisa.<\/p>\n<p>Atualmente, s\u00e3o oferecidas v\u00e1rias modalidades de bolsas aos acad\u00eamicos do curso, tais como: Alimenta\u00e7\u00e3o, Extens\u00e3o, Inicia\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica (PIBIC), Inicia\u00e7\u00e3o \u00e0 Doc\u00eancia (PIBID), Monitoria e Perman\u00eancia. Desde 2011, o curso de Matem\u00e1tica tamb\u00e9m disp\u00f5e de dois programas PET (PET &#8211; Matem\u00e1tica e PET Conex\u00f5es de Saberes &#8211; Matem\u00e1tica ).<\/p>\n<\/div>\n<p><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O curso de licenciatura em Matem\u00e1tica do Campus de Tr\u00eas Lagoas\/UFMS est\u00e1 inserido na regi\u00e3o leste do Estado de Mato Grosso do Sul desde 07\/07\/1986, e vem oferecendo importantes contribui\u00e7\u00f5es na forma\u00e7\u00e3o de profissionais para atuarem no ensino de Matem\u00e1tica assim como em \u00e1reas diversas. O curso teve seu reconhecimento oficial atrav\u00e9s Resolu\u00e7\u00e3o COUN n\u00ba [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2828,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>MATEM\u00c1TICA - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/matematica-licenciatura-noturno\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"MATEM\u00c1TICA - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O curso de licenciatura em Matem\u00e1tica do Campus de Tr\u00eas Lagoas\/UFMS est\u00e1 inserido na regi\u00e3o leste do Estado de Mato Grosso do Sul desde 07\/07\/1986, e vem oferecendo importantes contribui\u00e7\u00f5es na forma\u00e7\u00e3o de profissionais para atuarem no ensino de Matem\u00e1tica assim como em \u00e1reas diversas. O curso teve seu reconhecimento oficial atrav\u00e9s Resolu\u00e7\u00e3o COUN n\u00ba [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/matematica-licenciatura-noturno\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-07-17T23:39:48+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"8 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/matematica-licenciatura-noturno\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/matematica-licenciatura-noturno\/\",\"name\":\"MATEM\u00c1TICA - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2015-10-02T04:30:56+00:00\",\"dateModified\":\"2017-07-17T23:39:48+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/matematica-licenciatura-noturno\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/matematica-licenciatura-noturno\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/matematica-licenciatura-noturno\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"MATEM\u00c1TICA\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"MATEM\u00c1TICA - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/matematica-licenciatura-noturno\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"MATEM\u00c1TICA - CPTL","og_description":"O curso de licenciatura em Matem\u00e1tica do Campus de Tr\u00eas Lagoas\/UFMS est\u00e1 inserido na regi\u00e3o leste do Estado de Mato Grosso do Sul desde 07\/07\/1986, e vem oferecendo importantes contribui\u00e7\u00f5es na forma\u00e7\u00e3o de profissionais para atuarem no ensino de Matem\u00e1tica assim como em \u00e1reas diversas. O curso teve seu reconhecimento oficial atrav\u00e9s Resolu\u00e7\u00e3o COUN n\u00ba [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/matematica-licenciatura-noturno\/","og_site_name":"CPTL","article_modified_time":"2017-07-17T23:39:48+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"8 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/matematica-licenciatura-noturno\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/matematica-licenciatura-noturno\/","name":"MATEM\u00c1TICA - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2015-10-02T04:30:56+00:00","dateModified":"2017-07-17T23:39:48+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/matematica-licenciatura-noturno\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/matematica-licenciatura-noturno\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/matematica-licenciatura-noturno\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"MATEM\u00c1TICA"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/442"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2828"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=442"}],"version-history":[{"count":9,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/442\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2753,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/442\/revisions\/2753"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=442"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}