{"id":4437,"date":"2018-09-29T21:50:48","date_gmt":"2018-09-30T01:50:48","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?page_id=4437"},"modified":"2021-12-01T14:58:37","modified_gmt":"2021-12-01T18:58:37","slug":"arquivolinks-importantes","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/arquivolinks-importantes\/","title":{"rendered":"Links importantes"},"content":{"rendered":"<p><strong>Links Importantes<\/strong><\/p>\n<p>LINKS IMPORTANTES:<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/digital.ufms.br\/\">UFMS Digital (Informa\u00e7\u00f5es sobre o SEI)<\/a><\/p>\n<p>Conselho Nacional de Arquivos:<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/conarq.arquivonacional.gov.br\/\">http:\/\/conarq.arquivonacional.gov.br\/<\/a><\/p>\n<p>Arquivo Nacional<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/arquivonacional.gov.br\/br\/\">http:\/\/arquivonacional.gov.br\/br\/<\/a><\/p>\n<p>Sistema de Gest\u00e3o de Documentos de Arquivo da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Federal \u2013 SIGA<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.gov.br\/arquivonacional\/pt-br\/siga\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">https:\/\/www.gov.br\/arquivonacional\/pt-br\/siga<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Links Importantes LINKS IMPORTANTES: UFMS Digital (Informa\u00e7\u00f5es sobre o SEI) Conselho Nacional de Arquivos: http:\/\/conarq.arquivonacional.gov.br\/ Arquivo Nacional http:\/\/arquivonacional.gov.br\/br\/ Sistema de Gest\u00e3o de Documentos de Arquivo da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Federal \u2013 SIGA https:\/\/www.gov.br\/arquivonacional\/pt-br\/siga<\/p>\n","protected":false},"author":28369,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Links importantes - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/arquivolinks-importantes\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Links importantes - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Links Importantes LINKS IMPORTANTES: UFMS Digital (Informa\u00e7\u00f5es sobre o SEI) Conselho Nacional de Arquivos: http:\/\/conarq.arquivonacional.gov.br\/ Arquivo Nacional http:\/\/arquivonacional.gov.br\/br\/ Sistema de Gest\u00e3o de Documentos de Arquivo da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Federal \u2013 SIGA https:\/\/www.gov.br\/arquivonacional\/pt-br\/siga\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/arquivolinks-importantes\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-12-01T18:58:37+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/arquivolinks-importantes\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/arquivolinks-importantes\/\",\"name\":\"Links importantes - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2018-09-30T01:50:48+00:00\",\"dateModified\":\"2021-12-01T18:58:37+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/arquivolinks-importantes\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/arquivolinks-importantes\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/arquivolinks-importantes\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Links importantes\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Links importantes - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/arquivolinks-importantes\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Links importantes - CPTL","og_description":"Links Importantes LINKS IMPORTANTES: UFMS Digital (Informa\u00e7\u00f5es sobre o SEI) Conselho Nacional de Arquivos: http:\/\/conarq.arquivonacional.gov.br\/ Arquivo Nacional http:\/\/arquivonacional.gov.br\/br\/ Sistema de Gest\u00e3o de Documentos de Arquivo da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Federal \u2013 SIGA https:\/\/www.gov.br\/arquivonacional\/pt-br\/siga","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/arquivolinks-importantes\/","og_site_name":"CPTL","article_modified_time":"2021-12-01T18:58:37+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/arquivolinks-importantes\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/arquivolinks-importantes\/","name":"Links importantes - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2018-09-30T01:50:48+00:00","dateModified":"2021-12-01T18:58:37+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/arquivolinks-importantes\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/arquivolinks-importantes\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/arquivolinks-importantes\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Links importantes"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/4437"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/28369"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4437"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/4437\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":11533,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/4437\/revisions\/11533"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4437"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}