{"id":4441,"date":"2021-12-01T10:00:45","date_gmt":"2021-12-01T14:00:45","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?page_id=4441"},"modified":"2021-12-01T14:50:07","modified_gmt":"2021-12-01T18:50:07","slug":"gestao-de-documentos","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/gestao-de-documentos\/","title":{"rendered":"Gest\u00e3o de Documentos"},"content":{"rendered":"<p><strong>O que \u00e9 gest\u00e3o de documentos?<\/strong><\/p>\n<p>De acordo com a Lei n\u00ba 8.159, de 8 de janeiro de 1991, \u201cConsidera-se gest\u00e3o de documentos o conjunto de procedimentos e opera\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas referentes \u00e0 sua produ\u00e7\u00e3o, tramita\u00e7\u00e3o, uso, avalia\u00e7\u00e3o e arquivamento em fase corrente e intermedi\u00e1ria, visando a sua elimina\u00e7\u00e3o ou recolhimento para guarda permanente\u201d.<\/p>\n<p><strong>Como organizar os documentos<\/strong><\/p>\n<ol>\n<li><strong>Ler, interpretar e identificar o assunto principal do documento<\/strong><\/li>\n<li><strong>Identificar o c\u00f3digo de classifica\u00e7\u00e3o relativo ao assunto nos c\u00f3digos de classifica\u00e7\u00e3o de documentos (<a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/12\/Instrumentos-de-Gestao-de-Documentos.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">link para instrumentos de gest\u00e3o<\/a>) e anotar a l\u00e1pis no canto superior direito dos documentos impressos.<\/strong><\/li>\n<\/ol>\n<p>Os c\u00f3digos est\u00e3o divididos em dois: um para as atividades-meio, que deve ser utilizado por todas as institui\u00e7\u00f5es do Poder Executivo Federal e outro para as atividades-fim, relativas \u00e0s Institui\u00e7\u00f5es Federais de Ensino, da seguinte forma:<\/p>\n<p><strong>Classifica\u00e7\u00e3o, Temporalidade e Destina\u00e7\u00e3o de Documentos de Arquivo Relativos \u00e0s Atividades-Meio da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica<\/strong><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">CLASSE 000 ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">SUBCLASSES:<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">A classe 000 \u2013 Administra\u00e7\u00e3o Geral tem como subclasses:<\/p>\n<ul>\n<li style=\"font-weight: 400\">010 \u2013 Organiza\u00e7\u00e3o e Funcionamento<\/li>\n<li style=\"font-weight: 400\">020 \u2013 Gest\u00e3o de Pessoas<\/li>\n<li style=\"font-weight: 400\">030 \u2013 Gest\u00e3o de Materiais<\/li>\n<li style=\"font-weight: 400\">040 \u2013 Gest\u00e3o de Bens Patrimoniais e de Servi\u00e7os<\/li>\n<li style=\"font-weight: 400\">050 \u2013 Gest\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria e Financeira<\/li>\n<li style=\"font-weight: 400\">060 \u2013 Gest\u00e3o da Documenta\u00e7\u00e3o e da Informa\u00e7\u00e3o<\/li>\n<li style=\"font-weight: 400\">070 \u2013 Gest\u00e3o dos Servi\u00e7os Postais e de Telecomunica\u00e7\u00f5es<\/li>\n<li style=\"font-weight: 400\">080 \u2013 Pessoal Militar<\/li>\n<li style=\"font-weight: 400\">090 \u2013 vaga<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>C\u00f3digo De Classifica\u00e7\u00e3o De Documentos De Arquivo Relativos \u00c0s Atividades\u2013Fim Das Institui\u00e7\u00f5es Federais De Ensino Superior &#8211; Ifes<\/strong><\/p>\n<p>CLASSES:<\/p>\n<p><strong>100<\/strong>\u00a0\u2013 ENSINO SUPERIOR<\/p>\n<p><strong>200<\/strong>\u00a0\u2013 PESQUISA<\/p>\n<p><strong>300<\/strong>\u00a0\u2013 EXTENS\u00c3O<\/p>\n<p><strong>400<\/strong>\u00a0\u2013 EDUCA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA E PROFISSIONAL<\/p>\n<p><strong>500<\/strong>\u00a0\u2013 ASSIST\u00caNCIA ESTUDANTIL<\/p>\n<p><strong>3- Ordenar os documentos por c\u00f3digo e por ano de produ\u00e7\u00e3o<\/strong><\/p>\n<p><strong>4- Avaliar com base nas tabelas de temporalidade (<a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/12\/Instrumentos-de-Gestao-de-Documentos.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">link para instrumentos de gest\u00e3o<\/a>) a fase em que o documento se encontra:<\/strong><\/p>\n<p><strong>Fase corrente:\u00a0<\/strong>manter no setor<\/p>\n<p><strong>Fases intermedi\u00e1ria ou permanente:<\/strong>\u00a0Preencher a Guia de Transfer\u00eancia (<a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/09\/6-Modelo-de-Guia-de-Transfer\u00eancia-novo.doc\">link para Guia de Transfer\u00eancia<\/a>) e fazer contato com o Arquivo para providenciar a guarda.<\/p>\n<p><strong>Fase de elimina\u00e7\u00e3o:\u00a0<\/strong>Preencher a Listagem de Elimina\u00e7\u00e3o (<a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/09\/7-Modelo-de-Listagem-de-Elimina\u00e7\u00e3o-novo.doc\">link para Listagem de Elimina\u00e7\u00e3o<\/a>) e fazer contato com o Arquivo para providenciar a autoriza\u00e7\u00e3o do Arquivo Nacional para elimina\u00e7\u00e3o e guarda provis\u00f3ria.<\/p>\n<p>Obs: Nenhum documento de arquivo, ou seja,\u00a0aqueles produzidos ou recebidos do decorrer\u00a0das atividades da Universidade<strong>,<\/strong>\u00a0pode ser eliminado sem autoriza\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o\u00a0Permanente de Avalia\u00e7\u00e3o de Documentos da\u00a0UFMS, do Arquivo Nacional e publica\u00e7\u00e3o do Edital de Ci\u00eancia de Elimina\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o, de\u00a0acordo com a Lei n\u00ba 8.159\/1991 e Decreto n\u00ba 4.073\/2002.<\/p>\n<p><strong>5- Colocar os documentos separados por assuntos em caixas-arquivo identificadas com etiquetas conforme o modelo (<a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/09\/8-Modelo-de-Espelho-da-Caixa-Arquivo-novo.doc\">link para o modelo<\/a>).<\/strong><\/p>\n<p><strong>ATEN\u00c7\u00c3O!<\/strong><\/p>\n<p>A classifica\u00e7\u00e3o incorreta impossibilita a localiza\u00e7\u00e3o dos documentos e pode acarretar a elimina\u00e7\u00e3o indevida de documentos importantes.<\/p>\n<p><strong>Dicas:<\/strong><\/p>\n<p>&#8211; Baixe o Arquivo com os instrumentos em PDF e salve na sua \u00e1rea de trabalho.<\/p>\n<p>&#8211; Utilize a ferramenta Localizar (Ctrl+F) e digite palavras-chave para encontrar o c\u00f3digo.<\/p>\n<p>&#8211; Fa\u00e7a uma lista com os c\u00f3digos mais utilizados em seu setor para facilitar.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/12\/Instrumentos-de-Gestao-de-Documentos.pdf\"><strong>Instrumentos de Gest\u00e3o de Documentos<\/strong><\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/09\/6-Modelo-de-Guia-de-Transfer\u00eancia-novo.doc\"><strong>Modelo de Guia de Transfer\u00eancia<\/strong><\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/09\/7-Modelo-de-Listagem-de-Elimina\u00e7\u00e3o-novo.doc\"><strong>Modelo de Listagem de Elimina\u00e7\u00e3o<\/strong><\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/09\/8-Modelo-de-Espelho-da-Caixa-Arquivo-novo.doc\"><strong>Modelo de Espelho da Caixa Arquivo<\/strong><\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/09\/12-Apostila-Gest\u00e3o-de-Documentos-Siga.pdf\"><strong>Apostila Gest\u00e3o de Documentos \u2013 Siga<\/strong><\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/09\/13-e-arq-Brasil-Modelo-de-Requisitos-para-Sistemas-Informatizados-de-Gest\u00e3o-Arquiv\u00edstica-de-Documentos.pdf\"><strong>e-ARQ Brasil &#8211; Modelo de Requisitos para Sistemas Informatizados de Gest\u00e3o Arquiv\u00edstica de Documentos<\/strong><\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O que \u00e9 gest\u00e3o de documentos? De acordo com a Lei n\u00ba 8.159, de 8 de janeiro de 1991, \u201cConsidera-se gest\u00e3o de documentos o conjunto de procedimentos e opera\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas referentes \u00e0 sua produ\u00e7\u00e3o, tramita\u00e7\u00e3o, uso, avalia\u00e7\u00e3o e arquivamento em fase corrente e intermedi\u00e1ria, visando a sua elimina\u00e7\u00e3o ou recolhimento para guarda permanente\u201d. Como organizar [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":28369,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Gest\u00e3o de Documentos - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/gestao-de-documentos\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Gest\u00e3o de Documentos - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O que \u00e9 gest\u00e3o de documentos? De acordo com a Lei n\u00ba 8.159, de 8 de janeiro de 1991, \u201cConsidera-se gest\u00e3o de documentos o conjunto de procedimentos e opera\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas referentes \u00e0 sua produ\u00e7\u00e3o, tramita\u00e7\u00e3o, uso, avalia\u00e7\u00e3o e arquivamento em fase corrente e intermedi\u00e1ria, visando a sua elimina\u00e7\u00e3o ou recolhimento para guarda permanente\u201d. Como organizar [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/gestao-de-documentos\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-12-01T18:50:07+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/gestao-de-documentos\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/gestao-de-documentos\/\",\"name\":\"Gest\u00e3o de Documentos - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-12-01T14:00:45+00:00\",\"dateModified\":\"2021-12-01T18:50:07+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/gestao-de-documentos\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/gestao-de-documentos\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/gestao-de-documentos\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Gest\u00e3o de Documentos\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Gest\u00e3o de Documentos - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/gestao-de-documentos\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Gest\u00e3o de Documentos - CPTL","og_description":"O que \u00e9 gest\u00e3o de documentos? De acordo com a Lei n\u00ba 8.159, de 8 de janeiro de 1991, \u201cConsidera-se gest\u00e3o de documentos o conjunto de procedimentos e opera\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas referentes \u00e0 sua produ\u00e7\u00e3o, tramita\u00e7\u00e3o, uso, avalia\u00e7\u00e3o e arquivamento em fase corrente e intermedi\u00e1ria, visando a sua elimina\u00e7\u00e3o ou recolhimento para guarda permanente\u201d. Como organizar [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/gestao-de-documentos\/","og_site_name":"CPTL","article_modified_time":"2021-12-01T18:50:07+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/gestao-de-documentos\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/gestao-de-documentos\/","name":"Gest\u00e3o de Documentos - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2021-12-01T14:00:45+00:00","dateModified":"2021-12-01T18:50:07+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/gestao-de-documentos\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/gestao-de-documentos\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/gestao-de-documentos\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Gest\u00e3o de Documentos"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/4441"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/28369"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4441"}],"version-history":[{"count":14,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/4441\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":11531,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/4441\/revisions\/11531"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4441"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}