{"id":4443,"date":"2021-12-01T10:00:06","date_gmt":"2021-12-01T14:00:06","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?page_id=4443"},"modified":"2021-12-01T12:02:27","modified_gmt":"2021-12-01T16:02:27","slug":"legislacao-arquivistica","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/legislacao-arquivistica\/","title":{"rendered":"Legisla\u00e7\u00e3o Arquiv\u00edstica"},"content":{"rendered":"<p><strong>Legisla\u00e7\u00e3o Federal:<\/strong><\/p>\n<p>Constitui\u00e7\u00e3o Federal:<\/p>\n<p>\u201cCabem \u00e0 administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica, na forma da lei, a gest\u00e3o da documenta\u00e7\u00e3o governamental e as provid\u00eancias para franquear sua consulta a quantos dela necessitem\u201d.<\/p>\n<p>\u201cTodos t\u00eam direito a receber dos \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos informa\u00e7\u00f5es de seu interesse particular, ou de interesse coletivo ou geral, que ser\u00e3o prestadas no prazo da lei, sob pena de responsabilidade, ressalvadas aquelas cujo sigilo seja imprescind\u00edvel \u00e0 seguran\u00e7a da sociedade e do Estado\u201d. (CONSTITUI\u00c7\u00c3O FEDERAL DE 1988).<\/p>\n<p>Lei n\u00ba 8.159, de 8 de janeiro de 1991. (&#8220;Lei de Arquivos&#8221;)<\/p>\n<p><strong><a href=\"http:\/\/www.planalto.gov.br\/ccivil_03\/Leis\/L8159.htm\">http:\/\/www.planalto.gov.br\/ccivil_03\/Leis\/L8159.htm<\/a><\/strong><\/p>\n<p>Decreto n\u00ba 4.073, de 3 de janeiro de 2002. (Regulamenta a Lei de Arquivos)<\/p>\n<p><strong><a href=\"http:\/\/www.planalto.gov.br\/CCiVil_03\/decreto\/2002\/D4073.htm\">http:\/\/www.planalto.gov.br\/CCiVil_03\/decreto\/2002\/D4073.htm<\/a><\/strong><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">Decreto n\u00ba 10.148, de 2 de dezembro de 2019.<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">Institui a Comiss\u00e3o de Coordena\u00e7\u00e3o do Sistema de Gest\u00e3o de Documentos e Arquivos da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica federal, disp\u00f5e sobre a Comiss\u00e3o Permanente de Avalia\u00e7\u00e3o de Documentos, as Subcomiss\u00f5es de Coordena\u00e7\u00e3o do Sistema de Gest\u00e3o de Documentos e Arquivos da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Federal e o Conselho Nacional de Arquivos, e d\u00e1 outras provid\u00eancias.<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong><a href=\"http:\/\/www.planalto.gov.br\/ccivil_03\/_ato2019-2022\/2019\/decreto\/D10148.htm\" data-saferedirecturl=\"https:\/\/www.google.com\/url?q=http:\/\/www.planalto.gov.br\/ccivil_03\/_ato2019-2022\/2019\/decreto\/D10148.htm&amp;source=gmail&amp;ust=1638456396666000&amp;usg=AOvVaw0d8sZsNVjihXm_iA0F5wi9\">http:\/\/www.planalto.gov.br\/ccivil_03\/_ato2019-2022\/2019\/decreto\/D10148.htm<\/a><\/strong><\/p>\n<p>Lei n\u00ba 12.527, de 18 de novembro de 2011. (&#8220;Lei de Acesso \u00e0 Informa\u00e7\u00e3o &#8211; LAI&#8221;).<\/p>\n<p><strong><a href=\"http:\/\/www.planalto.gov.br\/ccivil_03\/_ato2011-2014\/2011\/lei\/l12527.htm\">http:\/\/www.planalto.gov.br\/ccivil_03\/_ato2011-2014\/2011\/lei\/l12527.htm<\/a><\/strong><\/p>\n<p>Decreto n\u00ba 7.724, de 16 de maio de 2012. (Regulamenta a LAI).<\/p>\n<p><strong><a href=\"http:\/\/www.planalto.gov.br\/ccivil_03\/_ato2011-2014\/2012\/Decreto\/D7724.htm\">http:\/\/www.planalto.gov.br\/ccivil_03\/_ato2011-2014\/2012\/Decreto\/D7724.htm<\/a><\/strong><\/p>\n<p>Colet\u00e2nea da Legisla\u00e7\u00e3o Arquiv\u00edstica Brasileira e correlata:<\/p>\n<p><strong><a href=\"https:\/\/www.gov.br\/conarq\/pt-br\/legislacao-arquivistica\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">https:\/\/www.gov.br\/conarq\/pt-br\/legislacao-arquivistica<\/a><\/strong><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/09\/15-Portaria_1677-Define-os-procedimentos-gerais-para-o-desenvolvimento-das-atividades-de-protocolo.-2.pdf\"><strong>Portaria Interministerial N\u00ba 1.677\/2015\u00a0<\/strong><strong>Define os procedimentos gerais para o desenvolvimento das atividades de protocolo no \u00e2mbito dos \u00f3rg\u00e3os e entidades da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Federal.<\/strong><\/a><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">Portaria AN\/MJ n\u00ba 92\/ de 23 de setembro de 2011. (Aprova o C\u00f3digo de Classifica\u00e7\u00e3o e a Tabela de Temporalidade dos documentos das Atividades-Fim das Ifes)<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong><a href=\"http:\/\/pesquisa.in.gov.br\/imprensa\/jsp\/visualiza\/index.jsp?jornal=1&amp;pagina=26&amp;data=26\/09\/2011\">http:\/\/pesquisa.in.gov.br\/imprensa\/jsp\/visualiza\/index.jsp?jornal=1&amp;pagina=26&amp;data=26\/09\/2011<\/a><\/strong><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">Portaria MEC n\u00ba 1.261, de 23 de dezembro de 2013. (Determina o uso do c\u00f3digo e tabela das atividades-fim)<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong><a href=\"http:\/\/pesquisa.in.gov.br\/imprensa\/jsp\/visualiza\/index.jsp?jornal=1&amp;pagina=11&amp;data=24\/12\/2013\">http:\/\/pesquisa.in.gov.br\/imprensa\/jsp\/visualiza\/index.jsp?jornal=1&amp;pagina=11&amp;data=24\/12\/2013<\/a><\/strong><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">Portaria MEC n\u00ba 315, de 4 de abril de 2018.(Disp\u00f5e sobre a avalia\u00e7\u00e3o e monitoramento das IES e determina o uso do c\u00f3digo de classifica\u00e7\u00e3o e tabela de temporalidade)<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong><a href=\"http:\/\/portal.mec.gov.br\/index.php?option=com_docman&amp;view=download&amp;alias=108221-portaria-315&amp;category_slug=fevereiro-2019-pdf&amp;Itemid=30192\">http:\/\/portal.mec.gov.br\/index.php?option=com_docman&amp;view=download&amp;alias=108221-portaria-315&amp;category_slug=fevereiro-2019-pdf&amp;Itemid=30192<\/a><\/strong><\/p>\n<p><strong>Legisla\u00e7\u00e3o Interna da UFMS:<\/strong><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2018\/09\/16-IS-CPTL-47-2014-Determina-o-uso-dos-c\u00f3digos-de-classifica\u00e7\u00e3o-e-tabelas-de-temporalidade.pdf\"><strong>IS CPTL n\u00ba 47-2014. Determina o uso dos c\u00f3digos de classifica\u00e7\u00e3o e tabelas de temporalidade no CPTL.<\/strong><\/a><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba 136-CD\/UFMS, de 8 de abril de 2021.<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">Disp\u00f5e sobre o uso do Sistema Eletr\u00f4nico de Informa\u00e7\u00f5es no \u00e2mbito da Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong><a href=\"https:\/\/boletimoficial.ufms.br\/bse\/publicacao?id=421916\" data-saferedirecturl=\"https:\/\/www.google.com\/url?q=https:\/\/boletimoficial.ufms.br\/bse\/publicacao?id%3D421916&amp;source=gmail&amp;ust=1638456396666000&amp;usg=AOvVaw23jtFJDFofi6_4cPEyjspa\">https:\/\/boletimoficial.ufms.br\/bse\/publicacao?id=421916<\/a><\/strong><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba 138-CD\/UFMS, DE 8 de abril de 2021. Aprova o Manual de Procedimentos de Protocolo na UFMS.<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong><a href=\"https:\/\/boletimoficial.ufms.br\/bse\/publicacao?id=422214\" data-saferedirecturl=\"https:\/\/www.google.com\/url?q=https:\/\/boletimoficial.ufms.br\/bse\/publicacao?id%3D422214&amp;source=gmail&amp;ust=1638456396666000&amp;usg=AOvVaw1wlmGXR6VZWKNorQwQJIwx\">https:\/\/boletimoficial.ufms.br\/bse\/publicacao?id=422214<\/a><\/strong><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">Resolu\u00e7\u00e3o N\u00ba 160-CD\/UFMS, de 17 de junho de 2021.<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\">Aprova o Regulamento da Comiss\u00e3o Permanente de Avalia\u00e7\u00e3o de Documentos no \u00e2mbito da Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul.<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong><a href=\"https:\/\/boletimoficial.ufms.br\/bse\/publicacao?id=427571\" data-saferedirecturl=\"https:\/\/www.google.com\/url?q=https:\/\/boletimoficial.ufms.br\/bse\/publicacao?id%3D427571&amp;source=gmail&amp;ust=1638456396666000&amp;usg=AOvVaw2MJQVqQWxdCKP6OCHuLeM7\">https:\/\/boletimoficial.ufms.br\/bse\/publicacao?id=427571<\/a><\/strong><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Legisla\u00e7\u00e3o Federal: Constitui\u00e7\u00e3o Federal: \u201cCabem \u00e0 administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica, na forma da lei, a gest\u00e3o da documenta\u00e7\u00e3o governamental e as provid\u00eancias para franquear sua consulta a quantos dela necessitem\u201d. \u201cTodos t\u00eam direito a receber dos \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos informa\u00e7\u00f5es de seu interesse particular, ou de interesse coletivo ou geral, que ser\u00e3o prestadas no prazo da lei, sob [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":28369,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Legisla\u00e7\u00e3o Arquiv\u00edstica - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/legislacao-arquivistica\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Legisla\u00e7\u00e3o Arquiv\u00edstica - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Legisla\u00e7\u00e3o Federal: Constitui\u00e7\u00e3o Federal: \u201cCabem \u00e0 administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica, na forma da lei, a gest\u00e3o da documenta\u00e7\u00e3o governamental e as provid\u00eancias para franquear sua consulta a quantos dela necessitem\u201d. \u201cTodos t\u00eam direito a receber dos \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos informa\u00e7\u00f5es de seu interesse particular, ou de interesse coletivo ou geral, que ser\u00e3o prestadas no prazo da lei, sob [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/legislacao-arquivistica\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-12-01T16:02:27+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/legislacao-arquivistica\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/legislacao-arquivistica\/\",\"name\":\"Legisla\u00e7\u00e3o Arquiv\u00edstica - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-12-01T14:00:06+00:00\",\"dateModified\":\"2021-12-01T16:02:27+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/legislacao-arquivistica\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/legislacao-arquivistica\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/legislacao-arquivistica\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Legisla\u00e7\u00e3o Arquiv\u00edstica\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Legisla\u00e7\u00e3o Arquiv\u00edstica - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/legislacao-arquivistica\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Legisla\u00e7\u00e3o Arquiv\u00edstica - CPTL","og_description":"Legisla\u00e7\u00e3o Federal: Constitui\u00e7\u00e3o Federal: \u201cCabem \u00e0 administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica, na forma da lei, a gest\u00e3o da documenta\u00e7\u00e3o governamental e as provid\u00eancias para franquear sua consulta a quantos dela necessitem\u201d. \u201cTodos t\u00eam direito a receber dos \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos informa\u00e7\u00f5es de seu interesse particular, ou de interesse coletivo ou geral, que ser\u00e3o prestadas no prazo da lei, sob [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/legislacao-arquivistica\/","og_site_name":"CPTL","article_modified_time":"2021-12-01T16:02:27+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/legislacao-arquivistica\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/legislacao-arquivistica\/","name":"Legisla\u00e7\u00e3o Arquiv\u00edstica - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2021-12-01T14:00:06+00:00","dateModified":"2021-12-01T16:02:27+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/legislacao-arquivistica\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/legislacao-arquivistica\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/legislacao-arquivistica\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Legisla\u00e7\u00e3o Arquiv\u00edstica"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/4443"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/28369"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4443"}],"version-history":[{"count":12,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/4443\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":11530,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/4443\/revisions\/11530"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4443"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}