{"id":451,"date":"2015-10-02T00:40:11","date_gmt":"2015-10-02T04:40:11","guid":{"rendered":"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/?page_id=451"},"modified":"2022-05-12T10:54:27","modified_gmt":"2022-05-12T14:54:27","slug":"pedagogia-licenciatura-noturno","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/pedagogia-licenciatura-noturno\/","title":{"rendered":"PEDAGOGIA"},"content":{"rendered":"<p><\/p>\n<div id=\"topic_1\">\n<p><strong>Resumo<\/strong><\/p>\n<p>O pedagogo entende dos princ\u00edpios e m\u00e9todos de ensino, da gest\u00e3o de escolas e da condu\u00e7\u00e3o dos assuntos educacionais. Ele trabalha para garantir e melhorar a qualidade da educa\u00e7\u00e3o. Tem dois grandes campos de atua\u00e7\u00e3o: a gest\u00e3o educacional e a doc\u00eancia, de modo que pode tanto gerenciar e supervisionar o sistema de ensino quanto orientar os alunos e os professores. Em \u00f3rg\u00e3os do governo, estabelece e fiscaliza a legisla\u00e7\u00e3o de ensino em todo o pa\u00eds. Em escolas, orienta e dirige os professores e verifica o cumprimento dos curr\u00edculos e das diretrizes educacionais do pa\u00eds. Acompanha e avalia, ainda, o processo de aprendizagem e as aptid\u00f5es de cada aluno. Pode trabalhar ainda com a inclus\u00e3o de pessoas com defici\u00eancia, educa\u00e7\u00e3o a dist\u00e2ncia e em espa\u00e7os n\u00e3o escolares.<\/p>\n<\/div>\n<div><span style=\"color: #3366ff\"><a style=\"color: #3366ff\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/corpo-docente-pedagogia\/\"><b>Saiba mais <\/b><\/a><\/span><\/div>\n<div><\/div>\n<p><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Resumo O pedagogo entende dos princ\u00edpios e m\u00e9todos de ensino, da gest\u00e3o de escolas e da condu\u00e7\u00e3o dos assuntos educacionais. Ele trabalha para garantir e melhorar a qualidade da educa\u00e7\u00e3o. Tem dois grandes campos de atua\u00e7\u00e3o: a gest\u00e3o educacional e a doc\u00eancia, de modo que pode tanto gerenciar e supervisionar o sistema de ensino quanto [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2828,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>PEDAGOGIA - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/pedagogia-licenciatura-noturno\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"PEDAGOGIA - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Resumo O pedagogo entende dos princ\u00edpios e m\u00e9todos de ensino, da gest\u00e3o de escolas e da condu\u00e7\u00e3o dos assuntos educacionais. Ele trabalha para garantir e melhorar a qualidade da educa\u00e7\u00e3o. Tem dois grandes campos de atua\u00e7\u00e3o: a gest\u00e3o educacional e a doc\u00eancia, de modo que pode tanto gerenciar e supervisionar o sistema de ensino quanto [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/pedagogia-licenciatura-noturno\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-05-12T14:54:27+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/pedagogia-licenciatura-noturno\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/pedagogia-licenciatura-noturno\/\",\"name\":\"PEDAGOGIA - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2015-10-02T04:40:11+00:00\",\"dateModified\":\"2022-05-12T14:54:27+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/pedagogia-licenciatura-noturno\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/pedagogia-licenciatura-noturno\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/pedagogia-licenciatura-noturno\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"PEDAGOGIA\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"PEDAGOGIA - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/pedagogia-licenciatura-noturno\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"PEDAGOGIA - CPTL","og_description":"Resumo O pedagogo entende dos princ\u00edpios e m\u00e9todos de ensino, da gest\u00e3o de escolas e da condu\u00e7\u00e3o dos assuntos educacionais. Ele trabalha para garantir e melhorar a qualidade da educa\u00e7\u00e3o. Tem dois grandes campos de atua\u00e7\u00e3o: a gest\u00e3o educacional e a doc\u00eancia, de modo que pode tanto gerenciar e supervisionar o sistema de ensino quanto [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/pedagogia-licenciatura-noturno\/","og_site_name":"CPTL","article_modified_time":"2022-05-12T14:54:27+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/pedagogia-licenciatura-noturno\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/pedagogia-licenciatura-noturno\/","name":"PEDAGOGIA - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2015-10-02T04:40:11+00:00","dateModified":"2022-05-12T14:54:27+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/pedagogia-licenciatura-noturno\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/pedagogia-licenciatura-noturno\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/pedagogia-licenciatura-noturno\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"PEDAGOGIA"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/451"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2828"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=451"}],"version-history":[{"count":9,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/451\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":12342,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/451\/revisions\/12342"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=451"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}