{"id":48,"date":"2015-08-18T13:46:44","date_gmt":"2015-08-18T17:46:44","guid":{"rendered":"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/?page_id=48"},"modified":"2022-06-30T09:14:21","modified_gmt":"2022-06-30T13:14:21","slug":"profletras","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/","title":{"rendered":"Mestrado Profissional em Letras (PROFLETRAS)"},"content":{"rendered":"<h3>APRESENTA\u00c7\u00c3O<\/h3>\n<p>O Programa de Mestrado Profissional em Letras, em Rede Nacional <strong>(PROFLETRAS)<\/strong> est\u00e1 sob a coordena\u00e7\u00e3o geral da Universidade Federal do Rio Grande do Norte \u2013 UFRN, em parceria com outras 42 Institui\u00e7\u00f5es de ensino superior. Trata-se de um programa de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o <em>stricto sensu<\/em> em Letras, reconhecido pela Coordena\u00e7\u00e3o de Aperfei\u00e7oamento de Pessoal de N\u00edvel Superior (CAPES), do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o, avaliado com nota 4, que pretende contribuir para a melhoria da qualidade do ensino no pa\u00eds. Seu objetivo \u00e9 aprimorar a forma\u00e7\u00e3o de professores de L\u00edngua Portuguesa do Ensino Fundamental.<\/p>\n<p>O ingresso no curso se d\u00e1 atrav\u00e9s do Exame Nacional de Acesso ao PROFLETRAS, que se constitui de prova com quest\u00f5es objetivas e discursivas e que pode ser realizada por portadores de diploma de curso superior de Licenciatura em Letras, com habilita\u00e7\u00e3o em Portugu\u00eas, devidamente registrado no Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o. O candidato deve pertencer ao quadro permanente de professores de qualquer rede p\u00fablica de ensino e estar ministrando aula de L\u00edngua Portuguesa em qualquer ano do ensino fundamental.<\/p>\n<p>Prof. Dr. Renato Rodrigues Pereira &#8211;\u00a0Coordenador local Mestrado Profissional em Letras (PROFLETRAS\/UFMS)<\/p>\n<p>Sites importantes: <a href=\"http:\/\/www.profletras.ufrn.br\/\">http:\/\/www.profletras.ufrn.br\/<\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.comperve.ufrn.br\/\">http:\/\/www.comperve.ufrn.br\/<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>APRESENTA\u00c7\u00c3O O Programa de Mestrado Profissional em Letras, em Rede Nacional (PROFLETRAS) est\u00e1 sob a coordena\u00e7\u00e3o geral da Universidade Federal do Rio Grande do Norte \u2013 UFRN, em parceria com outras 42 Institui\u00e7\u00f5es de ensino superior. Trata-se de um programa de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o stricto sensu em Letras, reconhecido pela Coordena\u00e7\u00e3o de Aperfei\u00e7oamento de Pessoal de N\u00edvel [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"page-templates\/page-subcoordenadoria.php","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Mestrado Profissional em Letras (PROFLETRAS) - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Mestrado Profissional em Letras (PROFLETRAS) - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"APRESENTA\u00c7\u00c3O O Programa de Mestrado Profissional em Letras, em Rede Nacional (PROFLETRAS) est\u00e1 sob a coordena\u00e7\u00e3o geral da Universidade Federal do Rio Grande do Norte \u2013 UFRN, em parceria com outras 42 Institui\u00e7\u00f5es de ensino superior. Trata-se de um programa de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o stricto sensu em Letras, reconhecido pela Coordena\u00e7\u00e3o de Aperfei\u00e7oamento de Pessoal de N\u00edvel [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-06-30T13:14:21+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/\",\"name\":\"Mestrado Profissional em Letras (PROFLETRAS) - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2015-08-18T17:46:44+00:00\",\"dateModified\":\"2022-06-30T13:14:21+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Mestrado Profissional em Letras (PROFLETRAS)\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Mestrado Profissional em Letras (PROFLETRAS) - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Mestrado Profissional em Letras (PROFLETRAS) - CPTL","og_description":"APRESENTA\u00c7\u00c3O O Programa de Mestrado Profissional em Letras, em Rede Nacional (PROFLETRAS) est\u00e1 sob a coordena\u00e7\u00e3o geral da Universidade Federal do Rio Grande do Norte \u2013 UFRN, em parceria com outras 42 Institui\u00e7\u00f5es de ensino superior. Trata-se de um programa de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o stricto sensu em Letras, reconhecido pela Coordena\u00e7\u00e3o de Aperfei\u00e7oamento de Pessoal de N\u00edvel [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/","og_site_name":"CPTL","article_modified_time":"2022-06-30T13:14:21+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/","name":"Mestrado Profissional em Letras (PROFLETRAS) - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2015-08-18T17:46:44+00:00","dateModified":"2022-06-30T13:14:21+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Mestrado Profissional em Letras (PROFLETRAS)"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/48"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=48"}],"version-history":[{"count":15,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/48\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":12549,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/48\/revisions\/12549"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=48"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}