{"id":5160,"date":"2019-02-16T17:03:04","date_gmt":"2019-02-16T21:03:04","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?page_id=5160"},"modified":"2023-08-09T16:52:52","modified_gmt":"2023-08-09T20:52:52","slug":"ppgletrasbolsas","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/ppgletrasbolsas\/","title":{"rendered":"Bolsa CAPES\/Demanda Social &amp; FUNDECT"},"content":{"rendered":"<p><strong>Informa\u00e7\u00f5es Gerais<\/strong><\/p>\n<p>O Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Letras (Mestrado e Doutorado) do C\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas da UFMS conta com uma cota de bolsas da ag\u00eancia de fomento CAPES (Coordena\u00e7\u00e3o de Aperfei\u00e7oamento de Pessoal de N\u00edvel Superior), do Programa de Demanda Social (DS), e uma da FUNDECT (Funda\u00e7\u00e3o de Apoio ao Desenvolvimento do Ensino, Ci\u00eancia e Tecnologia do Estado de Mato Grosso do Sul), cujo objetivo \u00e9 manter integralmente no curso alunos que se destacam com excelente desempenho acad\u00eamico.<\/p>\n<p>O Programa possui atualmente a seguinte quantidade de Bolsas:<\/p>\n<p>CAPES\/DS<\/p>\n<p><strong>Mestrado: 8\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Doutorado: 13<\/strong><\/p>\n<p>FUNDECT<\/p>\n<p><strong>Mestrado: 2\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0Doutorado: 2<\/strong><\/p>\n<p>Aten\u00e7\u00e3o!<\/p>\n<p>1 &#8211; A disponibilidade de bolsa de cota da FUNDECT acontece por meio de edital espec\u00edfico do \u00f3rg\u00e3o de fomento.<\/p>\n<p>2 &#8211; A classifica\u00e7\u00e3o do candidato n\u00e3o implica a concess\u00e3o imediata da Bolsa. As bolsas ser\u00e3o concedidas conforme disponibilidade, seguindo a ordem de classifica\u00e7\u00e3o em vigor. Os alunos contemplados ser\u00e3o convocados, via e-mail, para apresenta\u00e7\u00e3o dos documentos exigidos para implementa\u00e7\u00e3o da bolsa na secretaria da P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p>3 &#8211; Durante o ano, dentro do prazo permitido pela ag\u00eancia de fomento, s\u00e3o realizadas substitui\u00e7\u00f5es em conformidade com as legisla\u00e7\u00f5es vigentes.<\/p>\n<p>4 &#8211; Todos os trabalhos produzidos ou publicados, em qualquer meio de divulga\u00e7\u00e3o, que decorram de atividades financiadas, integral ou parcialmente pela CAPES (ex.: trabalhos financiados com recursos do PDSE), dever\u00e3o, obrigatoriamente, fazer refer\u00eancia ao apoio recebido, conforme determina\u00e7\u00e3o da Portaria CAPES n\u00ba 206, de 4 de setembro de 2018.<\/p>\n<p><span style=\"color: #ff0000\"><strong>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0\u00a0<\/strong><\/span><\/p>\n<p><strong>Comiss\u00e3o de bolsas<\/strong><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/ppgletrasbolsas\/comissao-de-bolsa-res-187\/\" rel=\"attachment wp-att-8551\">Comiss\u00e3o de bolsa &#8211; Res 187<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/ppgletrasbolsas\/resolucao-n-42-substituicao-da-comissao-de-bolsa\/\" rel=\"attachment wp-att-8552\">Resolu\u00e7\u00e3o n 42 &#8211; substitui\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o de Bolsa<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: left\"><span style=\"color: #000000\"><strong>Edital em andamento<\/strong><\/span><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/ppgletrasbolsas\/edital-38-processo-classificatorio-para-atribuicao-de-bolsas-de-mestrado-e-doutorado\/\" rel=\"attachment wp-att-15272\">Edital 38 PROCESSO CLASSIFICAT\u00d3RIO PARA ATRIBUI\u00c7\u00c3O DE BOLSAS DE MESTRADO E DOUTORADO &#8211;<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/ppgletrasbolsas\/edital-de-deferimento-de-inscricoes-do-processo-classificatorio-para-atribuicao-de-bolsas-ppgletras-27-de-abril-de-2023\/\" rel=\"attachment wp-att-14243\">EDITAL de deferimento de inscri\u00e7\u00f5es do Processo Classificat\u00f3rio para atribui\u00e7\u00e3o de bolsas &#8211; PPGLETRAS &#8211; 27 de abril de 2023<\/a><\/p>\n<h4><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/ppgletrasbolsas\/edital-de-bolsa-2023-2-processo-classificatorio-para-atribuicao-de-bolsas-de-mestrado-e-doutorado-do-ppgletras\/\" rel=\"attachment wp-att-14134\">Edital de Bolsa 2023-2 &#8211; Processo Classificat\u00f3rio para Atribui\u00e7\u00e3o de Bolsas de Mestrado e Doutorado do PPGLETRAS<\/a><\/h4>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/ppgletrasbolsas\/resultado-parcial-das-avaliacoes-processo-seletivo-de-bolsa-2023-1\/\" rel=\"attachment wp-att-13872\">Resultado Parcial das Avalia\u00e7\u00f5es &#8211; Processo seletivo de bolsa<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/ppgletrasbolsas\/edital-preliminar-de-inscricoes-edital-de-bolsa-2023-1\/\" rel=\"attachment wp-att-13775\">Edital Preliminar de inscri\u00e7\u00f5es &#8211; Edital de Bolsa 2023-1<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/ppgletrasbolsas\/processo-classificatorio-para-atribuicao-de-bolsas-de-mestrado-e-doutorado-ppgletras\/\" rel=\"attachment wp-att-13607\">Processo Classificat\u00f3rio para Atribui\u00e7\u00e3o de bolsas de Mestrado e Doutorado PPGLETRAS 2023.1<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/ppgletrasbolsas\/resultado-parcial-edital-de-bolsa-2022-2\/\" rel=\"attachment wp-att-12654\">Resultado Parcial &#8211; Edital de Bolsa 2022-2<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/ppgletrasbolsas\/resultado-das-inscricoes-edital-de-bolsa-2022-2\/\" rel=\"attachment wp-att-12623\">Resultado das inscri\u00e7\u00f5es &#8211; Edital de Bolsa 2022-2<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/ppgletrasbolsas\/edital-de-processo-seletivo-de-bolsistas-2022-2-do-ppgletras\/\" rel=\"attachment wp-att-12539\">EDITAL DE PROCESSO SELETIVO DE BOLSISTAS 2022-2 DO PPGLETRAS<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center\">&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/ppgletrasbolsas\/resultado-final-edital-de-bolsa\/\" rel=\"attachment wp-att-12375\">Resultado final &#8211; Edital de Bolsa<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/ppgletrasbolsas\/resultado-de-inscricoes-deferidas-e-indeferidas-p-seletivo-de-bolsa-2022-1\/\" rel=\"attachment wp-att-12304\">Resultado de inscri\u00e7\u00f5es deferidas e indeferidas &#8211; P-Seletivo de Bolsa 2022 (1)<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/ppgletrasbolsas\/novo-edital-de-bolsa-de-mestrado-e-doutorado-2022\/\" rel=\"attachment wp-att-12262\">NOVO &#8211; Edital de Bolsa de Mestrado e Doutorado 2022<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/ppgletrasbolsas\/resultado-final-do-processo-seletivo-de-bolsa-2022\/\" rel=\"attachment wp-att-12220\">Resultado final do Processo Seletivo de Bolsa 2022<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/ppgletrasbolsas\/edital-de-bolsa-de-estudo-2022-mestrado-e-doutorado-do-ppg-letras\/\" rel=\"attachment wp-att-12064\">Edital de Bolsa de Estudo 2022 &#8211; Mestrado e Doutorado &#8211; do PPG-LETRAS<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/ppgletrasbolsas\/edital-n-11-resultado-das-inscricoes\/\" rel=\"attachment wp-att-12203\">Edital n. 11 &#8211; Resultado das inscri\u00e7\u00f5es<\/a><\/p>\n<p><span style=\"color: #0000ff\"><strong>2021<\/strong><\/span><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/ppgletrasbolsas\/edital-processo-classificarorio-para-atribuicao-de-bolsas-de-mestrado-e-doutorado-2021-2\/\" rel=\"attachment wp-att-11728\">Edital Processo Classificar\u00f3rio para Atribui\u00e7\u00e3o de Bolsas de Mestrado e Doutorado &#8211; 2021 &#8211; 2<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/ppgletrasbolsas\/resultado-final-processo-classificatorio-para-atribuicao-de-bolsas-de-doutorado-do-ppgletras-edital-n-30-18-jun-2021\/\" rel=\"attachment wp-att-10906\">Resultado Final &#8211; Processo Classificat\u00f3rio para Atribui\u00e7\u00e3o de Bolsas de Doutorado do PPGLETRAS &#8211; Edital n. 30 &#8211; 18 jun 2021<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/ppgletrasbolsas\/resultado-parcial-processo-classificatorio-para-atribuicao-de-bolsas-de-doutorado-do-ppgletras-edital-n-30-18-jun-2\/\" rel=\"attachment wp-att-10843\">Resultado parcial &#8211; Processo Classificat\u00f3rio para Atribui\u00e7\u00e3o de Bolsas de Doutorado do PPGLETRAS &#8211; Edital n. 30 &#8211; 18 jun 2<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/ppgletrasbolsas\/resultado-parcial-processo-classificatorio-para-atribuicao-de-bolsas-de-doutorado-do-ppgletras-2021\/\" rel=\"attachment wp-att-10829\">RESULTADO PARCIAL &#8211; Processo Classificat\u00f3rio para Atribui\u00e7\u00e3o de Bolsas de Doutorado do PPGLETRAS 2021<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/ppgletrasbolsas\/edital-de-selecao-de-bolsista-de-doutorado-no-30-de-18-de-junho-de-2021\/\" rel=\"attachment wp-att-10827\">Edital de sele\u00e7\u00e3o de bolsista de doutorado &#8211; n\u00ba 30 de 18 de junho de 2021<\/a><\/p>\n<pre><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/ppgletrasbolsas\/resultado-final-do-processo-seletivo-de-bolsa-2021\/\" rel=\"attachment wp-att-10437\">Resultado final do Processo Seletivo de Bolsa 2021<\/a><\/pre>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/ppgletrasbolsas\/resultado-parcial-do-processo-seletivo-de-bolsa-2021\/\" rel=\"attachment wp-att-10430\">Resultado parcial do processo seletivo de bolsa 2021<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/ppgletrasbolsas\/resultado-das-inscricoes-deferidas-e-indeferidas-edital-de-bolsa-de-estudo\/\" rel=\"attachment wp-att-10397\"><span style=\"color: #0000ff\">Resultado das inscri\u00e7\u00f5es deferidas e indeferidas &#8211; Edital de Bolsa de Estudo<\/span><\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/ppgletrasbolsas\/edital-de-processo-classificatorio-para-atribuicao-de-bolsa-2021\/\" rel=\"attachment wp-att-10335\">Edital de Processo Classificat\u00f3rio para Atribui\u00e7\u00e3o de Bolsa 2021<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/ppgletrasbolsas\/formularios-do-edital-de-bolsa-2021-1\/\" rel=\"attachment wp-att-10337\">Formul\u00e1rios do Edital de Bolsa 2021 (1)<\/a><\/p>\n<p><span style=\"color: #0000ff\"><strong>2020<\/strong><\/span><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/ppgletrasbolsas\/resultado-final-processo-de-selecao-de-bolsa\/\" rel=\"attachment wp-att-8444\">RESULTADO FINAL DO PROCESSO CLASSIFICAT\u00d3RIO DE BOLSAS (EDITAL N\u00ba 22, DE 11\/05\/2020)<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/ppgletrasbolsas\/resultado-do-processo-classificatorio-de-bolsas-edital-no-22-de-11_05_2020\/\" rel=\"attachment wp-att-8436\">RESULTADO DO PROCESSO CLASSIFICAT\u00d3RIO DE BOLSAS (EDITAL N\u00ba 22 DE 11_05_2020)<\/a><\/p>\n<p><strong><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/ppgletrasbolsas\/resultado-final-das-inscricoes-deferidas-e-indeferidas-do-processo-seletivo\/\" rel=\"attachment wp-att-8412\">RESULTADO FINAL DAS INSCRI\u00c7\u00d5ES DEFERIDAS E INDEFERIDAS DO PROCESSO SELETIVO<\/a><\/strong><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/ppgletrasbolsas\/sei_ufms-1957997-inscricoes-deferidas-e-indeferidas\/\" rel=\"attachment wp-att-8395\">RESULTADO DAS INSCRI\u00c7\u00d5ES DEFERIDAS E INDEFERIDAS DO PROCESSO SELETIVO CLASSIFICAT\u00d3RIO PARA ATRIBUI\u00c7\u00c3O DE BOLSAS<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/ppgletrasbolsas\/edital-22-processo-seletivo-de-doutorado-para-atribuicao-de-bols-sei_ufms-1945610\/\" rel=\"attachment wp-att-8340\">Edital 22 &#8211; Processo seletivo de doutorado para atribui\u00e7\u00e3o de bolsas<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Documentos importantes<\/strong><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/ppgletrasbolsas\/anexo-i-manifestacao-de-interesse-aluno-ingressante-5\/\" rel=\"attachment wp-att-8346\">Anexo I &#8211; Manifesta\u00e7\u00e3o de interesse &#8211; Aluno Ingressante<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/ppgletrasbolsas\/anexo-ii-manifestacao-de-interesse-de-bolsa-aluno-regular-2\/\" rel=\"attachment wp-att-8342\">Anexo II &#8211; Manifesta\u00e7\u00e3o de interesse de bolsa &#8211; Aluno Regular<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/02\/TERMO-DE-DESIST\u00caNCIA-BOLSA-MESTRADO-E-DOUTORADO.docx\">TERMO DE DESIST\u00caNCIA \u2013 BOLSA DE DEMANDA SOCIAL\/CAPES\u00a0<strong>(Link)<\/strong><\/a><\/p>\n<p><strong>Legisla\u00e7\u00f5es<\/strong><\/p>\n<ol>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/02\/1-Portaria_076_regulamentods-_3_CAPES.pdf\">Portaria N. 76, de 14 de abril de 2010\u2013 CAPES.\u00a0<strong>(Link)<\/strong><\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/ppgletrasbolsas\/resolucao-no-32-de-12-03-2020-normas-para-concessao-de-bolsas-do-ppg-letras\/\" rel=\"attachment wp-att-8063\">RESOLUCAO N\u00ba 32 &#8211; de 12-03-2020 &#8211; Normas para Concess\u00e3o de Bolsas do PPG-Letras<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/02\/3-Resolu\u00e7\u00e3o-N.-235-de-12-de-dezembro-de-2016-do-Conselho-de-Pesquisa-e-P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o-da-Funda\u00e7\u00e3o-Universidade-Federal-de-Mato-Grosso-do-Sul.-1.pdf\">Resolu\u00e7\u00e3o N. 235, de 12 de dezembro de 2016, do Conselho de Pesquisa e P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o da Funda\u00e7\u00e3o Universidade Federal de Mato Grosso do Sul.\u00a0<strong>(Link)<\/strong><\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/www.cnpq.br\/web\/guest\/view\/-\/journal_content\/56_INSTANCE_0oED\/10157\/25243\">Portaria Conjunta CAPES\/CNPq N. 1, de 15 de julho de 2010, dispon\u00edvel em<\/a>:\u00a0<a href=\"http:\/\/www.cnpq.br\/web\/guest\/view\/-\/journal_content\/56_INSTANCE_0oED\/10157\/25243\">http:\/\/www.cnpq.br\/web\/guest\/view\/-\/journal_content\/56_INSTANCE_0oED\/10157\/25243<\/a>.<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/02\/5-Nota_ac\u00famulo-de-bolsa_v\u00ednculo-empregat\u00edcio.pdf\">Nota acerca de ac\u00famulo de bolsa e de v\u00ednculo empregat\u00edcio.\u00a0<strong>(Link)<\/strong><\/a><\/li>\n<\/ol>\n<p>2020<\/p>\n<iframe src=\"\/\/docs.google.com\/viewer?url=https%3A%2F%2Fcptl.ufms.br%2Ffiles%2F2020%2F03%2FResultado-Final-do-Processo-Seletivo-de-Aluno-Ingressante-e-de-Aluno-Regular-para-Atribui%C3%A7%C3%A3o-de-Bolsa-2020-PPG-Letras.pdf&hl=pt_BR&embedded=true\" class=\"gde-frame\" style=\"width:100%; height:500px; border: none;\" scrolling=\"no\"><\/iframe>\n<p class=\"gde-text\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/03\/Resultado-Final-do-Processo-Seletivo-de-Aluno-Ingressante-e-de-Aluno-Regular-para-Atribui\u00e7\u00e3o-de-Bolsa-2020-PPG-Letras.pdf\" class=\"gde-link\">Download (PDF, 206KB)<\/a><\/p>\n<iframe src=\"\/\/docs.google.com\/viewer?url=https%3A%2F%2Fcptl.ufms.br%2Ffiles%2F2020%2F03%2FResultado-do-Processo-Seletivo-de-Aluno-Ingressante-e-de-Aluno-Regular-para-Atribui%C3%A7%C3%A3o-de-Bolsa-2020-PPG-Letras.pdf&hl=pt_BR&embedded=true\" class=\"gde-frame\" style=\"width:100%; height:500px; border: none;\" scrolling=\"no\"><\/iframe>\n<p class=\"gde-text\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/03\/Resultado-do-Processo-Seletivo-de-Aluno-Ingressante-e-de-Aluno-Regular-para-Atribui\u00e7\u00e3o-de-Bolsa-2020-PPG-Letras.pdf\" class=\"gde-link\">Download (PDF, 162KB)<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<iframe src=\"\/\/docs.google.com\/viewer?url=https%3A%2F%2Fcptl.ufms.br%2Ffiles%2F2020%2F03%2FResultado-Final-das-Inscri%C3%A7%C3%B5es-Deferidas-e-Indeferidas-do-Processo-Seletivo-Classificat%C3%B3rio-de-Aluno-Ingressante-e-Aluno-Regular-para-Atribui%C3%A7%C3%A3o-de-Bolsas-2020-do-PPG-Letras-Mestrado-e-Doutorado.pdf&hl=pt_BR&embedded=true\" class=\"gde-frame\" style=\"width:100%; height:500px; border: none;\" scrolling=\"no\"><\/iframe>\n<p class=\"gde-text\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/03\/Resultado-Final-das-Inscri\u00e7\u00f5es-Deferidas-e-Indeferidas-do-Processo-Seletivo-Classificat\u00f3rio-de-Aluno-Ingressante-e-Aluno-Regular-para-Atribui\u00e7\u00e3o-de-Bolsas-2020-do-PPG-Letras-Mestrado-e-Doutorado.pdf\" class=\"gde-link\">Download (PDF, 200KB)<\/a><\/p>\n<iframe src=\"\/\/docs.google.com\/viewer?url=https%3A%2F%2Fcptl.ufms.br%2Ffiles%2F2020%2F03%2FResultado-de-Recurso-Processo-Seletivo-Classificat%C3%B3rio-de-Atribui%C3%A7%C3%A3o-de-Bolsas-2020.pdf&hl=pt_BR&embedded=true\" class=\"gde-frame\" style=\"width:100%; height:500px; border: none;\" scrolling=\"no\"><\/iframe>\n<p class=\"gde-text\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/03\/Resultado-de-Recurso-Processo-Seletivo-Classificat\u00f3rio-de-Atribui\u00e7\u00e3o-de-Bolsas-2020.pdf\" class=\"gde-link\">Download (PDF, 155KB)<\/a><\/p>\n<iframe src=\"\/\/docs.google.com\/viewer?url=https%3A%2F%2Fcptl.ufms.br%2Ffiles%2F2020%2F03%2FResultado-das-Inscri%C3%A7%C3%B5es-Deferidas-e-Indeferidas-do-Processo-Seletivo-Classificat%C3%B3rio-de-Aluno-Ingressante-e-Aluno-Regular-para-Atribui%C3%A7%C3%A3o-de-Bolsas-2020-do-PPG-Letras-Mestrado-e-Doutorado-3.pdf&hl=pt_BR&embedded=true\" class=\"gde-frame\" style=\"width:100%; height:500px; border: none;\" scrolling=\"no\"><\/iframe>\n<p class=\"gde-text\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/03\/Resultado-das-Inscri\u00e7\u00f5es-Deferidas-e-Indeferidas-do-Processo-Seletivo-Classificat\u00f3rio-de-Aluno-Ingressante-e-Aluno-Regular-para-Atribui\u00e7\u00e3o-de-Bolsas-2020-do-PPG-Letras-Mestrado-e-Doutorado-3.pdf\" class=\"gde-link\">Download (PDF, 161KB)<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/Processo-Seletivo-Classificat\u00f3rio-para-Atribui\u00e7\u00e3o-de-Bolsas-2020-PPG-Letras.pdf\">Processo Seletivo Classificat\u00f3rio para Atribui\u00e7\u00e3o de Bolsas &#8211; 2020 &#8211; PPG-Letras<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/FORMUL\u00c1RIOS-EDITAL-Bolsas-DS-PPGLETRAS-UFMS-CPTL-2020.doc\">FORMUL\u00c1RIOS &#8211; EDITAL-Bolsas-DS-PPGLETRAS-UFMS-CPTL-2020<\/a><\/p>\n<p><span style=\"color: #0000ff\"><strong>2019<\/strong><\/span><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/02\/2019-04-25-Edital-15-Classifica\u00e7\u00e3o-Bolsa-Capes-2019-2.pdf\">EDITAL DE PUBLICA\u00c7\u00c3O DA ORDEM DE CLASSIFICA\u00c7\u00c3O (Clique Aqui).<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/02\/2019-04-25-Edital-14-Inscri\u00e7\u00f5es-Def-Indef-Bolsa-Capes-2019-2.pdf\">EDITAL DE PUBLICA\u00c7\u00c3O DA RELA\u00c7\u00c3O DAS INSCRI\u00c7\u00d5ES DEFERIDAS E INDEFERIDAS (Clique Aqui).<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/02\/2019-04-17-Edital-11-Sele\u00e7\u00e3o-para-Bolsa-CAPES-2019-2.pdf\">EDITAL DE SELE\u00c7\u00c3O E CLASSIFICA\u00c7\u00c3O DE ALUNOS PARA BOLSA CAPES\/DS 2019 2 (Clique aqui)<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<hr \/>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/02\/SEI_UFMS-1165741-Edital.pdf\">RESULTADO DO PROCESSO CLASSIFICAT\u00d3RIO<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/02\/2019-03-21-Edital-07-Sele\u00e7\u00e3o-para-Bolsa-CAPES.pdf\">EDITAL DE SELE\u00c7\u00c3O E CLASSIFICA\u00c7\u00c3O DE ALUNOS PARA BOLSA CAPES\/DS 2019 1 (Clique aqui)<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/02\/ANEXO-I-MANIFESTA\u00c7\u00c3O-ALUNO-INGRESSANTE-EM-2019.pdf\">ANEXO I &#8211; MANIFESTA\u00c7\u00c3O ALUNO INGRESSANTE EM 2019 (Clique aqui)<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/02\/ANEXO-II-MANIFESTA\u00c7\u00c3O-INTERESSE-ALUNO-REGULAR.pdf\">ANEXO II &#8211; MANIFESTA\u00c7\u00c3O INTERESSE ALUNO REGULAR (Clique aqui)<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<hr \/>\n<ol>\n<li><\/li>\n<\/ol>\n<p><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Informa\u00e7\u00f5es Gerais O Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Letras (Mestrado e Doutorado) do C\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas da UFMS conta com uma cota de bolsas da ag\u00eancia de fomento CAPES (Coordena\u00e7\u00e3o de Aperfei\u00e7oamento de Pessoal de N\u00edvel Superior), do Programa de Demanda Social (DS), e uma da FUNDECT (Funda\u00e7\u00e3o de Apoio ao Desenvolvimento do Ensino, Ci\u00eancia [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3396,"featured_media":0,"parent":219,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Bolsa CAPES\/Demanda Social &amp; FUNDECT - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/ppgletrasbolsas\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Bolsa CAPES\/Demanda Social &amp; FUNDECT[:en]Bolsa CAPES\/Demanda Social[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Informa\u00e7\u00f5es Gerais O Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Letras (Mestrado e Doutorado) do C\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas da UFMS conta com uma cota de bolsas da ag\u00eancia de fomento CAPES (Coordena\u00e7\u00e3o de Aperfei\u00e7oamento de Pessoal de N\u00edvel Superior), do Programa de Demanda Social (DS), e uma da FUNDECT (Funda\u00e7\u00e3o de Apoio ao Desenvolvimento do Ensino, Ci\u00eancia [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/ppgletrasbolsas\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-08-09T20:52:52+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"5 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/ppgletrasbolsas\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/ppgletrasbolsas\/\",\"name\":\"[:pb]Bolsa CAPES\/Demanda Social &amp; FUNDECT[:en]Bolsa CAPES\/Demanda Social[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-02-16T21:03:04+00:00\",\"dateModified\":\"2023-08-09T20:52:52+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/ppgletrasbolsas\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/ppgletrasbolsas\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/ppgletrasbolsas\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Letras (PPGLetras)\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Bolsa CAPES\/Demanda Social &amp; FUNDECT\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Bolsa CAPES\/Demanda Social &amp; FUNDECT[:en]Bolsa CAPES\/Demanda Social[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/ppgletrasbolsas\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Bolsa CAPES\/Demanda Social &amp; FUNDECT[:en]Bolsa CAPES\/Demanda Social[:] - CPTL","og_description":"Informa\u00e7\u00f5es Gerais O Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Letras (Mestrado e Doutorado) do C\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas da UFMS conta com uma cota de bolsas da ag\u00eancia de fomento CAPES (Coordena\u00e7\u00e3o de Aperfei\u00e7oamento de Pessoal de N\u00edvel Superior), do Programa de Demanda Social (DS), e uma da FUNDECT (Funda\u00e7\u00e3o de Apoio ao Desenvolvimento do Ensino, Ci\u00eancia [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/ppgletrasbolsas\/","og_site_name":"CPTL","article_modified_time":"2023-08-09T20:52:52+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"5 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/ppgletrasbolsas\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/ppgletrasbolsas\/","name":"[:pb]Bolsa CAPES\/Demanda Social &amp; FUNDECT[:en]Bolsa CAPES\/Demanda Social[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2019-02-16T21:03:04+00:00","dateModified":"2023-08-09T20:52:52+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/ppgletrasbolsas\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/ppgletrasbolsas\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/ppgletrasbolsas\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Letras (PPGLetras)","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ppgletras\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Bolsa CAPES\/Demanda Social &amp; FUNDECT"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/5160"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3396"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5160"}],"version-history":[{"count":73,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/5160\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":15273,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/5160\/revisions\/15273"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/219"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5160"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}