{"id":5214,"date":"2019-02-22T14:11:44","date_gmt":"2019-02-22T18:11:44","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?page_id=5214"},"modified":"2022-12-08T13:48:12","modified_gmt":"2022-12-08T17:48:12","slug":"eventos","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/administracao-bacharelado-noturno\/eventos\/","title":{"rendered":"Eventos"},"content":{"rendered":"<p><strong>EVENTOS<\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>ENADE<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li><a href=\"https:\/\/docs.google.com\/spreadsheets\/d\/1Zb2MGMuKLoPsp_CUrQnjZ3dur_xZ3Z6l\/edit?usp=sharing&amp;ouid=106678818160515374748&amp;rtpof=true&amp;sd=true\">2022<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>RELA\u00c7\u00c3O DE PROV\u00c1VEIS FORMANDO<\/strong>S<\/p>\n<ul>\n<li><strong>2022-2 <\/strong>(<a href=\"https:\/\/docs.google.com\/spreadsheets\/d\/1U_yAH_dLWjHj2KzSEivhBFVyMnug1G1a\/edit?usp=sharing&amp;ouid=106678818160515374748&amp;rtpof=true&amp;sd=true\">CLIQUE AQUI<\/a>)<\/li>\n<li><strong>2022-1<\/strong> <a href=\"https:\/\/docs.google.com\/spreadsheets\/d\/1oqIqxzf53HpeBUemLRsrvpl_UK8swyxX\/edit?usp=sharing&amp;ouid=106678818160515374748&amp;rtpof=true&amp;sd=true\">(CLIQUE AQUI)<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>COLA\u00c7\u00c3O DE GRAU<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=9PEpqRmcziU\">COLA\u00c7\u00c3O DE GRAU 2022-2 (TURMA PROF. DR. MAR\u00c7AL ROG\u00c9RIO RIZZO)<\/a><\/li>\n<li>COLA\u00c7\u00c3O DE GRAU <a href=\"https:\/\/drive.google.com\/drive\/folders\/1e7ATdQZ5U32LWBSOa86vXyDEKExGDule\">2019-1<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>SEMANA ACAD\u00caMICA<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/open?id=1aK95dui5xkFAj_5MJDziFwE8tpm3Ilxh\">SEMAD 2019<\/a><\/li>\n<li>SEMAD <a href=\"https:\/\/drive.google.com\/drive\/folders\/1AptYbv_JTUGM4NPV-8ZQR-pkIgxd84CG\">2017<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li style=\"list-style-type: none\"><\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>EVENTOS &nbsp; ENADE 2022 &nbsp; RELA\u00c7\u00c3O DE PROV\u00c1VEIS FORMANDOS 2022-2 (CLIQUE AQUI) 2022-1 (CLIQUE AQUI) &nbsp; COLA\u00c7\u00c3O DE GRAU COLA\u00c7\u00c3O DE GRAU 2022-2 (TURMA PROF. DR. MAR\u00c7AL ROG\u00c9RIO RIZZO) COLA\u00c7\u00c3O DE GRAU 2019-1 SEMANA ACAD\u00caMICA SEMAD 2019 SEMAD 2017 &nbsp;<\/p>\n","protected":false},"author":3396,"featured_media":0,"parent":366,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Eventos  - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/administracao-bacharelado-noturno\/eventos\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Eventos [:en]Nova[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"EVENTOS &nbsp; ENADE 2022 &nbsp; RELA\u00c7\u00c3O DE PROV\u00c1VEIS FORMANDOS 2022-2 (CLIQUE AQUI) 2022-1 (CLIQUE AQUI) &nbsp; COLA\u00c7\u00c3O DE GRAU COLA\u00c7\u00c3O DE GRAU 2022-2 (TURMA PROF. DR. MAR\u00c7AL ROG\u00c9RIO RIZZO) COLA\u00c7\u00c3O DE GRAU 2019-1 SEMANA ACAD\u00caMICA SEMAD 2019 SEMAD 2017 &nbsp;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/administracao-bacharelado-noturno\/eventos\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-12-08T17:48:12+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/administracao-bacharelado-noturno\/eventos\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/administracao-bacharelado-noturno\/eventos\/\",\"name\":\"[:pb]Eventos [:en]Nova[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-02-22T18:11:44+00:00\",\"dateModified\":\"2022-12-08T17:48:12+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/administracao-bacharelado-noturno\/eventos\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/administracao-bacharelado-noturno\/eventos\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/administracao-bacharelado-noturno\/eventos\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"ADMINISTRA\u00c7\u00c3O\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/administracao-bacharelado-noturno\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Eventos\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Eventos [:en]Nova[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/administracao-bacharelado-noturno\/eventos\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Eventos [:en]Nova[:] - CPTL","og_description":"EVENTOS &nbsp; ENADE 2022 &nbsp; RELA\u00c7\u00c3O DE PROV\u00c1VEIS FORMANDOS 2022-2 (CLIQUE AQUI) 2022-1 (CLIQUE AQUI) &nbsp; COLA\u00c7\u00c3O DE GRAU COLA\u00c7\u00c3O DE GRAU 2022-2 (TURMA PROF. DR. MAR\u00c7AL ROG\u00c9RIO RIZZO) COLA\u00c7\u00c3O DE GRAU 2019-1 SEMANA ACAD\u00caMICA SEMAD 2019 SEMAD 2017 &nbsp;","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/administracao-bacharelado-noturno\/eventos\/","og_site_name":"CPTL","article_modified_time":"2022-12-08T17:48:12+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/administracao-bacharelado-noturno\/eventos\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/administracao-bacharelado-noturno\/eventos\/","name":"[:pb]Eventos [:en]Nova[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2019-02-22T18:11:44+00:00","dateModified":"2022-12-08T17:48:12+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/administracao-bacharelado-noturno\/eventos\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/administracao-bacharelado-noturno\/eventos\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/administracao-bacharelado-noturno\/eventos\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/administracao-bacharelado-noturno\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Eventos"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/5214"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3396"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5214"}],"version-history":[{"count":34,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/5214\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":13156,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/5214\/revisions\/13156"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/366"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5214"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}