{"id":5355,"date":"2019-03-12T20:51:14","date_gmt":"2019-03-13T00:51:14","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?page_id=5355"},"modified":"2022-03-17T14:33:39","modified_gmt":"2022-03-17T18:33:39","slug":"repositorio-de-trabalhos-de-conclusao-de-curso","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/repositorio-de-trabalhos-de-conclusao-de-curso\/","title":{"rendered":"Reposit\u00f3rios de Trabalhos de Conclus\u00e3o de Curso"},"content":{"rendered":"<h3>2021<\/h3>\n<hr \/>\n<ul>\n<li><strong>Estudo Comparativo de Arquiteturas de Redes Neurais em Ana\u0301lise de Sentimentos<\/strong>\n<ul>\n<li><strong>Discente<\/strong>: Thiago Silva Farias<\/li>\n<li><strong>Orientador<\/strong>: Rafael Geraldeli Rossi<\/li>\n<li><strong><strong><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/07\/TCC-Thiago-Silva-Farias.pdf\"><em>Download<\/em><\/a><\/strong><\/strong><\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<ul>\n<li><strong>Classificac\u0327a\u0303o automa\u0301tica de textos via aprendizado semissupervisionado baseado em uma u\u0301nica classe e representac\u0327o\u0303es em redes<\/strong>\n<ul>\n<li><strong>Discente<\/strong>: Bruno Moraes Aranda<\/li>\n<li><strong>Orientadores<\/strong>: Rafael Geraldeli Rossi e Franciene Duarte Gomes<\/li>\n<li><strong><strong><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/12\/TCC-Bruno-Moraes-Aranda.pdf\"><em>Download<\/em><\/a><\/strong><\/strong><\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<ul>\n<li><strong>Uma comparac\u0327a\u0303o entre algoritmos baseados no modelo espac\u0327o-vetorial e algoritmos baseados em redes para o agrupamento de textos<\/strong>\n<ul>\n<li><strong>Discente<\/strong>: Jo\u00e3o Vitor Sawada<\/li>\n<li><strong>Orientadores<\/strong>: Rafael Geraldeli Rossi e Ivone Penque Matsuno<\/li>\n<li><strong><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/12\/Compara__o_entre_algoritmos_do_modelo_espa_o_vetorial_e_algoritmos_baseados_em_redes-Versao-Final.pdf\"><em>Download<\/em><\/a><\/strong><\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<\/ul>\n<h3><\/h3>\n<h3>2020<\/h3>\n<hr \/>\n<ul>\n<li><strong>Estudo de t\u00e9cnicas de <em>Ensemble<\/em> para a Classifica\u00e7\u00e3o de Dados<\/strong>\n<ul>\n<li><strong>Discente<\/strong>: Lucas Fidelis Pereira<\/li>\n<li><strong>Orientador<\/strong>: Rafael Geraldeli Rossi<\/li>\n<li><strong><strong><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/03\/Estudo_de_T_cnicas_de_Ensemble_para_Classifica__o_de_Dados.pdf\"><em>Download<\/em><\/a><\/strong><\/strong><\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<ul>\n<li><strong>Identifica\u00e7\u00e3o de senadores importantes e de temas comuns a grupos de senadores brasileiros baseada em medidas de centralidade e detec\u00e7\u00e3o de comunidades em redes<\/strong>\n<ul>\n<li><strong>Discente<\/strong>: Edinilson Clemente de Jesus<\/li>\n<li><strong>Orientador<\/strong>: Rafael Geraldeli Rossi<\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<ul>\n<li><strong>Aprendizado de M\u00e1quina n\u00e3o Supervisionado Baseado em Redes Heterog\u00eaneas para Agrupamento de Textos<\/strong>\n<ul>\n<li><strong>Discente<\/strong>: Jos\u00e9 Vitor Gualdi dos Santos<\/li>\n<li><strong>Orientador<\/strong>: Rafael Geraldeli Rossi<\/li>\n<li><strong><strong><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/12\/12115-949-9629-1-10-20201019.pdf\"><em>Download<\/em><\/a><\/strong><\/strong><\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<ul>\n<li><strong>Estudo de T\u00e9cnicas de Aprendizado Baseado em Uma \u00danica Classe para o Reconhecimento Facial<\/strong>\n<ul>\n<li><strong>Discente<\/strong>: Leonardo Gon\u00e7alves de Moraes<\/li>\n<li><strong>Orientador<\/strong>: Rafael Geraldeli Rossi<\/li>\n<li><strong><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/12\/TCC-LeonardoGM.pdf\"><em>Download<\/em><\/a><\/strong><\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<\/ul>\n<h3><\/h3>\n<h3><\/h3>\n<h3>2019<\/h3>\n<hr \/>\n<ul>\n<li><strong>Desenvolvimento de um dicion\u00e1rio web monol\u00edngue de formas hom\u00f4nimas em espanhol para aprendizes brasileiros<\/strong>\n<ul>\n<li><strong>Discente<\/strong>: Vitor Ot\u00e1vio da Silva<\/li>\n<li><strong>Orientador<\/strong>: Rafael Geraldeli Rossi<\/li>\n<li><strong><em><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/Desenvolvimento_de_um_Dicion_rio_Web_Monol_ngue_de_formas_hom_nimas_em_espanhol_para_aprendizes_brasileiros.pdf\">Download<\/a><\/em><\/strong><\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<ul>\n<li><strong>Aprendizado Multirr\u00f3tulo para a Classifica\u00e7\u00e3o Autom\u00e1tica de Textos<\/strong>\n<ul>\n<li><strong>Discente<\/strong>: Luiz Henrique Ara\u00fajo dos Santos<\/li>\n<li><strong>Orientador<\/strong>: Rafael Geraldeli Rossi<\/li>\n<li><strong><strong><strong><em><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/Aprendizado_Multirr_tulo_para_a_Classifica__o_Autom_tica_de_Textos1.pdf\">Download<\/a><\/em><\/strong><\/strong><\/strong><\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<ul>\n<li><strong>Uma Extensa Avalia\u00e7\u00e3o Emp\u00edrica de T\u00e9cnicas de Pr\u00e9-processamento a Algoritmos de Aprendizado Supervisionado Baseado em Uma \u00danica Classe<\/strong>\n<ul>\n<li><strong>Discente<\/strong>: Marcos Paulo Silva Golo<\/li>\n<li><strong>Orientador<\/strong>: Rafael Geraldeli Rossi<\/li>\n<li><strong><em><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/198879_1.pdf\">Download<\/a><\/em><\/strong><\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3><\/h3>\n<h3><strong>2018<br \/>\n<\/strong><\/h3>\n<hr \/>\n<h3><\/h3>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3><strong>2017<br \/>\n<\/strong><\/h3>\n<hr \/>\n<ul>\n<li><strong>Classificac\u0327a\u0303o automa\u0301tica de textos utilizando aprendizado\u00a0supervisionado baseado em uma u\u0301nica classe<\/strong>\n<ul>\n<li><strong>Discente<\/strong>: Deni Dias da Silva J\u00fanior<\/li>\n<li><strong>Orientador<\/strong>: Rafael Geraldeli Rossi<\/li>\n<li><strong><em><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/03\/TCC_Deni_Dias.pdf\">Download<\/a><\/em><\/strong><\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<ul>\n<li><strong>Desenvolvimento de uma Ferramenta para Ana\u0301lise de\u00a0Sentimentos de Textos Publicados no Twitter<\/strong>\n<ul>\n<li><strong>Discente<\/strong>: Thayn\u00e1 Oliveira da Concei\u00e7\u00e3o<\/li>\n<li><strong>Orientador<\/strong>: Rafael Geraldeli Rossi<\/li>\n<li><strong><em><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/03\/Trabalho-de-Conclusao-de-Curso-Thayna-Oliveira-da-Conceicao.pdf\">Download<\/a><\/em><\/strong><\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<ul>\n<li><strong>Ferramenta para rotula\u00e7\u00e3o de s\u00e9ries temporais geradas por\u00a0dados de aceler\u00f4metros<\/strong>\n<ul>\n<li><strong>Discente<\/strong>: Juan Carlos Santos Silva<\/li>\n<li><strong>Orientador<\/strong>: Rafael Geraldeli Rossi<\/li>\n<li><strong>Coorientador<\/strong>: Vin\u00edcius Mour\u00e3o Alves de Souza<\/li>\n<li><em><strong><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/03\/TCC_Juan_Carlos_Santos_Silva.pdf\">Download<\/a><\/strong><\/em><\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<ul>\n<li><strong>Avaliac\u0327a\u0303o de Te\u0301cnicas de Aprendizado de Ma\u0301quina Indutivo Supervisionado para Classificac\u0327a\u0303o Automa\u0301tica de Textos em\u00a0Fluxo de Not\u0131\u0301cias<\/strong>\n<ul>\n<li><strong>Discente<\/strong>: Renan Prates Alves<\/li>\n<li><strong>Orientador<\/strong>: Rafael Geraldeli Rossi<\/li>\n<li><em><strong><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/03\/TCC_Renan_Prates.pdf\">Download<\/a><\/strong><\/em><\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3><\/h3>\n<h3><strong>2016<br \/>\n<\/strong><\/h3>\n<hr \/>\n<ul>\n<li><strong>Medic\u0327a\u0303o da Intenc\u0327a\u0303o de Voto por Meio de Ana\u0301lise de\u00a0Sentimentos em Tweets.<\/strong>\n<ul>\n<li><strong>Discente<\/strong>: Ca\u00edque Leonardo Freitas Tosta<\/li>\n<li><strong>Orientador<\/strong>: Rafael Geraldeli Rossi<\/li>\n<li><strong><strong><strong><em><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/03\/TCC_Caique_Tosta.pdf\">Download<\/a><\/em><\/strong><\/strong><\/strong><\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<ul>\n<li><strong>Uma ferramenta para apresenta\u00e7\u00e3o de slides em sala de aula<\/strong>\n<ul>\n<li><strong>Discente<\/strong>:\u00a0Pedro Henrique Balieiro Scarabelli<\/li>\n<li><strong>Orientador<\/strong>: Ronaldo Fiorilo dos Santos<\/li>\n<li><em><em><em><strong><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/03\/Uma-ferramenta-para-apresenta\u00e7\u00e3o-de-slides-em-sala-de-aula.pdf\">Download<\/a><\/strong><\/em><\/em><\/em><\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<ul>\n<li><strong>Um dispositivo para transmiss\u00e3o de imagens de um smartphone para um projetor multim\u00eddia via rede sem fio<\/strong>\n<ul>\n<li><strong>Discente<\/strong>:\u00a0Brucce Neves dos Santos<\/li>\n<li><strong>Orientador<\/strong>:\u00a0Ronaldo Fiorilo dos Santos<\/li>\n<li><em><strong><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/03\/Um-dispositivo-para-transmiss\u00e3o-de-imagens-de-umsmartphone-para-um-projetor-multim\u00eddia-via-rede-sem-fio.pdf\">Download<\/a><\/strong><\/em><\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3><\/h3>\n<h3><strong>2015<br \/>\n<\/strong><\/h3>\n<hr \/>\n<h3><\/h3>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3><strong>2014<br \/>\n<\/strong><\/h3>\n<hr \/>\n<ul>\n<li><strong>Teoria dos Grafos e o Problema da Gera\u00e7\u00e3o de \u00c1rvores Filogen\u00e9ticas<\/strong>\n<ul>\n<li><strong>Discente<\/strong>:\u00a0Helder Donizete da Silva Carvalho e Marcelo Martins<\/li>\n<li><strong>Orientador<\/strong>:\u00a0Ronaldo Fiorilo dos Santos<\/li>\n<li><em><strong><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/03\/Teoria-dos-Grafos-e-o-Problema-da-Gera\u00e7\u00e3o-de-\u00c1rvoresFilogen\u00e9ticas.pdf\">Download<\/a><\/strong><\/em><\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>2021 Estudo Comparativo de Arquiteturas de Redes Neurais em Ana\u0301lise de Sentimentos Discente: Thiago Silva Farias Orientador: Rafael Geraldeli Rossi Download &nbsp; Classificac\u0327a\u0303o automa\u0301tica de textos via aprendizado semissupervisionado baseado em uma u\u0301nica classe e representac\u0327o\u0303es em redes Discente: Bruno Moraes Aranda Orientadores: Rafael Geraldeli Rossi e Franciene Duarte Gomes Download &nbsp; Uma comparac\u0327a\u0303o entre [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3396,"featured_media":0,"parent":454,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Reposit\u00f3rios de Trabalhos de Conclus\u00e3o de Curso - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/repositorio-de-trabalhos-de-conclusao-de-curso\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Reposit\u00f3rios de Trabalhos de Conclus\u00e3o de Curso - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"2021 Estudo Comparativo de Arquiteturas de Redes Neurais em Ana\u0301lise de Sentimentos Discente: Thiago Silva Farias Orientador: Rafael Geraldeli Rossi Download &nbsp; Classificac\u0327a\u0303o automa\u0301tica de textos via aprendizado semissupervisionado baseado em uma u\u0301nica classe e representac\u0327o\u0303es em redes Discente: Bruno Moraes Aranda Orientadores: Rafael Geraldeli Rossi e Franciene Duarte Gomes Download &nbsp; Uma comparac\u0327a\u0303o entre [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/repositorio-de-trabalhos-de-conclusao-de-curso\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-03-17T18:33:39+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/repositorio-de-trabalhos-de-conclusao-de-curso\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/repositorio-de-trabalhos-de-conclusao-de-curso\/\",\"name\":\"Reposit\u00f3rios de Trabalhos de Conclus\u00e3o de Curso - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-03-13T00:51:14+00:00\",\"dateModified\":\"2022-03-17T18:33:39+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/repositorio-de-trabalhos-de-conclusao-de-curso\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/repositorio-de-trabalhos-de-conclusao-de-curso\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/repositorio-de-trabalhos-de-conclusao-de-curso\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"SISTEMAS DE INFORMA\u00c7\u00c3O\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Reposit\u00f3rios de Trabalhos de Conclus\u00e3o de Curso\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Reposit\u00f3rios de Trabalhos de Conclus\u00e3o de Curso - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/repositorio-de-trabalhos-de-conclusao-de-curso\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Reposit\u00f3rios de Trabalhos de Conclus\u00e3o de Curso - CPTL","og_description":"2021 Estudo Comparativo de Arquiteturas de Redes Neurais em Ana\u0301lise de Sentimentos Discente: Thiago Silva Farias Orientador: Rafael Geraldeli Rossi Download &nbsp; Classificac\u0327a\u0303o automa\u0301tica de textos via aprendizado semissupervisionado baseado em uma u\u0301nica classe e representac\u0327o\u0303es em redes Discente: Bruno Moraes Aranda Orientadores: Rafael Geraldeli Rossi e Franciene Duarte Gomes Download &nbsp; Uma comparac\u0327a\u0303o entre [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/repositorio-de-trabalhos-de-conclusao-de-curso\/","og_site_name":"CPTL","article_modified_time":"2022-03-17T18:33:39+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/repositorio-de-trabalhos-de-conclusao-de-curso\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/repositorio-de-trabalhos-de-conclusao-de-curso\/","name":"Reposit\u00f3rios de Trabalhos de Conclus\u00e3o de Curso - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2019-03-13T00:51:14+00:00","dateModified":"2022-03-17T18:33:39+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/repositorio-de-trabalhos-de-conclusao-de-curso\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/repositorio-de-trabalhos-de-conclusao-de-curso\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/repositorio-de-trabalhos-de-conclusao-de-curso\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"SISTEMAS DE INFORMA\u00c7\u00c3O","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/si\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Reposit\u00f3rios de Trabalhos de Conclus\u00e3o de Curso"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/5355"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3396"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5355"}],"version-history":[{"count":45,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/5355\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":12043,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/5355\/revisions\/12043"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/454"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5355"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}