{"id":553,"date":"2015-11-18T14:08:13","date_gmt":"2015-11-18T18:08:13","guid":{"rendered":"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/?page_id=553"},"modified":"2023-03-23T16:33:12","modified_gmt":"2023-03-23T20:33:12","slug":"biblioteca-dom-aquino-correa","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/biblioteca-dom-aquino-correa\/","title":{"rendered":"Biblioteca Dom Aquino Corr\u00eaa"},"content":{"rendered":"<p>A biblioteca Dom Aquino Corr\u00eaa \u00e9 uma biblioteca universit\u00e1ria e tem por finalidade atender \u00e0 comunidade acad\u00eamica do C\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas da Universidade Federal de Mato Grosso do Sul.<\/p>\n<p>A biblioteca possui\u00a0acervo f\u00edsico e digital: o primeiro composto por itens impressos, manuscritos e peri\u00f3dicos; o segundo constitu\u00eddo por publica\u00e7\u00f5es cient\u00edficas dispon\u00edveis em bases de dados. Os acervos possuem assuntos diretamente relacionados aos cursos oferecidos pelo C\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas.<\/p>\n<p>Biblioteca: infraestrutura<\/p>\n<p>A SEBB\/CPTL conta com 07 servidores e 03 estagi\u00e1rios e tem capacidade para atender 147 estudantes sentados (n\u00famero obtido atrav\u00e9s dos assentos distribu\u00eddos em salas de estudo em grupo, cabines individuais e estudos em mesas disponibilizadas no sagu\u00e3o da SEBB).<\/p>\n<p>A frequ\u00eancia m\u00e9dia de usu\u00e1rios no ano de 2018, foi de 5778 pessoas por m\u00eas, o que equivale a 69345 usu\u00e1rios por ano. N\u00fameros que consideramos ser maior, visto que h\u00e1 diversos servi\u00e7os ofertados que n\u00e3o conseguimos computar; dentre eles citamos os servi\u00e7os online como renova\u00e7\u00f5es, reservas, consultas as bases de dados e livros eletr\u00f4nicos, etc.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>A biblioteca atende de segunda a sexta-feira.<\/p>\n<p>Hor\u00e1rio de atendimento: 07h \u00e0s 21h45m<\/p>\n<p>Fone: (67) 3509-3758<\/p>\n<p>E-mail: <a href=\"mailto:biblioteca.cptl@ufms.br\">biblioteca.cptl@ufms.br<\/a><\/p>\n<hr \/>\n<p>Unidade II<br \/>\nAv. Ranulpho Marques Leal, 3484 \u2013 Bairro: Distr. Industrial \u2013 CEP 79613-000\u2013 Tr\u00eas Lagoas\/MS<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A biblioteca Dom Aquino Corr\u00eaa \u00e9 uma biblioteca universit\u00e1ria e tem por finalidade atender \u00e0 comunidade acad\u00eamica do C\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas da Universidade Federal de Mato Grosso do Sul. A biblioteca possui\u00a0acervo f\u00edsico e digital: o primeiro composto por itens impressos, manuscritos e peri\u00f3dicos; o segundo constitu\u00eddo por publica\u00e7\u00f5es cient\u00edficas dispon\u00edveis em bases de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Biblioteca Dom Aquino Corr\u00eaa - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/biblioteca-dom-aquino-correa\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Biblioteca Dom Aquino Corr\u00eaa - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A biblioteca Dom Aquino Corr\u00eaa \u00e9 uma biblioteca universit\u00e1ria e tem por finalidade atender \u00e0 comunidade acad\u00eamica do C\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas da Universidade Federal de Mato Grosso do Sul. A biblioteca possui\u00a0acervo f\u00edsico e digital: o primeiro composto por itens impressos, manuscritos e peri\u00f3dicos; o segundo constitu\u00eddo por publica\u00e7\u00f5es cient\u00edficas dispon\u00edveis em bases de [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/biblioteca-dom-aquino-correa\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-03-23T20:33:12+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/biblioteca-dom-aquino-correa\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/biblioteca-dom-aquino-correa\/\",\"name\":\"Biblioteca Dom Aquino Corr\u00eaa - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2015-11-18T18:08:13+00:00\",\"dateModified\":\"2023-03-23T20:33:12+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/biblioteca-dom-aquino-correa\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/biblioteca-dom-aquino-correa\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/biblioteca-dom-aquino-correa\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Biblioteca Dom Aquino Corr\u00eaa\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Biblioteca Dom Aquino Corr\u00eaa - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/biblioteca-dom-aquino-correa\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Biblioteca Dom Aquino Corr\u00eaa - CPTL","og_description":"A biblioteca Dom Aquino Corr\u00eaa \u00e9 uma biblioteca universit\u00e1ria e tem por finalidade atender \u00e0 comunidade acad\u00eamica do C\u00e2mpus de Tr\u00eas Lagoas da Universidade Federal de Mato Grosso do Sul. A biblioteca possui\u00a0acervo f\u00edsico e digital: o primeiro composto por itens impressos, manuscritos e peri\u00f3dicos; o segundo constitu\u00eddo por publica\u00e7\u00f5es cient\u00edficas dispon\u00edveis em bases de [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/biblioteca-dom-aquino-correa\/","og_site_name":"CPTL","article_modified_time":"2023-03-23T20:33:12+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/biblioteca-dom-aquino-correa\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/biblioteca-dom-aquino-correa\/","name":"Biblioteca Dom Aquino Corr\u00eaa - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2015-11-18T18:08:13+00:00","dateModified":"2023-03-23T20:33:12+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/biblioteca-dom-aquino-correa\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/biblioteca-dom-aquino-correa\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/biblioteca-dom-aquino-correa\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Biblioteca Dom Aquino Corr\u00eaa"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/553"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=553"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/553\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14003,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/553\/revisions\/14003"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=553"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}