{"id":559,"date":"2015-11-18T14:18:29","date_gmt":"2015-11-18T18:18:29","guid":{"rendered":"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/?page_id=559"},"modified":"2023-03-23T16:37:00","modified_gmt":"2023-03-23T20:37:00","slug":"novidades-e-aquisicoes","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/novidades-e-aquisicoes\/","title":{"rendered":"Novidades e Aquisi\u00e7\u00f5es"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/11\/Minha-publica\u00e7\u00e3o-4.png\" rel=\"lightbox[559]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-6397\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/11\/Minha-publica\u00e7\u00e3o-4-300x300.png\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/11\/Minha-publica\u00e7\u00e3o-4-300x300.png 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/11\/Minha-publica\u00e7\u00e3o-4-150x150.png 150w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/11\/Minha-publica\u00e7\u00e3o-4-768x768.png 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/11\/Minha-publica\u00e7\u00e3o-4-1024x1024.png 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/11\/Minha-publica\u00e7\u00e3o-4-320x320.png 320w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p>A Biblioteca Dom Aquino Corr\u00eaa &#8211; SEBB\/CPTL , divulga a lista dos livros novos.<\/p>\n<p><strong><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/novidades-e-aquisicoes\/\">Lista dos livros novos<\/a>\u00a0<\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A Biblioteca Dom Aquino Corr\u00eaa &#8211; SEBB\/CPTL , divulga a lista dos livros novos. Lista dos livros novos\u00a0 &nbsp; &nbsp;<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Novidades e Aquisi\u00e7\u00f5es - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/novidades-e-aquisicoes\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Novidades e Aquisi\u00e7\u00f5es - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A Biblioteca Dom Aquino Corr\u00eaa &#8211; SEBB\/CPTL , divulga a lista dos livros novos. Lista dos livros novos\u00a0 &nbsp; &nbsp;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/novidades-e-aquisicoes\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-03-23T20:37:00+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/novidades-e-aquisicoes\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/novidades-e-aquisicoes\/\",\"name\":\"Novidades e Aquisi\u00e7\u00f5es - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2015-11-18T18:18:29+00:00\",\"dateModified\":\"2023-03-23T20:37:00+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/novidades-e-aquisicoes\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/novidades-e-aquisicoes\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/novidades-e-aquisicoes\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Novidades e Aquisi\u00e7\u00f5es\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Novidades e Aquisi\u00e7\u00f5es - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/novidades-e-aquisicoes\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Novidades e Aquisi\u00e7\u00f5es - CPTL","og_description":"A Biblioteca Dom Aquino Corr\u00eaa &#8211; SEBB\/CPTL , divulga a lista dos livros novos. Lista dos livros novos\u00a0 &nbsp; &nbsp;","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/novidades-e-aquisicoes\/","og_site_name":"CPTL","article_modified_time":"2023-03-23T20:37:00+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/novidades-e-aquisicoes\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/novidades-e-aquisicoes\/","name":"Novidades e Aquisi\u00e7\u00f5es - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2015-11-18T18:18:29+00:00","dateModified":"2023-03-23T20:37:00+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/novidades-e-aquisicoes\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/novidades-e-aquisicoes\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/novidades-e-aquisicoes\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Novidades e Aquisi\u00e7\u00f5es"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/559"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=559"}],"version-history":[{"count":9,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/559\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14007,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/559\/revisions\/14007"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=559"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}