{"id":5710,"date":"2019-05-03T13:28:09","date_gmt":"2019-05-03T17:28:09","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?page_id=5710"},"modified":"2023-07-29T21:49:49","modified_gmt":"2023-07-30T01:49:49","slug":"ligas-academicas","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/discentes\/ligas-academicas\/","title":{"rendered":"Ligas Acad\u00eamicas"},"content":{"rendered":"<p><strong>LAPAM &#8211; Liga de Patologia M\u00e9dica<br \/>\n<a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/LAPAM.png\" rel=\"lightbox[5710]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-6611\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/LAPAM-300x300.png\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/LAPAM-300x300.png 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/LAPAM-150x150.png 150w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/LAPAM-768x768.png 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/LAPAM-1024x1024.png 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/LAPAM-320x320.png 320w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/LAPAM.png 1722w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/strong><br \/>\n&#8211; <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/Estatuto_LAPAM.pdf\">Estatuto LAPAM<\/a><br \/>\n&#8211; <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/Plano_de_Trabalho_LAPAM.pdf\">Plano de Trabalho LAPAM<\/a><\/p>\n<p>Coordenador: Prof. Daniel Eugenio Montezzo<br \/>\nPresidente: Ana Fernanda Souza<br \/>\nRepresentante COMLIG:Jhenifer Aline do Nascimento Moreno<br \/>\nLigantes (em ordem alfab\u00e9tica):<br \/>\nAna Fernanda Souza<br \/>\nDannyele de Arruda Oliveira<br \/>\nGabriele Cavalcante Bogado<br \/>\nIsabella Feltrin Pereira<br \/>\nJhenifer Aline do Nascimento Moreno<br \/>\nLuany Vanessa Ratier de Campo Pereira<br \/>\nLuis Fernando Lipka Insfran<br \/>\nLu\u00edza Diniz Proc\u00f3pio<br \/>\nNat\u00e1lia Garcia Gaban<br \/>\nNayara Ribeiro Slompo<br \/>\nPaulo Roberto da Silva Couto<br \/>\nThaiara Cristina Cardoso Flores<br \/>\nTha\u00edssa Vieira Caixeta<\/p>\n<hr \/>\n<p><strong>LACP &#8211; Cuidados Paliativos<br \/>\n<\/strong>&#8211; Coordenadora: Juliana Dias Reis Pessalacia<br \/>\n<a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/LACP.png\" rel=\"lightbox[5710]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-6689\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/LACP-300x141.png\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"141\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/LACP-300x141.png 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/LACP-768x361.png 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/LACP-1024x481.png 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/LACP-681x320.png 681w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><br \/>\n&#8211; <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/Estatuto_LACP.pdf\">Estatuto\u00a0LACP<\/a><br \/>\n&#8211; <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/Plano_de_Trabalho_lacp.pdf\">Plano de Trabalho\u00a0LACP<br \/>\n<\/a><\/p>\n<p>Coordenadora: Profa. Juliana Dias Reis Pessalacia<br \/>\nPresidente: Lucimeire Aparecida da Silva<br \/>\nRepresentante COMLIG: Talita Navarro Carachesti<br \/>\nLigantes (em ordem alfab\u00e9tica):<br \/>\nAmanda Mamede Vidal<br \/>\nAna Beatriz Molina Ramos<br \/>\nCaroline Fernanda dos Santos<br \/>\nFernando Ribeiro dos Santos<br \/>\nIsabelle Rotta Gon\u00e7alves<br \/>\nJo\u00e3o Lucas dos Reis Cozer<br \/>\nKarine Alcar\u00e1 Ferreira<br \/>\nKellyane dos Santos Zambom<br \/>\nLucimeire Aparecida da Silva<br \/>\nMila Tirapelli<br \/>\nMiri\u00e3 Victoria Ortega da Silva<br \/>\nMorgana Praxedes de Souza<br \/>\nTalita Navarro Carachesti<br \/>\nW\u00ednola Dafny Douglas de Oliveira<\/p>\n<hr \/>\n<p><strong>LAPED &#8211; Pediatria<\/strong><br \/>\n<a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/LAPED.png\" rel=\"lightbox[5710]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-6612\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/LAPED-251x300.png\" alt=\"\" width=\"251\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/LAPED-251x300.png 251w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/LAPED-768x919.png 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/LAPED-856x1024.png 856w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/LAPED-267x320.png 267w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/LAPED.png 1624w\" sizes=\"(max-width: 251px) 100vw, 251px\" \/><\/a><br \/>\n&#8211; <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/ESTATUTO_LAPED.pdf\">Estatuto LAPED<\/a><br \/>\n&#8211;\u00a0<a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/PLANO_DE_TRABALHO_LAPED.pdf\">Plano de Trabalho LAPED<\/a><\/p>\n<p>Coordenadora: Profa. M\u00e1rcia Leda Capp Hamed<br \/>\nPresidente: Milla Bitencourt Cabral<br \/>\nRepresentante COMLIG: Nat\u00e1lia Varreira Parduci<br \/>\nLigantes (em ordem alfab\u00e9tica):<br \/>\nAline Souza Costa de Paulo<br \/>\nAlisson Kelvin Pereira Borges de Freitas<br \/>\nIsabela Crispim Ribeiro<br \/>\nLeonardo Siqueira Aprile Pires<br \/>\nMilla Bitencourt Cabral<br \/>\nNat\u00e1lia Varreira Parduci<br \/>\nRaquel Cordeiro Ricci<br \/>\nRafaela Caldato Spegiorin<br \/>\nSannye Sabrina Gonz\u00e1lez Bogado<br \/>\nTalita Navarro Carachesti<\/p>\n<hr \/>\n<p><strong>LANN &#8211; Neurologia e Neuroci\u00eancia<\/strong><br \/>\n<a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/LANN.png\" rel=\"lightbox[5710]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-6614\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/LANN-300x300.png\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/LANN-300x300.png 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/LANN-150x150.png 150w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/LANN-319x320.png 319w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/LANN.png 428w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><br \/>\n&#8211; <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/ESTATUTO_LANN.pdf\">Estatuto LANN<\/a><br \/>\n&#8211;\u00a0<a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/Plano-de-Trabalho-LANN.pdf\">Plano de Trabalho LANN<\/a><\/p>\n<p>Coordenador: Prof. Andr\u00e9 Val\u00e9rio da Silva<br \/>\nPresidente: Gabriela de Oliveira da Silva Bastos<br \/>\nRepresentante COMLIG: Wilson Paes de Oliveira J\u00fanior<br \/>\nLigantes (em ordem alfab\u00e9tica):<br \/>\nAriadne Priscilla de Noronha<br \/>\nGabriel Francisco Ferrari Peres<br \/>\nLuiza Alves da SIlva<br \/>\nGabriela Bordignon<br \/>\nGabriela Fernandes Zauza<br \/>\nGabriela Marques de Carvalho<br \/>\nJo\u00e3o Douglas Cabral<br \/>\nJo\u00e3o Roberto Scarabuci de Almeida<br \/>\nLuiza Alves da Silva<br \/>\nMaria Carolina Rodrigues de Oliveira<br \/>\nLorena Bressanini Siqueira<br \/>\nVitor Pereira Machado<br \/>\nRafael Bernardes Ribas<br \/>\nVin\u00edcius Oliveira Fran\u00e7a<br \/>\nPatrick Gon\u00e7alves Nascimento<br \/>\nMariana Polycarpo Garcia<br \/>\nWilson Paes de Oliveira J\u00fanior<\/p>\n<hr \/>\n<p><strong>LACET &#8211; Cirurgia, emerg\u00eancia e traumatologia<\/strong><br \/>\n<a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/LACET.jpg\" rel=\"lightbox[5710]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-6615\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/LACET-300x300.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/LACET-300x300.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/LACET-150x150.jpg 150w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/LACET-768x768.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/LACET-320x320.jpg 320w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/LACET.jpg 960w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><br \/>\n&#8211; <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/Plano-de-Trabalho-LACET.pdf\">Plano de Trabalho LACET<br \/>\n<\/a><\/p>\n<p>Coordenador: Prof. C\u00e9sar Presto Campos<br \/>\nPresidente: Renato Argondizzi<br \/>\nRepresentante COMLIG: Renato Argondizzi<br \/>\nLigantes (em ordem alfab\u00e9tica):<br \/>\nAna Carolina Gomes Furtado<br \/>\nAna Paula Paschoal<br \/>\nAnelise C\u00f4bo Prata<br \/>\nCaroline Rezende Lima<br \/>\nDaniella Muniz Martins<br \/>\nDanillo Guedes Fran\u00e7a<br \/>\nGabriela Batista Lima Mateus<br \/>\nGiovanna Bruna de Almeida Carvalho<br \/>\nJo\u00e3o Victor Camargo Caldeira<br \/>\nLindemberg Barbosa J\u00fanior<br \/>\nLorena Batista<br \/>\nLuis Eduardo Gloss de Morais Marquardt<br \/>\nMariana Pittarelli de Souza<br \/>\nMirela Messias<br \/>\nRenato Oliveira Argondizzi<br \/>\nRithelle Agledia Sampaio<br \/>\nVitor Garcia Paes de Barros<br \/>\nVivian Magalh\u00e3es Domingues<\/p>\n<hr \/>\n<p><strong>LAMC &#8211; Multidisciplinar em Cardiologia<\/strong><br \/>\n<a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/LAMC-LOGO.png\" rel=\"lightbox[5710]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-6622\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/LAMC-LOGO-300x300.png\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/LAMC-LOGO-300x300.png 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/LAMC-LOGO-150x150.png 150w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/LAMC-LOGO-768x768.png 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/LAMC-LOGO-1024x1024.png 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/LAMC-LOGO-320x320.png 320w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><br \/>\n&#8211; <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/Estatuto-LAMC.pdf\">Estatuto LAMC<\/a><br \/>\n&#8211;\u00a0<a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/Plano-de-Trabalho-LAMC.pdf\">Plano de Trabalho LAMC<br \/>\n<\/a><\/p>\n<p>Coordenador: Prof. Roberto Della Rosa Mendez<br \/>\nPresidente: Let\u00edcia Gabrielle Miguel Gon\u00e7alves<br \/>\nRepresentante COMLIG: Let\u00edcia Gabrielle Miguel Gon\u00e7alves<br \/>\nLigantes (em ordem alfab\u00e9tica):<br \/>\nAngela Maria dos Santos Lopes<br \/>\nBruna Ferreira Adorno<br \/>\nGenesis Donizete da Silva<br \/>\nIsabela Carvalho Tronconi<br \/>\nLet\u00edcia Gabrielle Miguel Gon\u00e7alves<br \/>\nMaicon Douglas Rodrigues<br \/>\nMarcus Vinicius de Azevedo Silva<br \/>\nSamara Rafaela Bevilaqua<\/p>\n<hr \/>\n<p><strong>LAEM &#8211; Endocrinologia e Metabologia<\/strong><br \/>\n<a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/LAEM.png\" rel=\"lightbox[5710]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-6617\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/LAEM-300x272.png\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"272\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/LAEM-300x272.png 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/LAEM-768x697.png 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/LAEM-1024x929.png 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/LAEM-353x320.png 353w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><br \/>\n&#8211; Regulariza\u00e7\u00e3o: em processo<\/p>\n<p>Coordenador: Profa. Helena Nicolielo Munhoz<br \/>\nPresidente: Bruno Ferreira e Silva<br \/>\nRepresentante COMLIG: Bruno Ferreira e Silva<br \/>\nLigantes (em ordem alfab\u00e9tica):<br \/>\nBruno Ferreira e Silva<br \/>\nD\u00e9bora Frisene<br \/>\nGabriel Silva Cintra<br \/>\nMirela dos Santos Daires<br \/>\nMirelli Leonardi Iaquinto<br \/>\nRebeca Batista<br \/>\nRenato Argondizzi<\/p>\n<hr \/>\n<p><strong>LAAAP &#8211; Anatomia Aplicada<\/strong><br \/>\n<a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/LAAAP.jpg\" rel=\"lightbox[5710]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-6618\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/LAAAP-300x300.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/LAAAP-300x300.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/LAAAP-150x150.jpg 150w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/LAAAP-320x320.jpg 320w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/LAAAP.jpg 640w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><br \/>\n&#8211; <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/Estatuto-LAAAP.pdf\">Estatuto LAAAP<\/a><br \/>\n&#8211;\u00a0<a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/Plano-de-Trabalho-LAAAP.pdf\">Plano de Trabalho LAAAP<br \/>\n<\/a><\/p>\n<p>Coordenador: Prof. Andr\u00e9 Val\u00e9rio da Silva<br \/>\nPresidente: Vinicius Fernando da Silva Machado<br \/>\nRepresentante COMLIG: Karine Fernanda Carleto<br \/>\nLigantes (em ordem alfab\u00e9tica):<br \/>\nAndreza Vit\u00f3ria Venega Muhl<br \/>\nCaroline Pimentel Pessoa<br \/>\nKarine Fernanda Carleto<br \/>\nLara Cristina Rodrigues de Oliveira Costa<br \/>\nMaria Eduarda Franc\u00e9<br \/>\nMaria Eduarda Leite Pinto<br \/>\nNelly Cruz Alvarez<br \/>\nOdilon Carlos de Paiva Braga da Silva<br \/>\nSayuri Let\u00edcia Bitencourt Kanno<br \/>\nVin\u00edcius C\u00e9sar de Oliveira Camilo<br \/>\nVinicius Fernando da Silva Machado<br \/>\nYara Silva Souto<\/p>\n<hr \/>\n<p><strong>LAINF &#8211; Infectologia<\/strong><br \/>\n&#8211; <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/ESTATUTO_DA_LIGA_ACADEMICA_DE_INFECTOLOGIA.pdf\">Estatuto LAINF<\/a><br \/>\n&#8211; <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/Plano_de_trabalho-LAINF.pdf\">Plano de trabalho LAINF<\/a><\/p>\n<p>Coordenadora: Profa. Francielle Garcia Nascimento<br \/>\nPresidente: Nat\u00e1lia Santana Ferrareto<br \/>\nRepresentante COMLIG: Nat\u00e1lia Sanatana Ferrareto<br \/>\nLigantes (em ordem alfab\u00e9tica):<br \/>\nAlyce da Silva Albuquerque<br \/>\nAmanda Soares Pimenta<br \/>\nGabriela dos Reis Gomes<br \/>\nNatalia Santana Ferrareto<br \/>\nRayanne Souza Donato<br \/>\nTaiana Gabriela Barbosa de Souza<br \/>\nThais Cavichio David<\/p>\n<hr \/>\n<p><strong>LIGOTL &#8211; Ginecologia e Obstetr\u00edcia<\/strong><br \/>\n<a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/LIGOTL.png\" rel=\"lightbox[5710]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-6619\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/LIGOTL-300x300.png\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/LIGOTL-300x300.png 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/LIGOTL-150x150.png 150w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/LIGOTL-320x320.png 320w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/LIGOTL.png 567w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><br \/>\n&#8211; <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/Estatuto-LIGO.pdf\">Estatuto LIGOTL<\/a><br \/>\n&#8211;\u00a0<a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/Plano-de-Trabalho-LIGO.pdf\">Plano de Trabalho LIGOTL<\/a><\/p>\n<p>Coordenadora: Profa. Nayara Sibelli Fante Cassemiro<br \/>\nPresidente: Isabela Matos de Oliveira<br \/>\nRepresentante COMLIG: a definir<br \/>\nLigantes (em ordem alfab\u00e9tica):<br \/>\nAna Maria Farias Ribeiro<br \/>\nB\u00e1rbara Pereira de Queiroz<br \/>\nCarolina Pisani Bastos<br \/>\nCaroline Pimentel Pessoa<br \/>\nGabriela de Oliveira da Silva Bastos<br \/>\nGiovanna Souza Moura<br \/>\nMaria Cec\u00edlia Gon\u00e7alves Martins<br \/>\nMilla Bitencourt Cabral<br \/>\nRafaela Consoni Nosse<\/p>\n<hr \/>\n<p><strong>LACM &#8211; Cl\u00ednica M\u00e9dica<\/strong><br \/>\n<a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/LACM-1.png\" rel=\"lightbox[5710]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-6621\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/LACM-1-300x300.png\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/LACM-1-300x300.png 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/LACM-1-150x150.png 150w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/LACM-1-768x768.png 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/LACM-1-1024x1024.png 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/LACM-1-320x320.png 320w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><br \/>\n&#8211; <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/Estatuto-LACM.pdf\">Estatuto LACM<\/a><br \/>\n&#8211;\u00a0<a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/Plano-de-Trabalho-LACM.pdf\">Plano de Trabalho LACM<br \/>\n<\/a><\/p>\n<p>Coordenadora: Profa. Silvana Pando<br \/>\nPresidente: Laura Ramires Silva<br \/>\nRepresentante COMLIG: a definir<br \/>\nLigantes (em ordem alfab\u00e9tica):<br \/>\nAna Beatriz Gomes Grecco<br \/>\nArthur Medeiros Faciroli<br \/>\nBeatriz Flauzino<br \/>\nEduardo Barbosa<br \/>\nFelipe Pitondo da Silva<br \/>\nGiovana Santa Maria<br \/>\nLaura Ramires Silva<br \/>\nLucas Pinheiro Tomasi<br \/>\nP\u00e2mela Malta Barberato<br \/>\nPedro Cesar de Antoni<br \/>\nRayssa Boelter Sezko<br \/>\nVictor Xavier Lacerda<\/p>\n<hr \/>\n<p><strong>LAPSM &#8211; Psiquiatria e sa\u00fade mental<\/strong><br \/>\n<a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/LAPSM.png\" rel=\"lightbox[5710]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-6623\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/LAPSM-300x289.png\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"289\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/LAPSM-300x289.png 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/LAPSM-332x320.png 332w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/LAPSM.png 668w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><br \/>\n&#8211; <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/ESTATUTO_DA_LAPSM_compressed.pdf\">Estatuto da LAPSM<\/a><br \/>\n&#8211;\u00a0<a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/Plano-de-Trabalho-LAPSM_compressed.pdf\">Plano de Trabalho da LAPSM<\/a><\/p>\n<p>Coordenadora: Profa. An\u00ed Fabiana Berton<br \/>\nPresidente: Sabrina Zancani Ribeiro<br \/>\nRepresentante COMLIG: Vinicius Vargas Ten\u00f3rio da Costa<br \/>\nLigantes (em ordem alfab\u00e9tica):<br \/>\nBruna Cristina Leite<br \/>\nEduarda Kussura Maia<br \/>\nJade Caroline de Macedo Martins<br \/>\nKaique Matheus Alves de Oliveira<br \/>\nLu\u00edza Diniz Proc\u00f3pi<br \/>\nMaria Clara Fernandes Pitondo<br \/>\nMaria Eduarda Franc\u00e9<br \/>\nOdilon Carlos de Paiva Braga da Silva<br \/>\nPatr\u00edcia Dovigi<br \/>\nSabrina de Almeida Silva<br \/>\nSabrina Zancani Ribeiro<br \/>\nVinicius Vargas Ten\u00f3rio da Costa<\/p>\n<hr \/>\n<p><strong>LAHEC &#8211; Histologia e Embriologia Cl\u00ednica<\/strong><br \/>\n<a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/LAHEC-LOGO.jpg\" rel=\"lightbox[5710]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-6624\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/LAHEC-LOGO-300x300.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/LAHEC-LOGO-300x300.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/LAHEC-LOGO-150x150.jpg 150w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/LAHEC-LOGO-320x320.jpg 320w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/LAHEC-LOGO.jpg 574w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><br \/>\n&#8211; <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/Estatuto_LAEHC.pdf\">Estatuto LAHEC<\/a><br \/>\n&#8211; <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/Plano_de_trabalho-LAHEC-1.pdf\">Plano de trabalho LAHEC<\/a><\/p>\n<p>Coordenadora: Profa. Marina Trevizan Guerra<br \/>\nPresidente:Mariana Tiemi Kajiyama<br \/>\nRepresentante COMLIG: P\u00e2mela Malta Barberato<br \/>\nLigantes (em ordem alfab\u00e9tica):<br \/>\nAmanda Rocha Abreu<br \/>\nAndreani Souza Santana<br \/>\nGabriela Fernandes Zauza<br \/>\nDaniele da Silva Pires<br \/>\nJos\u00e9 Pedro Oliveira da Silva<br \/>\nKarine Bachega de Campos<br \/>\nLaira Ferreira Buzon<br \/>\nMariana Tiemi Kajiyama<br \/>\nP\u00e2mela Malta Barberato<br \/>\nRafael Guedes de Freitas Aparecido<\/p>\n<hr \/>\n<p><strong>LAGG &#8211; Geriatria e Gerontologia<br \/>\n<a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/LAGG.png\" rel=\"lightbox[5710]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-6690\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/LAGG-289x300.png\" alt=\"\" width=\"289\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/LAGG-289x300.png 289w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/LAGG-308x320.png 308w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/LAGG.png 680w\" sizes=\"(max-width: 289px) 100vw, 289px\" \/><\/a><\/strong><br \/>\n&#8211; <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/Estatuto-LAGG.pdf\">Estatuto LAGG<\/a><br \/>\n&#8211;\u00a0<a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/05\/Plano-de-Trabalho-LAGG.pdf\">Plano de Trabalho LAGG<\/a><\/p>\n<p>Coordenadora: Profa. Bruna Moretti Luchesi<br \/>\nPresidente: Mariana Ferreira Carrijo<br \/>\nRepresentante COMLIG: Mariana Ferreira Carrijo<br \/>\nLigantes (em ordem alfab\u00e9tica):<br \/>\nAna Beatriz Gomes Grecco<br \/>\nGuilherme Tosi Feitosa<br \/>\nIsabela Crispim Ribeiro<br \/>\nMariana Ferreira Carrijo<br \/>\nMilla Bitencourt Cabral<br \/>\nRafaela Consoni Nosse<br \/>\nRaul Albanez Mercial<br \/>\nRayssa Boelter Sezko<\/p>\n<hr \/>\n<p><strong>LAMEO &#8211; Medicina Esportiva e Ortopedia<\/strong><br \/>\n<a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/LAMEO.png\" rel=\"lightbox[5710]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-6625\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/LAMEO-300x300.png\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/LAMEO-300x300.png 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/LAMEO-150x150.png 150w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/LAMEO-768x768.png 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/LAMEO-1024x1024.png 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/LAMEO-320x320.png 320w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/LAMEO.png 1291w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><br \/>\n&#8211; <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/ESTATUTO_LAMEO.pdf\">Estatuto &#8211; LAMEO<\/a><br \/>\n&#8211; <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/Plano_de_Trabalho_Anual-LAMEO_.pdf\">Plano de Trabalho &#8211; LAMEO_<\/a><\/p>\n<p>Coordenador: Prof. C\u00e1ssio Mendes<br \/>\nPresidente: Marisa Oliveira Prado Santos<br \/>\nRepresentante COMLIG: Marisa Oliveira Prado Santos<br \/>\nLigantes (em ordem alfab\u00e9tica):<br \/>\nAnelise Cobo Prata<br \/>\nAriadne Priscilla Noronha Almeida<br \/>\nEduardo Barbosa Duarte<br \/>\nGabriel Borges Veloso Bernardes<br \/>\nGabriel Francisco Ferrari Peres<br \/>\nGuilherme Henrique C\u00e9sar<br \/>\nGustavo Henrique Martins Rodrigues Montalv\u00e3o<br \/>\nLuis Guilherme Fernandes Costa Lima<br \/>\nMarisa Oliveira Prado Santos<br \/>\nThales Correa Leite Oba<\/p>\n<hr \/>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/liga-de-saude-da-familia-e-comunidade\/\"><strong>LASFC &#8211; Sa\u00fade de Fam\u00edlia e Comunidade<\/strong><\/a><\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-9138 alignnone\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/08\/LASFC-UFMS-CPTL-1-300x300-1-150x150.png\" alt=\"\" width=\"272\" height=\"272\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/08\/LASFC-UFMS-CPTL-1-300x300-1-150x150.png 150w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/08\/LASFC-UFMS-CPTL-1-300x300-1.png 300w\" sizes=\"(max-width: 272px) 100vw, 272px\" \/><br \/>\n&#8211; <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/liga-de-saude-da-familia-e-comunidade\/estatuto-lamfc-10-2019\/\" rel=\"attachment wp-att-9134\">Estatuto\u00a0 LAMFC <\/a><\/p>\n<p>&#8211;<a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/liga-de-saude-da-familia-e-comunidade\/prograd-detalhamento-do-plano-de-trabalho-anual-ligas-academicas\/\" rel=\"attachment wp-att-9133\"> Plano de Trabalho LASFC<\/a><\/p>\n<p>Coordenadora: Profa. Priscila Balderrama<br \/>\nPresidente: Aline Martins Alves<br \/>\nRepresentante COMLIG: Ariadne Priscilla de Noronha Almeida<br \/>\nLigantes (em ordem alfab\u00e9tica):<br \/>\nAline Martins Alves<br \/>\nAriadne Priscilla de Noronha Almeida<br \/>\nBeatriz Soares<br \/>\nBianca Pereira Bacciotti<br \/>\nBruna Cardoso<br \/>\nCarolina Pisani Bastos<br \/>\nGabriela Correa<br \/>\nIgor Moraes<br \/>\nMaria Eduarda Pascoaloto da Silva<br \/>\nMariana Ferreira Carrijo<br \/>\nMariana Santana<br \/>\nNayara Cristina Inocenti Velone<\/p>\n<hr \/>\n<p><strong>LAGCAD &#8211; Gastroenterologia e Cirurgia do Aparelho Digestivo<\/strong><br \/>\n<a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/LAGCAD.jpeg\" rel=\"lightbox[5710]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-6627\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/LAGCAD-235x300.jpeg\" alt=\"\" width=\"235\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/LAGCAD-235x300.jpeg 235w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/LAGCAD-768x981.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/LAGCAD-801x1024.jpeg 801w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/LAGCAD-250x320.jpeg 250w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/LAGCAD.jpeg 842w\" sizes=\"(max-width: 235px) 100vw, 235px\" \/><\/a><br \/>\n&#8211; Regulamenta\u00e7\u00e3o: em processo<\/p>\n<p>Coordenador: Prof. Thiago Bosch Viana<br \/>\nPresidente: Isabella Rezende Santos<br \/>\nRepresentante COMLIG: Isabella Rezende Santos<br \/>\nLigantes (em ordem alfab\u00e9tica):<br \/>\nBrenda Santana Matusin<br \/>\nBruna Manfio Gabriel Mantovani<br \/>\nFagner Macedo Gon\u00e7alves<br \/>\nIgor Adeberto Pereira de Souza Lessa de Castro<br \/>\nIsabella Rezende Santos<br \/>\nLet\u00edcia Ferreira Queiroz de Sousa<br \/>\nLu\u00eds Fernando Lipka Insfran<br \/>\nMarcus Vin\u00edcius Nunes Delmondes<br \/>\nMatheus Marcelino Redigolo<br \/>\nNataly Mesquita Cardoso<\/p>\n<hr \/>\n<p><strong>LAOF &#8211; Oftalmologia<\/strong><\/p>\n<p>&#8211; Regulamenta\u00e7\u00e3o: em processo<\/p>\n<p>Coordenadora: Profa. Alexsandra Passarelli Giabardo Marques<br \/>\nPresidente: Nat\u00e1lia Garcia Gaban<br \/>\nRepresentante COMLIG: Matheus Augusto Obici Massucato<br \/>\nLigantes (em ordem alfab\u00e9tica):<br \/>\nMaria Beatriz Lopes S\u00e1<br \/>\nRafaela Mendes Medici<br \/>\nJos\u00e9 Ricardo Daguano<br \/>\nMaria Luiza Torres Gon\u00e7alves<\/p>\n<hr \/>\n<p><strong>LAAD &#8211; Liga de Anestesiologia e Dor<\/strong><\/p>\n<p><strong><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/logo_laad.jpeg\" rel=\"lightbox[5710]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-6885\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/logo_laad-300x296.jpeg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"296\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/logo_laad-300x296.jpeg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/logo_laad-324x320.jpeg 324w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/10\/logo_laad.jpeg 690w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><br \/>\n<\/strong>&#8212; Regulamenta\u00e7\u00e3o: em processo<\/p>\n<p>Coordenadora: Profa. Fernanda Rodrigues<br \/>\nPresidente: Hiara Gabrielle Silva<br \/>\nRepresentante COMLIG: Carla L\u00facia Sousa Le\u00e3o<br \/>\nLigantes (em ordem alfab\u00e9tica):<br \/>\nAline Martins Alves<br \/>\nAna Cristina Silva Augusto<br \/>\nCarla L\u00facia Sousa Le\u00e3o<br \/>\nFrancielle Ribeiro de Souza<br \/>\nGiovanna Souza Moura<br \/>\nHiara Gabrielle Silva<br \/>\nIsabela Matos de Oliveira<br \/>\nJo\u00e3o Douglas Cabral<br \/>\nMarcus Vin\u00edcius de Azevedo Silva<br \/>\nSannye Sabrina Gonz\u00e1lez Bogado<\/p>\n<hr \/>\n<p><strong>LADA &#8211; Liga Acad\u00eamica de Drogas de Abuso.<\/strong><br \/>\n&#8211; Situa\u00e7\u00e3o: em processo de constru\u00e7\u00e3o<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>LAPAM &#8211; Liga de Patologia M\u00e9dica &#8211; Estatuto LAPAM &#8211; Plano de Trabalho LAPAM Coordenador: Prof. Daniel Eugenio Montezzo Presidente: Ana Fernanda Souza Representante COMLIG:Jhenifer Aline do Nascimento Moreno Ligantes (em ordem alfab\u00e9tica): Ana Fernanda Souza Dannyele de Arruda Oliveira Gabriele Cavalcante Bogado Isabella Feltrin Pereira Jhenifer Aline do Nascimento Moreno Luany Vanessa Ratier de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3396,"featured_media":0,"parent":13299,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Ligas Acad\u00eamicas - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/discentes\/ligas-academicas\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Ligas Acad\u00eamicas - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"LAPAM &#8211; Liga de Patologia M\u00e9dica &#8211; Estatuto LAPAM &#8211; Plano de Trabalho LAPAM Coordenador: Prof. Daniel Eugenio Montezzo Presidente: Ana Fernanda Souza Representante COMLIG:Jhenifer Aline do Nascimento Moreno Ligantes (em ordem alfab\u00e9tica): Ana Fernanda Souza Dannyele de Arruda Oliveira Gabriele Cavalcante Bogado Isabella Feltrin Pereira Jhenifer Aline do Nascimento Moreno Luany Vanessa Ratier de [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/discentes\/ligas-academicas\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-07-30T01:49:49+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/LAPAM-300x300.png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"11 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/discentes\/ligas-academicas\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/discentes\/ligas-academicas\/\",\"name\":\"Ligas Acad\u00eamicas - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-05-03T17:28:09+00:00\",\"dateModified\":\"2023-07-30T01:49:49+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/discentes\/ligas-academicas\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/discentes\/ligas-academicas\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/discentes\/ligas-academicas\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"MEDICINA\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Discentes\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/discentes\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":4,\"name\":\"Ligas Acad\u00eamicas\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Ligas Acad\u00eamicas - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/discentes\/ligas-academicas\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Ligas Acad\u00eamicas - CPTL","og_description":"LAPAM &#8211; Liga de Patologia M\u00e9dica &#8211; Estatuto LAPAM &#8211; Plano de Trabalho LAPAM Coordenador: Prof. Daniel Eugenio Montezzo Presidente: Ana Fernanda Souza Representante COMLIG:Jhenifer Aline do Nascimento Moreno Ligantes (em ordem alfab\u00e9tica): Ana Fernanda Souza Dannyele de Arruda Oliveira Gabriele Cavalcante Bogado Isabella Feltrin Pereira Jhenifer Aline do Nascimento Moreno Luany Vanessa Ratier de [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/discentes\/ligas-academicas\/","og_site_name":"CPTL","article_modified_time":"2023-07-30T01:49:49+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/09\/LAPAM-300x300.png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"11 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/discentes\/ligas-academicas\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/discentes\/ligas-academicas\/","name":"Ligas Acad\u00eamicas - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2019-05-03T17:28:09+00:00","dateModified":"2023-07-30T01:49:49+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/discentes\/ligas-academicas\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/discentes\/ligas-academicas\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/discentes\/ligas-academicas\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"MEDICINA","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Discentes","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/discentes\/"},{"@type":"ListItem","position":4,"name":"Ligas Acad\u00eamicas"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/5710"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3396"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5710"}],"version-history":[{"count":44,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/5710\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":15188,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/5710\/revisions\/15188"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/13299"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5710"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}