{"id":58,"date":"2015-08-18T16:02:07","date_gmt":"2015-08-18T20:02:07","guid":{"rendered":"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/?page_id=58"},"modified":"2021-11-06T21:01:47","modified_gmt":"2021-11-07T01:01:47","slug":"proposta-do-curso","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/proposta-do-curso\/","title":{"rendered":"Proposta do Curso \/ Credenciamento de Docentes"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: center\"><span style=\"color: #0000ff\"><strong>Credenciamento de Docentes<\/strong><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: center\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/proposta-do-curso\/edital-no-11-classificacao-dos-candidatos-inscritos-para-o-credenciamento-de-docentes-permanentes-do-programa-de-pos-graduacao-mestrado-profissional-em-letras-profletras-cptl\/\" rel=\"attachment wp-att-11438\">EDITAL N\u00ba 11 CLASSIFICA\u00c7\u00c3O dos candidatos inscritos para o Credenciamento de Docentes Permanentes do Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o Mestrado Profissional em Letras &#8211; Profletras CPTL<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/proposta-do-curso\/edital-de-credenciamento-de-docentes-profletras___ufms-cptl__n_10__de_14_09_2021-2\/\" rel=\"attachment wp-att-11422\">Edital de credenciamento de docentes &#8211; PROFLETRAS___UFMS CPTL__n_10__de_14_09_2021.<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: center\"><span style=\"color: #0000ff\"><strong>Proposta do Curso<\/strong><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: center\"><a href=\"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/files\/2015\/08\/2012-PROPOSTA-DO-CURSO_8154-1.pdf\">Proposta do Curso &#8211; Clique aqui<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Credenciamento de Docentes EDITAL N\u00ba 11 CLASSIFICA\u00c7\u00c3O dos candidatos inscritos para o Credenciamento de Docentes Permanentes do Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o Mestrado Profissional em Letras &#8211; Profletras CPTL Edital de credenciamento de docentes &#8211; PROFLETRAS___UFMS CPTL__n_10__de_14_09_2021. &nbsp; Proposta do Curso Proposta do Curso &#8211; Clique aqui<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":0,"parent":48,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Proposta do Curso \/ Credenciamento de Docentes - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/proposta-do-curso\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Proposta do Curso \/ Credenciamento de Docentes - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Credenciamento de Docentes EDITAL N\u00ba 11 CLASSIFICA\u00c7\u00c3O dos candidatos inscritos para o Credenciamento de Docentes Permanentes do Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o Mestrado Profissional em Letras &#8211; Profletras CPTL Edital de credenciamento de docentes &#8211; PROFLETRAS___UFMS CPTL__n_10__de_14_09_2021. &nbsp; Proposta do Curso Proposta do Curso &#8211; Clique aqui\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/proposta-do-curso\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-11-07T01:01:47+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/proposta-do-curso\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/proposta-do-curso\/\",\"name\":\"Proposta do Curso \/ Credenciamento de Docentes - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2015-08-18T20:02:07+00:00\",\"dateModified\":\"2021-11-07T01:01:47+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/proposta-do-curso\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/proposta-do-curso\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/proposta-do-curso\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Mestrado Profissional em Letras (PROFLETRAS)\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Proposta do Curso \/ Credenciamento de Docentes\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Proposta do Curso \/ Credenciamento de Docentes - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/proposta-do-curso\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Proposta do Curso \/ Credenciamento de Docentes - CPTL","og_description":"Credenciamento de Docentes EDITAL N\u00ba 11 CLASSIFICA\u00c7\u00c3O dos candidatos inscritos para o Credenciamento de Docentes Permanentes do Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o Mestrado Profissional em Letras &#8211; Profletras CPTL Edital de credenciamento de docentes &#8211; PROFLETRAS___UFMS CPTL__n_10__de_14_09_2021. &nbsp; Proposta do Curso Proposta do Curso &#8211; Clique aqui","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/proposta-do-curso\/","og_site_name":"CPTL","article_modified_time":"2021-11-07T01:01:47+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/proposta-do-curso\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/proposta-do-curso\/","name":"Proposta do Curso \/ Credenciamento de Docentes - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2015-08-18T20:02:07+00:00","dateModified":"2021-11-07T01:01:47+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/proposta-do-curso\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/proposta-do-curso\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/proposta-do-curso\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Mestrado Profissional em Letras (PROFLETRAS)","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Proposta do Curso \/ Credenciamento de Docentes"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/58"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=58"}],"version-history":[{"count":11,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/58\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":11439,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/58\/revisions\/11439"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/48"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=58"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}