{"id":5867,"date":"2019-05-15T15:55:36","date_gmt":"2019-05-15T19:55:36","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?page_id=5867"},"modified":"2023-03-09T11:04:13","modified_gmt":"2023-03-09T15:04:13","slug":"colegiado-do-curso","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/colegiado-do-curso\/","title":{"rendered":"Colegiado do Curso"},"content":{"rendered":"<h4>Composi\u00e7\u00e3o atual<\/h4>\n<ul>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/01\/portaria-CPTL-n-143-de-25-11-2021-coordenadores-de-curso-2022-2024-CPTL.pdf\"><strong>2022 &#8211; 2024<\/strong><\/a> <em>(Instru\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o CPTL n\u00ba 143, de 25 de Novembro de 2021);<\/em><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/01\/Portaria453-2022.pdf\"><strong>Substitui\u00e7\u00e3o de membro<\/strong><\/a> <em>(Portaria CPTL n\u00ba 453, de 20 de Dezembro de 2022).<\/em><\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h4>Composi\u00e7\u00f5es anteriores<\/h4>\n<ul>\n<li><a href=\"https:\/\/boletimoficial.ufms.br\/bse\/publicacao?id=377366\"><strong>2020 &#8211; 2022<\/strong><\/a> <em>(Instru\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o CPTL n\u00ba 599, de 14 de Novembro de 2019);<\/em><\/li>\n<li><strong><a href=\"https:\/\/boletimoficial.ufms.br\/bse\/publicacao?id=301371\">2017 &#8211; 2019<\/a><\/strong> <em>(Instru\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o CPTL n\u00ba 441, de 07 de Novembro de 2017);<\/em><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/boletimoficial.ufms.br\/bse\/publicacao?id=232771\"><strong>2015 &#8211; 2017<\/strong><\/a> <em>(Instru\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o CPTL n\u00ba 353, de 17 de Novembro de 2015);<\/em><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/boletimoficial.ufms.br\/bse\/publicacao?id=223488\"><strong>Substitui\u00e7\u00e3o de membro<\/strong><\/a> <em>(Instru\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o CPTL n\u00ba 187, de 10 de Julho de 2015);<\/em><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/boletimoficial.ufms.br\/bse\/publicacao?id=191273\"><strong>2014 &#8211; Composi\u00e7\u00e3o provis\u00f3ria<\/strong><\/a> (<em>Instru\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o CPTL n\u00ba 177, de 25 de Junho de 2014).<\/em><\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Composi\u00e7\u00e3o atual 2022 &#8211; 2024 (Instru\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o CPTL n\u00ba 143, de 25 de Novembro de 2021); Substitui\u00e7\u00e3o de membro (Portaria CPTL n\u00ba 453, de 20 de Dezembro de 2022). &nbsp; Composi\u00e7\u00f5es anteriores 2020 &#8211; 2022 (Instru\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o CPTL n\u00ba 599, de 14 de Novembro de 2019); 2017 &#8211; 2019 (Instru\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o CPTL [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3396,"featured_media":0,"parent":448,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Colegiado do Curso - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/colegiado-do-curso\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Colegiado do Curso - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Composi\u00e7\u00e3o atual 2022 &#8211; 2024 (Instru\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o CPTL n\u00ba 143, de 25 de Novembro de 2021); Substitui\u00e7\u00e3o de membro (Portaria CPTL n\u00ba 453, de 20 de Dezembro de 2022). &nbsp; Composi\u00e7\u00f5es anteriores 2020 &#8211; 2022 (Instru\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o CPTL n\u00ba 599, de 14 de Novembro de 2019); 2017 &#8211; 2019 (Instru\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o CPTL [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/colegiado-do-curso\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-03-09T15:04:13+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/colegiado-do-curso\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/colegiado-do-curso\/\",\"name\":\"Colegiado do Curso - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-05-15T19:55:36+00:00\",\"dateModified\":\"2023-03-09T15:04:13+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/colegiado-do-curso\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/colegiado-do-curso\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/colegiado-do-curso\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"MEDICINA\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Colegiado do Curso\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Colegiado do Curso - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/colegiado-do-curso\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Colegiado do Curso - CPTL","og_description":"Composi\u00e7\u00e3o atual 2022 &#8211; 2024 (Instru\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o CPTL n\u00ba 143, de 25 de Novembro de 2021); Substitui\u00e7\u00e3o de membro (Portaria CPTL n\u00ba 453, de 20 de Dezembro de 2022). &nbsp; Composi\u00e7\u00f5es anteriores 2020 &#8211; 2022 (Instru\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o CPTL n\u00ba 599, de 14 de Novembro de 2019); 2017 &#8211; 2019 (Instru\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o CPTL [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/colegiado-do-curso\/","og_site_name":"CPTL","article_modified_time":"2023-03-09T15:04:13+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/colegiado-do-curso\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/colegiado-do-curso\/","name":"Colegiado do Curso - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2019-05-15T19:55:36+00:00","dateModified":"2023-03-09T15:04:13+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/colegiado-do-curso\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/colegiado-do-curso\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/colegiado-do-curso\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"MEDICINA","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Colegiado do Curso"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/5867"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3396"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5867"}],"version-history":[{"count":14,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/5867\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":13892,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/5867\/revisions\/13892"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/448"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5867"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}