{"id":5885,"date":"2019-05-15T17:27:49","date_gmt":"2019-05-15T21:27:49","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?page_id=5885"},"modified":"2023-07-29T21:32:39","modified_gmt":"2023-07-30T01:32:39","slug":"eventos-e-cursos","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/eventos-e-cursos\/","title":{"rendered":"Eventos e Cursos"},"content":{"rendered":"<h4>Eventos<\/h4>\n<ul>\n<li>2023 |\u00a0<a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/comac.tl\/\">IV Congresso M\u00e9dico Acad\u00eamico (COMAC)<\/a><\/li>\n<li>2023 | <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=cdXWz0PxwFo\">Semana de Desenvolvimento Profissional 2023<\/a> (SEDEP)<\/li>\n<li>2023 | Curso Te\u00f3rico Anual de Cardiologia -LAC<\/li>\n<li>2022 | II Simp\u00f3sio de Histologia e Embriologia Cl\u00ednica &#8211; LAHEC<\/li>\n<li>2022 | III Simp\u00f3sio de Pediatria de Tr\u00eas Lagoas<\/li>\n<li>2022 | <a href=\"https:\/\/instagram.com\/thm_medtl?igshid=YmMyMTA2M2Y=\">I Torneio de Habilidades M\u00e9dicas<\/a><\/li>\n<li>2022 | <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/eventos-e-cursos\/i-jornada-de-ligas-academicas-de-medicina\/\">I Jornada de Ligas Acad\u00eamicas de Medicina (JOLAM)<\/a><\/li>\n<li>2022 | IV Medicina de Portas Abertas<\/li>\n<li>2022 | <a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/comac.tl\/\">III Congresso M\u00e9dico Acad\u00eamico (COMAC)<\/a><\/li>\n<li>2021 | 2\u00ba Simp\u00f3sio de Pediatria de Tr\u00eas Lagoas<\/li>\n<li>2021 | I Webin\u00e1rio de Cannabis medicinal do Mato Grosso do Sul: uma abordagem transdisciplinar<\/li>\n<li>2021 | <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2021\/05\/26\/iii-medicina-de-portas-abertas-academicos-da-ufms-produzem-videos-de-divulgacao-do-curso-de-medicina\/\">III Medicina de Portas Abertas<\/a><\/li>\n<li>2021 | <a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/comac.tl\/\">II Congresso M\u00e9dico Acad\u00eamico (COM@C)<\/a><\/li>\n<li>2021 | II Simp\u00f3sio de Anatomia Aplicada: Cirurgia<\/li>\n<li>2020 | Fecundar o ch\u00e3o no Ensino Superior: os 50 anos do Campus de Tr\u00eas Lagoas<\/li>\n<li>2020 | I Simp\u00f3sio Internacional de Pesquisa em Cuidados Paliativos<\/li>\n<li>2020 | I Simp\u00f3sio Online da Liga Acad\u00eamica de Patologia M\u00e9dica<\/li>\n<li>2020 | I Simp\u00f3sio de Anestesiologia e Dor<\/li>\n<li>2020 | III Simp\u00f3sio da Liga Acad\u00eamica de Neurologia e Neuroci\u00eancias<\/li>\n<li>2019 | <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2019\/11\/11\/ii-medicina-de-portas-abertas-academicos-da-ufms-recebem-alunos-de-escolas-de-tres-lagoas\/\">II Medicina de Portas Abertas<\/a><\/li>\n<li>2019 | II Simp\u00f3sio da Liga Acad\u00eamica de Neurologia<\/li>\n<li>2019 | III Simp\u00f3sio de Sa\u00fade Mental: Limites da Loucura \/ I Mostra de Arte Nise da Silveira<\/li>\n<li>2019 | <a href=\"http:\/\/websensors.net.br\/eventoscptl\/comac\/index.php?controller=Presentation&amp;action=view\">I Congresso M\u00e9dico Acad\u00eamico (COMAC) e <em>2<sup>nd<\/sup> International Workshop of Medicine<\/em><\/a><\/li>\n<li>2018 | <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/07\/10\/medicina-da-ufms-promove-acoes-de-educacao-em-saude-para-os-idosos-do-centro-de-convivencia-tia-nega-de-tres-lagoas\/\">Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade no Ciclo Vital II (Sa\u00fade do Idoso) no Centro de Conviv\u00eancia \u201cTia Nega\u201d<\/a><\/li>\n<li>2018 | <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2018\/10\/28\/medicina-de-portas-abertas-academicos-da-ufms-recebem-alunos-de-escola-estadual\/\">I Medicina de Portas Abertas<\/a><\/li>\n<li>2018 | I Simp\u00f3sio Sul-Matogrossense de Sa\u00fade P\u00fablica (SIMSP) \/ I Encontro de Sa\u00fade Mental de Escolares e Universit\u00e1rios &#8211; Uma Abordagem Multidisciplinar (ESMEU)<\/li>\n<li>2018 | I Jornada M\u00e9dica Hospital CASSEMS\/UFMS<\/li>\n<li>2017 | I Ciclo de Debates em Cuidados Paliativos<\/li>\n<li>2017 | <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/2017\/10\/16\/ii-jornada-academica-de-medicina-ufmscptl\/\">II Jornada Acad\u00eamica de Medicina e o <em>1<sup>st<\/sup> International Workshop of Medicine<\/em><\/a><\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h4>Palestras, cursos e capacita\u00e7\u00f5es<\/h4>\n<ul>\n<li>2019 | Ciclo de palestras: T\u00f3picos atuais em psiquiatria<\/li>\n<li>2019 | Criando e atualizando seu Curr\u00edculo <em>Lattes<\/em><\/li>\n<li>2018 | Ciclo de Palestras: Atualidades sobre os mecanismos fisiopatol\u00f3gicos das doen\u00e7as<\/li>\n<li>2017 | Princ\u00edpios da a\u00e7\u00e3o de f\u00e1rmacos e terap\u00eautica<\/li>\n<li>Anual | Atualiza\u00e7\u00e3o em Urg\u00eancia I<\/li>\n<li>Anual | Sa\u00fade e Envelhecimento<\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Eventos 2023 |\u00a0IV Congresso M\u00e9dico Acad\u00eamico (COMAC) 2023 | Semana de Desenvolvimento Profissional 2023 (SEDEP) 2023 | Curso Te\u00f3rico Anual de Cardiologia -LAC 2022 | II Simp\u00f3sio de Histologia e Embriologia Cl\u00ednica &#8211; LAHEC 2022 | III Simp\u00f3sio de Pediatria de Tr\u00eas Lagoas 2022 | I Torneio de Habilidades M\u00e9dicas 2022 | I Jornada de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3396,"featured_media":0,"parent":448,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Eventos e Cursos - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/eventos-e-cursos\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Eventos e Cursos[:en]Eventos[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Eventos 2023 |\u00a0IV Congresso M\u00e9dico Acad\u00eamico (COMAC) 2023 | Semana de Desenvolvimento Profissional 2023 (SEDEP) 2023 | Curso Te\u00f3rico Anual de Cardiologia -LAC 2022 | II Simp\u00f3sio de Histologia e Embriologia Cl\u00ednica &#8211; LAHEC 2022 | III Simp\u00f3sio de Pediatria de Tr\u00eas Lagoas 2022 | I Torneio de Habilidades M\u00e9dicas 2022 | I Jornada de [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/eventos-e-cursos\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-07-30T01:32:39+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/eventos-e-cursos\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/eventos-e-cursos\/\",\"name\":\"[:pb]Eventos e Cursos[:en]Eventos[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-05-15T21:27:49+00:00\",\"dateModified\":\"2023-07-30T01:32:39+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/eventos-e-cursos\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/eventos-e-cursos\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/eventos-e-cursos\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"MEDICINA\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Eventos e Cursos\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Eventos e Cursos[:en]Eventos[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/eventos-e-cursos\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Eventos e Cursos[:en]Eventos[:] - CPTL","og_description":"Eventos 2023 |\u00a0IV Congresso M\u00e9dico Acad\u00eamico (COMAC) 2023 | Semana de Desenvolvimento Profissional 2023 (SEDEP) 2023 | Curso Te\u00f3rico Anual de Cardiologia -LAC 2022 | II Simp\u00f3sio de Histologia e Embriologia Cl\u00ednica &#8211; LAHEC 2022 | III Simp\u00f3sio de Pediatria de Tr\u00eas Lagoas 2022 | I Torneio de Habilidades M\u00e9dicas 2022 | I Jornada de [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/eventos-e-cursos\/","og_site_name":"CPTL","article_modified_time":"2023-07-30T01:32:39+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/eventos-e-cursos\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/eventos-e-cursos\/","name":"[:pb]Eventos e Cursos[:en]Eventos[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2019-05-15T21:27:49+00:00","dateModified":"2023-07-30T01:32:39+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/eventos-e-cursos\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/eventos-e-cursos\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/eventos-e-cursos\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"MEDICINA","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/medicina\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Eventos e Cursos"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/5885"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3396"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5885"}],"version-history":[{"count":16,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/5885\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":15182,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/5885\/revisions\/15182"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/448"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5885"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}