{"id":6013,"date":"2019-06-08T09:05:19","date_gmt":"2019-06-08T13:05:19","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?page_id=6013"},"modified":"2023-05-16T12:35:06","modified_gmt":"2023-05-16T16:35:06","slug":"centro-academico","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ciencias-biologicas\/centro-academico\/","title":{"rendered":"Centro Acad\u00eamico \u2013 Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas"},"content":{"rendered":"<h2>Gest\u00e3o do Centro Acad\u00eamico da Biologia &#8211; CABio<\/h2>\n<p>Mandato da Diretoria: 2022 &#8211; 2023<\/p>\n<hr \/>\n<h2>Equipe<\/h2>\n<p>Presidente: Mateus Junqueira<br \/>\nVice-presidente: Izabela Chiquito<br \/>\n1\u00b0 Secret\u00e1ria: Barbara Braga<br \/>\n2\u00b0 Secret\u00e1ria: Nicoli Soares<br \/>\nTesoureira: Giulia Ordones<br \/>\nDiretora de Eventos: Lara Nakamura<br \/>\n1\u00b0 Diretor de Imagens e Rela\u00e7\u00f5es P\u00fablicas: Fernando Oliveira<br \/>\n2\u00b0 Diretora de Imagem e Rela\u00e7\u00f5es P\u00fablicas: Isabela Ferreira<br \/>\n3\u00b0 Diretora de Imagem e Rela\u00e7\u00f5es P\u00fablicas: Milena Montovani<br \/>\nDiretora de Ativ. de Integra\u00e7\u00e3o: Maria Clara Silva<br \/>\nDiretora de Patrim\u00f4nio: Aline Estela<br \/>\nMembros: Anna Dantas, Cibelli Estrela, Jo\u00e3o Victor Souza, J\u00falia Riscalli, Marcela Cantarin, Victor Reino Caciatori, Vit\u00f3ria Regina Barroso.<\/p>\n<hr \/>\n<h2>Contatos<\/h2>\n<p>Email:\u00a0cabioufmscptl@gmail.com<\/p>\n<p>Redes sociais: <strong><span style=\"color: #333399\"><a style=\"color: #333399\" href=\"https:\/\/www.instagram.com\/cabio_ufms.cptl\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Instagram<\/a><\/span><\/strong><\/p>\n<p>Fone\/what&#8217;s para contato: (67) 9307-3593<\/p>\n<hr \/>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Gest\u00e3o do Centro Acad\u00eamico da Biologia &#8211; CABio Mandato da Diretoria: 2022 &#8211; 2023 Equipe Presidente: Mateus Junqueira Vice-presidente: Izabela Chiquito 1\u00b0 Secret\u00e1ria: Barbara Braga 2\u00b0 Secret\u00e1ria: Nicoli Soares Tesoureira: Giulia Ordones Diretora de Eventos: Lara Nakamura 1\u00b0 Diretor de Imagens e Rela\u00e7\u00f5es P\u00fablicas: Fernando Oliveira 2\u00b0 Diretora de Imagem e Rela\u00e7\u00f5es P\u00fablicas: Isabela Ferreira [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":27390,"featured_media":0,"parent":6125,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Centro Acad\u00eamico \u2013 Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ciencias-biologicas\/centro-academico\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Centro Acad\u00eamico \u2013 Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Gest\u00e3o do Centro Acad\u00eamico da Biologia &#8211; CABio Mandato da Diretoria: 2022 &#8211; 2023 Equipe Presidente: Mateus Junqueira Vice-presidente: Izabela Chiquito 1\u00b0 Secret\u00e1ria: Barbara Braga 2\u00b0 Secret\u00e1ria: Nicoli Soares Tesoureira: Giulia Ordones Diretora de Eventos: Lara Nakamura 1\u00b0 Diretor de Imagens e Rela\u00e7\u00f5es P\u00fablicas: Fernando Oliveira 2\u00b0 Diretora de Imagem e Rela\u00e7\u00f5es P\u00fablicas: Isabela Ferreira [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ciencias-biologicas\/centro-academico\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-05-16T16:35:06+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ciencias-biologicas\/centro-academico\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ciencias-biologicas\/centro-academico\/\",\"name\":\"Centro Acad\u00eamico \u2013 Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-06-08T13:05:19+00:00\",\"dateModified\":\"2023-05-16T16:35:06+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ciencias-biologicas\/centro-academico\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ciencias-biologicas\/centro-academico\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ciencias-biologicas\/centro-academico\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ciencias-biologicas\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Centro Acad\u00eamico \u2013 Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Centro Acad\u00eamico \u2013 Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ciencias-biologicas\/centro-academico\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Centro Acad\u00eamico \u2013 Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas - CPTL","og_description":"Gest\u00e3o do Centro Acad\u00eamico da Biologia &#8211; CABio Mandato da Diretoria: 2022 &#8211; 2023 Equipe Presidente: Mateus Junqueira Vice-presidente: Izabela Chiquito 1\u00b0 Secret\u00e1ria: Barbara Braga 2\u00b0 Secret\u00e1ria: Nicoli Soares Tesoureira: Giulia Ordones Diretora de Eventos: Lara Nakamura 1\u00b0 Diretor de Imagens e Rela\u00e7\u00f5es P\u00fablicas: Fernando Oliveira 2\u00b0 Diretora de Imagem e Rela\u00e7\u00f5es P\u00fablicas: Isabela Ferreira [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ciencias-biologicas\/centro-academico\/","og_site_name":"CPTL","article_modified_time":"2023-05-16T16:35:06+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ciencias-biologicas\/centro-academico\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ciencias-biologicas\/centro-academico\/","name":"Centro Acad\u00eamico \u2013 Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2019-06-08T13:05:19+00:00","dateModified":"2023-05-16T16:35:06+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ciencias-biologicas\/centro-academico\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/ciencias-biologicas\/centro-academico\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ciencias-biologicas\/centro-academico\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/ciencias-biologicas\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Centro Acad\u00eamico \u2013 Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/6013"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/27390"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6013"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/6013\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14375,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/6013\/revisions\/14375"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/6125"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6013"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}