{"id":6412,"date":"2019-08-07T08:31:15","date_gmt":"2019-08-07T12:31:15","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?page_id=6412"},"modified":"2019-09-05T07:56:30","modified_gmt":"2019-09-05T11:56:30","slug":"mapeamento-de-processos","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/mapeamento-de-processos\/","title":{"rendered":"Mapeamento de Processos"},"content":{"rendered":"<p>Processo:\u00a0<a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/Mapeamento-Afastamento-no-Pa\u00eds.pdf\">Mapeamento &#8211; Afastamento no Pa\u00eds<\/a><\/p>\n<p>Gerente: GAB\/CPTL<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Processo:\u00a0<a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2019\/08\/Solicita\u00e7\u00e3o-de-Servi\u00e7o-de-Int\u00e9rprete-em-Libras.pdf\">Solicita\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de Int\u00e9rprete em Libras<\/a><\/p>\n<p>Gerente: SECAE\/COAC\/CPTL<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Processo:\u00a0Mapeamento &#8211; Afastamento no Pa\u00eds Gerente: GAB\/CPTL &nbsp; Processo:\u00a0Solicita\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de Int\u00e9rprete em Libras Gerente: SECAE\/COAC\/CPTL &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;<\/p>\n","protected":false},"author":3396,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Mapeamento de Processos - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/mapeamento-de-processos\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Mapeamento de Processos - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Processo:\u00a0Mapeamento &#8211; Afastamento no Pa\u00eds Gerente: GAB\/CPTL &nbsp; Processo:\u00a0Solicita\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de Int\u00e9rprete em Libras Gerente: SECAE\/COAC\/CPTL &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/mapeamento-de-processos\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-09-05T11:56:30+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/mapeamento-de-processos\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/mapeamento-de-processos\/\",\"name\":\"Mapeamento de Processos - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-08-07T12:31:15+00:00\",\"dateModified\":\"2019-09-05T11:56:30+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/mapeamento-de-processos\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/mapeamento-de-processos\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/mapeamento-de-processos\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Mapeamento de Processos\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Mapeamento de Processos - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/mapeamento-de-processos\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Mapeamento de Processos - CPTL","og_description":"Processo:\u00a0Mapeamento &#8211; Afastamento no Pa\u00eds Gerente: GAB\/CPTL &nbsp; Processo:\u00a0Solicita\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de Int\u00e9rprete em Libras Gerente: SECAE\/COAC\/CPTL &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/mapeamento-de-processos\/","og_site_name":"CPTL","article_modified_time":"2019-09-05T11:56:30+00:00","twitter_card":"summary_large_image","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/mapeamento-de-processos\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/mapeamento-de-processos\/","name":"Mapeamento de Processos - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2019-08-07T12:31:15+00:00","dateModified":"2019-09-05T11:56:30+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/mapeamento-de-processos\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/mapeamento-de-processos\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/mapeamento-de-processos\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Mapeamento de Processos"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/6412"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3396"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6412"}],"version-history":[{"count":8,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/6412\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6642,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/6412\/revisions\/6642"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6412"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}