{"id":711,"date":"2015-12-15T13:09:53","date_gmt":"2015-12-15T17:09:53","guid":{"rendered":"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/?page_id=711"},"modified":"2015-12-15T13:14:03","modified_gmt":"2015-12-15T17:14:03","slug":"extensao","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/extensao\/","title":{"rendered":"Extens\u00e3o"},"content":{"rendered":"<p>Os <strong>projetos de extens\u00e3o em andamento<\/strong>\u00a0que est\u00e3o sob coordena\u00e7\u00e3o de pesquisadores da UFMS\/CPTL podem ser acessados pelo\u00a0sistema SigProj.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/sigproj1.mec.gov.br\/resultado.consulta.php?titulo=&amp;bedital=0&amp;protocolo=&amp;processo=&amp;tipo=0&amp;palavras=&amp;resp=&amp;area=0&amp;inst=1&amp;apro=26&amp;exec=0&amp;sit=7&amp;ordenar=1&amp;direcao=1&amp;inicio=0-00&amp;termino=0-00&amp;regiao=Centro%20Oeste&amp;estado=25&amp;bplataforma=1\" target=\"_blank\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-712\" src=\"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/files\/2015\/12\/sigproj-logo.jpg\" alt=\"sigproj-logo\" width=\"165\" height=\"69\" \/><\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/sigproj1.mec.gov.br\/resultado.consulta.php?titulo=&amp;bedital=0&amp;protocolo=&amp;processo=&amp;tipo=0&amp;palavras=&amp;resp=&amp;area=0&amp;inst=1&amp;apro=26&amp;exec=0&amp;sit=7&amp;ordenar=1&amp;direcao=1&amp;inicio=0-00&amp;termino=0-00&amp;regiao=Centro%20Oeste&amp;estado=25&amp;bplataforma=1\" target=\"_blank\">Clique aqui para acessar\u00a0a lista de projetos de extens\u00e3o do CPTL.<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Os projetos de extens\u00e3o em andamento\u00a0que est\u00e3o sob coordena\u00e7\u00e3o de pesquisadores da UFMS\/CPTL podem ser acessados pelo\u00a0sistema SigProj. Clique aqui para acessar\u00a0a lista de projetos de extens\u00e3o do CPTL.<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Extens\u00e3o - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/extensao\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Extens\u00e3o - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Os projetos de extens\u00e3o em andamento\u00a0que est\u00e3o sob coordena\u00e7\u00e3o de pesquisadores da UFMS\/CPTL podem ser acessados pelo\u00a0sistema SigProj. Clique aqui para acessar\u00a0a lista de projetos de extens\u00e3o do CPTL.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/extensao\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2015-12-15T17:14:03+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/files\/2015\/12\/sigproj-logo.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/extensao\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/extensao\/\",\"name\":\"Extens\u00e3o - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2015-12-15T17:09:53+00:00\",\"dateModified\":\"2015-12-15T17:14:03+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/extensao\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/extensao\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/extensao\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Extens\u00e3o\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Extens\u00e3o - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/extensao\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Extens\u00e3o - CPTL","og_description":"Os projetos de extens\u00e3o em andamento\u00a0que est\u00e3o sob coordena\u00e7\u00e3o de pesquisadores da UFMS\/CPTL podem ser acessados pelo\u00a0sistema SigProj. Clique aqui para acessar\u00a0a lista de projetos de extens\u00e3o do CPTL.","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/extensao\/","og_site_name":"CPTL","article_modified_time":"2015-12-15T17:14:03+00:00","og_image":[{"url":"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/files\/2015\/12\/sigproj-logo.jpg"}],"twitter_card":"summary_large_image","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/extensao\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/extensao\/","name":"Extens\u00e3o - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2015-12-15T17:09:53+00:00","dateModified":"2015-12-15T17:14:03+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/extensao\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/extensao\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/extensao\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Extens\u00e3o"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/711"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=711"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/711\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":715,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/711\/revisions\/715"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=711"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}