{"id":720,"date":"2015-12-15T13:52:41","date_gmt":"2015-12-15T17:52:41","guid":{"rendered":"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/?page_id=720"},"modified":"2023-08-04T07:59:33","modified_gmt":"2023-08-04T11:59:33","slug":"coaccptl","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/coaccptl\/","title":{"rendered":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE GEST\u00c3O ACAD\u00caMICA \u2013 COAC"},"content":{"rendered":"<p><\/p>\n<h3><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif\"><em><strong>Hor\u00e1rio de atendimento:<\/strong><\/em><\/span><\/h3>\n<p style=\"padding-left: 40px\"><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif\">Segunda \u00e0 Sexta-feira:\u00a0<strong>das 7h \u00e0s 11h e das 13h \u00e0s 17h.<\/strong><\/span><\/p>\n<p class=\"western\" align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif\">Unidade de Subordina\u00e7\u00e3o: Dire\u00e7\u00e3o da Unidade de Administra\u00e7\u00e3o Setorial<\/span><\/p>\n<p class=\"western\" align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif\"><em><strong>Coordenadora:<\/strong><\/em> <\/span><\/p>\n<p class=\"western\" style=\"padding-left: 40px\" align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif\"><strong>Giselle Volpato dos Reis<\/strong><br \/>\nE-mail: <a href=\"mailto:coac.cptl@ufms.br\">coac.cptl@ufms.br<\/a><br \/>\nTelefone\/Ramal: (67) 3509-3793<br \/>\n<\/span><br \/>\n<span style=\"font-family: georgia, palatino, serif\">Substituto imediato:<\/span><br \/>\n<span style=\"font-family: georgia, palatino, serif\"><strong>Mara Silvia de Araujo<br \/>\n<\/strong>E-mail: <a href=\"mailto:coac.cptl@ufms.br\">coac.cptl@ufms.br<\/a><\/span><br \/>\n<span style=\"font-family: georgia, palatino, serif\">Telefone\/Ramal: (67) 3509-3701<\/span><\/p>\n<p class=\"western\" align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif\"><em><b>Ao Coordenador de Gest\u00e3o Acad\u00eamica compete<\/b>:<\/em><\/span><\/p>\n<p class=\"western\" style=\"padding-left: 40px\" align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif\">I &#8211; colaborar com a Dire\u00e7\u00e3o da Unidade da Administra\u00e7\u00e3o Setorial na elabora\u00e7\u00e3o do Plano de Capacita\u00e7\u00e3o de Docentes, o qual deve obedecer \u00e0s diretrizes e \u00e0s prioridades da pol\u00edtica de capacita\u00e7\u00e3o docente da UFMS;<\/span><\/p>\n<p class=\"western\" style=\"padding-left: 40px\" align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif\">II &#8211; elaborar, ouvidos os Coordenadores de Curso, a proposta de lista de oferta das disciplinas lotadas na Unidade da Administra\u00e7\u00e3o Setorial;<\/span><\/p>\n<p class=\"western\" style=\"padding-left: 40px\" align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif\">III &#8211; elaborar a proposta de distribui\u00e7\u00e3o de encargos docentes da Unidade da Administra\u00e7\u00e3o Setorial, correspondentes \u00e0s cargas hor\u00e1rias contratuais;<\/span><\/p>\n<p class=\"western\" style=\"padding-left: 40px\" align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif\">IV &#8211; elaborar, com base na distribui\u00e7\u00e3o de encargos docentes, proposta de contrata\u00e7\u00e3o de docentes para atender as necessidades dos cursos;<\/span><\/p>\n<p class=\"western\" style=\"padding-left: 40px\" align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif\">V &#8211; elaborar o plano de uso do espa\u00e7o f\u00edsico para as aulas te\u00f3ricas e pr\u00e1ticas das disciplinas lotadas na Unidade da Administra\u00e7\u00e3o Setorial;<\/span><\/p>\n<p class=\"western\" style=\"padding-left: 40px\" align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif\">VI &#8211; propor a cria\u00e7\u00e3o de grupos de trabalho e de comiss\u00f5es para desenvolvimento de atividades no \u00e2mbito da Unidade da Administra\u00e7\u00e3o Setorial referentes a atividades acad\u00eamicas;<\/span><\/p>\n<p class=\"western\" style=\"padding-left: 40px\" align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif\">VII &#8211; divulgar e orientar os docentes quanto \u00e0s diretrizes e \u00e0s normas relacionadas \u00e0 \u00e1rea acad\u00eamica;<\/span><\/p>\n<p class=\"western\" style=\"padding-left: 40px\" align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif\">VIII &#8211; encaminhar ao Conselho de Unidade o plano de gest\u00e3o de servidores para a execu\u00e7\u00e3o das atividades acad\u00eamicas desenvolvidas pela Unidade da Administra\u00e7\u00e3o Setorial;<\/span><\/p>\n<p class=\"western\" style=\"padding-left: 40px\" align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif\">IX &#8211; divulgar as informa\u00e7\u00f5es referentes \u00e0 pesquisa, ao ensino e \u00e0 extens\u00e3o, desenvolvidas na Unidade da Administra\u00e7\u00e3o Setorial; e<\/span><\/p>\n<p class=\"western\" style=\"padding-left: 40px\" align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif\">X &#8211; colaborar com os Diretores das Unidades da Administra\u00e7\u00e3o Setorial na organiza\u00e7\u00e3o, na harmoniza\u00e7\u00e3o e na integra\u00e7\u00e3o dos programas das disciplinas e dos planos de ensino.<\/span><\/p>\n<p class=\"western\" align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif\"><b>Legisla\u00e7\u00e3o:<\/b><\/span><\/p>\n<p class=\"western\" style=\"padding-left: 40px\" align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif\">&#8211; Cap\u00edtulo IV, Art. 13 da Resolu\u00e7\u00e3o COUN n\u00ba78\/2011 <\/span><\/p>\n<p class=\"western\" style=\"padding-left: 40px\" align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif\">&#8211; Se\u00e7\u00e3o III, Art. 57 da Resolu\u00e7\u00e3o COUN n\u00ba 50\/2012<\/span><\/p>\n<hr \/>\n<p><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif\"><strong>SECRETARIA DE APOIO PEDAG\u00d3GICO &#8211; SAP<\/strong><\/span><\/p>\n<p style=\"padding-left: 40px\"><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif\">Unidade de Subordina\u00e7\u00e3o: Coordena\u00e7\u00e3o de Gest\u00e3o Acad\u00eamica<\/span><\/p>\n<p style=\"padding-left: 40px\"><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif\">Respons\u00e1vel pela Unidade:\u00a0<\/span><\/p>\n<p style=\"padding-left: 40px\"><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif\">T\u00e9cnica Administrativa Mara S\u00edlvia de Ara\u00fajo<\/span><\/p>\n<p style=\"padding-left: 40px\" align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif\">Telefone (67) 3509-3701 ou 3509-3711<\/span><\/p>\n<p style=\"padding-left: 40px\"><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif\">E-mail. <a href=\"mailto:sap.cptl@ufms.br\">sap.cptl@ufms.br<\/a><\/span><\/p>\n<p style=\"padding-left: 40px\"><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif\">Telefone: 3509-3701 3509-3711 <\/span><\/p>\n<p style=\"padding-left: 40px\"><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif\">E-mail <a href=\"mailto:let.cptl@ufms.br\">let.cptl@ufms.br<\/a><\/span><\/p>\n<p style=\"padding-left: 40px\"><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif\">E-mail <a href=\"mailto:ped.cptl@ufms.br\">ped.cptl@ufms.br<\/a><\/span><\/p>\n<p style=\"padding-left: 40px\"><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif\">Telefone (67) 3504-3415<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif\"><b>Equipe Unidade II:<\/b><\/span><\/p>\n<p style=\"padding-left: 40px\" align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif\">T\u00e9cnico Administrativo Dori Edson Lopes<\/span><\/p>\n<p style=\"padding-left: 40px\" align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif\">E-mail <a href=\"mailto:dir.cptl@ufms.br\">dir.cptl@ufms.br<\/a><\/span><\/p>\n<p style=\"padding-left: 40px\" align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif\">Telefone (67) 3509-3761<\/span><\/p>\n<p class=\"western\"><span style=\"color: #000000;font-family: georgia, palatino, serif\"><b>CARACTERIZA\u00c7\u00c3O DA UNIDADE:<\/b><\/span><\/p>\n<p class=\"western\" style=\"padding-left: 40px\" align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif\">\u00c9 a unidade respons\u00e1vel pela execu\u00e7\u00e3o das atividades de apoio administrativo pertinentes as Coordena\u00e7\u00f5es de Cursos.<\/span><\/p>\n<p class=\"western\" align=\"JUSTIFY\"><span style=\"color: #000000;font-family: georgia, palatino, serif\"><b>COMPET\u00caNCIAS:<\/b><\/span><\/p>\n<p class=\"western\" style=\"padding-left: 40px\" align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif\">&#8211; controlar e executar as atividades de apoio administrativo necess\u00e1rias ao funcionamento das Coordena\u00e7\u00f5es de Curso;<\/span><\/p>\n<p class=\"western\" style=\"padding-left: 40px\" align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif\">&#8211; organizar e executar todos os procedimentos administrativos necess\u00e1rios as reuni\u00f5es dos Colegiados de Curso;<\/span><\/p>\n<p class=\"western\" style=\"padding-left: 40px\" align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif\">&#8211; providenciar a publica\u00e7\u00e3o dos atos homologados nas reuni\u00f5es dos Colegiados de Curso;<\/span><\/p>\n<p class=\"western\" style=\"padding-left: 40px\" align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif\">&#8211; colaborar na elabora\u00e7\u00e3o do hor\u00e1rio de aula e ensalamento;<\/span><\/p>\n<p class=\"western\" style=\"padding-left: 40px\" align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif\">&#8211; auxiliar no lan\u00e7amento da lista de oferta de disciplinas no SISCAD;<\/span><\/p>\n<p class=\"western\" style=\"padding-left: 40px\" align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif\">&#8211; orientar os Coordenadores de Curso sobre a sele\u00e7\u00e3o de candidatos \u00e0 monitoria;<\/span><\/p>\n<p class=\"western\" style=\"padding-left: 40px\" align=\"JUSTIFY\"><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif\">&#8211; desenvolver outras atividades na sua \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o.<\/span><\/p>\n<p class=\"western\"><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif\"><b>Legisla\u00e7\u00e3o: <\/b><\/span><\/p>\n<p class=\"western\"><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif\">Resolu\u00e7\u00e3o CD N\u00ba 58\/2011 \u2013 Boletim de Servi\u00e7o 5176 ou Manual de Compet\u00eancias, no link servi\u00e7os \u00e0 comunidade.<\/span><\/p>\n<hr \/>\n<p><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif\"><strong>ORIENTA\u00c7\u00d5ES, DIRETRIZES E NORMAS RELACIONADAS \u00c0 \u00c1REA ACAD\u00caMICA:<\/strong><\/span><\/p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif\"><strong>Pr\u00f3-Reitoria de Ensino de Gradua\u00e7\u00e3o<\/strong> \u2013 PREG : Apresenta\u00e7\u00e3o, Consultas P\u00fablicas, Estrutura Organizacional da Preg, Gabinete, Coordenadoria, ramais e servi\u00e7os (Avalia\u00e7\u00e3o de Cursos, Biblioteca Central, Calend\u00e1rio Acad\u00eamico, Cursos, Editais, Educa\u00e7\u00e3o \u00e0 Dist\u00e2ncia, Est\u00e1gios, Estrutura da Preg, Forma\u00e7\u00e3o de Professores, Ingresso, Legisla\u00e7\u00e3o, Mobilidade, Programas, Ramais da Preg, Regula\u00e7\u00e3o), todas as informa\u00e7\u00f5es est\u00e3o a disposi\u00e7\u00e3o <a href=\"http:\/\/preg.ufms.br\/\">no site da Preg<\/a>.<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif\"><strong>Pr\u00f3-Reitoria de Extens\u00e3o e Assuntos Estudantis<\/strong> \u2013 PREAE: Apresenta\u00e7\u00e3o, Coordenadoria, ramais e servi\u00e7os (Assist\u00eancia Estudantil, Cultura, Desporto e Extens\u00e3o), todas as informa\u00e7\u00f5es est\u00e3o a disposi\u00e7\u00e3o <a href=\"http:\/\/preae.ufms.br\/\">no site da Preae<\/a>.<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-family: georgia, palatino, serif\"><strong>Pr\u00f3-Reitoria de Pesquisa \u2013 PROPP<\/strong> : Apresenta\u00e7\u00e3o, Pesquisa, P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o, ramais e outros, todas as informa\u00e7\u00f5es est\u00e3o a disposi\u00e7\u00e3o <a href=\"http:\/\/propp.ufms.br\/\">no site da Propp.<\/a><\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Hor\u00e1rio de atendimento: Segunda \u00e0 Sexta-feira:\u00a0das 7h \u00e0s 11h e das 13h \u00e0s 17h. Unidade de Subordina\u00e7\u00e3o: Dire\u00e7\u00e3o da Unidade de Administra\u00e7\u00e3o Setorial Coordenadora: Giselle Volpato dos Reis E-mail: coac.cptl@ufms.br Telefone\/Ramal: (67) 3509-3793 Substituto imediato: Mara Silvia de Araujo E-mail: coac.cptl@ufms.br Telefone\/Ramal: (67) 3509-3701 Ao Coordenador de Gest\u00e3o Acad\u00eamica compete: I &#8211; colaborar com a [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>COORDENA\u00c7\u00c3O DE GEST\u00c3O ACAD\u00caMICA \u2013 COAC - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/coaccptl\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"COORDENA\u00c7\u00c3O DE GEST\u00c3O ACAD\u00caMICA \u2013 COAC - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Hor\u00e1rio de atendimento: Segunda \u00e0 Sexta-feira:\u00a0das 7h \u00e0s 11h e das 13h \u00e0s 17h. Unidade de Subordina\u00e7\u00e3o: Dire\u00e7\u00e3o da Unidade de Administra\u00e7\u00e3o Setorial Coordenadora: Giselle Volpato dos Reis E-mail: coac.cptl@ufms.br Telefone\/Ramal: (67) 3509-3793 Substituto imediato: Mara Silvia de Araujo E-mail: coac.cptl@ufms.br Telefone\/Ramal: (67) 3509-3701 Ao Coordenador de Gest\u00e3o Acad\u00eamica compete: I &#8211; colaborar com a [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/coaccptl\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-08-04T11:59:33+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"4 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/coaccptl\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/coaccptl\/\",\"name\":\"COORDENA\u00c7\u00c3O DE GEST\u00c3O ACAD\u00caMICA \u2013 COAC - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2015-12-15T17:52:41+00:00\",\"dateModified\":\"2023-08-04T11:59:33+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/coaccptl\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/coaccptl\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/coaccptl\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"COORDENA\u00c7\u00c3O DE GEST\u00c3O ACAD\u00caMICA \u2013 COAC\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE GEST\u00c3O ACAD\u00caMICA \u2013 COAC - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/coaccptl\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE GEST\u00c3O ACAD\u00caMICA \u2013 COAC - CPTL","og_description":"Hor\u00e1rio de atendimento: Segunda \u00e0 Sexta-feira:\u00a0das 7h \u00e0s 11h e das 13h \u00e0s 17h. Unidade de Subordina\u00e7\u00e3o: Dire\u00e7\u00e3o da Unidade de Administra\u00e7\u00e3o Setorial Coordenadora: Giselle Volpato dos Reis E-mail: coac.cptl@ufms.br Telefone\/Ramal: (67) 3509-3793 Substituto imediato: Mara Silvia de Araujo E-mail: coac.cptl@ufms.br Telefone\/Ramal: (67) 3509-3701 Ao Coordenador de Gest\u00e3o Acad\u00eamica compete: I &#8211; colaborar com a [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/coaccptl\/","og_site_name":"CPTL","article_modified_time":"2023-08-04T11:59:33+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"4 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/coaccptl\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/coaccptl\/","name":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE GEST\u00c3O ACAD\u00caMICA \u2013 COAC - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2015-12-15T17:52:41+00:00","dateModified":"2023-08-04T11:59:33+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/coaccptl\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/coaccptl\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/coaccptl\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"COORDENA\u00c7\u00c3O DE GEST\u00c3O ACAD\u00caMICA \u2013 COAC"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/720"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=720"}],"version-history":[{"count":14,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/720\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":15229,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/720\/revisions\/15229"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=720"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}