{"id":736,"date":"2015-12-15T15:11:56","date_gmt":"2015-12-15T19:11:56","guid":{"rendered":"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/?page_id=736"},"modified":"2015-12-15T15:11:56","modified_gmt":"2015-12-15T19:11:56","slug":"pibid-ufms","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/pibid-ufms\/","title":{"rendered":"PIBID &#8211; CPTL"},"content":{"rendered":"<p>O Pibid \u00e9 uma iniciativa para o aperfei\u00e7oamento e a valoriza\u00e7\u00e3o da forma\u00e7\u00e3o de professores para a educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica.\u00a0Os projetos devem promover a inser\u00e7\u00e3o dos estudantes no contexto das escolas p\u00fablicas desde o in\u00edcio da sua forma\u00e7\u00e3o acad\u00eamica para que desenvolvam atividades did\u00e1tico-pedag\u00f3gicas sob orienta\u00e7\u00e3o de um docente da licenciatura e de um professor da escola.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Confira as not\u00edcias dos projetos PIBID da UFMS\/CPTL:<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<ul>\n<li><a href=\"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/1o-seminario-do-programa-institucional-de-bolsa-de-iniciacao-a-docencia-pibid-e-1o-encontro-licenciaturas-multidisciplinar-e-pos-graduacao-das-da-universidade-federal-do-mato-grosso-do-sul\/\">[2015] 1o Semin\u00e1rio do Programa Institucional de Bolsa de Inicia\u00e7\u00e3o \u00e0 Doc\u00eancia (PIBID) e 1o Encontro Licenciaturas Multidisciplinar e P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o das da Universidade Federal do Mato Grosso do Sul \u2013 Campus Tr\u00eas Lagoas\/MS e Bataguassu\/MS<\/a><\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O Pibid \u00e9 uma iniciativa para o aperfei\u00e7oamento e a valoriza\u00e7\u00e3o da forma\u00e7\u00e3o de professores para a educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica.\u00a0Os projetos devem promover a inser\u00e7\u00e3o dos estudantes no contexto das escolas p\u00fablicas desde o in\u00edcio da sua forma\u00e7\u00e3o acad\u00eamica para que desenvolvam atividades did\u00e1tico-pedag\u00f3gicas sob orienta\u00e7\u00e3o de um docente da licenciatura e de um professor da [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>PIBID - CPTL - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/pibid-ufms\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"PIBID - CPTL - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O Pibid \u00e9 uma iniciativa para o aperfei\u00e7oamento e a valoriza\u00e7\u00e3o da forma\u00e7\u00e3o de professores para a educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica.\u00a0Os projetos devem promover a inser\u00e7\u00e3o dos estudantes no contexto das escolas p\u00fablicas desde o in\u00edcio da sua forma\u00e7\u00e3o acad\u00eamica para que desenvolvam atividades did\u00e1tico-pedag\u00f3gicas sob orienta\u00e7\u00e3o de um docente da licenciatura e de um professor da [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/pibid-ufms\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/pibid-ufms\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/pibid-ufms\/\",\"name\":\"PIBID - CPTL - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2015-12-15T19:11:56+00:00\",\"dateModified\":\"2015-12-15T19:11:56+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/pibid-ufms\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/pibid-ufms\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/pibid-ufms\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"PIBID &#8211; CPTL\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"PIBID - CPTL - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/pibid-ufms\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"PIBID - CPTL - CPTL","og_description":"O Pibid \u00e9 uma iniciativa para o aperfei\u00e7oamento e a valoriza\u00e7\u00e3o da forma\u00e7\u00e3o de professores para a educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica.\u00a0Os projetos devem promover a inser\u00e7\u00e3o dos estudantes no contexto das escolas p\u00fablicas desde o in\u00edcio da sua forma\u00e7\u00e3o acad\u00eamica para que desenvolvam atividades did\u00e1tico-pedag\u00f3gicas sob orienta\u00e7\u00e3o de um docente da licenciatura e de um professor da [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/pibid-ufms\/","og_site_name":"CPTL","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/pibid-ufms\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/pibid-ufms\/","name":"PIBID - CPTL - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2015-12-15T19:11:56+00:00","dateModified":"2015-12-15T19:11:56+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/pibid-ufms\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/pibid-ufms\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/pibid-ufms\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"PIBID &#8211; CPTL"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/736"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=736"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/736\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":737,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/736\/revisions\/737"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=736"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}