{"id":7584,"date":"2020-02-10T09:24:52","date_gmt":"2020-02-10T13:24:52","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?page_id=7584"},"modified":"2023-07-12T15:12:32","modified_gmt":"2023-07-12T19:12:32","slug":"portal-do-calouro","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/portal-do-calouro\/","title":{"rendered":"Portal do Calouro"},"content":{"rendered":"<h1><\/h1>\n<h1 style=\"text-align: center\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/02\/Portal-do-Calouro.png\" rel=\"lightbox[7584]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-13451 aligncenter\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/02\/Portal-do-Calouro-300x132.png\" alt=\"\" width=\"661\" height=\"291\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/02\/Portal-do-Calouro-300x132.png 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/02\/Portal-do-Calouro-1024x449.png 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/02\/Portal-do-Calouro-768x337.png 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/02\/Portal-do-Calouro-730x320.png 730w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/02\/Portal-do-Calouro.png 1103w\" sizes=\"(max-width: 661px) 100vw, 661px\" \/><\/a><\/h1>\n<h1 style=\"text-align: center\"><em>PORTAL DO CALOURO<\/em><\/h1>\n<hr \/>\n<h4 style=\"text-align: center\"><em>Ol\u00e1! Seja muito bem-vindo ao campus de Tr\u00eas Lagoas da UFMS!<\/em><\/h4>\n<h4 style=\"text-align: center\"><em>Este espa\u00e7o \u00e9 reservado para voc\u00ea, calouro, que acaba de ingressar na nossa universidade.\u00a0 <\/em><em>Aqui est\u00e3o dispon\u00edveis informa\u00e7\u00f5es importantes para o in\u00edcio da sua jornada como acad\u00eamico.<\/em><\/h4>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<ol>\n<li>\n<h4><a href=\"#Recep\u00e7\u00e3o-aos-calouros\"><em>Recep\u00e7\u00e3o aos calouros<\/em><\/a><\/h4>\n<\/li>\n<li>\n<h4><a href=\"#Sistemas-online\"><em>Sistemas online<\/em><\/a><\/h4>\n<\/li>\n<li>\n<h4><a href=\"#Apoio-ao-acad\u00eamico\"><em>A<\/em><em>poio ao acad\u00eamico<\/em><\/a><\/h4>\n<\/li>\n<li>\n<h4><em><a href=\"#Servi\u00e7os-oferecidos\">Servi\u00e7os oferecidos<\/a>\u00a0<\/em><\/h4>\n<\/li>\n<li>\n<h4><a href=\"#Saiba-mais\"><em>Saiba mais<\/em><\/a><\/h4>\n<\/li>\n<li>\n<h4><a href=\"#Conhe\u00e7a-o-nosso-campus\"><em>Conhe\u00e7a o nosso campus<\/em><\/a><\/h4>\n<\/li>\n<\/ol>\n<hr \/>\n<h2 id=\"Recep\u00e7\u00e3o-aos-calouros\" style=\"text-align: center\"><strong>1.RECEP\u00c7\u00c3O AOS CALOUROS<\/strong><\/h2>\n<h3><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/02\/Imagem1.png\" rel=\"lightbox[7584]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-13453 alignleft\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/02\/Imagem1-293x300.png\" alt=\"\" width=\"301\" height=\"308\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/02\/Imagem1-293x300.png 293w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/02\/Imagem1-313x320.png 313w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/02\/Imagem1.png 404w\" sizes=\"(max-width: 301px) 100vw, 301px\" \/><\/a><\/h3>\n<p style=\"text-align: left\">Conforme o Calend\u00e1rio Acad\u00eamico (<a href=\"https:\/\/boletimoficial.ufms.br\/bse\/publicacao?id=473281\">Resolu\u00e7\u00e3o Coun\/UFMS n\u00ba 232\/2022*<\/a>), o in\u00edcio das aulas nos campus da UFMS est\u00e1 previsto para o dia 06 de mar\u00e7o, tradicionalmente marcado como a celebra\u00e7\u00e3o da chegada dos calouros \u00e0 universidade. Entre os dias 06 e 10 de mar\u00e7o ser\u00e3o realizadas atividades espec\u00edficas de cada curso e a\u00e7\u00f5es institucionais visando recepcionar e acolher os novos acad\u00eamicos.<\/p>\n<p style=\"text-align: left\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/02\/Cronograma-da-Recepcao-aos-Calouros_2023.pdf\">Programa\u00e7\u00e3o<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Videocast de recep\u00e7\u00e3o aos calouros de 2023:<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Gko5ocwOYpo\">Recep\u00e7\u00e3o Calouros (Servi\u00e7o Social)<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=R6GEQ_BeyjA\">Recep\u00e7\u00e3o Calouros (CPTL &#8211; Psicologia)<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<hr \/>\n<h2 id=\"Sistemas-online\" style=\"text-align: center\"><strong>2.SISTEMAS ONLINE<\/strong><\/h2>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h4><em><strong>PASSAPORTE UFMS<\/strong><\/em><\/h4>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-7600 alignleft\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/Pink-and-Gold-Artistic-Fashion-Influencer-Youtube-Channel-Art-1-300x169.png\" alt=\"\" width=\"309\" height=\"174\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/Pink-and-Gold-Artistic-Fashion-Influencer-Youtube-Channel-Art-1-300x169.png 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/Pink-and-Gold-Artistic-Fashion-Influencer-Youtube-Channel-Art-1-768x432.png 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/Pink-and-Gold-Artistic-Fashion-Influencer-Youtube-Channel-Art-1-1024x576.png 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/Pink-and-Gold-Artistic-Fashion-Influencer-Youtube-Channel-Art-1-569x320.png 569w\" sizes=\"(max-width: 309px) 100vw, 309px\" \/><\/p>\n<p>O passaporte UFMS \u00e9 o sistema desenvolvido pela AGETIC e possibilita o acesso a diversos servi\u00e7os online, tais como:<\/p>\n<ul>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/setor-de-tecnologia-da-informacao\/acesso-a-rede-wifi-eduroam\/\"><em><strong>Rede Wireless<\/strong><\/em> <\/a>\u00a0no campus<\/li>\n<li>Acesso \u00e0 rede de computadores dos laborat\u00f3rios de inform\u00e1tica<\/li>\n<li>Inscri\u00e7\u00e3o no processo seletivo de Assist\u00eancia Estudantil da UFMS<\/li>\n<li>Identidade Estudantil<\/li>\n<\/ul>\n<p>Crie seu\u00a0 <em><strong><a href=\"https:\/\/passaporte.ufms.br\/#\/\">passaporte\u00a0<\/a><\/strong><\/em><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h4><em><strong>IDENTIDADE ESTUDANTIL <\/strong><\/em><\/h4>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\" wp-image-7601 alignleft\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/Pink-and-Gold-Artistic-Fashion-Influencer-Youtube-Channel-Art-300x169.png\" alt=\"\" width=\"305\" height=\"172\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/Pink-and-Gold-Artistic-Fashion-Influencer-Youtube-Channel-Art-300x169.png 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/Pink-and-Gold-Artistic-Fashion-Influencer-Youtube-Channel-Art-768x432.png 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/Pink-and-Gold-Artistic-Fashion-Influencer-Youtube-Channel-Art-1024x576.png 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/Pink-and-Gold-Artistic-Fashion-Influencer-Youtube-Channel-Art-569x320.png 569w\" sizes=\"(max-width: 305px) 100vw, 305px\" \/>A identidade estudantil \u00e9 um documento pessoal fornecido pela UFMS, utilizado para identifica\u00e7\u00e3o do acad\u00eamico, empr\u00e9stimos de livros na biblioteca e acesso ao Restaurante Universit\u00e1rio do CPTL.<\/p>\n<p>A IE \u00e9 disponibilizada em formato digital e pode ser acessada pelo aplicativo \u201cSou UFMS\u201d ou pelo site da Proaes.<\/p>\n<p>Solicite sua\u00a0 <strong><em><a href=\"https:\/\/proaes.ufms.br\/identidade\/\">Identidade Estudantil <\/a><\/em><\/strong>\u00a0.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h4><em><strong>SISCAD <\/strong><\/em><\/h4>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\" wp-image-7602 alignleft\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/Pink-and-Gold-Artistic-Fashion-Influencer-Youtube-Channel-Art-3-300x169.png\" alt=\"\" width=\"309\" height=\"174\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/Pink-and-Gold-Artistic-Fashion-Influencer-Youtube-Channel-Art-3-300x169.png 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/Pink-and-Gold-Artistic-Fashion-Influencer-Youtube-Channel-Art-3-768x432.png 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/Pink-and-Gold-Artistic-Fashion-Influencer-Youtube-Channel-Art-3-1024x576.png 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/Pink-and-Gold-Artistic-Fashion-Influencer-Youtube-Channel-Art-3-569x320.png 569w\" sizes=\"(max-width: 309px) 100vw, 309px\" \/>O Siscad \u00e9 o sistema acad\u00eamico online, nele diversas informa\u00e7\u00f5es est\u00e3o dispon\u00edveis e as atividades b\u00e1sicas da vida universit\u00e1ria podem ser acompanhadas.<\/p>\n<p>No sistema voc\u00ea poder\u00e1 acompanhar o lan\u00e7amento de notas e faltas, al\u00e9m das disciplinas em que est\u00e1 matriculado(a), ter\u00e1 acesso ao Hist\u00f3rico Escolar e Estrutura Curricular do curso, poder\u00e1 emitir documentos, como a Declara\u00e7\u00e3o de matr\u00edculas e outros&#8230;<\/p>\n<p>Entre no Sistema Acad\u00eamico da UFMS:\u00a0<em><strong> <a href=\"https:\/\/siscad.ufms.br\/?redirect=%2Fmatricula%2F2\">siscad<\/a><\/strong><\/em><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<hr \/>\n<h2 id=\"Apoio-ao-acad\u00eamico\" style=\"text-align: center\"><strong>3.APOIO AO ACAD\u00caMICO <\/strong><\/h2>\n<h4><strong>\u00a0<\/strong><\/h4>\n<h4><em><strong>ASSIST\u00caNCIA ESTUDANTIL<\/strong><\/em><\/h4>\n<p>Fique por dentro das a\u00e7\u00f5es da <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/uap-ae\/\">Unidade de Apoio Assuntos Estudantis &#8211; UAP-AES\/CPTL.<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/02\/Imagem2.jpg\" rel=\"lightbox[7584]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-13454 alignleft\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/02\/Imagem2-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"254\" height=\"169\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/02\/Imagem2-300x200.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/02\/Imagem2-350x233.jpg 350w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/02\/Imagem2.jpg 438w\" sizes=\"(max-width: 254px) 100vw, 254px\" \/><\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>A UAP-AES \u00e9 a unidade respons\u00e1vel por orientar, acompanhar e executar as atividades inerentes ao Apoio Estudantil vinculadas \u00e0 <a href=\"https:\/\/proaes.ufms.br\/\">Pr\u00f3-Reitoria de Assuntos Estudantis (PROAES)<\/a> no Campus de Tr\u00eas Lagoas.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h4><\/h4>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h4><em><strong>SECRETARIA\u00a0 DE ACOMPANHAMENTO ACAD\u00caMICO<\/strong><\/em><\/h4>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\" wp-image-7613 alignleft\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0080-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"275\" height=\"183\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0080-300x200.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0080-768x512.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0080-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0080-480x320.jpg 480w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/DSC_0080-350x233.jpg 350w\" sizes=\"(max-width: 275px) 100vw, 275px\" \/>A Secretaria de Acompanhamento Acad\u00eamico (SEAAC) \u00e9 respons\u00e1vel pelos assuntos de natureza acad\u00eamica como: controle de matr\u00edcula, movimenta\u00e7\u00e3o e transfer\u00eancia de alunos, emiss\u00e3o de documentos relativos \u00e0 vida acad\u00eamica, confer\u00eancia de processos de formandos, recebimento e encaminhamento de requerimentos, al\u00e9m de todo atendimento presencial e n\u00e3o presencial aos alunos e \u00e0 comunidade em geral. Para mais informa\u00e7\u00f5es acesse <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/secretaria-de-acompanhamento-academico\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">SEAAC-Informa\u00e7\u00f5es<\/a> .<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: left\">Hor\u00e1rio de atendimento:<br \/>\nSegunda \u00e0 Sexta-feira, das 7h \u00e0s 11h e das 13h \u00e0s 17h.<br \/>\nLocal: Bloco 2 do campus II<\/p>\n<p>Respons\u00e1vel: Daniel Linhares de Santana<br \/>\nFones: Unidade II &#8211; Bloco III: (67) 3509-3812, (67) 3509-3813, (67) 3509-3814<br \/>\nE-mail: seaac.cptl@ufms.br<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<hr \/>\n<h3><\/h3>\n<h2 id=\"Servi\u00e7os-oferecidos\" style=\"text-align: center\"><strong>4.SERVI\u00c7OS OFERECIDOS<\/strong><\/h2>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h4><em><strong>RESTAURANTE UNIVERSIT\u00c1RIO <\/strong><\/em><\/h4>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/02\/Imagem4.jpg\" rel=\"lightbox[7584]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-13457 alignleft\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/02\/Imagem4-300x244.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"244\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/02\/Imagem4-300x244.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/02\/Imagem4-394x320.jpg 394w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/02\/Imagem4.jpg 484w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>\u00c9 um espa\u00e7o onde \u00e9 oferecida alimenta\u00e7\u00e3o para a comunidade universit\u00e1ria. Todos os acad\u00eamicos de gradua\u00e7\u00e3o presenciais e p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o do Campus de Tr\u00eas Lagoas podem realizar suas refei\u00e7\u00f5es nos Restaurantes Universit\u00e1rios com pre\u00e7os subsidiados.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: center\"><em><strong><a href=\"https:\/\/www.ufms.br\/aluno\/restaurante-universitario\/\">Solicite seu acesso ao RU <\/a><\/strong><\/em><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Hor\u00e1rios de funcionamento*:<\/strong><br \/>\nAlmo\u00e7o: seg-s\u00e1b 10h30min-14h; e<br \/>\nJantar: seg-sex 18h-21h. (Com venda de fichas at\u00e9 \u00e0s 20h30min)<\/p>\n<p><strong>Valores (Almo\u00e7o e Jantar):<\/strong><br \/>\nEstudante vulner\u00e1vel: R$ 3,00.<br \/>\nEstudante n\u00e3o vulner\u00e1vel: R$ 13,48.<br \/>\nP\u00f3s-graduando vulner\u00e1vel: R$ 10,00.<br \/>\nP\u00f3s-graduando n\u00e3o vulner\u00e1vel: R$ 13,48.<br \/>\nValor comunidade externa\/servidor\/colaborador: R$ 13,48.<\/p>\n<p>(Conforme <a href=\"https:\/\/boletimoficial.ufms.br\/bse\/publicacao?id=452780\">IN GAB\/PROAES\/UFMS n\u00ba 18\/2022<\/a>)<\/p>\n<p>Informa\u00e7\u00f5es sujeitas \u00e0 altera\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h4><em><strong>BIBLIOTECA DOM AQUINO CORR\u00caA\u00a0<\/strong><\/em><\/h4>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/02\/Imagem5.jpg\" rel=\"lightbox[7584]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-13458 alignleft\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/02\/Imagem5-300x225.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/02\/Imagem5-300x225.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/02\/Imagem5-427x320.jpg 427w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/02\/Imagem5.jpg 480w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p>A\u00a0<em><strong><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/biblioteca-dom-aquino-correa\/\">biblioteca Dom Aquino Corr\u00eaa <\/a><\/strong><\/em>tem por finalidade atender \u00e0 comunidade acad\u00eamica do Campus de Tr\u00eas Lagoas da Universidade Federal de Mato Grosso do Sul.<\/p>\n<p>A biblioteca possui acervo f\u00edsico e digital: o primeiro composto por materiais impressos, manuscritos e peri\u00f3dicos; o segundo constitu\u00eddo por publica\u00e7\u00f5es cient\u00edficas dispon\u00edveis em bases de dados. Os acervos possuem assuntos diretamente relacionados aos cursos oferecidos pelo Campus de Tr\u00eas Lagoas.<\/p>\n<p>A biblioteca atende de segunda a sexta-feira.<br \/>\nHor\u00e1rio de atendimento: 07h \u00e0s 21h45m<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h4><em><strong>ESPA\u00c7O DE CONVIV\u00caNCIA <\/strong><\/em><\/h4>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/02\/Imagem6.jpg\" rel=\"lightbox[7584]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-13459 alignleft\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/02\/Imagem6-300x202.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"202\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/02\/Imagem6-300x202.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/02\/Imagem6.jpg 448w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Com o objetivo de fortalecer a integra\u00e7\u00e3o e bem-estar dos estudantes, o espa\u00e7o de conviv\u00eancia do Campus de Tr\u00eas Lagoas conta com t\u00eanis de mesa, micro-ondas, fog\u00e3o e geladeira, al\u00e9m de, mesas e cadeiras para uso comum e um ambiente climatizado.<\/p>\n<p>O espa\u00e7o est\u00e1 localizado em frente a UAP-AE est\u00e1 dispon\u00edvel no per\u00edodo integral e noturno para uso dos estudantes.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n<hr \/>\n<h2 id=\"Saiba-mais\" style=\"text-align: center\"><strong>5.SAIBA MAIS<\/strong><\/h2>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\" wp-image-7610 alignleft\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/200x200bb.jpg\" alt=\"\" width=\"78\" height=\"78\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/200x200bb.jpg 200w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/200x200bb-150x150.jpg 150w\" sizes=\"(max-width: 78px) 100vw, 78px\" \/>Aplicativo \u201cSOU UFMS\u201d<\/strong><\/p>\n<p>O <em>app<\/em> est\u00e1 dispon\u00edvel para download e pode ser acessado pelos acad\u00eamicos da UFMS. Nele \u00e9 poss\u00edvel consultar notas, frequ\u00eancias, hor\u00e1rios das disciplinas e a identidade estudantil online.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-7606 alignleft\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/unnamed-1-300x300.png\" alt=\"\" width=\"84\" height=\"84\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/unnamed-1-300x300.png 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/unnamed-1-150x150.png 150w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/unnamed-1-320x320.png 320w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/unnamed-1.png 512w\" sizes=\"(max-width: 84px) 100vw, 84px\" \/><\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Calend\u00e1rio acad\u00eamico: <\/strong><\/p>\n<p>Cont\u00e9m o <a href=\"https:\/\/boletimoficial.ufms.br\/bse\/publicacao?id=473281\"><em><strong>cronograma anual do campus<\/strong> <\/em>,<\/a>\u00a0como dias letivos, feriados e as datas dos principais eventos e acontecimentos institucionais.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Nossas redes sociais<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: left\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/02\/Imagem1-1.png\" rel=\"lightbox[7584]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-13507 alignleft\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/02\/Imagem1-1.png\" alt=\"\" width=\"92\" height=\"92\" \/><\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: left\">\u00a0<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/UFMS-Campus-de-Tr%C3%AAs-Lagoas-105466797554436\/?modal=admin_todo_tour\">UFMS- Campus de Tr\u00eas Lagoas<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/02\/Imagem2.png\" rel=\"lightbox[7584]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-13508 alignleft\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/02\/Imagem2.png\" alt=\"\" width=\"95\" height=\"92\" \/><\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/cptlufms\/\">@<\/a><a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/cptlufms\/\">ufmscptl<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/02\/Imagem3.png\" rel=\"lightbox[7584]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-13509 alignleft\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/02\/Imagem3.png\" alt=\"\" width=\"110\" height=\"83\" \/><\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCWcM-unYMkXqnU2hjOi3gAw?app=desktop\">UFMS &#8211; Campus Tr\u00eas Lagoas<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\" wp-image-7609 alignleft\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/unnamed-2-300x300.png\" alt=\"\" width=\"76\" height=\"76\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/unnamed-2-300x300.png 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/unnamed-2-150x150.png 150w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/unnamed-2-320x320.png 320w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/02\/unnamed-2.png 512w\" sizes=\"(max-width: 76px) 100vw, 76px\" \/>Fale conosco: <\/strong><\/p>\n<p>Todos os\u00a0<em><strong><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/ramais-telefonicos\/\">ramais telef\u00f4nicos<\/a><\/strong><\/em>\u00a0dos servidores e secretarias do campus est\u00e3o dispon\u00edveis no site.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<hr \/>\n<h2 id=\"Conhe\u00e7a-o-nosso-campus\" style=\"text-align: center\"><strong>6.CONHE\u00c7A O NOSSO CAMPUS<\/strong><\/h2>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/02\/Imagem7.jpg\" rel=\"lightbox[7584]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-13460\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/02\/Imagem7.jpg\" alt=\"\" width=\"296\" height=\"204\" data-wp-editing=\"1\" \/><\/a> <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/02\/Imagem8.jpg\" rel=\"lightbox[7584]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-13461\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/02\/Imagem8.jpg\" alt=\"\" width=\"307\" height=\"203\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/02\/Imagem8.jpg 325w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/02\/Imagem8-300x198.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 307px) 100vw, 307px\" \/><\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/02\/Imagem4-1.jpg\" rel=\"lightbox[7584]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-13510\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/02\/Imagem4-1-300x180.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"180\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/02\/Imagem4-1-300x180.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/02\/Imagem4-1.jpg 409w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a> <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/02\/Imagem5-1.jpg\" rel=\"lightbox[7584]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-13511\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/02\/Imagem5-1-300x177.jpg\" alt=\"\" width=\"305\" height=\"180\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/02\/Imagem5-1-300x177.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/02\/Imagem5-1.jpg 415w\" sizes=\"(max-width: 305px) 100vw, 305px\" \/><\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/02\/Imagem9.jpg\" rel=\"lightbox[7584]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-13462\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/02\/Imagem9-300x202.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"202\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/02\/Imagem9-300x202.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/02\/Imagem9.jpg 303w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a> <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/02\/DSC_0068-300x200-1.jpg\" rel=\"lightbox[7584]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-13546\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/02\/DSC_0068-300x200-1.jpg\" alt=\"\" width=\"302\" height=\"201\" \/><\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/02\/Imagem11.jpg\" rel=\"lightbox[7584]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-13465\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/02\/Imagem11-300x195.jpg\" alt=\"\" width=\"306\" height=\"199\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/02\/Imagem11-300x195.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/02\/Imagem11.jpg 305w\" sizes=\"(max-width: 306px) 100vw, 306px\" \/> <\/a><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/02\/DSC_0075-300x200-1.jpg\" rel=\"lightbox[7584]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-full wp-image-13547\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/02\/DSC_0075-300x200-1.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"200\" \/><\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/02\/DSC_0083-300x200-1.jpg\" rel=\"lightbox[7584]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-full wp-image-13548\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/02\/DSC_0083-300x200-1.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"200\" \/><\/a> <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/02\/DSC_0088-300x200-1.jpg\" rel=\"lightbox[7584]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-full wp-image-13549\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/02\/DSC_0088-300x200-1.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"200\" \/><\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/02\/DSC_0092-300x200-1.jpg\" rel=\"lightbox[7584]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-full wp-image-13550\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/02\/DSC_0092-300x200-1.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"200\" \/><\/a> <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/02\/DSC_0098-300x200-1.jpg\" rel=\"lightbox[7584]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-full wp-image-13551\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/02\/DSC_0098-300x200-1.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"200\" \/><\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/02\/DSC_0103-300x200-1.jpg\" rel=\"lightbox[7584]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-full wp-image-13552\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/02\/DSC_0103-300x200-1.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"200\" \/><\/a>\u00a0<a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/02\/Imagem6-1.jpg\" rel=\"lightbox[7584]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-13512\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/02\/Imagem6-1-300x191.jpg\" alt=\"\" width=\"317\" height=\"202\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/02\/Imagem6-1-300x191.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/02\/Imagem6-1.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 317px) 100vw, 317px\" \/><\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/02\/Imagem13.jpg\" rel=\"lightbox[7584]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-13467\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/02\/Imagem13.jpg\" alt=\"\" width=\"252\" height=\"243\" \/><\/a> <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/02\/Imagem7-1.jpg\" rel=\"lightbox[7584]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-13513\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/02\/Imagem7-1-300x228.jpg\" alt=\"\" width=\"321\" height=\"244\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/02\/Imagem7-1-300x228.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/02\/Imagem7-1-421x320.jpg 421w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/02\/Imagem7-1.jpg 439w\" sizes=\"(max-width: 321px) 100vw, 321px\" \/><\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/02\/Imagem15.jpg\" rel=\"lightbox[7584]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-13469\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/02\/Imagem15.jpg\" alt=\"\" width=\"286\" height=\"264\" \/><\/a> <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/02\/Imagem16.jpg\" rel=\"lightbox[7584]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-13470\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/02\/Imagem16.jpg\" alt=\"\" width=\"287\" height=\"264\" \/><\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/02\/Imagem17.jpg\" rel=\"lightbox[7584]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-13471\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/02\/Imagem17.jpg\" alt=\"\" width=\"268\" height=\"296\" \/><\/a> <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/02\/Imagem18.jpg\" rel=\"lightbox[7584]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-13472\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/02\/Imagem18.jpg\" alt=\"\" width=\"317\" height=\"296\" \/><\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/02\/Imagem19.jpg\" rel=\"lightbox[7584]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-13473\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/02\/Imagem19.jpg\" alt=\"\" width=\"283\" height=\"231\" \/><\/a> <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/02\/Imagem20.jpg\" rel=\"lightbox[7584]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone wp-image-13474\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/02\/Imagem20.jpg\" alt=\"\" width=\"284\" height=\"231\" \/><\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>PORTAL DO CALOURO Ol\u00e1! Seja muito bem-vindo ao campus de Tr\u00eas Lagoas da UFMS! Este espa\u00e7o \u00e9 reservado para voc\u00ea, calouro, que acaba de ingressar na nossa universidade.\u00a0 Aqui est\u00e3o dispon\u00edveis informa\u00e7\u00f5es importantes para o in\u00edcio da sua jornada como acad\u00eamico. &nbsp; Recep\u00e7\u00e3o aos calouros Sistemas online Apoio ao acad\u00eamico Servi\u00e7os oferecidos\u00a0 Saiba mais Conhe\u00e7a [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3396,"featured_media":13452,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Portal do Calouro - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/portal-do-calouro\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Portal do Calouro - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"PORTAL DO CALOURO Ol\u00e1! Seja muito bem-vindo ao campus de Tr\u00eas Lagoas da UFMS! Este espa\u00e7o \u00e9 reservado para voc\u00ea, calouro, que acaba de ingressar na nossa universidade.\u00a0 Aqui est\u00e3o dispon\u00edveis informa\u00e7\u00f5es importantes para o in\u00edcio da sua jornada como acad\u00eamico. &nbsp; Recep\u00e7\u00e3o aos calouros Sistemas online Apoio ao acad\u00eamico Servi\u00e7os oferecidos\u00a0 Saiba mais Conhe\u00e7a [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/portal-do-calouro\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-07-12T19:12:32+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/02\/Portal-do-Calouro-1.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1103\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"484\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"13 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/portal-do-calouro\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/portal-do-calouro\/\",\"name\":\"Portal do Calouro - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-02-10T13:24:52+00:00\",\"dateModified\":\"2023-07-12T19:12:32+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/portal-do-calouro\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/portal-do-calouro\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/portal-do-calouro\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Portal do Calouro\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Portal do Calouro - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/portal-do-calouro\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Portal do Calouro - CPTL","og_description":"PORTAL DO CALOURO Ol\u00e1! Seja muito bem-vindo ao campus de Tr\u00eas Lagoas da UFMS! Este espa\u00e7o \u00e9 reservado para voc\u00ea, calouro, que acaba de ingressar na nossa universidade.\u00a0 Aqui est\u00e3o dispon\u00edveis informa\u00e7\u00f5es importantes para o in\u00edcio da sua jornada como acad\u00eamico. &nbsp; Recep\u00e7\u00e3o aos calouros Sistemas online Apoio ao acad\u00eamico Servi\u00e7os oferecidos\u00a0 Saiba mais Conhe\u00e7a [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/portal-do-calouro\/","og_site_name":"CPTL","article_modified_time":"2023-07-12T19:12:32+00:00","og_image":[{"width":1103,"height":484,"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2023\/02\/Portal-do-Calouro-1.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"13 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/portal-do-calouro\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/portal-do-calouro\/","name":"Portal do Calouro - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-02-10T13:24:52+00:00","dateModified":"2023-07-12T19:12:32+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/portal-do-calouro\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/portal-do-calouro\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/portal-do-calouro\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Portal do Calouro"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/7584"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3396"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7584"}],"version-history":[{"count":72,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/7584\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14867,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/7584\/revisions\/14867"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/13452"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7584"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}