{"id":773,"date":"2016-01-25T11:03:02","date_gmt":"2016-01-25T15:03:02","guid":{"rendered":"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/?page_id=773"},"modified":"2023-05-24T14:42:12","modified_gmt":"2023-05-24T18:42:12","slug":"setor-de-tecnologia-da-informacao","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/setor-de-tecnologia-da-informacao\/","title":{"rendered":"Setor de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o"},"content":{"rendered":"<p><\/p>\n<p class=\"western\" align=\"JUSTIFY\"><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Arial, serif\"><span style=\"font-size: small\">O setor de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o do Campus de Tr\u00eas Lagoas \u00e9 subordinado \u00e0 Coordena\u00e7\u00e3o Administrativa COAD. \u00c9 respons\u00e1vel pelo suporte aos assuntos relacionados \u00e0 inform\u00e1tica e \u00e0 tecnologia da informa\u00e7\u00e3o do Campus.<\/span><\/span><\/span><\/p>\n<p class=\"western\" align=\"JUSTIFY\"><a class=\"btn btn-default\" href=\"https:\/\/suporte.ufms.br\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><span style=\"font-family: Arial, serif\"><span style=\"font-size: small\"><b>Abertura de Chamados ao Suporte<\/b><\/span><\/span><\/a><b> <\/b><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-size: large\">(\u2190 clique ao lado).<\/span><\/span><\/p>\n<p class=\"western\" style=\"padding-left: 40px\" align=\"JUSTIFY\"><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Arial, serif\"><span style=\"font-size: small\">Suporte oferecido pelo Suporte Local aos usu\u00e1rios para requisi\u00e7\u00f5es de servi\u00e7os, d\u00favidas e informa\u00e7\u00f5es.<\/span><\/span><\/span><\/p>\n<p class=\"western\" align=\"JUSTIFY\"><a class=\"btn btn-default\" href=\"https:\/\/passaporte.ufms.br\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><span style=\"font-family: Arial, serif\"><span style=\"font-size: small\"><b>Passaporte UFMS<\/b><\/span><\/span><\/a><b> <\/b><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-size: large\">(\u2190 clique ao lado) criar, alterar senha e reenvio de termo.<\/span><\/span><\/p>\n<p class=\"western\" align=\"JUSTIFY\"><strong><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Arial, serif\"><span style=\"font-size: small\">Detalhes:<\/span><\/span><\/span><\/strong><\/p>\n<p class=\"western\" align=\"JUSTIFY\"><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Arial, serif\"><span style=\"font-size: small\">O Suporte Local oferece suporte ao usu\u00e1rio de forma\u00a0direta\u00a0e\u00a0indireta, realizando servi\u00e7os que est\u00e3o no escopo de atua\u00e7\u00e3o da equipe nos sistemas e nos equipamentos homologados pela institui\u00e7\u00e3o.<\/span><\/span><\/span><\/p>\n<p class=\"western\" align=\"JUSTIFY\"><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Arial, serif\"><span style=\"font-size: small\">Na forma\u00a0direta, atuamos nos equipamentos homologados, provendo os servi\u00e7os para o funcionamento satisfat\u00f3rio dos sistemas envolvidos.<\/span><\/span><\/span><\/p>\n<p class=\"western\" align=\"JUSTIFY\"><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Arial, serif\"><span style=\"font-size: small\">J\u00e1 na forma\u00a0indireta, fornecemos informa\u00e7\u00f5es, tutoriais, manuais para auxiliar na configura\u00e7\u00e3o dos recursos de TI no Campus, por exemplo: rede EDUROAM, acesso ao dom\u00ednio e laborat\u00f3rios.<\/span><\/span><\/span><\/p>\n<p class=\"western\" align=\"JUSTIFY\"><strong><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Arial, serif\"><span style=\"font-size: small\">Quem pode solicitar?<\/span><\/span><\/span><\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>\n<p class=\"western\" align=\"JUSTIFY\"><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Arial, serif\"><span style=\"font-size: small\">Alunos, t<\/span><\/span><\/span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Arial, serif\"><span style=\"font-size: small\">\u00e9cnicos, p<\/span><\/span><\/span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Arial, serif\"><span style=\"font-size: small\">rofessores e t<\/span><\/span><\/span><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Arial, serif\"><span style=\"font-size: small\">erceirizados.<\/span><\/span><\/span><\/p>\n<\/li>\n<\/ul>\n<p class=\"western\" align=\"JUSTIFY\"><strong><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Arial, serif\"><span style=\"font-size: small\">Como solicitar acesso ao servi\u00e7o de suporte?<\/span><\/span><\/span><\/strong><\/p>\n<p class=\"western\" align=\"JUSTIFY\"><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Arial, serif\"><span style=\"font-size: small\">A solicita\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o \u00e9 realizada por meio de\u00a0Abertura de Chamado\u00a0atrav\u00e9s dos seguintes meios:<\/span><\/span><\/span><\/p>\n<ul>\n<li>\n<p class=\"western\" align=\"JUSTIFY\"><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Arial, serif\"><span style=\"font-size: small\">Por meio do sistema\u00a0<\/span><\/span><\/span><a href=\"https:\/\/suporte.ufms.br\/\">https:\/\/suporte.ufms.br<\/a><\/p>\n<\/li>\n<li>\n<p class=\"western\" align=\"JUSTIFY\"><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Arial, serif\"><span style=\"font-size: small\">Enviar e-mail para\u00a0<\/span><\/span><\/span><a href=\"mailto:suporte.cptl@ufms.br\"><span style=\"font-family: Arial, serif\"><span style=\"font-size: small\">suporte.cptl@ufms.br<\/span><\/span><\/a><\/p>\n<\/li>\n<li>\n<p class=\"western\" align=\"JUSTIFY\"><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Arial, serif\"><span style=\"font-size: small\">Comparecimento pessoal ao Suporte Local (Laborat\u00f3rio de Inform\u00e1tica I e II)<\/span><\/span><\/span><\/p>\n<\/li>\n<\/ul>\n<p class=\"western\" align=\"JUSTIFY\"><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Arial, serif\"><span style=\"font-size: small\"><b>Corpo T\u00e9cnico<\/b><\/span><\/span><\/span><\/p>\n<p class=\"western\" style=\"padding-left: 40px\" align=\"JUSTIFY\"><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Arial, serif\"><span style=\"font-size: small\"><b>T\u00e9cnico de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o:<\/b><\/span><\/span><\/span><\/p>\n<p class=\"western\" style=\"padding-left: 80px\" align=\"JUSTIFY\"><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Arial, serif\"><span style=\"font-size: small\">Leandro Dutra<\/span><\/span><\/span><\/p>\n<p class=\"western\" style=\"padding-left: 80px\" align=\"JUSTIFY\"><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Arial, serif\"><span style=\"font-size: small\">Paulo Vinicius Furlan<\/span><\/span><\/span><\/p>\n<p class=\"western\" style=\"padding-left: 80px\" align=\"JUSTIFY\"><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Arial, serif\"><span style=\"font-size: small\">Thiago Tanaka<\/span><\/span><\/span><\/p>\n<p class=\"western\" style=\"padding-left: 40px\" align=\"JUSTIFY\"><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Arial, serif\"><span style=\"font-size: small\"><b>T\u00e9cnico de Laborat\u00f3rio de Inform\u00e1tica:<\/b><\/span><\/span><\/span><\/p>\n<p class=\"western\" style=\"padding-left: 80px\" align=\"JUSTIFY\"><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Arial, serif\"><span style=\"font-size: small\">Thiago Catarino<\/span><\/span><\/span><\/p>\n<p class=\"western\" style=\"padding-left: 80px\" align=\"JUSTIFY\"><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Arial, serif\"><span style=\"font-size: small\">Paulo Cunha<\/span><\/span><\/span><\/p>\n<p class=\"western\" style=\"padding-left: 40px\" align=\"JUSTIFY\"><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Arial, serif\"><span style=\"font-size: small\"><b>T\u00e9cnico em eletricidade:<\/b><\/span><\/span><\/span><\/p>\n<p class=\"western\" style=\"padding-left: 80px\" align=\"JUSTIFY\"><span style=\"color: #000000\"><span style=\"font-family: Arial, serif\"><span style=\"font-size: small\">Willian Salviano<\/span><\/span><\/span><\/p>\n<hr \/>\n<p><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O setor de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o do Campus de Tr\u00eas Lagoas \u00e9 subordinado \u00e0 Coordena\u00e7\u00e3o Administrativa COAD. \u00c9 respons\u00e1vel pelo suporte aos assuntos relacionados \u00e0 inform\u00e1tica e \u00e0 tecnologia da informa\u00e7\u00e3o do Campus. Abertura de Chamados ao Suporte (\u2190 clique ao lado). Suporte oferecido pelo Suporte Local aos usu\u00e1rios para requisi\u00e7\u00f5es de servi\u00e7os, d\u00favidas e [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Setor de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/setor-de-tecnologia-da-informacao\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Setor de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O setor de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o do Campus de Tr\u00eas Lagoas \u00e9 subordinado \u00e0 Coordena\u00e7\u00e3o Administrativa COAD. \u00c9 respons\u00e1vel pelo suporte aos assuntos relacionados \u00e0 inform\u00e1tica e \u00e0 tecnologia da informa\u00e7\u00e3o do Campus. Abertura de Chamados ao Suporte (\u2190 clique ao lado). Suporte oferecido pelo Suporte Local aos usu\u00e1rios para requisi\u00e7\u00f5es de servi\u00e7os, d\u00favidas e [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/setor-de-tecnologia-da-informacao\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-05-24T18:42:12+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/setor-de-tecnologia-da-informacao\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/setor-de-tecnologia-da-informacao\/\",\"name\":\"Setor de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2016-01-25T15:03:02+00:00\",\"dateModified\":\"2023-05-24T18:42:12+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/setor-de-tecnologia-da-informacao\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/setor-de-tecnologia-da-informacao\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/setor-de-tecnologia-da-informacao\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Setor de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Setor de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/setor-de-tecnologia-da-informacao\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Setor de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o - CPTL","og_description":"O setor de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o do Campus de Tr\u00eas Lagoas \u00e9 subordinado \u00e0 Coordena\u00e7\u00e3o Administrativa COAD. \u00c9 respons\u00e1vel pelo suporte aos assuntos relacionados \u00e0 inform\u00e1tica e \u00e0 tecnologia da informa\u00e7\u00e3o do Campus. Abertura de Chamados ao Suporte (\u2190 clique ao lado). Suporte oferecido pelo Suporte Local aos usu\u00e1rios para requisi\u00e7\u00f5es de servi\u00e7os, d\u00favidas e [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/setor-de-tecnologia-da-informacao\/","og_site_name":"CPTL","article_modified_time":"2023-05-24T18:42:12+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/setor-de-tecnologia-da-informacao\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/setor-de-tecnologia-da-informacao\/","name":"Setor de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2016-01-25T15:03:02+00:00","dateModified":"2023-05-24T18:42:12+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/setor-de-tecnologia-da-informacao\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/setor-de-tecnologia-da-informacao\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/setor-de-tecnologia-da-informacao\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Setor de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/773"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=773"}],"version-history":[{"count":13,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/773\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14451,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/773\/revisions\/14451"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=773"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}