{"id":780,"date":"2016-01-25T11:19:27","date_gmt":"2016-01-25T15:19:27","guid":{"rendered":"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/?page_id=780"},"modified":"2021-03-22T09:32:52","modified_gmt":"2021-03-22T13:32:52","slug":"laboratorios-do-cptl","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/setor-de-tecnologia-da-informacao\/laboratorios-do-cptl\/","title":{"rendered":"Laborat\u00f3rios de Inform\u00e1tica do CPTL"},"content":{"rendered":"<p><\/p>\n<p class=\"western\" align=\"justify\"><a class=\"btn btn-default\" href=\"https:\/\/agendamentos.ufms.br\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><span style=\"font-family: Arial, serif\"><span style=\"font-size: small\"><b>Solicita\u00e7\u00f5es de reservas podem ser feitas aqui no Sistema de Agendamento de Espa\u00e7o F\u00edsico<\/b><\/span><\/span><\/a><b> <\/b><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/03\/IMG-20200707-WA0017.jpeg\" rel=\"lightbox[780]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-medium wp-image-10232\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/03\/IMG-20200707-WA0017-300x169.jpeg\" alt=\"Lab01-1\" width=\"300\" height=\"169\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/03\/IMG-20200707-WA0017-300x169.jpeg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/03\/IMG-20200707-WA0017.jpeg 563w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p><strong>Laborat\u00f3rio de Ensino I (Unidade III &#8211; T\u00e9rreo):<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>30 computadores desktop com Processador Core i7-9700; 16Gb de mem\u00f3ria RAM; HDD 1Tb; Drive DVD,\u00a0 Marca: Dell. Modelo: OptiPlex 3070;<\/li>\n<li>Monitores de 23&#8243; Wide Marca Dell.<\/li>\n<li>Tela de proje\u00e7\u00e3o de 3 X 3 mts;<\/li>\n<li>Projetor j\u00e1 fixado no teto com som embutido;<\/li>\n<li>Lousa branca de PVC de 3 x 1,6 mts.<\/li>\n<\/ul>\n<hr \/>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/03\/IMG_20200717_164928.jpg\" rel=\"lightbox[780]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-medium wp-image-10231\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/03\/IMG_20200717_164928-300x225.jpg\" alt=\"Lab02-2\" width=\"300\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/03\/IMG_20200717_164928-300x225.jpg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/03\/IMG_20200717_164928-768x576.jpg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/03\/IMG_20200717_164928-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/03\/IMG_20200717_164928-427x320.jpg 427w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/03\/IMG_20200717_164928.jpg 1409w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p><strong>Laborat\u00f3rio de Ensino II\u00a0<\/strong><strong>\u00a0(Unidade III &#8211; Primeiro Andar)<\/strong><strong>:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>30 computadores desktop com Processador Core i7-9700; 16Gb de mem\u00f3ria RAM; HDD 1Tb; Drive DVD,\u00a0 Marca: Dell. Modelo: OptiPlex 3070;<\/li>\n<li>Monitores de 23&#8243; Wide Marca Dell.<\/li>\n<li>Tela de proje\u00e7\u00e3o de 3 X 3 mts;<\/li>\n<li>Projetor j\u00e1 fixado no teto com som embutido;<\/li>\n<li>Lousa branca de PVC de 3 x 1,6 mts.<\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<hr \/>\n<p><strong>Laborat\u00f3rio de Ensino III (Unidade VII &#8211; T\u00e9rreo) (Espec\u00edfico para Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o):<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>24 computadores desktop AMD A8 COMPAQ PRO 6305 &#8211; MARCA: HEWLETT PACKARD (HP) ;<\/li>\n<li>Monitores de 21,5&#8243; Wide MARCA: HEWLETT PACKARD (HP);<\/li>\n<li>Tela de proje\u00e7\u00e3o de 3 X 3 mts;<\/li>\n<li>Projetor j\u00e1 fixado no teto com som embutido;<\/li>\n<li>Lousa branca de PVC de 3 x 1,6 mts.<\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<hr \/>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/03\/WhatsApp-Image-2021-03-19-at-15.15.19.jpeg\" rel=\"lightbox[780]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-medium wp-image-10258\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/03\/WhatsApp-Image-2021-03-19-at-15.15.19-300x169.jpeg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"169\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/03\/WhatsApp-Image-2021-03-19-at-15.15.19-300x169.jpeg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/03\/WhatsApp-Image-2021-03-19-at-15.15.19-768x432.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/03\/WhatsApp-Image-2021-03-19-at-15.15.19-1024x576.jpeg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/03\/WhatsApp-Image-2021-03-19-at-15.15.19-569x320.jpeg 569w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/03\/WhatsApp-Image-2021-03-19-at-15.15.19.jpeg 1280w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a> <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/03\/WhatsApp-Image-2021-03-19-at-15.15.17-1.jpeg\" rel=\"lightbox[780]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-medium wp-image-10257\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/03\/WhatsApp-Image-2021-03-19-at-15.15.17-1-300x169.jpeg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"169\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/03\/WhatsApp-Image-2021-03-19-at-15.15.17-1-300x169.jpeg 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/03\/WhatsApp-Image-2021-03-19-at-15.15.17-1-768x432.jpeg 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/03\/WhatsApp-Image-2021-03-19-at-15.15.17-1-1024x576.jpeg 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/03\/WhatsApp-Image-2021-03-19-at-15.15.17-1-569x320.jpeg 569w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/03\/WhatsApp-Image-2021-03-19-at-15.15.17-1.jpeg 1280w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<p><strong>Laborat\u00f3ri<\/strong><strong>o\u00a0<\/strong><strong>de Ensino II <\/strong><strong>\u00a0(Unidade III &#8211; Primeiro Andar)<\/strong><strong>:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>42 computadores desktop, Processador AMD A10 8GB de mem\u00f3ria RAM; HD 1Tb\u00a0 ELITE DESK 705 G3 &#8211; MARCA: HEWLETT PACKARD (HP)<\/li>\n<li>Monitores de 21,5&#8243; Wide MARCA: HEWLETT PACKARD (HP).<\/li>\n<li>Tela de proje\u00e7\u00e3o de 3 X 3 mts;<\/li>\n<li>Projetor j\u00e1 fixado no teto com som embutido;<\/li>\n<li>Lousa branca de PVC de 3 x 1,6 mts.<\/li>\n<\/ul>\n<p><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Solicita\u00e7\u00f5es de reservas podem ser feitas aqui no Sistema de Agendamento de Espa\u00e7o F\u00edsico Laborat\u00f3rio de Ensino I (Unidade III &#8211; T\u00e9rreo): 30 computadores desktop com Processador Core i7-9700; 16Gb de mem\u00f3ria RAM; HDD 1Tb; Drive DVD,\u00a0 Marca: Dell. Modelo: OptiPlex 3070; Monitores de 23&#8243; Wide Marca Dell. Tela de proje\u00e7\u00e3o de 3 X 3 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":0,"parent":773,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Laborat\u00f3rios de Inform\u00e1tica do CPTL - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/setor-de-tecnologia-da-informacao\/laboratorios-do-cptl\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Laborat\u00f3rios de Inform\u00e1tica do CPTL - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Solicita\u00e7\u00f5es de reservas podem ser feitas aqui no Sistema de Agendamento de Espa\u00e7o F\u00edsico Laborat\u00f3rio de Ensino I (Unidade III &#8211; T\u00e9rreo): 30 computadores desktop com Processador Core i7-9700; 16Gb de mem\u00f3ria RAM; HDD 1Tb; Drive DVD,\u00a0 Marca: Dell. Modelo: OptiPlex 3070; Monitores de 23&#8243; Wide Marca Dell. Tela de proje\u00e7\u00e3o de 3 X 3 [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/setor-de-tecnologia-da-informacao\/laboratorios-do-cptl\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-03-22T13:32:52+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/03\/IMG-20200707-WA0017-300x169.jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/setor-de-tecnologia-da-informacao\/laboratorios-do-cptl\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/setor-de-tecnologia-da-informacao\/laboratorios-do-cptl\/\",\"name\":\"Laborat\u00f3rios de Inform\u00e1tica do CPTL - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2016-01-25T15:19:27+00:00\",\"dateModified\":\"2021-03-22T13:32:52+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/setor-de-tecnologia-da-informacao\/laboratorios-do-cptl\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/setor-de-tecnologia-da-informacao\/laboratorios-do-cptl\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/setor-de-tecnologia-da-informacao\/laboratorios-do-cptl\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Setor de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/setor-de-tecnologia-da-informacao\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Laborat\u00f3rios de Inform\u00e1tica do CPTL\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Laborat\u00f3rios de Inform\u00e1tica do CPTL - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/setor-de-tecnologia-da-informacao\/laboratorios-do-cptl\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Laborat\u00f3rios de Inform\u00e1tica do CPTL - CPTL","og_description":"Solicita\u00e7\u00f5es de reservas podem ser feitas aqui no Sistema de Agendamento de Espa\u00e7o F\u00edsico Laborat\u00f3rio de Ensino I (Unidade III &#8211; T\u00e9rreo): 30 computadores desktop com Processador Core i7-9700; 16Gb de mem\u00f3ria RAM; HDD 1Tb; Drive DVD,\u00a0 Marca: Dell. Modelo: OptiPlex 3070; Monitores de 23&#8243; Wide Marca Dell. Tela de proje\u00e7\u00e3o de 3 X 3 [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/setor-de-tecnologia-da-informacao\/laboratorios-do-cptl\/","og_site_name":"CPTL","article_modified_time":"2021-03-22T13:32:52+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2021\/03\/IMG-20200707-WA0017-300x169.jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/setor-de-tecnologia-da-informacao\/laboratorios-do-cptl\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/setor-de-tecnologia-da-informacao\/laboratorios-do-cptl\/","name":"Laborat\u00f3rios de Inform\u00e1tica do CPTL - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2016-01-25T15:19:27+00:00","dateModified":"2021-03-22T13:32:52+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/setor-de-tecnologia-da-informacao\/laboratorios-do-cptl\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/setor-de-tecnologia-da-informacao\/laboratorios-do-cptl\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/setor-de-tecnologia-da-informacao\/laboratorios-do-cptl\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Setor de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/setor-de-tecnologia-da-informacao\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Laborat\u00f3rios de Inform\u00e1tica do CPTL"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/780"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=780"}],"version-history":[{"count":27,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/780\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":10276,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/780\/revisions\/10276"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/773"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=780"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}