{"id":80,"date":"2015-08-18T16:22:47","date_gmt":"2015-08-18T20:22:47","guid":{"rendered":"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/?page_id=80"},"modified":"2022-07-27T10:39:27","modified_gmt":"2022-07-27T14:39:27","slug":"calendario-academico","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/calendario-academico\/","title":{"rendered":"Calend\u00e1rio Acad\u00eamico"},"content":{"rendered":"<p><\/p>\n<ul>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/calendario-academico\/resolucao-135-calendario-2022-ufms\/\" rel=\"attachment wp-att-12610\">Calend\u00e1rio acad\u00eamico 2022<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/08\/2017-01-30-Res-04-Retificar-resolu\u00e7\u00e3o-01-colegiado.pdf\">Altera\u00e7\u00e3o da data de entrega do relat\u00f3rio de qualifica\u00e7\u00e3o [clique aqui]<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2015\/08\/Hor\u00e1rio-do-profletras-publicado.pdf\">Calend\u00e1rio acad\u00eamico 2018.2 [clique aqui]<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/files\/2015\/08\/2017-01-03-Res-01-Aprova-calend\u00e1rio-2017-ad-referendum.pdf\">Calend\u00e1rio acad\u00eamico 2017 [clique aqui]<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/files\/2015\/08\/2015-12-10-Res-54-Aprova-calend\u00e1rio-acad\u00eamico-2016-1-1.pdf\">Calend\u00e1rio acad\u00eamico 2016 [ clique aqui]<\/a><\/li>\n<li><a href=\"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/files\/2015\/08\/2015-03-04-Res-01-Calend\u00e1rio-acad\u00eamico-2015-ad-referendum.pdf\">Calend\u00e1rio acad\u00eamico 2015 [clique aqui]<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<p><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Calend\u00e1rio acad\u00eamico 2022 Altera\u00e7\u00e3o da data de entrega do relat\u00f3rio de qualifica\u00e7\u00e3o [clique aqui] Calend\u00e1rio acad\u00eamico 2018.2 [clique aqui] Calend\u00e1rio acad\u00eamico 2017 [clique aqui] Calend\u00e1rio acad\u00eamico 2016 [ clique aqui] Calend\u00e1rio acad\u00eamico 2015 [clique aqui]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":0,"parent":48,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Calend\u00e1rio Acad\u00eamico - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/calendario-academico\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Calend\u00e1rio Acad\u00eamico - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Calend\u00e1rio acad\u00eamico 2022 Altera\u00e7\u00e3o da data de entrega do relat\u00f3rio de qualifica\u00e7\u00e3o [clique aqui] Calend\u00e1rio acad\u00eamico 2018.2 [clique aqui] Calend\u00e1rio acad\u00eamico 2017 [clique aqui] Calend\u00e1rio acad\u00eamico 2016 [ clique aqui] Calend\u00e1rio acad\u00eamico 2015 [clique aqui]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/calendario-academico\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-07-27T14:39:27+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/calendario-academico\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/calendario-academico\/\",\"name\":\"Calend\u00e1rio Acad\u00eamico - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2015-08-18T20:22:47+00:00\",\"dateModified\":\"2022-07-27T14:39:27+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/calendario-academico\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/calendario-academico\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/calendario-academico\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Mestrado Profissional em Letras (PROFLETRAS)\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Calend\u00e1rio Acad\u00eamico\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Calend\u00e1rio Acad\u00eamico - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/calendario-academico\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Calend\u00e1rio Acad\u00eamico - CPTL","og_description":"Calend\u00e1rio acad\u00eamico 2022 Altera\u00e7\u00e3o da data de entrega do relat\u00f3rio de qualifica\u00e7\u00e3o [clique aqui] Calend\u00e1rio acad\u00eamico 2018.2 [clique aqui] Calend\u00e1rio acad\u00eamico 2017 [clique aqui] Calend\u00e1rio acad\u00eamico 2016 [ clique aqui] Calend\u00e1rio acad\u00eamico 2015 [clique aqui]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/calendario-academico\/","og_site_name":"CPTL","article_modified_time":"2022-07-27T14:39:27+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/calendario-academico\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/calendario-academico\/","name":"Calend\u00e1rio Acad\u00eamico - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2015-08-18T20:22:47+00:00","dateModified":"2022-07-27T14:39:27+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/calendario-academico\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/calendario-academico\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/calendario-academico\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Mestrado Profissional em Letras (PROFLETRAS)","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Calend\u00e1rio Acad\u00eamico"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/80"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=80"}],"version-history":[{"count":10,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/80\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":12611,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/80\/revisions\/12611"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/48"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=80"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}