{"id":854,"date":"2016-02-11T11:34:18","date_gmt":"2016-02-11T15:34:18","guid":{"rendered":"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/?page_id=854"},"modified":"2019-02-11T14:52:20","modified_gmt":"2019-02-11T18:52:20","slug":"reserva-de-laboratorios","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/reserva-de-laboratorios\/","title":{"rendered":"Reserva de Laborat\u00f3rios"},"content":{"rendered":"<p><\/p>\n<ul>\n<li><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/setor-de-tecnologia-da-informacao\/laboratorios-do-cptl\/\">Saiba mais sobre os Laborat\u00f3rios de Inform\u00e1tica [Clique Aqui]<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<p><a href=\"https:\/\/agendamentos.ufms.br\/\">Servidores da UFMS podem solicitar\u00a0reservas por meio\u00a0do Sistema de Agendamento de Espa\u00e7o F\u00edsico.<\/a><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Saiba mais sobre os Laborat\u00f3rios de Inform\u00e1tica [Clique Aqui] Servidores da UFMS podem solicitar\u00a0reservas por meio\u00a0do Sistema de Agendamento de Espa\u00e7o F\u00edsico.<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Reserva de Laborat\u00f3rios - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/reserva-de-laboratorios\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Reserva de Laborat\u00f3rios - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Saiba mais sobre os Laborat\u00f3rios de Inform\u00e1tica [Clique Aqui] Servidores da UFMS podem solicitar\u00a0reservas por meio\u00a0do Sistema de Agendamento de Espa\u00e7o F\u00edsico.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/reserva-de-laboratorios\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-02-11T18:52:20+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/reserva-de-laboratorios\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/reserva-de-laboratorios\/\",\"name\":\"Reserva de Laborat\u00f3rios - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2016-02-11T15:34:18+00:00\",\"dateModified\":\"2019-02-11T18:52:20+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/reserva-de-laboratorios\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/reserva-de-laboratorios\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/reserva-de-laboratorios\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Reserva de Laborat\u00f3rios\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Reserva de Laborat\u00f3rios - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/reserva-de-laboratorios\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Reserva de Laborat\u00f3rios - CPTL","og_description":"Saiba mais sobre os Laborat\u00f3rios de Inform\u00e1tica [Clique Aqui] Servidores da UFMS podem solicitar\u00a0reservas por meio\u00a0do Sistema de Agendamento de Espa\u00e7o F\u00edsico.","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/reserva-de-laboratorios\/","og_site_name":"CPTL","article_modified_time":"2019-02-11T18:52:20+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/reserva-de-laboratorios\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/reserva-de-laboratorios\/","name":"Reserva de Laborat\u00f3rios - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2016-02-11T15:34:18+00:00","dateModified":"2019-02-11T18:52:20+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/reserva-de-laboratorios\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/reserva-de-laboratorios\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/reserva-de-laboratorios\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Reserva de Laborat\u00f3rios"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/854"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=854"}],"version-history":[{"count":11,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/854\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5129,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/854\/revisions\/5129"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=854"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}