{"id":86,"date":"2015-08-18T16:25:50","date_gmt":"2015-08-18T20:25:50","guid":{"rendered":"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/?page_id=86"},"modified":"2021-01-14T10:41:35","modified_gmt":"2021-01-14T14:41:35","slug":"matriculas","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/matriculas\/","title":{"rendered":"Matr\u00edculas"},"content":{"rendered":"<p><\/p>\n<ul>\n<li style=\"text-align: center\">\n<h2><span style=\"color: #0000ff\">Matr\u00edcula referente ao 1\u00ba semestre de 2021<\/span><\/h2>\n<\/li>\n<li style=\"text-align: center\">\n<h2><span style=\"color: #0000ff\">Mestrado Profissional em Letras\u00a0<\/span><\/h2>\n<\/li>\n<li><\/li>\n<li style=\"text-align: center\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/matriculas\/edital_convocacao_20210113\/\" rel=\"attachment wp-att-9839\"><span style=\"color: #000000\">EDITAL 001\/2021 CONVOCA\u00c7\u00c3O, CADASTRAMENTO, MATR\u00cdCULA E REMANEJAMENTO PARA CANDIDATOS CLASSIFICADOS NO EXAME NACIONAL DE ACESSO AO PROFLETRAS 2020<\/span><\/a><\/li>\n<\/ul>\n<p><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Matr\u00edcula referente ao 1\u00ba semestre de 2021 Mestrado Profissional em Letras\u00a0 EDITAL 001\/2021 CONVOCA\u00c7\u00c3O, CADASTRAMENTO, MATR\u00cdCULA E REMANEJAMENTO PARA CANDIDATOS CLASSIFICADOS NO EXAME NACIONAL DE ACESSO AO PROFLETRAS 2020<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":0,"parent":48,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Matr\u00edculas - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/matriculas\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Matr\u00edculas - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Matr\u00edcula referente ao 1\u00ba semestre de 2021 Mestrado Profissional em Letras\u00a0 EDITAL 001\/2021 CONVOCA\u00c7\u00c3O, CADASTRAMENTO, MATR\u00cdCULA E REMANEJAMENTO PARA CANDIDATOS CLASSIFICADOS NO EXAME NACIONAL DE ACESSO AO PROFLETRAS 2020\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/matriculas\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-01-14T14:41:35+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/matriculas\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/matriculas\/\",\"name\":\"Matr\u00edculas - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2015-08-18T20:25:50+00:00\",\"dateModified\":\"2021-01-14T14:41:35+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/matriculas\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/matriculas\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/matriculas\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Mestrado Profissional em Letras (PROFLETRAS)\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Matr\u00edculas\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Matr\u00edculas - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/matriculas\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Matr\u00edculas - CPTL","og_description":"Matr\u00edcula referente ao 1\u00ba semestre de 2021 Mestrado Profissional em Letras\u00a0 EDITAL 001\/2021 CONVOCA\u00c7\u00c3O, CADASTRAMENTO, MATR\u00cdCULA E REMANEJAMENTO PARA CANDIDATOS CLASSIFICADOS NO EXAME NACIONAL DE ACESSO AO PROFLETRAS 2020","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/matriculas\/","og_site_name":"CPTL","article_modified_time":"2021-01-14T14:41:35+00:00","twitter_card":"summary_large_image","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/matriculas\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/matriculas\/","name":"Matr\u00edculas - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2015-08-18T20:25:50+00:00","dateModified":"2021-01-14T14:41:35+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/matriculas\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/matriculas\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/matriculas\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Mestrado Profissional em Letras (PROFLETRAS)","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Matr\u00edculas"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/86"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=86"}],"version-history":[{"count":8,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/86\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":9842,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/86\/revisions\/9842"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/48"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=86"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}