{"id":880,"date":"2016-02-15T10:48:39","date_gmt":"2016-02-15T14:48:39","guid":{"rendered":"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/?page_id=880"},"modified":"2023-07-12T17:08:22","modified_gmt":"2023-07-12T21:08:22","slug":"aluno-especial","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/aluno-especial\/","title":{"rendered":"Aluno Especial"},"content":{"rendered":"<p><\/p>\n<p style=\"text-align: center\"><span style=\"color: #003366\"><strong>ALUNO ESPECIAL &#8211; 2023.2<\/strong><\/span><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/aluno-especial\/processo-seletivo-para-preenchimento-de-vagas-de-estudante-especial-mestrado-e-doutorado-ppgletras-2\/\" rel=\"attachment wp-att-14875\">Processo seletivo para preenchimento de vagas de Estudante Especial &#8211; Mestrado e Doutorado &#8211; PPGLETRAS<\/a><\/p>\n<div class=\"gmail_default\">Datas importantes:<\/div>\n<div class=\"gmail_default\">&#8211; 25 a 27 de julho de 2023: Per\u00edodo para matr\u00edcula de Estudantes Especiais 2023\/2.<\/div>\n<div><\/div>\n<div style=\"text-align: center\"><span style=\"color: #003366\"><strong>ALUNO ESPECIAL &#8211; 2023.1<\/strong><\/span><\/div>\n<h4><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/aluno-especial\/resultado-das-inscricoes-de-estudante-especial-2023-1\/\" rel=\"attachment wp-att-13759\">Resultado das inscri\u00e7\u00f5es de Estudante Especial &#8211; 2023-1<\/a><\/h4>\n<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/aluno-especial\/edital-de-aluno-especial-2023-1-mestrado-e-doutorado-do-ppg-letras-1\/\" rel=\"attachment wp-att-13602\">PROCESSO SELETIVO DE ESTUDANTE ESPECIAL 2023.1. \u2013 MESTRADO E DOUTORADO<\/a><\/p>\n<p><strong>ATEN\u00c7\u00c3O!<\/strong><\/p>\n<p><strong>Ap\u00f3s homologa\u00e7\u00e3o do Resultado Final do Processo Seletivo de Aluno Especial<\/strong>,\u00a0<strong>conforme orienta\u00e7\u00f5es no Edital<\/strong>, o aluno dever\u00e1 adotar os seguintes procedimentos:<\/p>\n<ol>\n<li>Se cadastrar no Portal de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o da UFMS:<a href=\"https:\/\/posgraduacao.ufms.br\/portal\/candidatos\/login\" data-saferedirecturl=\"https:\/\/www.google.com\/url?q=https:\/\/posgraduacao.ufms.br\/portal\/candidatos\/login&amp;source=gmail&amp;ust=1583254085468000&amp;usg=AFQjCNEeDTTOapdyVKHrpgmgBjrBZA_k5w\">https:\/\/posgraduacao.ufms.br\/portal\/candidatos\/login<\/a>. Caso n\u00e3o tenha cadastro, realize o cadastro em \u201cCadastre-se aqui\u201d. Recomenda-se que o cadastro seja feito com anteced\u00eancia, antes dos dias de matr\u00edcula.<\/li>\n<li><strong>Realizar a matr\u00edcula online de Estudantes Especiais da P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o 2023\/1, no per\u00edodo informado no Edital, <\/strong>pelo site:<a href=\"https:\/\/posgraduacao.ufms.br\/portal\" data-saferedirecturl=\"https:\/\/www.google.com\/url?q=https:\/\/posgraduacao.ufms.br\/portal&amp;source=gmail&amp;ust=1583254085468000&amp;usg=AFQjCNHt36DACyjugr1AkX5oGrbLGnzenQ\">https:\/\/posgraduacao.ufms.br\/portal<\/a><a href=\"https:\/\/posgraduacao.ufms.br\/portal\" data-saferedirecturl=\"https:\/\/www.google.com\/url?q=https:\/\/posgraduacao.ufms.br\/portal&amp;source=gmail&amp;ust=1583254085468000&amp;usg=AFQjCNHt36DACyjugr1AkX5oGrbLGnzenQ\">\u00a0<\/a>\u2013 menu \u201cSolicitar Matr\u00edcula\u201d.<\/li>\n<li>In\u00edcio das aulas no primeiro semestre de 2023: 06 de mar\u00e7o, de acordo com os <a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-admin\/post.php?post=247&amp;action=edit\">hor\u00e1rios das disciplinas<\/a>.<\/li>\n<\/ol>\n<p style=\"text-align: left\"><span style=\"color: #003366\"><strong>\u00a0 \u00a0\u00a0<\/strong><\/span><\/p>\n<p>&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8211;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div><\/div>\n<p><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>ALUNO ESPECIAL &#8211; 2023.2 Processo seletivo para preenchimento de vagas de Estudante Especial &#8211; Mestrado e Doutorado &#8211; PPGLETRAS Datas importantes: &#8211; 25 a 27 de julho de 2023: Per\u00edodo para matr\u00edcula de Estudantes Especiais 2023\/2. ALUNO ESPECIAL &#8211; 2023.1 Resultado das inscri\u00e7\u00f5es de Estudante Especial &#8211; 2023-1 PROCESSO SELETIVO DE ESTUDANTE ESPECIAL 2023.1. \u2013 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Aluno Especial - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/aluno-especial\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Aluno Especial - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"ALUNO ESPECIAL &#8211; 2023.2 Processo seletivo para preenchimento de vagas de Estudante Especial &#8211; Mestrado e Doutorado &#8211; PPGLETRAS Datas importantes: &#8211; 25 a 27 de julho de 2023: Per\u00edodo para matr\u00edcula de Estudantes Especiais 2023\/2. ALUNO ESPECIAL &#8211; 2023.1 Resultado das inscri\u00e7\u00f5es de Estudante Especial &#8211; 2023-1 PROCESSO SELETIVO DE ESTUDANTE ESPECIAL 2023.1. \u2013 [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/aluno-especial\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-07-12T21:08:22+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/aluno-especial\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/aluno-especial\/\",\"name\":\"Aluno Especial - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2016-02-15T14:48:39+00:00\",\"dateModified\":\"2023-07-12T21:08:22+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/aluno-especial\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/aluno-especial\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/aluno-especial\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Aluno Especial\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Aluno Especial - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/aluno-especial\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Aluno Especial - CPTL","og_description":"ALUNO ESPECIAL &#8211; 2023.2 Processo seletivo para preenchimento de vagas de Estudante Especial &#8211; Mestrado e Doutorado &#8211; PPGLETRAS Datas importantes: &#8211; 25 a 27 de julho de 2023: Per\u00edodo para matr\u00edcula de Estudantes Especiais 2023\/2. ALUNO ESPECIAL &#8211; 2023.1 Resultado das inscri\u00e7\u00f5es de Estudante Especial &#8211; 2023-1 PROCESSO SELETIVO DE ESTUDANTE ESPECIAL 2023.1. \u2013 [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/aluno-especial\/","og_site_name":"CPTL","article_modified_time":"2023-07-12T21:08:22+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/aluno-especial\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/aluno-especial\/","name":"Aluno Especial - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2016-02-15T14:48:39+00:00","dateModified":"2023-07-12T21:08:22+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/aluno-especial\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/aluno-especial\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/aluno-especial\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Aluno Especial"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/880"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=880"}],"version-history":[{"count":99,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/880\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14876,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/880\/revisions\/14876"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=880"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}