{"id":89,"date":"2015-08-18T16:26:40","date_gmt":"2015-08-18T20:26:40","guid":{"rendered":"http:\/\/cptl.sites.ufms.br\/?page_id=89"},"modified":"2021-03-19T21:29:46","modified_gmt":"2021-03-20T01:29:46","slug":"processo-seletivo-2021","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/processo-seletivo-2021\/","title":{"rendered":"Processo Seletivo 2021"},"content":{"rendered":"<p>A Coordena\u00e7\u00e3o Nacional do PROFLETRAS publicou, na \u00faltima segunda-feira (16\/12), o Edital para o Exame Nacional de Acesso ao PROFLETRAS 2020. As inscri\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser feitas, a partir das 08h do dia 03 de janeiro de 2020 at\u00e9 \u00e0s 23h59 do dia 04 de fevereiro de 2020, pelo site do N\u00facleo Permanente de Concursos da Universidade Federal do Rio Grande do Norte &#8211; COMPERVE\/UFRN.<\/p>\n<p><span style=\"color: #0000ff\">Edital<\/span>: http:\/\/comperve.ufrn.br\/conteudo\/posgraduacao\/profletras\/202001\/edital.php<\/p>\n<p><span style=\"color: #0000ff\">Inscri\u00e7\u00f5es<\/span>: http:\/\/comperve.ufrn.br\/conteudo\/posgraduacao\/profletras\/202001\/inscricoes.php<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A Coordena\u00e7\u00e3o Nacional do PROFLETRAS publicou, na \u00faltima segunda-feira (16\/12), o Edital para o Exame Nacional de Acesso ao PROFLETRAS 2020. As inscri\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser feitas, a partir das 08h do dia 03 de janeiro de 2020 at\u00e9 \u00e0s 23h59 do dia 04 de fevereiro de 2020, pelo site do N\u00facleo Permanente de Concursos da [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3503,"featured_media":0,"parent":48,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Processo Seletivo 2021 - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/processo-seletivo-2021\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"[:pb]Processo Seletivo 2021[:en]Processo Seletivo 2016[:] - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A Coordena\u00e7\u00e3o Nacional do PROFLETRAS publicou, na \u00faltima segunda-feira (16\/12), o Edital para o Exame Nacional de Acesso ao PROFLETRAS 2020. As inscri\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser feitas, a partir das 08h do dia 03 de janeiro de 2020 at\u00e9 \u00e0s 23h59 do dia 04 de fevereiro de 2020, pelo site do N\u00facleo Permanente de Concursos da [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/processo-seletivo-2021\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-03-20T01:29:46+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/processo-seletivo-2021\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/processo-seletivo-2021\/\",\"name\":\"[:pb]Processo Seletivo 2021[:en]Processo Seletivo 2016[:] - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2015-08-18T20:26:40+00:00\",\"dateModified\":\"2021-03-20T01:29:46+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/processo-seletivo-2021\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/processo-seletivo-2021\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/processo-seletivo-2021\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Mestrado Profissional em Letras (PROFLETRAS)\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Processo Seletivo 2021\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"[:pb]Processo Seletivo 2021[:en]Processo Seletivo 2016[:] - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/processo-seletivo-2021\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"[:pb]Processo Seletivo 2021[:en]Processo Seletivo 2016[:] - CPTL","og_description":"A Coordena\u00e7\u00e3o Nacional do PROFLETRAS publicou, na \u00faltima segunda-feira (16\/12), o Edital para o Exame Nacional de Acesso ao PROFLETRAS 2020. As inscri\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser feitas, a partir das 08h do dia 03 de janeiro de 2020 at\u00e9 \u00e0s 23h59 do dia 04 de fevereiro de 2020, pelo site do N\u00facleo Permanente de Concursos da [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/processo-seletivo-2021\/","og_site_name":"CPTL","article_modified_time":"2021-03-20T01:29:46+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/processo-seletivo-2021\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/processo-seletivo-2021\/","name":"[:pb]Processo Seletivo 2021[:en]Processo Seletivo 2016[:] - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2015-08-18T20:26:40+00:00","dateModified":"2021-03-20T01:29:46+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/processo-seletivo-2021\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/processo-seletivo-2021\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/processo-seletivo-2021\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Mestrado Profissional em Letras (PROFLETRAS)","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/profletras\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Processo Seletivo 2021"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/89"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=89"}],"version-history":[{"count":8,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/89\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":10177,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/89\/revisions\/10177"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/48"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=89"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}