{"id":9018,"date":"2020-08-07T12:39:12","date_gmt":"2020-08-07T16:39:12","guid":{"rendered":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?page_id=9018"},"modified":"2020-09-07T10:17:17","modified_gmt":"2020-09-07T14:17:17","slug":"liga-de-saude-da-familia-e-comunidade","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/cptl.ufms.br\/liga-de-saude-da-familia-e-comunidade\/","title":{"rendered":"LASFC &#8211; Liga acad\u00eamica de Sa\u00fade da Fam\u00edlia e Comunidade"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/08\/LASFC-UFMS-CPTL-1.png\" rel=\"lightbox[9018]\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-medium wp-image-9096\" src=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/08\/LASFC-UFMS-CPTL-1-300x300.png\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/08\/LASFC-UFMS-CPTL-1-300x300.png 300w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/08\/LASFC-UFMS-CPTL-1-150x150.png 150w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/08\/LASFC-UFMS-CPTL-1-768x768.png 768w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/08\/LASFC-UFMS-CPTL-1-1024x1024.png 1024w, https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/08\/LASFC-UFMS-CPTL-1-320x320.png 320w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/a><\/p>\n<h2><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/atras-das-mascaras-licoes-e-visoes-de-uma-pandemia\/\">&#8220;Atr\u00e1s das m\u00e1scaras: li\u00e7\u00f5es e vis\u00f5es de uma pandemia&#8221;<\/a><\/h2>\n<p>Document\u00e1rio que est\u00e1 sendo desenvolvido pela Liga Acad\u00eamica de Sa\u00fade de Fam\u00edlia e Comunidade, <span style=\"font-weight: 400\"> sobre a atua\u00e7\u00e3o dos profissionais de sa\u00fade envolvidos no enfrentamento da pandemia da Covid-19. P<\/span>ossui como objetivo <span style=\"font-weight: 400\">colaborar para o enfrentamento da pandemia atrav\u00e9s da divulga\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es para conscientizar a sociedade sobre do momento atual.\u00a0<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<hr \/>\n<h2>Plano de Trabalho<\/h2>\n<iframe src=\"\/\/docs.google.com\/viewer?url=https%3A%2F%2Fcptl.ufms.br%2Ffiles%2F2020%2F08%2FPROGRAD-Detalhamento-do-Plano-de-Trabalho-Anual-Ligas-Acad%C3%AAmicas.pdf&hl=pt_BR&embedded=true\" class=\"gde-frame\" style=\"width:100%; height:500px; border: none;\" scrolling=\"no\"><\/iframe>\n<p class=\"gde-text\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/08\/PROGRAD-Detalhamento-do-Plano-de-Trabalho-Anual-Ligas-Acad\u00eamicas.pdf\" class=\"gde-link\">Download (PDF, 602KB)<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<hr \/>\n<h2>Estatuto<\/h2>\n<iframe src=\"\/\/docs.google.com\/viewer?url=https%3A%2F%2Fcptl.ufms.br%2Ffiles%2F2020%2F08%2FESTATUTO-LAMFC-10-2019.pdf&hl=pt_BR&embedded=true\" class=\"gde-frame\" style=\"width:100%; height:500px; border: none;\" scrolling=\"no\"><\/iframe>\n<p class=\"gde-text\"><a href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/08\/ESTATUTO-LAMFC-10-2019.pdf\" class=\"gde-link\">Download (PDF, 630KB)<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>&#8220;Atr\u00e1s das m\u00e1scaras: li\u00e7\u00f5es e vis\u00f5es de uma pandemia&#8221; Document\u00e1rio que est\u00e1 sendo desenvolvido pela Liga Acad\u00eamica de Sa\u00fade de Fam\u00edlia e Comunidade, sobre a atua\u00e7\u00e3o dos profissionais de sa\u00fade envolvidos no enfrentamento da pandemia da Covid-19. Possui como objetivo colaborar para o enfrentamento da pandemia atrav\u00e9s da divulga\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es para conscientizar a sociedade [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3396,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"ngg_post_thumbnail":0},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.12 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>LASFC - Liga acad\u00eamica de Sa\u00fade da Fam\u00edlia e Comunidade - CPTL<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/liga-de-saude-da-familia-e-comunidade\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"LASFC - Liga acad\u00eamica de Sa\u00fade da Fam\u00edlia e Comunidade - CPTL\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"&#8220;Atr\u00e1s das m\u00e1scaras: li\u00e7\u00f5es e vis\u00f5es de uma pandemia&#8221; Document\u00e1rio que est\u00e1 sendo desenvolvido pela Liga Acad\u00eamica de Sa\u00fade de Fam\u00edlia e Comunidade, sobre a atua\u00e7\u00e3o dos profissionais de sa\u00fade envolvidos no enfrentamento da pandemia da Covid-19. Possui como objetivo colaborar para o enfrentamento da pandemia atrav\u00e9s da divulga\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es para conscientizar a sociedade [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/liga-de-saude-da-familia-e-comunidade\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CPTL\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-09-07T14:17:17+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/08\/LASFC-UFMS-CPTL-1-300x300.png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/liga-de-saude-da-familia-e-comunidade\/\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/liga-de-saude-da-familia-e-comunidade\/\",\"name\":\"LASFC - Liga acad\u00eamica de Sa\u00fade da Fam\u00edlia e Comunidade - CPTL\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-08-07T16:39:12+00:00\",\"dateModified\":\"2020-09-07T14:17:17+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/liga-de-saude-da-familia-e-comunidade\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/cptl.ufms.br\/liga-de-saude-da-familia-e-comunidade\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/liga-de-saude-da-familia-e-comunidade\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"LASFC &#8211; Liga acad\u00eamica de Sa\u00fade da Fam\u00edlia e Comunidade\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/\",\"name\":\"CPTL\",\"description\":\"Campus de Tr\u00eas Lagoas\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"LASFC - Liga acad\u00eamica de Sa\u00fade da Fam\u00edlia e Comunidade - CPTL","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/cptl.ufms.br\/liga-de-saude-da-familia-e-comunidade\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"LASFC - Liga acad\u00eamica de Sa\u00fade da Fam\u00edlia e Comunidade - CPTL","og_description":"&#8220;Atr\u00e1s das m\u00e1scaras: li\u00e7\u00f5es e vis\u00f5es de uma pandemia&#8221; Document\u00e1rio que est\u00e1 sendo desenvolvido pela Liga Acad\u00eamica de Sa\u00fade de Fam\u00edlia e Comunidade, sobre a atua\u00e7\u00e3o dos profissionais de sa\u00fade envolvidos no enfrentamento da pandemia da Covid-19. Possui como objetivo colaborar para o enfrentamento da pandemia atrav\u00e9s da divulga\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es para conscientizar a sociedade [&hellip;]","og_url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/liga-de-saude-da-familia-e-comunidade\/","og_site_name":"CPTL","article_modified_time":"2020-09-07T14:17:17+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/files\/2020\/08\/LASFC-UFMS-CPTL-1-300x300.png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/liga-de-saude-da-familia-e-comunidade\/","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/liga-de-saude-da-familia-e-comunidade\/","name":"LASFC - Liga acad\u00eamica de Sa\u00fade da Fam\u00edlia e Comunidade - CPTL","isPartOf":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website"},"datePublished":"2020-08-07T16:39:12+00:00","dateModified":"2020-09-07T14:17:17+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/liga-de-saude-da-familia-e-comunidade\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/cptl.ufms.br\/liga-de-saude-da-familia-e-comunidade\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/liga-de-saude-da-familia-e-comunidade\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/cptl.ufms.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"LASFC &#8211; Liga acad\u00eamica de Sa\u00fade da Fam\u00edlia e Comunidade"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/cptl.ufms.br\/#website","url":"https:\/\/cptl.ufms.br\/","name":"CPTL","description":"Campus de Tr\u00eas Lagoas","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/cptl.ufms.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/9018"}],"collection":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3396"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9018"}],"version-history":[{"count":14,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/9018\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":9306,"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/9018\/revisions\/9306"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/cptl.ufms.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9018"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}